{
  "Abeillia abeillei": "翠颏蜂鸟",
  "Abroscopus albogularis": "棕脸鹟莺",
  "Abroscopus schisticeps": "Black-faced Warbler",
  "Abroscopus superciliaris": "黄腹鹟莺",
  "Aburria aburri": "肉垂冠雉",
  "Acanthagenys rufogularis": "刺颊垂蜜鸟",
  "Acanthidops bairdi": "尖嘴雀鹀",
  "Acanthis cabaret": "小朱顶雀",
  "Acanthis flammea": "白腰朱顶雀",
  "Acanthis hornemanni": "极北朱顶雀",
  "Acanthisitta chloris": "刺鹩",
  "Acanthiza apicalis": "宽尾刺嘴莺",
  "Acanthiza chrysorrhoa": "黄尾刺嘴莺",
  "Acanthiza ewingii": "塔岛刺嘴莺",
  "Acanthiza inornata": "西刺嘴莺",
  "Acanthiza lineata": "纵纹刺嘴莺",
  "Acanthiza nana": "小刺嘴莺",
  "Acanthiza pusilla": "褐刺嘴莺",
  "Acanthiza reguloides": "棕尾刺嘴莺",
  "Acanthiza robustirostris": "蓝灰刺嘴莺",
  "Acanthiza uropygialis": "栗尾刺嘴莺",
  "Acanthorhynchus superciliosus": "西尖嘴吸蜜鸟",
  "Acanthorhynchus tenuirostris": "东尖嘴吸蜜鸟",
  "Accipiter badius": "褐耳鹰",
  "Accipiter bicolor": "双色鹰",
  "Accipiter cirrocephalus": "领雀鹰",
  "Accipiter cooperii": "库氏鹰",
  "Accipiter erythronemius": "红腿鹰",
  "Accipiter fasciatus": "褐鹰",
  "Accipiter gentilis": "苍鹰",
  "Accipiter gularis": "日本松雀鹰",
  "Accipiter hiogaster": "杂色鹰",
  "Accipiter melanoleucus": "黑鹰",
  "Accipiter minullus": "非洲侏雀鹰",
  "Accipiter nisus": "雀鹰",
  "Accipiter novaehollandiae": "灰鹰",
  "Accipiter poliogaster": "灰腹鹰",
  "Accipiter soloensis": "Chinese Sparrowhawk",
  "Accipiter striatus": "纹腹鹰",
  "Accipiter superciliosus": "侏鹰",
  "Accipiter tachiro": "非洲鹰",
  "Accipiter trinotatus": "斑尾鹰",
  "Accipiter trivirgatus": "凤头鹰",
  "Accipiter ventralis": "淡胸鹰",
  "Accipiter virgatus": "松雀鹰",
  "Aceros nipalensis": "棕颈犀鸟",
  "Achaetops pycnopygius": "Rockrunner",
  "Acridotheres burmannicus": "红嘴椋鸟",
  "Acridotheres cristatellus": "八哥",
  "Acridotheres fuscus": "从林八哥",
  "Acridotheres ginginianus": "灰背岸八哥",
  "Acridotheres grandis": "林八哥",
  "Acridotheres javanicus": "Javan Myna",
  "Acridotheres tristis": "家八哥",
  "Acris crepitans": "Northern Cricket Frog",
  "Acris gryllus": "Southern Cricket Frog",
  "Acrobatornis fonsecai": "Pink-legged Graveteiro",
  "Acrocephalus agricola": "稻田苇莺",
  "Acrocephalus arundinaceus": "大苇莺",
  "Acrocephalus australis": "澳洲苇莺",
  "Acrocephalus baeticatus": "非洲苇莺",
  "Acrocephalus bistrigiceps": "黑眉苇莺",
  "Acrocephalus concinens": "Blunt-winged Warbler",
  "Acrocephalus dumetorum": "布氏苇莺",
  "Acrocephalus gracilirostris": "细嘴苇莺",
  "Acrocephalus griseldis": "Basra Reed Warbler",
  "Acrocephalus kerearako": "库岛苇莺",
  "Acrocephalus melanopogon": "须苇莺",
  "Acrocephalus newtoni": "马岛沼泽苇莺",
  "Acrocephalus orientalis": "东方大苇莺",
  "Acrocephalus paludicola": "水栖苇莺",
  "Acrocephalus palustris": "湿地苇莺",
  "Acrocephalus rufescens": "大沼泽苇莺",
  "Acrocephalus schoenobaenus": "水蒲苇莺",
  "Acrocephalus scirpaceus": "芦苇莺",
  "Acrocephalus stentoreus": "噪大苇莺",
  "Acrocephalus tangorum": "远东苇莺",
  "Acropternis orthonyx": "眼斑窜鸟",
  "Actenoides concretus": "栗领翡翠",
  "Actenoides hombroni": "蓝顶翡翠",
  "Actenoides lindsayi": "斑林翡翠",
  "Actenoides monachus": "绿背翡翠",
  "Actinodura cyanouroptera": "蓝翅希鹛",
  "Actinodura egertoni": "锈额斑翅鹛",
  "Actinodura nipalensis": "纹头斑翅鹛",
  "Actinodura ramsayi": "白眶斑翅鹛",
  "Actinodura strigula": "斑喉希鹛",
  "Actinodura waldeni": "纹胸斑翅鹛",
  "Actitis hypoleucos": "矶鹬",
  "Actitis macularius": "斑腹矶鹬",
  "Actophilornis africanus": "非洲雉鸻",
  "Adelomyia melanogenys": "鳞斑蜂鸟",
  "Aechmophorus clarkii": "克氏䴙䴘",
  "Aechmophorus occidentalis": "北美䴙䴘",
  "Aegithalos caudatus": "北长尾山雀",
  "Aegithalos concinnus": "红头长尾山雀",
  "Aegithalos glaucogularis": "银喉长尾山雀",
  "Aegithalos iouschistos": "Black-browed Bushtit",
  "Aegithalos niveogularis": "白喉长尾山雀",
  "Aegithina nigrolutea": "白尾雀鹎",
  "Aegithina tiphia": "黑翅雀鹎",
  "Aegithina viridissima": "绿雀鹎",
  "Aegolius acadicus": "棕榈鬼鸮",
  "Aegolius funereus": "鬼鸮",
  "Aegolius harrisii": "黄额鬼鸮",
  "Aegolius ridgwayi": "无斑棕榈鬼鸮",
  "Aegotheles crinifrons": "冠裸鼻鸱",
  "Aegotheles cristatus": "澳洲裸鼻鸱",
  "Aegypius monachus": "Cinereous Vulture",
  "Aerodramus bartschi": "Mariana Swiftlet",
  "Aerodramus fuciphagus": "Edible-nest Swiftlet",
  "Aerodramus maximus": "Black-nest Swiftlet",
  "Aeronautes andecolus": "安第斯雨燕",
  "Aeronautes montivagus": "白尾梢雨燕",
  "Aeronautes saxatalis": "白喉雨燕",
  "Aethia pusilla": "小海雀",
  "Aethia pygmaea": "Whiskered Auklet",
  "Aethopyga christinae": "叉尾太阳鸟",
  "Aethopyga gouldiae": "蓝喉太阳鸟",
  "Aethopyga ignicauda": "火尾太阳鸟",
  "Aethopyga nipalensis": "绿喉太阳鸟",
  "Aethopyga saturata": "黑胸太阳鸟",
  "Aethopyga siparaja": "黄腰太阳鸟",
  "Aethopyga temminckii": "特氏太阳鸟",
  "Aethopyga vigorsii": "猩红太阳鸟",
  "Agapornis canus": "Grey-headed Lovebird",
  "Agapornis fischeri": "费沙氏情侣鹦鹉",
  "Agapornis personatus": "黄领牡丹鹦鹉",
  "Agapornis roseicollis": "桃脸牡丹鹦鹉",
  "Agapornis taranta": "黑翅牡丹鹦鹉",
  "Agelaioides badius": "栗翅牛鹂",
  "Agelaius phoeniceus": "红翅黑鹂",
  "Agelaius tricolor": "三色黑鹂",
  "Agelasticus cyanopus": "纯蓝黑鹂",
  "Agelasticus thilius": "黄翅黑鹂",
  "Agelasticus xanthophthalmus": "Pale-eyed Blackbird",
  "Aglaiocercus coelestis": "紫长尾蜂鸟",
  "Aglaiocercus kingii": "长尾蜂鸟",
  "Agriornis montanus": "黑嘴鵙霸鹟",
  "Agropsar philippensis": "紫背椋鸟",
  "Agropsar sturninus": "Daurian Starling",
  "Ailuroedus crassirostris": "绿园丁鸟",
  "Ailuroedus maculosus": "点斑园丁鸟",
  "Aimophila notosticta": "瓦哈猛雀鹀",
  "Aimophila rufescens": "锈红猛雀鹀",
  "Aimophila ruficeps": "棕顶猛雀鹀",
  "Aix galericulata": "鸳鸯",
  "Aix sponsa": "林鸳鸯",
  "Akletos goeldii": "高氏蚁鸟",
  "Akletos melanoceps": "白肩蚁鸟",
  "Alaemon alaudipes": "拟戴胜百灵",
  "Alauda arvensis": "云雀",
  "Alauda gulgula": "小云雀",
  "Alauda leucoptera": "白翅百灵",
  "Alaudala cheleensis": "亚洲短趾百灵",
  "Alaudala heinei": "Turkestan Short-toed Lark",
  "Alaudala raytal": "恒河沙百灵",
  "Alaudala rufescens": "小短趾百灵",
  "Alaudala somalica": "Somali Short-toed Lark",
  "Alca torda": "刀嘴海雀",
  "Alcedo atthis": "普通翠鸟",
  "Alcedo coerulescens": "小蓝翠鸟",
  "Alcedo meninting": "蓝耳翠鸟",
  "Alcippe brunneicauda": "褐雀鹛",
  "Alcippe fratercula": "云南雀鹛",
  "Alcippe hueti": "淡眉雀鹛",
  "Alcippe morrisonia": "台湾雀鹛",
  "Alcippe nipalensis": "白眶雀鹛",
  "Alcippe peracensis": "山雀鹛",
  "Alcippe poioicephala": "褐脸雀鹛",
  "Alcippe pyrrhoptera": "爪哇雀鹛",
  "Aleadryas rufinucha": "棕颈啸鹟",
  "Alectoris barbara": "北非石鸡",
  "Alectoris chukar": "石鸡",
  "Alectoris graeca": "欧石鸡",
  "Alectoris rufa": "红腿石鸡",
  "Alectura lathami": "灌丛塚雉",
  "Alethe castanea": "红冠鸲鸫",
  "Alethe diademata": "白尾鸲鸫",
  "Alipiopsitta xanthops": "黄头鹦哥",
  "Alisterus scapularis": "澳洲王鹦鹉",
  "Allenia fusca": "Scaly-breasted Thrasher",
  "Allonemobius allardi": "Allard's Ground Cricket",
  "Allonemobius tinnulus": "Tinkling Ground Cricket",
  "Allonemobius walkeri": "Walker's Ground Cricket",
  "Alophoixus finschii": "Finsch's Bulbul",
  "Alophoixus flaveolus": "黄腹冠鹎",
  "Alophoixus longirostris": "Sula Golden-Bulbul",
  "Alophoixus ochraceus": "白喉褐冠鹎",
  "Alophoixus pallidus": "白喉冠鹎",
  "Alophoixus phaeocephalus": "灰头冠鹎",
  "Alophoixus tephrogenys": "Grey-cheeked Bulbul",
  "Alopochelidon fucata": "棕头燕",
  "Alopochen aegyptiaca": "埃及雁",
  "Alouatta pigra": "Mexican Black Howler Monkey",
  "Amalocichla incerta": "小地鸲",
  "Amandava amandava": "红梅花雀",
  "Amaurolimnas concolor": "纯色秧鸡",
  "Amaurornis cinerea": "White-browed Crake",
  "Amaurornis isabellina": "苏拉苦恶鸟",
  "Amaurornis moluccana": "棕尾苦恶鸟",
  "Amaurornis phoenicurus": "白胸苦恶鸟",
  "Amaurospiza aequatorialis": "厄瓜多尔食籽雀",
  "Amaurospiza concolor": "蓝籽雀",
  "Amaurospiza moesta": "黑蓝籽雀",
  "Amazilia amabilis": "Blue-chested Hummingbird",
  "Amazilia amazilia": "Amazilia Hummingbird",
  "Amazilia beryllina": "Berylline Hummingbird",
  "Amazilia brevirostris": "White-chested Emerald",
  "Amazilia candida": "White-bellied Emerald",
  "Amazilia castaneiventris": "Chestnut-bellied Hummingbird",
  "Amazilia chionogaster": "White-bellied Hummingbird",
  "Amazilia cyanifrons": "Indigo-capped Hummingbird",
  "Amazilia cyanocephala": "Azure-crowned Hummingbird",
  "Amazilia decora": "Charming Hummingbird",
  "Amazilia edward": "Snowy-bellied Hummingbird",
  "Amazilia fimbriata": "Glittering-throated Emerald",
  "Amazilia franciae": "Andean Emerald",
  "Amazilia lactea": "Sapphire-spangled Emerald",
  "Amazilia leucogaster": "Plain-bellied Emerald",
  "Amazilia luciae": "洪都拉斯蜂鸟",
  "Amazilia rosenbergi": "Purple-chested Hummingbird",
  "Amazilia rutila": "桂红蜂鸟",
  "Amazilia saucerottei": "Steely-vented Hummingbird",
  "Amazilia tobaci": "Copper-rumped Hummingbird",
  "Amazilia tzacatl": "棕尾蜂鸟",
  "Amazilia versicolor": "Versicolored Emerald",
  "Amazilia violiceps": "Violet-crowned Hummingbird",
  "Amazilia viridicauda": "Green-and-white Hummingbird",
  "Amazilia yucatanensis": "棕腹蜂鸟",
  "Amazilis amazilia": "Amazilia Hummingbird",
  "Amazona aestiva": "蓝顶鹦哥",
  "Amazona agilis": "黑嘴鹦哥",
  "Amazona albifrons": "白额绿鹦哥",
  "Amazona amazonica": "橙翅鹦哥",
  "Amazona auropalliata": "黄颈亚马逊鹦鹉",
  "Amazona autumnalis": "红眼鹦哥",
  "Amazona brasiliensis": "红尾鹦哥",
  "Amazona dufresniana": "蓝颊鹦哥",
  "Amazona farinosa": "斑点鹦哥",
  "Amazona festiva": "喜庆鹦哥",
  "Amazona finschi": "淡紫冠鹦哥",
  "Amazona guatemalae": "北斑点鹦哥",
  "Amazona kawalli": "白嘴基鹦哥",
  "Amazona leucocephala": "古巴白额鹦哥",
  "Amazona mercenarius": "鳞颈鹦哥",
  "Amazona ochrocephala": "黄冠鹦哥",
  "Amazona oratrix": "双黄头亚马逊鹦鹉",
  "Amazona rhodocorytha": "红眉鹦哥",
  "Amazona tucumana": "桤木鹦哥",
  "Amazona ventralis": "白眶绿鹦哥",
  "Amazona vinacea": "红胸鹦哥",
  "Amazona viridigenalis": "红冠鹦哥",
  "Amazona xantholora": "黄眼先鹦哥",
  "Amazonetta brasiliensis": "巴西凫",
  "Amblycercus holosericeus": "黄嘴酋长鹂",
  "Amblycorypha alexanderi": "Clicker Round-winged Katydid",
  "Amblycorypha longinicta": "Common Virtuoso Katydid",
  "Amblycorypha oblongifolia": "Oblong-winged Katydid",
  "Amblycorypha rotundifolia": "Rattler Round-winged Katydid",
  "Amblyornis inornata": "褐色园丁鸟",
  "Amblyornis newtoniana": "Golden Bowerbird",
  "Amblyospiza albifrons": "厚嘴织布鸟",
  "Amblyramphus holosericeus": "红头黑鹂",
  "Ammodramus aurifrons": "黄眉蝇鹀",
  "Ammodramus humeralis": "草地蝇鹀",
  "Ammodramus savannarum": "黄胸草鹀",
  "Ammomanes cinctura": "斑尾漠百灵",
  "Ammomanes deserti": "漠百灵",
  "Ammomanes phoenicura": "棕尾漠百灵",
  "Ammonastes pelzelni": "灰腹蚁鸟",
  "Ammoperdix heyi": "沙鹑",
  "Ammospiza caudacuta": "尖尾沙鹀",
  "Ammospiza leconteii": "莱氏沙鹀",
  "Ammospiza maritima": "海滨沙鹀",
  "Ammospiza nelsoni": "纳氏沙鹀",
  "Ampelioides tschudii": "鳞斑食果伞鸟",
  "Ampelion rubrocristatus": "红冠伞鸟",
  "Ampelion rufaxilla": "栗冠伞鸟",
  "Ampelornis griseiceps": "灰头蚁鸟",
  "Amphilais seebohmi": "Gray Emutail",
  "Amphispiza bilineata": "黑喉漠鹀",
  "Amphispiza quinquestriata": "五纹猛雀鹀",
  "Amphispizopsis quinquestriata": "Five-striped Sparrow",
  "Anabacerthia amaurotis": "白眉拾叶雀",
  "Anabacerthia lichtensteini": "赭胸拾叶雀",
  "Anabacerthia ruficaudata": "棕尾拾叶雀",
  "Anabacerthia striaticollis": "高山拾叶雀",
  "Anabacerthia variegaticeps": "鳞喉拾叶雀",
  "Anabathmis newtonii": "黄胸花蜜鸟",
  "Anabathmis reichenbachii": "瑞氏花蜜鸟",
  "Anabazenops dorsalis": "冠拾叶雀",
  "Anabazenops fuscus": "白领拾叶雀",
  "Anairetes alpinus": "灰胸雀霸鹟",
  "Anairetes fernandezianus": "弗南多斯雀霸鹟",
  "Anairetes flavirostris": "黄嘴雀霸鹟",
  "Anairetes nigrocristatus": "黑冠雀霸鹟",
  "Anairetes parulus": "须雀霸鹟",
  "Anairetes reguloides": "斑冠雀霸鹟",
  "Anas acuta": "针尾鸭",
  "Anas andium": "斑头鸭",
  "Anas carolinensis": "美洲绿翅鸭",
  "Anas castanea": "栗胸鸭",
  "Anas crecca": "绿翅鸭",
  "Anas diazi": "墨西哥鸭",
  "Anas flavirostris": "黄嘴鸭",
  "Anas fulvigula": "北美斑鸭",
  "Anas georgica": "黄嘴针尾鸭",
  "Anas gracilis": "灰鸭",
  "Anas platyrhynchos": "绿头鸭",
  "Anas poecilorhyncha": "印缅斑嘴鸭",
  "Anas rubripes": "北美黑鸭",
  "Anas superciliosa": "太平洋黑鸭",
  "Anas undulata": "非洲黄嘴鸭",
  "Anas wyvilliana": "Hawaiian Duck",
  "Anas zonorhyncha": "斑嘴鸭",
  "Anastomus oscitans": "Asian Openbill",
  "Anaxipha exigua": "Say's Trig",
  "Anaxyrus americanus": "American Toad",
  "Anaxyrus canorus": "Yosemite Toad",
  "Anaxyrus cognatus": "Great Plains Toad",
  "Anaxyrus fowleri": "Fowler's Toad",
  "Anaxyrus houstonensis": "Houston Toad",
  "Anaxyrus microscaphus": "Arizona Toad",
  "Anaxyrus quercicus": "Oak Toad",
  "Anaxyrus speciosus": "Texas Toad",
  "Anaxyrus terrestris": "Southern Toad",
  "Anaxyrus woodhousii": "Woodhouse's Toad",
  "Ancistrops strigilatus": "栗翅钩嘴雀",
  "Andigena hypoglauca": "灰胸山巨嘴鸟",
  "Andigena laminirostris": "扁嘴山巨嘴鸟",
  "Andigena nigrirostris": "黑嘴山巨嘴鸟",
  "Androdon aequatorialis": "齿嘴蜂鸟",
  "Andropadus importunus": "黄腹绿鹎",
  "Anhima cornuta": "角叫鸭",
  "Anhinga anhinga": "美洲蛇鹈",
  "Anhinga melanogaster": "黑腹蛇鹈",
  "Anhinga novaehollandiae": "澳洲蛇鹈",
  "Anisognathus igniventris": "朱腹岭裸鼻雀",
  "Anisognathus lacrymosus": "黄腹岭裸鼻雀",
  "Anisognathus notabilis": "黑颏岭裸鼻雀",
  "Anisognathus somptuosus": "蓝翅岭裸鼻雀",
  "Anodorhynchus hyacinthinus": "紫蓝金刚鹦鹉",
  "Anodorhynchus leari": "青蓝金刚鹦鹉",
  "Anorrhinus galeritus": "凤头犀鸟",
  "Anorrhinus tickelli": "锈颊犀鸟",
  "Anous ceruleus": "Blue Noddy",
  "Anous minutus": "玄燕鸥",
  "Anous stolidus": "白顶玄燕鸥",
  "Anous tenuirostris": "Lesser Noddy",
  "Anser albifrons": "白额雁",
  "Anser anser": "灰雁",
  "Anser brachyrhynchus": "粉脚雁",
  "Anser caerulescens": "雪雁",
  "Anser canagicus": "帝雁",
  "Anser cygnoides": "鸿雁",
  "Anser erythropus": "小白额雁",
  "Anser fabalis": "豆雁",
  "Anser indicus": "斑头雁",
  "Anser rossii": "细嘴雁",
  "Anser serrirostris": "短嘴豆雁",
  "Anseranas semipalmata": "鹊雁",
  "Anthipes monileger": "白喉姬鹟",
  "Anthipes solitaris": "棕眉姬鹟",
  "Anthobaphes violacea": "Orange-breasted Sunbird",
  "Anthochaera carunculata": "红垂蜜鸟",
  "Anthochaera chrysoptera": "灰颊垂蜜鸟",
  "Anthochaera lunulata": "小垂蜜鸟",
  "Anthochaera paradoxa": "黄垂蜜鸟",
  "Anthochaera phrygia": "Regent Honeyeater",
  "Anthornis melanura": "新西兰吸蜜鸟",
  "Anthoscopus minutus": "南攀雀",
  "Anthoscopus musculus": "灰攀雀",
  "Anthracoceros albirostris": "冠斑犀鸟",
  "Anthracoceros coronatus": "印度冠斑犀鸟",
  "Anthracoceros malayanus": "黑斑犀鸟",
  "Anthracothorax dominicus": "黑胸芒果蜂鸟",
  "Anthracothorax nigricollis": "黑喉芒果蜂鸟",
  "Anthracothorax prevostii": "绿胸芒果蜂鸟",
  "Anthreptes malacensis": "褐喉食蜜鸟",
  "Anthreptes orientalis": "东紫背食蜜鸟",
  "Anthreptes simplex": "纯色食蜜鸟",
  "Anthropoides paradiseus": "Blue Crane",
  "Anthropoides virgo": "Demoiselle Crane",
  "Anthus antarcticus": "南极鹨",
  "Anthus berthelotii": "伯氏鹨",
  "Anthus bogotensis": "帕拉鹨",
  "Anthus brevirostris": "普那草原鹨",
  "Anthus campestris": "平原鹨",
  "Anthus cervinus": "红喉鹨",
  "Anthus chacoensis": "查科鹨",
  "Anthus cinnamomeus": "非洲鹨",
  "Anthus correndera": "科雷鹨",
  "Anthus crenatus": "南非石鹨",
  "Anthus furcatus": "短嘴鹨",
  "Anthus godlewskii": "布氏鹨",
  "Anthus gustavi": "北鹨",
  "Anthus hellmayri": "赫氏鹨",
  "Anthus hodgsoni": "树鹨",
  "Anthus leucophrys": "纯背鹨",
  "Anthus lineiventris": "条纹鹨",
  "Anthus lutescens": "黄鹨",
  "Anthus nattereri": "赭胸鹨",
  "Anthus novaeseelandiae": "新西兰鹨",
  "Anthus peruvianus": "秘鲁鹨",
  "Anthus petrosus": "石鹨",
  "Anthus pratensis": "草地鹨",
  "Anthus richardi": "理氏鹨",
  "Anthus roseatus": "粉红胸鹨",
  "Anthus rubescens": "黄腹鹨",
  "Anthus rufulus": "田鹨",
  "Anthus similis": "长嘴鹨",
  "Anthus spinoletta": "水鹨",
  "Anthus spragueii": "斯氏鹨",
  "Anthus sylvanus": "山鹨",
  "Anthus trivialis": "林鹨",
  "Antigone antigone": "赤颈鹤",
  "Antigone canadensis": "沙丘鹤",
  "Antigone rubicunda": "澳洲鹤",
  "Antigone vipio": "白枕鹤",
  "Antilophia bokermanni": "阿拉里皮娇鹟",
  "Antilophia galeata": "盔娇鹟",
  "Antrostomus arizonae": "墨西哥三声夜鹰",
  "Antrostomus badius": "尤卡褐领夜鹰",
  "Antrostomus carolinensis": "卡氏夜鹰",
  "Antrostomus noctitherus": "波多黎各夜鹰",
  "Antrostomus ridgwayi": "黄领夜鹰",
  "Antrostomus rufus": "棕夜鹰",
  "Antrostomus salvini": "Tawny-collared Nightjar",
  "Antrostomus saturatus": "美洲乌夜鹰",
  "Antrostomus sericocaudatus": "丝尾夜鹰",
  "Antrostomus vociferus": "三声夜鹰",
  "Anumara forbesi": "福氏黑鹂",
  "Anumbius annumbi": "集木雀",
  "Anurolimnas castaneiceps": "Chestnut-headed Crake",
  "Anurolimnas fasciatus": "Black-banded Crake",
  "Anurolimnas viridis": "Russet-crowned Crake",
  "Apalis alticola": "Brown-headed Apalis",
  "Apalis chapini": "查氏娇莺",
  "Apalis cinerea": "灰娇莺",
  "Apalis flavida": "黄胸娇莺",
  "Apalis jacksoni": "Black-throated Apalis",
  "Apalis melanocephala": "黑头娇莺",
  "Apalis personata": "黑脸娇莺",
  "Apalis porphyrolaema": "栗喉娇莺",
  "Apalis ruddi": "拉氏娇莺",
  "Apalis rufogularis": "棕喉娇莺",
  "Apalis sharpii": "夏氏娇莺",
  "Apalis thoracica": "斑喉娇莺",
  "Apaloderma narina": "绿颊咬鹃",
  "Apaloderma vittatum": "斑尾咬鹃",
  "Aphanotriccus audax": "黑嘴斑翅霸鹟",
  "Aphanotriccus capitalis": "褐胸斑翅霸鹟",
  "Aphantochroa cirrochloris": "Sombre Hummingbird",
  "Aphelocephala leucopsis": "白脸刺莺",
  "Aphelocoma californica": "西丛鸦",
  "Aphelocoma coerulescens": "丛鸦",
  "Aphelocoma insularis": "圣岛丛鸦",
  "Aphelocoma ultramarina": "灰胸丛鸦",
  "Aphelocoma unicolor": "纯色丛鸦",
  "Aphelocoma wollweberi": "墨西哥丛鸦",
  "Aphelocoma woodhouseii": "伍氏丛鸦",
  "Aphrastura spinicauda": "棘尾雷雀",
  "Apis mellifera": "Honey Bee",
  "Aplonis atrifusca": "铜绿辉椋鸟",
  "Aplonis cantoroides": "小辉椋鸟",
  "Aplonis grandis": "褐翅辉椋鸟",
  "Aplonis metallica": "群辉椋鸟",
  "Aplonis mysolensis": "摩鹿加辉椋鸟",
  "Aplonis opaca": "花辉椋鸟",
  "Aplonis panayensis": "亚洲辉椋鸟",
  "Aplonis tabuensis": "玻利辉椋鸟",
  "Aprositornis disjuncta": "委内瑞拉蚁鸟",
  "Aprosmictus erythropterus": "红翅鹦鹉",
  "Aptenodytes patagonicus": "王企鹅",
  "Apteryx mantelli": "北岛褐几维鸟",
  "Apus affinis": "小雨燕",
  "Apus apus": "普通楼燕",
  "Apus caffer": "非洲白腰雨燕",
  "Apus melba": "Alpine Swift",
  "Apus nipalensis": "小白腰雨燕",
  "Apus pacificus": "白腰雨燕",
  "Apus pallidus": "苍雨燕",
  "Apus unicolor": "纯色雨燕",
  "Aquila adalberti": "西班牙雕",
  "Aquila chrysaetos": "金雕",
  "Aquila heliaca": "Eastern Imperial Eagle",
  "Aquila nipalensis": "Steppe Eagle",
  "Ara ambiguus": "Great Green Macaw",
  "Ara ararauna": "琉璃金刚鹦鹉",
  "Ara chloropterus": "小金刚鹦鹉",
  "Ara glaucogularis": "Blue-throated Macaw",
  "Ara macao": "金刚鹦鹉",
  "Ara militaris": "军金刚鹦鹉",
  "Ara severus": "栗额金刚鹦鹉",
  "Arachnothera chrysogenys": "Yellow-eared Spiderhunter",
  "Arachnothera crassirostris": "Thick-billed Spiderhunter",
  "Arachnothera everetti": "婆罗洲捕蛛鸟",
  "Arachnothera flavigaster": "大黄耳捕蛛鸟",
  "Arachnothera longirostra": "长嘴捕蛛鸟",
  "Arachnothera magna": "纹背捕蛛鸟",
  "Aramides albiventris": "白腹林秧鸡",
  "Aramides axillaris": "棕颈林秧鸡",
  "Aramides cajaneus": "灰颈林秧鸡",
  "Aramides saracura": "灰胸林秧鸡",
  "Aramides wolfi": "褐林秧鸡",
  "Aramides ypecaha": "大林秧鸡",
  "Aramus guarauna": "秧鹤",
  "Aratinga auricapillus": "金帽鹦哥",
  "Aratinga jandaya": "绿翅金鹦哥",
  "Aratinga nenday": "黑头鹦哥",
  "Aratinga weddellii": "暗头鹦哥",
  "Arborophila ardens": "海南山鹧鸪",
  "Arborophila atrogularis": "白颊山鹧鸪",
  "Arborophila brunneopectus": "Bar-backed Partridge",
  "Arborophila campbelli": "砍氏山鹧鸪",
  "Arborophila chloropus": "Scaly-breasted Partridge",
  "Arborophila crudigularis": "台湾山鹧鸪",
  "Arborophila hyperythra": "赤胸山鹧鸪",
  "Arborophila javanica": "棕腹山鹧鸪",
  "Arborophila mandellii": "Chestnut-breasted Partridge",
  "Arborophila orientalis": "灰胸山鹧鸪",
  "Arborophila rufogularis": "红喉山鹧鸪",
  "Arborophila torqueola": "环颈山鹧鸪",
  "Arcanator orostruthus": "纹喉䳭",
  "Archilochus alexandri": "黑颏北蜂鸟",
  "Archilochus colubris": "红喉北蜂鸟",
  "Ardea alba": "大白鹭",
  "Ardea cinerea": "苍鹭",
  "Ardea cocoi": "黑冠白颈鹭",
  "Ardea herodias": "大蓝鹭",
  "Ardea intermedia": "中白鹭",
  "Ardea melanocephala": "Black-headed Heron",
  "Ardea purpurea": "草鹭",
  "Ardea sumatrana": "Great-billed Heron",
  "Ardenna bulleri": "Buller's Shearwater",
  "Ardenna carneipes": "Flesh-footed Shearwater",
  "Ardenna creatopus": "粉脚鹱",
  "Ardenna grisea": "灰鹱",
  "Ardenna pacifica": "楔尾鹱",
  "Ardenna tenuirostris": "Short-tailed Shearwater",
  "Ardeola bacchus": "池鹭",
  "Ardeola grayii": "印度池鹭",
  "Ardeola ralloides": "白翅黄池鹭",
  "Ardeola speciosa": "Javan Pond Heron",
  "Arenaria interpres": "翻石鹬",
  "Arenaria melanocephala": "黑翻石鹬",
  "Argusianus argus": "大眼斑雉",
  "Argya affinis": "Yellow-billed Babbler",
  "Argya caudata": "Common Babbler",
  "Argya earlei": "Striated Babbler",
  "Argya malcolmi": "Large Grey Babbler",
  "Argya striata": "Jungle Babbler",
  "Argya subrufa": "Rufous Babbler",
  "Arizelocichla chlorigula": "黄喉绿鹎",
  "Arizelocichla masukuensis": "Shelley's Greenbul",
  "Arizelocichla milanjensis": "Stripe-cheeked Greenbul",
  "Arizelocichla nigriceps": "Black-headed Mountain Greenbul",
  "Arremon abeillei": "黑顶金肩雀",
  "Arremon assimilis": "灰眉薮雀",
  "Arremon atricapillus": "黑头薮雀",
  "Arremon aurantiirostris": "橙嘴金肩雀",
  "Arremon basilicus": "内华达薮雀",
  "Arremon brunneinucha": "栗顶薮雀",
  "Arremon castaneiceps": "栗头绿雀",
  "Arremon costaricensis": "哥斯达黎加薮雀",
  "Arremon crassirostris": "乌脸雀",
  "Arremon flavirostris": "黄嘴金肩雀",
  "Arremon franciscanus": "旧金山金肩雀",
  "Arremon perijanus": "Perija Brushfinch",
  "Arremon schlegeli": "金翅金肩雀",
  "Arremon semitorquatus": "半领金肩雀",
  "Arremon taciturnus": "白眉金肩雀",
  "Arremon torquatus": "纹头薮雀",
  "Arremon virenticeps": "绿纹薮雀",
  "Arremonops chloronotus": "绿背纹头雀",
  "Arremonops conirostris": "大黑纹头雀",
  "Arremonops rufivirgatus": "褐纹头雀",
  "Arremonops tocuyensis": "小黑纹头雀",
  "Arses telescopthalmus": "饰颈皱鹟",
  "Artamus cinereus": "黑脸燕鵙",
  "Artamus cyanopterus": "暗燕鵙",
  "Artamus fuscus": "灰燕鵙",
  "Artamus leucorynchus": "白胸燕鵙",
  "Artamus maximus": "大燕鵙",
  "Artamus personatus": "黑眼燕鵙",
  "Artamus superciliosus": "白眉燕鵙",
  "Artemisiospiza belli": "贝氏漠鹀",
  "Artemisiospiza nevadensis": "艾草漠鹀",
  "Artisornis metopias": "红顶缝叶莺",
  "Artisornis moreaui": "长嘴缝叶莺",
  "Arundinax aedon": "厚嘴苇莺",
  "Arundinicola leucocephala": "白头沼泽霸鹟",
  "Asemospiza fuliginosa": "乌草雀",
  "Asemospiza obscura": "暗色草雀",
  "Asio clamator": "Striped Owl",
  "Asio flammeus": "短耳鸮",
  "Asio grammicus": "Jamaican Owl",
  "Asio otus": "长耳鸮",
  "Asio stygius": "乌耳鸮",
  "Aspatha gularis": "蓝喉翠鴗",
  "Asthenes anthoides": "安第斯卡纳灶鸟",
  "Asthenes arequipae": "暗翅卡纳灶鸟",
  "Asthenes baeri": "短嘴卡纳灶鸟",
  "Asthenes coryi": "赭额棘尾雀",
  "Asthenes dorbignyi": "白胸卡纳灶鸟",
  "Asthenes flammulata": "斑纹卡纳灶鸟",
  "Asthenes fuliginosa": "白颏棘尾雀",
  "Asthenes griseomurina": "灰棘尾雀",
  "Asthenes harterti": "黑喉棘尾雀",
  "Asthenes helleri": "高山棘尾雀",
  "Asthenes heterura": "马基卡纳灶鸟",
  "Asthenes huancavelicae": "苍尾卡纳灶鸟",
  "Asthenes hudsoni": "赫氏卡纳灶鸟",
  "Asthenes humilis": "Streak-throated Canastero",
  "Asthenes maculicauda": "蓬尾卡纳灶鸟",
  "Asthenes modesta": "高山卡纳灶鸟",
  "Asthenes moreirae": "巴西棘尾雀",
  "Asthenes ottonis": "锈额卡纳灶鸟",
  "Asthenes palpebralis": "绣眼棘尾雀",
  "Asthenes perijana": "秘鲁棘尾雀",
  "Asthenes pudibunda": "峡谷卡纳灶鸟",
  "Asthenes pyrrholeuca": "小卡纳灶鸟",
  "Asthenes sclateri": "科尔卡纳灶鸟",
  "Asthenes urubambensis": "线额卡纳灶鸟",
  "Asthenes virgata": "秘鲁卡纳灶鸟",
  "Asthenes wyatti": "纹背卡纳灶鸟",
  "Atalotriccus pilaris": "淡眼侏霸鹟",
  "Atelornis crossleyi": "栗头地三宝鸟",
  "Atelornis pittoides": "地三宝鸟",
  "Athene blewitti": "林斑小鸮",
  "Athene brama": "横斑腹小鸮",
  "Athene cunicularia": "穴小鸮",
  "Athene noctua": "纵纹腹小鸮",
  "Athene superciliaris": "白眉鹰鸮",
  "Atimastillas flavicollis": "黄喉绿鸫鹎",
  "Atlanticus testaceus": "Protean Shieldback",
  "Atlapetes albinucha": "白颈薮雀",
  "Atlapetes albofrenatus": "白须薮雀",
  "Atlapetes citrinellus": "Yellow-striped Brushfinch",
  "Atlapetes crassus": "乔科薮雀",
  "Atlapetes flaviceps": "绿头薮雀",
  "Atlapetes fulviceps": "黄头薮雀",
  "Atlapetes fuscoolivaceus": "乌头薮雀",
  "Atlapetes latinuchus": "棕枕薮雀",
  "Atlapetes leucopis": "白翅缘薮雀",
  "Atlapetes leucopterus": "白翅薮雀",
  "Atlapetes melanocephalus": "哥伦比亚薮雀",
  "Atlapetes melanolaemus": "灰耳薮雀",
  "Atlapetes pallidiceps": "苍头薮雀",
  "Atlapetes pallidinucha": "黄枕薮雀",
  "Atlapetes personatus": "栗头薮雀",
  "Atlapetes pileatus": "棕顶薮雀",
  "Atlapetes rufigenis": "棕耳薮雀",
  "Atlapetes rufinucha": "玻利维亚薮雀",
  "Atlapetes schistaceus": "灰蓝薮雀",
  "Atlapetes seebohmi": "棕冠薮雀",
  "Atlapetes semirufus": "赭胸薮雀",
  "Atlapetes tibialis": "黄踝饰雀",
  "Atlapetes tricolor": "三色薮雀",
  "Atrichornis clamosus": "噪薮鸟",
  "Atrichornis rufescens": "棕薮鸟",
  "Attagis gayi": "棕腹籽鹬",
  "Atthis ellioti": "Wine-throated Hummingbird",
  "Atthis heloisa": "Bumblebee Hummingbird",
  "Atticora fasciata": "白斑燕",
  "Atticora pileata": "Black-capped Swallow",
  "Atticora tibialis": "White-thighed Swallow",
  "Attila bolivianus": "暗顶阿蒂霸鹟",
  "Attila cinnamomeus": "桂红阿蒂霸鹟",
  "Attila citriniventris": "桔黄腹阿蒂霸鹟",
  "Attila phoenicurus": "揭尾阿蒂霸鹟",
  "Attila rufus": "灰头阿蒂霸鹟",
  "Attila spadiceus": "亮腰阿蒂霸鹟",
  "Attila torridus": "赭色阿蒂霸鹟",
  "Augastes lumachella": "妆脸蜂鸟",
  "Augastes scutatus": "紫蓝妆脸蜂鸟",
  "Aulacorhynchus albivitta": "白喉巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus atrogularis": "黑喉巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus caeruleogularis": "蓝喉巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus coeruleicinctis": "蓝斑巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus derbianus": "栗斑巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus haematopygus": "绯腰巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus prasinus": "绿巨嘴鸟",
  "Aulacorhynchus sulcatus": "沟嘴巨嘴鸟",
  "Auriparus flaviceps": "黄头金雀",
  "Automolus exsertus": "巴拿马拾叶雀",
  "Automolus infuscatus": "绿背拾叶雀",
  "Automolus lammi": "伯州拾叶雀",
  "Automolus leucophthalmus": "白眼拾叶雀",
  "Automolus melanopezus": "褐腰拾叶雀",
  "Automolus ochrolaemus": "黄喉拾叶雀",
  "Automolus paraensis": "帕拉拾叶雀",
  "Automolus rufipileatus": "栗冠拾叶雀",
  "Automolus subulatus": "条纹拾叶雀",
  "Automolus virgatus": "西条纹拾叶雀",
  "Aviceda jerdoni": "Jerdon's Baza",
  "Aviceda leuphotes": "Black Baza",
  "Aviceda subcristata": "凤头鹃隼",
  "Aythya affinis": "Lesser Scaup",
  "Aythya americana": "美洲潜鸭",
  "Aythya collaris": "环颈潜鸭",
  "Aythya ferina": "红头潜鸭",
  "Aythya fuligula": "凤头潜鸭",
  "Aythya marila": "斑背潜鸭",
  "Aythya nyroca": "白眼潜鸭",
  "Aythya valisineria": "帆背潜鸭",
  "Baeolophus atricristatus": "黑冠凤头山雀",
  "Baeolophus bicolor": "美洲凤头山雀",
  "Baeolophus inornatus": "纯色冠山雀",
  "Baeolophus ridgwayi": "林山雀",
  "Baeolophus wollweberi": "白眉冠山雀",
  "Baeopogon indicator": "白尾鹎",
  "Balearica regulorum": "灰冕鹤",
  "Bambusicola fytchii": "棕胸竹鸡",
  "Bambusicola sonorivox": "台湾竹鸡",
  "Bambusicola thoracicus": "灰胸竹鸡",
  "Bangsia aureocincta": "金环唐纳雀",
  "Bangsia edwardsi": "苔背唐纳雀",
  "Bangsia melanochlamys": "黑金唐纳雀",
  "Bangsia rothschildi": "金胸唐纳雀",
  "Barnardius zonarius": "黑头环颈鹦鹉",
  "Bartramia longicauda": "高原鹬",
  "Baryphthengus martii": "棕翠鴗",
  "Baryphthengus ruficapillus": "棕顶翠鴗",
  "Basileuterus belli": "金眉王森莺",
  "Basileuterus culicivorus": "金冠王森莺",
  "Basileuterus delattrii": "Chestnut-capped Warbler",
  "Basileuterus lachrymosus": "扇尾森莺",
  "Basileuterus melanogenys": "黑颊王森莺",
  "Basileuterus melanotis": "黑耳王森莺",
  "Basileuterus rufifrons": "棕顶王森莺",
  "Basileuterus trifasciatus": "三斑王森莺",
  "Basileuterus tristriatus": "三纹王森莺",
  "Basilinna leucotis": "White-eared Hummingbird",
  "Batara cinerea": "巨蚁鵙",
  "Bathmocercus rufus": "黑脸棕莺",
  "Batis capensis": "海角蓬背鹟",
  "Batis crypta": "黑短尾蓬背鹟",
  "Batis erlangeri": "西黑头蓬背鹟",
  "Batis mixta": "Short-tailed Batis",
  "Batis molitor": "点颏蓬背鹟",
  "Batis orientalis": "灰头蓬背鹟",
  "Batis perkeo": "侏蓬背鹟",
  "Batis pririt": "南非蓬背鹟",
  "Batis soror": "Pale Batis",
  "Batrachostomus affinis": "星喉蟆口鸱",
  "Batrachostomus auritus": "大蟆口鸱",
  "Batrachostomus cornutus": "巽他蟆口鸱",
  "Batrachostomus hodgsoni": "黑顶蟆口鸱",
  "Batrachostomus javensis": "爪哇蟆口鸱",
  "Batrachostomus moniliger": "领蟆口鸱",
  "Batrachostomus septimus": "菲律宾蟆口鸱",
  "Batrachostomus stellatus": "鳞腹蟆口鸱",
  "Berenicornis comatus": "白冠犀鸟",
  "Berlepschia rikeri": "尖尾棕榈雀",
  "Bernieria madagascariensis": "马岛旋木鹎",
  "Bias musicus": "黑白鵙鹟",
  "Biatas nigropectus": "白须蚁鵙",
  "Biziura lobata": "Musk Duck",
  "Bleda canicapillus": "灰头须鹎",
  "Bleda notatus": "小须鹎",
  "Bleda syndactylus": "须鹎",
  "Blythipicus pyrrhotis": "黄嘴栗啄木鸟",
  "Blythipicus rubiginosus": "小栗啄木鸟",
  "Boissonneaua flavescens": "黄尾冕蜂鸟",
  "Boissonneaua jardini": "紫冕蜂鸟",
  "Boissonneaua matthewsii": "栗胸冕蜂鸟",
  "Bolbopsittacus lunulatus": "Guaiabero",
  "Bolborhynchus ferrugineifrons": "棕额鹦哥",
  "Bolborhynchus lineola": "横斑鹦哥",
  "Bolborhynchus orbygnesius": "安第斯鹦哥",
  "Bolemoreus frenatus": "暗喉吸蜜鸟",
  "Bombycilla cedrorum": "雪松太平鸟",
  "Bombycilla garrulus": "太平鸟",
  "Bombycilla japonica": "小太平鸟",
  "Bonasa umbellus": "披肩榛鸡",
  "Bostrychia carunculata": "Wattled Ibis",
  "Bostrychia hagedash": "凤头鹮",
  "Bostrychia rara": "斑胸鹮",
  "Botaurus lentiginosus": "美洲麻鳽",
  "Botaurus pinnatus": "大嘴麻鳽",
  "Botaurus stellaris": "大麻鳽",
  "Brachygalba albogularis": "白喉鹟䴕",
  "Brachygalba lugubris": "褐鹟䴕",
  "Brachypodius atriceps": "Black-headed Bulbul",
  "Brachypodius eutilotus": "Puff-backed Bulbul",
  "Brachypodius melanocephalos": "Black-headed Bulbul",
  "Brachypodius melanoleucos": "Black-and-white Bulbul",
  "Brachypodius priocephalus": "灰头鹎",
  "Brachypodius urostictus": "Yellow-wattled Bulbul",
  "Brachypteryx cruralis": "喜山短翅鸫",
  "Brachypteryx goodfellowi": "台湾短翅鸫",
  "Brachypteryx hyperythra": "锈腹短翅鸫",
  "Brachypteryx leucophris": "白喉短翅鸫",
  "Brachypteryx montana": "蓝短翅鸫",
  "Brachyramphus marmoratus": "云石斑海雀",
  "Bradornis microrhynchus": "African Gray Flycatcher",
  "Bradypterus baboecala": "蒲草短翅莺",
  "Bradypterus bangwaensis": "班戈短翅莺",
  "Bradypterus barratti": "薮短翅莺",
  "Bradypterus brunneus": "褐短翅莺",
  "Bradypterus carpalis": "White-winged Swamp Warbler",
  "Bradypterus cinnamomeus": "桂红短翅莺",
  "Bradypterus lopezi": "喀麦隆短翅莺",
  "Bradypterus sylvaticus": "灌丛短翅莺",
  "Branta bernicla": "黑雁",
  "Branta canadensis": "加拿大黑雁",
  "Branta hutchinsii": "小美洲黑雁",
  "Branta leucopsis": "白颊黑雁",
  "Branta sandvicensis": "夏威夷黑雁",
  "Brotogeris chiriri": "黄翅斑鹦哥",
  "Brotogeris chrysoptera": "金翅斑鹦哥",
  "Brotogeris cyanoptera": "绣眼蓝翅鹦哥",
  "Brotogeris jugularis": "橙颏鹦哥",
  "Brotogeris pyrrhoptera": "灰颊鹦哥",
  "Brotogeris sanctithomae": "图伊鹦哥",
  "Brotogeris tirica": "纯色鹦哥",
  "Brotogeris versicolurus": "淡黄翅鹦哥",
  "Bubalornis albirostris": "白嘴牛文鸟",
  "Bubalornis niger": "红嘴牛文鸟",
  "Bubo africanus": "斑雕鸮",
  "Bubo ascalaphus": "荒漠雕鸮",
  "Bubo bengalensis": "Indian Eagle-Owl",
  "Bubo bubo": "雕鸮",
  "Bubo coromandus": "Dusky Eagle-Owl",
  "Bubo lacteus": "黄雕鸮",
  "Bubo magellanicus": "小雕鸮",
  "Bubo nipalensis": "林雕鸮",
  "Bubo scandiacus": "雪鸮",
  "Bubo sumatranus": "马来雕鸮",
  "Bubo virginianus": "美洲雕鸮",
  "Bubulcus ibis": "西方牛背鹭",
  "Bucanetes githagineus": "沙雀",
  "Buccanodon duchaillui": "黄斑拟䴕",
  "Bucco capensis": "领蓬头䴕",
  "Bucco macrodactylus": "栗顶蓬头䴕",
  "Bucco tamatia": "斑蓬头䴕",
  "Bucephala albeola": "白枕鹊鸭",
  "Bucephala clangula": "鹊鸭",
  "Bucephala islandica": "巴氏鹊鸭",
  "Buceros bicornis": "双角犀鸟",
  "Buceros hydrocorax": "棕犀鸟",
  "Buceros rhinoceros": "马来犀鸟",
  "Buceros vigil": "Helmeted Hornbill",
  "Bucorvus leadbeateri": "红脸地犀鸟",
  "Bulweria bulwerii": "Bulwer's Petrel",
  "Buphagus africanus": "黄嘴牛椋鸟",
  "Buphagus erythrorynchus": "红嘴牛椋鸟",
  "Burhinus bistriatus": "双纹石鸻",
  "Burhinus capensis": "斑石鸻",
  "Burhinus grallarius": "长尾石鸻",
  "Burhinus indicus": "印度石鸻",
  "Burhinus oedicnemus": "欧石鸻",
  "Burhinus senegalensis": "小石鸻",
  "Burhinus superciliaris": "秘鲁石鸻",
  "Burhinus vermiculatus": "水石鸻",
  "Busarellus nigricollis": "黑领鹰",
  "Butastur indicus": "灰脸鵟鹰",
  "Butastur teesa": "White-eyed Buzzard",
  "Buteo albigula": "白喉鵟",
  "Buteo albonotatus": "斑尾鵟",
  "Buteo augur": "棕鵟",
  "Buteo brachypterus": "Madagascar Buzzard",
  "Buteo brachyurus": "短尾鵟",
  "Buteo buteo": "欧亚鵟",
  "Buteo jamaicensis": "红尾鵟",
  "Buteo japonicus": "普通鵟",
  "Buteo lagopus": "毛脚鵟",
  "Buteo lineatus": "赤肩鵟",
  "Buteo nitidus": "灰纹鵟",
  "Buteo oreophilus": "Mountain Buzzard",
  "Buteo plagiatus": "灰鵟",
  "Buteo platypterus": "巨翅鵟",
  "Buteo regalis": "王鵟",
  "Buteo ridgwayi": "里氏鵟",
  "Buteo rufinus": "棕尾鵟",
  "Buteo solitarius": "Hawaiian Hawk",
  "Buteo swainsoni": "斯氏鵟",
  "Buteogallus anthracinus": "黑鸡鵟",
  "Buteogallus coronatus": "冕雕",
  "Buteogallus meridionalis": "草原鸡鵟",
  "Buteogallus schistaceus": "青灰南美鵟",
  "Buteogallus solitarius": "Solitary Eagle",
  "Buteogallus urubitinga": "大黑鸡鵟",
  "Buthraupis montana": "黑头山裸鼻雀",
  "Buthraupis wetmorei": "Masked Mountain-Tanager",
  "Butorides striata": "绿鹭",
  "Butorides virescens": "美洲绿鹭",
  "Bycanistes albotibialis": "白腿噪犀鸟",
  "Bycanistes brevis": "银颊噪犀鸟",
  "Bycanistes bucinator": "噪犀鸟",
  "Bycanistes fistulator": "笛声噪犀鸟",
  "Bycanistes subcylindricus": "黑白噪犀鸟",
  "Cacatua alba": "White Cockatoo",
  "Cacatua ducorpsii": "杜氏凤头鹦鹉",
  "Cacatua galerita": "葵花鹦鹉",
  "Cacatua goffiniana": "Tanimbar Corella",
  "Cacatua pastinator": "西长嘴凤头鹦鹉",
  "Cacatua sanguinea": "小凤头鹦鹉",
  "Cacatua tenuirostris": "长嘴凤头鹦鹉",
  "Cacicus cela": "黄腰酋长鹂",
  "Cacicus chrysonotus": "山酋长鹂",
  "Cacicus chrysopterus": "金翅酋长鹂",
  "Cacicus haemorrhous": "红腰酋长鹂",
  "Cacicus latirostris": "斑尾拟掠鸟",
  "Cacicus leucoramphus": "北山酋长鹂",
  "Cacicus microrhynchus": "橙腰酋长鹂",
  "Cacicus oseryi": "盔拟掠鸟",
  "Cacicus solitarius": "黑酋长鹂",
  "Cacicus uropygialis": "亚热带酋长鹂",
  "Cacomantis castaneiventris": "栗胸杜鹃",
  "Cacomantis flabelliformis": "扇尾杜鹃",
  "Cacomantis leucolophus": "白顶噪鹃",
  "Cacomantis merulinus": "八声杜鹃",
  "Cacomantis pallidus": "淡色杜鹃",
  "Cacomantis passerinus": "灰腹杜鹃",
  "Cacomantis sepulcralis": "锈胸杜鹃",
  "Cacomantis sonneratii": "栗斑杜鹃",
  "Cacomantis variolosus": "灌丛杜鹃",
  "Cairina moschata": "疣鼻栖鸭",
  "Calamanthus fuliginosus": "田刺莺",
  "Calamonastes fasciolatus": "Barred Wren-Warbler",
  "Calamonastes simplex": "灰拱翅莺",
  "Calamonastes stierlingi": "斯氏拱翅莺",
  "Calamospiza melanocorys": "白斑黑鹀",
  "Calandrella acutirostris": "细嘴短趾百灵",
  "Calandrella brachydactyla": "大短趾百灵",
  "Calandrella cinerea": "红顶短趾百灵",
  "Calandrella dukhunensis": "Mongolian Short-toed Lark",
  "Calcarius lapponicus": "铁爪鹀",
  "Calcarius ornatus": "栗领铁爪鹀",
  "Calcarius pictus": "黄腹铁爪鹀",
  "Calendulauda africanoides": "黄褐歌百灵",
  "Calendulauda albescens": "红背歌百灵",
  "Calendulauda alopex": "埃塞俄比亚歌百灵",
  "Calendulauda poecilosterna": "粉胸歌百灵",
  "Calendulauda sabota": "萨博塔歌百灵",
  "Calicalicus madagascariensis": "红尾钩嘴鵙",
  "Calicalicus rufocarpalis": "红肩钩嘴鵙",
  "Calidris acuminata": "尖尾滨鹬",
  "Calidris alba": "三趾滨鹬",
  "Calidris alpina": "黑腹滨鹬",
  "Calidris bairdii": "黑腰滨鹬",
  "Calidris canutus": "红腹滨鹬",
  "Calidris falcinellus": "阔嘴鹬",
  "Calidris ferruginea": "弯嘴滨鹬",
  "Calidris fuscicollis": "白腰滨鹬",
  "Calidris himantopus": "高跷鹬",
  "Calidris maritima": "紫滨鹬",
  "Calidris mauri": "西方滨鹬",
  "Calidris melanotos": "斑胸滨鹬",
  "Calidris minuta": "小滨鹬",
  "Calidris minutilla": "姬滨鹬",
  "Calidris ptilocnemis": "岩滨鹬",
  "Calidris pugnax": "流苏鹬",
  "Calidris pusilla": "半蹼滨鹬",
  "Calidris pygmaea": "Spoon-billed Sandpiper",
  "Calidris ruficollis": "红颈滨鹬",
  "Calidris subminuta": "长趾滨鹬",
  "Calidris subruficollis": "Buff-breasted Sandpiper",
  "Calidris temminckii": "青脚滨鹬",
  "Calidris tenuirostris": "Great Knot",
  "Calidris virgata": "短嘴鹬",
  "Caligavis chrysops": "黄脸吸蜜鸟",
  "Caligavis subfrenata": "Black-throated Honeyeater",
  "Callacanthis burtoni": "红眉金翅雀",
  "Callaeas wilsoni": "北岛垂耳鸦",
  "Calliope calliope": "红喉歌鸲",
  "Calliope pectardens": "金胸歌鸲",
  "Calliope pectoralis": "黑胸歌鸲",
  "Calliope tschebaiewi": "白须黑胸歌鸲",
  "Callipepla californica": "珠颈斑鹑",
  "Callipepla douglasii": "华丽翎鹑",
  "Callipepla gambelii": "黑腹翎鹑",
  "Callipepla squamata": "鳞斑鹑",
  "Callocephalon fimbriatum": "红冠灰凤头鹦鹉",
  "Calocitta colliei": "黑喉鹊鸦",
  "Calocitta formosa": "白喉鹊鸦",
  "Calonectris borealis": "猛鹱",
  "Calonectris diomedea": "斯氏鹱",
  "Caloperdix oculeus": "锈红林鹧鸪",
  "Caloramphus fuliginosus": "Brown Barbet",
  "Calothorax lucifer": "瑰丽蜂鸟",
  "Calypte anna": "安氏蜂鸟",
  "Calypte costae": "科氏蜂鸟",
  "Calyptomena viridis": "绿阔嘴鸟",
  "Calyptomena whiteheadi": "黑喉绿阔嘴鸟",
  "Calyptophilus frugivorus": "东䳭唐纳雀",
  "Calyptophilus tertius": "西䳭唐纳雀",
  "Calyptorhynchus banksii": "红尾凤头鹦鹉",
  "Calyptorhynchus baudinii": "Baudin's Black-Cockatoo",
  "Calyptorhynchus funereus": "Yellow-tailed Black-Cockatoo",
  "Calyptorhynchus lathami": "辉凤头鹦鹉",
  "Calyptorhynchus latirostris": "Carnaby's Black-Cockatoo",
  "Camaroptera brachyura": "绿背拱翅莺",
  "Camaroptera brevicaudata": "灰背拱翅莺",
  "Camaroptera chloronota": "绿拱翅莺",
  "Camaroptera superciliaris": "黄眉拱翅莺",
  "Campephaga flava": "黑鹃鵙",
  "Campephaga quiscalina": "紫喉鹃鵙",
  "Campephilus gayaquilensis": "厄瓜多尔啄木鸟",
  "Campephilus guatemalensis": "淡嘴啄木鸟",
  "Campephilus haematogaster": "朱腹啄木鸟",
  "Campephilus leucopogon": "乳白背啄木鸟",
  "Campephilus magellanicus": "阿根廷啄木鸟",
  "Campephilus melanoleucos": "朱冠啄木鸟",
  "Campephilus pollens": "强健啄木鸟",
  "Campephilus robustus": "南美啄木鸟",
  "Campephilus rubricollis": "红颈啄木鸟",
  "Campethera abingoni": "金尾啄木鸟",
  "Campethera cailliautii": "Green-backed Woodpecker",
  "Campethera mombassica": "Mombasa Woodpecker",
  "Campethera nubica": "东非啄木",
  "Campochaera sloetii": "橙鹃鵙",
  "Camptostoma imberbe": "北无须小霸鹟",
  "Camptostoma obsoletum": "南无须小霸鹟",
  "Campylopterus curvipennis": "Wedge-tailed Sabrewing",
  "Campylopterus excellens": "Long-tailed Sabrewing",
  "Campylopterus falcatus": "棕尾刀翅蜂鸟",
  "Campylopterus hemileucurus": "紫刀翅蜂鸟",
  "Campylopterus largipennis": "灰胸刀翅蜂鸟",
  "Campylopterus rufus": "Rufous Sabrewing",
  "Campylopterus villaviscensio": "那波刀翅蜂鸟",
  "Campylorhamphus falcularius": "黑嘴镰嘴䴕雀",
  "Campylorhamphus procurvoides": "淡嘴镰嘴䴕雀",
  "Campylorhamphus pusillus": "褐嘴镰嘴䴕雀",
  "Campylorhamphus trochilirostris": "红嘴镰嘴䴕雀",
  "Campylorhynchus albobrunneus": "白头曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus brunneicapillus": "棕曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus capistratus": "棕背曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus chiapensis": "大曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus fasciatus": "横斑曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus griseus": "灰曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus gularis": "斑曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus humilis": "斯氏曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus jocosus": "波氏曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus megalopterus": "灰斑曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus nuchalis": "纹背曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus rufinucha": "棕颈曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus turdinus": "拟鸫曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus yucatanicus": "尤卡曲嘴鹪鹩",
  "Campylorhynchus zonatus": "斑背曲嘴鹪鹩",
  "Canachites canadensis": "Spruce Grouse",
  "Canis latrans": "Coyote",
  "Canis lupus": "Gray Wolf",
  "Cantorchilus elutus": "地峡苇鹪鹩",
  "Cantorchilus griseus": "灰苇鹪鹩",
  "Cantorchilus guarayanus": "褐胸苇鹪鹩",
  "Cantorchilus leucopogon": "纹喉苇鹪鹩",
  "Cantorchilus leucotis": "黄胸苇鹪鹩",
  "Cantorchilus longirostris": "长嘴苇鹪鹩",
  "Cantorchilus modestus": "纯色苇鹪鹩",
  "Cantorchilus nigricapillus": "栗苇鹪鹩",
  "Cantorchilus semibadius": "滨苇鹪鹩",
  "Cantorchilus superciliaris": "纹眉苇鹪鹩",
  "Cantorchilus thoracicus": "纹胸苇鹪鹩",
  "Cantorchilus zeledoni": "Canebrake Wren",
  "Capito auratus": "金胸须䴕",
  "Capito aurovirens": "红顶须䴕",
  "Capito dayi": "黑环须䴕",
  "Capito hypoleucus": "白背须䴕",
  "Capito niger": "Black-spotted Barbet",
  "Capito quinticolor": "五色须䴕",
  "Capito squamatus": "橙额须䴕",
  "Capito wallacei": "红领须䴕",
  "Caprimulgus affinis": "林夜鹰",
  "Caprimulgus asiaticus": "印度夜鹰",
  "Caprimulgus atripennis": "印度长尾夜鹰",
  "Caprimulgus binotatus": "Brown Nightjar",
  "Caprimulgus clarus": "细尾夜鹰",
  "Caprimulgus climacurus": "非洲长尾夜鹰",
  "Caprimulgus europaeus": "欧夜鹰",
  "Caprimulgus fossii": "方尾夜鹰",
  "Caprimulgus indicus": "丛林夜鹰",
  "Caprimulgus jotaka": "普通夜鹰",
  "Caprimulgus macrurus": "长尾夜鹰",
  "Caprimulgus madagascariensis": "马岛夜鹰",
  "Caprimulgus manillensis": "菲律宾夜鹰",
  "Caprimulgus natalensis": "非洲白尾夜鹰",
  "Caprimulgus nigriscapularis": "黑肩夜鹰",
  "Caprimulgus pectoralis": "非洲夜鹰",
  "Caprimulgus poliocephalus": "灰头夜鹰",
  "Caprimulgus pulchellus": "萨氏夜鹰",
  "Caprimulgus ruficollis": "红颈夜鹰",
  "Caprimulgus rufigena": "棕颊夜鹰",
  "Caprimulgus tristigma": "雀斑夜鹰",
  "Capsiempis flaveola": "黄小霸鹟",
  "Caracara cheriway": "巨隼",
  "Caracara plancus": "凤头巨隼",
  "Cardellina canadensis": "加拿大威森莺",
  "Cardellina pusilla": "黑头威森莺",
  "Cardellina rubra": "红头虫莺",
  "Cardellina rubrifrons": "红脸假森莺",
  "Cardellina versicolor": "粉头虫莺",
  "Cardinalis cardinalis": "主红雀",
  "Cardinalis phoeniceus": "凤头主红雀",
  "Cardinalis sinuatus": "灰额主红雀",
  "Carduelis carduelis": "红额金翅雀",
  "Carduelis citrinella": "桔黄丝雀",
  "Carduelis corsicana": "科西嘉黄丝雀",
  "Cariama cristata": "红腿叫鹤",
  "Carpococcyx radiceus": "地鹃",
  "Carpococcyx renauldi": "瑞氏红嘴地鹃",
  "Carpodacus dubius": "白眉朱雀",
  "Carpodacus erythrinus": "普通朱雀",
  "Carpodacus puniceus": "红胸朱雀",
  "Carpodacus rodochroa": "玫红眉朱雀",
  "Carpodacus rubicilla": "大朱雀",
  "Carpodacus rubicilloides": "拟大朱雀",
  "Carpodacus sibiricus": "长尾雀",
  "Carpodacus synoicus": "西奈淡色朱雀",
  "Carpodacus thura": "Himalayan White-browed Rosefinch",
  "Carpornis cucullata": "冠食果伞鸟",
  "Carpornis melanocephala": "黑头食果伞鸟",
  "Carpospiza brachydactyla": "淡色石雀",
  "Carterornis chrysomela": "金王鹟",
  "Carterornis leucotis": "白耳王鹟",
  "Carterornis pileatus": "白枕王鹟",
  "Caryothraustes canadensis": "黄绿厚嘴雀",
  "Caryothraustes poliogaster": "黑脸厚嘴雀",
  "Casiornis rufus": "棕卡西霸鹟",
  "Cassiculus melanicterus": "黄翅酋长鹂",
  "Castanozoster thoracicus": "桂胸歌鹀",
  "Casuarius casuarius": "双垂鹤鸵",
  "Catamblyrhynchus diadema": "绒顶唐纳雀",
  "Catamenia analis": "斑尾栗臀雀",
  "Catamenia homochroa": "黄嘴栗臀雀",
  "Catamenia inornata": "纯色栗臀雀",
  "Cathartes aura": "红头美洲鹫",
  "Catharus aurantiirostris": "橙腹夜鸫",
  "Catharus bicknelli": "比氏夜鸫",
  "Catharus dryas": "斑夜鸫",
  "Catharus frantzii": "红顶夜鸫",
  "Catharus fuscater": "灰背夜鸫",
  "Catharus fuscescens": "棕夜鸫",
  "Catharus gracilirostris": "黑嘴夜鸫",
  "Catharus guttatus": "隐夜鸫",
  "Catharus maculatus": "斯克氏夜鸫",
  "Catharus mexicanus": "黑头夜鸫",
  "Catharus minimus": "灰颊夜鸫",
  "Catharus occidentalis": "茶色夜鸫",
  "Catharus ustulatus": "斯氏夜鸫",
  "Catherpes mexicanus": "墨西哥鹪鹩",
  "Catreus wallichii": "Cheer Pheasant",
  "Cecropis abyssinica": "小纹燕",
  "Cecropis cucullata": "大纹燕",
  "Cecropis daurica": "金腰燕",
  "Cecropis semirufa": "褐胸燕",
  "Cecropis striolata": "斑腰燕",
  "Celeus castaneus": "中美栗啄木鸟",
  "Celeus elegans": "南美栗啄木鸟",
  "Celeus flavescens": "淡黄冠啄木鸟",
  "Celeus flavus": "乳白啄木鸟",
  "Celeus galeatus": "盔啄木鸟",
  "Celeus grammicus": "鳞胸啄木鸟",
  "Celeus loricatus": "桂红啄木鸟",
  "Celeus lugubris": "白冠啄木鸟",
  "Celeus obrieni": "肯氏啄木鸟",
  "Celeus ochraceus": "赭背啄木鸟",
  "Celeus spectabilis": "棕头啄木鸟",
  "Celeus torquatus": "环颈啄木鸟",
  "Celeus undatus": "波斑啄木鸟",
  "Centrocercus urophasianus": "艾草松鸡",
  "Centronyx bairdii": "贝氏草鹀",
  "Centronyx henslowii": "亨氏草鹀",
  "Centropus andamanensis": "褐鸦鹃",
  "Centropus bengalensis": "小鸦鹃",
  "Centropus burchellii": "布氏鸦鹃",
  "Centropus celebensis": "苏拉鸦鹃",
  "Centropus chlororhynchos": "绿嘴鸦鹃",
  "Centropus goliath": "巨鸦鹃",
  "Centropus leucogaster": "黑喉鸦鹃",
  "Centropus melanops": "黑脸鸦鹃",
  "Centropus menbeki": "大鸦鹃",
  "Centropus milo": "黄头鸦鹃",
  "Centropus monachus": "蓝头鸦鹃",
  "Centropus phasianinus": "雉鸦鹃",
  "Centropus rectunguis": "短趾鸦鹃",
  "Centropus senegalensis": "塞内加尔鸦鹃",
  "Centropus sinensis": "褐翅鸦鹃",
  "Centropus superciliosus": "白眉鸦鹃",
  "Centropus toulou": "马岛小鸦鹃",
  "Centropus viridis": "绿鸦鹃",
  "Cephalopterus penduliger": "长耳垂伞鸟",
  "Cepphus columba": "海鸽",
  "Cepphus grylle": "白翅斑海鸽",
  "Ceratogymna atrata": "黑盔噪犀鸟",
  "Ceratopipra chloromeros": "圆尾娇鹟",
  "Ceratopipra cornuta": "红角娇鹟",
  "Ceratopipra erythrocephala": "金头娇鹟",
  "Ceratopipra mentalis": "红顶娇鹟",
  "Ceratopipra rubrocapilla": "红头娇鹟",
  "Cercibis oxycerca": "长尾鹮",
  "Cercococcyx mechowi": "暗色长尾鹃",
  "Cercococcyx montanus": "长尾鹃",
  "Cercococcyx olivinus": "绿长尾鹃",
  "Cercomacra brasiliana": "里约蚁鸟",
  "Cercomacra carbonaria": "巴西蚁鸟",
  "Cercomacra cinerascens": "灰蚁鸟",
  "Cercomacra ferdinandi": "巴纳蚁鸟",
  "Cercomacra manu": "马努蚁鸟",
  "Cercomacra melanaria": "马托蚁鸟",
  "Cercomacra nigricans": "辉黑蚁鸟",
  "Cercomacroides fuscicauda": "河岸蚁鸟",
  "Cercomacroides laeta": "威氏蚁鸟",
  "Cercomacroides nigrescens": "淡黑蚁鸟",
  "Cercomacroides parkeri": "帕氏蚁鸟",
  "Cercomacroides serva": "黑蚁鸟",
  "Cercomacroides tyrannina": "暗蚁鸟",
  "Cercotrichas barbata": "Miombo Scrub-Robin",
  "Cercotrichas coryphoeus": "卡如薮鸲",
  "Cercotrichas galactotes": "棕薮鸲",
  "Cercotrichas hartlaubi": "褐背薮鸲",
  "Cercotrichas leucophrys": "白眉薮鸲",
  "Cercotrichas paena": "沙薮鸲",
  "Cercotrichas podobe": "黑薮鸲",
  "Cercotrichas quadrivirgata": "东须薮鸲",
  "Cercotrichas signata": "褐薮鸲",
  "Certhia americana": "美洲旋木雀",
  "Certhia brachydactyla": "短趾旋木雀",
  "Certhia discolor": "褐喉旋木雀",
  "Certhia familiaris": "旋木雀",
  "Certhia himalayana": "高山旋木雀",
  "Certhia hodgsoni": "Hodgson's Treecreeper",
  "Certhia manipurensis": "休氏旋木雀",
  "Certhiasomus stictolaemus": "斑喉䴕雀",
  "Certhiaxis cinnamomeus": "黄颏针尾雀",
  "Certhiaxis mustelinus": "红白针尾雀",
  "Certhilauda chuana": "Short-clawed Lark",
  "Certhilauda semitorquata": "半颈环歌百灵",
  "Certhilauda subcoronata": "卡鲁歌百灵",
  "Certhionyx variegatus": "白肩黑吸蜜鸟",
  "Ceryle rudis": "斑鱼狗",
  "Cettia brunnifrons": "棕顶树莺",
  "Cettia castaneocoronata": "栗头地莺",
  "Cettia cetti": "宽尾树莺",
  "Cettia major": "大树莺",
  "Ceuthmochares aereus": "黄嘴鹃",
  "Ceuthmochares australis": "绿黄嘴鹃",
  "Ceyx azureus": "蓝翠鸟",
  "Ceyx erithaca": "三趾翠鸟",
  "Chaetocercus mulsant": "白腹林蜂鸟",
  "Chaetops frenatus": "Cape Rockjumper",
  "Chaetornis striata": "Bristled Grassbird",
  "Chaetura brachyura": "短尾雨燕",
  "Chaetura chapmani": "Chapman's Swift",
  "Chaetura cinereiventris": "淡腰雨燕",
  "Chaetura meridionalis": "西氏雨燕",
  "Chaetura pelagica": "烟囱雨燕",
  "Chaetura spinicaudus": "斑腰雨燕",
  "Chaetura vauxi": "沃氏雨燕",
  "Chalcomitra amethystina": "艾米花蜜鸟",
  "Chalcomitra senegalensis": "赤胸花蜜鸟",
  "Chalcoparia singalensis": "紫颊直嘴太阳鸟",
  "Chalcophaps indica": "绿翅金鸠",
  "Chalcophaps longirostris": "太平洋金鸠",
  "Chalcophaps stephani": "褐背金鸠",
  "Chalcopsitta cardinalis": "Cardinal Lory",
  "Chalcostigma stanleyi": "蓝背尖嘴蜂鸟",
  "Chalybura buffonii": "白腹棕尾蜂鸟",
  "Chalybura urochrysia": "斑胸棕尾蜂鸟",
  "Chamaea fasciata": "鹪雀莺",
  "Chamaepetes goudotii": "褐镰翅冠雉",
  "Chamaepetes unicolor": "Black Guan",
  "Chamaetylas fuelleborni": "白胸鸲鸫",
  "Chamaetylas poliocephala": "Brown-chested Alethe",
  "Chamaeza campanisona": "短尾蚁鸫",
  "Chamaeza meruloides": "萨氏蚁鸫",
  "Chamaeza mollissima": "横斑蚁鸫",
  "Chamaeza nobilis": "纵纹蚁鸫",
  "Chamaeza ruficauda": "棕尾蚁鸫",
  "Chamaeza turdina": "施氏蚁鸫",
  "Charadrius alexandrinus": "环颈鸻",
  "Charadrius bicinctus": "栗胸鸻",
  "Charadrius collaris": "领鸻",
  "Charadrius dubius": "金眶鸻",
  "Charadrius falklandicus": "Two-banded Plover",
  "Charadrius hiaticula": "剑鸻",
  "Charadrius javanicus": "Javan Plover",
  "Charadrius leschenaultii": "铁嘴沙鸻",
  "Charadrius melodus": "笛鸻",
  "Charadrius modestus": "棕胸鸻",
  "Charadrius mongolus": "蒙古沙鸻",
  "Charadrius montanus": "岩鸻",
  "Charadrius morinellus": "小嘴鸻",
  "Charadrius nivosus": "雪鸻",
  "Charadrius peronii": "Malaysian Plover",
  "Charadrius placidus": "长嘴剑鸻",
  "Charadrius semipalmatus": "半蹼鸻",
  "Charadrius tricollaris": "三色鸻",
  "Charadrius veredus": "Oriental Plover",
  "Charadrius vociferus": "双领鸻",
  "Charadrius wilsonia": "厚嘴鸻",
  "Charitospiza eucosma": "煤冠雀",
  "Charmosyna margarethae": "贵妃鹦鹉",
  "Charmosyna papou": "West Papuan Lorikeet",
  "Charmosyna placentis": "蓝脸鹦鹉",
  "Chasiempis ibidis": "Oahu Elepaio",
  "Chasiempis sandwichensis": "蚋鹟",
  "Chasiempis sclateri": "考岛蚋鹟",
  "Chauna chavaria": "黑颈叫鸭",
  "Chauna torquata": "冠叫鸭",
  "Chelidoptera tenebrosa": "燕翅䴕",
  "Chelidorhynx hypoxanthus": "黄腹扇尾鹟",
  "Chenonetta jubata": "鬃林鸭",
  "Chersomanes albofasciata": "Spike-heeled Lark",
  "Chersophilus duponti": "杜氏百灵",
  "Chionomesa fimbriata": "Glittering-throated Emerald",
  "Chionomesa lactea": "Sapphire-spangled Emerald",
  "Chiroxiphia boliviana": "玻利维亚娇鹟",
  "Chiroxiphia caudata": "燕尾娇鹟",
  "Chiroxiphia lanceolata": "尖尾娇鹟",
  "Chiroxiphia linearis": "长尾娇鹟",
  "Chiroxiphia pareola": "蓝背娇鹟",
  "Chlamydera maculata": "斑大亭鸟",
  "Chlamydera nuchalis": "大亭鸟",
  "Chlidonias albostriatus": "Black-fronted Tern",
  "Chlidonias hybrida": "须浮鸥",
  "Chlidonias leucopterus": "白翅浮鸥",
  "Chlidonias niger": "黑浮鸥",
  "Chloephaga picta": "斑胁草雁",
  "Chlorestes candida": "White-bellied Emerald",
  "Chlorestes cyanus": "White-chinned Sapphire",
  "Chlorestes eliciae": "Blue-throated Sapphire",
  "Chlorestes julie": "Violet-bellied Hummingbird",
  "Chlorestes notata": "蓝颏青蜂鸟",
  "Chloris chloris": "欧金翅雀",
  "Chloris monguilloti": "越南金翅雀",
  "Chloris sinica": "金翅雀",
  "Chloris spinoides": "高山金翅雀",
  "Chloroceryle aenea": "侏绿鱼狗",
  "Chloroceryle amazona": "亚马孙绿鱼狗",
  "Chloroceryle americana": "绿鱼狗",
  "Chloroceryle inda": "棕腹绿鱼狗",
  "Chlorocharis emiliae": "Mountain Black-eye",
  "Chlorochrysa nitidissima": "彩绿雀",
  "Chlorochrysa phoenicotis": "辉绿雀",
  "Chlorocichla flaviventris": "黄腹绿鸫鹎",
  "Chlorocichla laetissima": "Joyful Greenbul",
  "Chlorocichla simplex": "绿鸫鹎",
  "Chlorodrepanis flava": "瓦岛绿雀",
  "Chlorodrepanis stejnegeri": "考岛绿雀",
  "Chlorodrepanis virens": "夏威夷绿雀",
  "Chlorophanes spiza": "绿旋蜜雀",
  "Chlorophonia callophrys": "金眉绿雀",
  "Chlorophonia cyanea": "蓝枕绿雀",
  "Chlorophonia cyanocephala": "Golden-rumped Euphonia",
  "Chlorophonia elegantissima": "Elegant Euphonia",
  "Chlorophonia flavirostris": "黄领绿雀",
  "Chlorophonia musica": "Hispaniolan Euphonia",
  "Chlorophonia occipitalis": "蓝冠绿雀",
  "Chlorophonia pyrrhophrys": "栗胸绿雀",
  "Chloropicus fuscescens": "Cardinal Woodpecker",
  "Chloropicus goertae": "African Gray Woodpecker",
  "Chloropicus griseocephalus": "Olive Woodpecker",
  "Chloropicus namaquus": "须啄木",
  "Chloropicus spodocephalus": "Mountain Gray Woodpecker",
  "Chloropsis aurifrons": "金额叶鹎",
  "Chloropsis cochinchinensis": "蓝翅叶鹎",
  "Chloropsis cyanopogon": "小绿叶鹎",
  "Chloropsis hardwickii": "橙腹叶鹎",
  "Chloropsis jerdoni": "杰尔登叶鹎",
  "Chloropsis sonnerati": "Greater Green Leafbird",
  "Chlorornis riefferii": "草绿唐纳雀",
  "Chlorospingus canigularis": "灰喉灌丛唐纳雀",
  "Chlorospingus flavigularis": "黄喉灌丛唐纳雀",
  "Chlorospingus flavopectus": "灌丛唐纳雀",
  "Chlorospingus flavovirens": "Yellow-green Chlorospingus",
  "Chlorospingus pileatus": "乌顶灌丛唐纳雀",
  "Chlorospingus semifuscus": "暗腹灌丛唐纳雀",
  "Chlorostilbon canivetii": "Canivet's Emerald",
  "Chlorostilbon gibsoni": "红嘴翠蜂鸟",
  "Chlorostilbon lucidus": "辉腹翠蜂鸟",
  "Chlorostilbon mellisugus": "蓝尾翠蜂鸟",
  "Chlorothraupis carmioli": "卡氏唐纳雀",
  "Chlorothraupis frenata": "绿唐纳雀",
  "Chlorothraupis olivacea": "黄眉绿唐纳雀",
  "Chlorothraupis stolzmanni": "赭胸绿唐纳雀",
  "Cholornis unicolor": "褐鸦雀",
  "Chondestes grammacus": "鹨雀鹀",
  "Chondrohierax uncinatus": "钩嘴鸢",
  "Chordeiles acutipennis": "小灰眉夜鹰",
  "Chordeiles gundlachii": "安岛夜鹰",
  "Chordeiles minor": "美洲夜鹰",
  "Chordeiles nacunda": "纳昆达夜鹰",
  "Chordeiles pusillus": "小白喉夜鹰",
  "Chroicocephalus brunnicephalus": "Brown-headed Gull",
  "Chroicocephalus cirrocephalus": "灰头鸥",
  "Chroicocephalus genei": "细嘴鸥",
  "Chroicocephalus maculipennis": "褐头鸥",
  "Chroicocephalus novaehollandiae": "澳洲红嘴鸥",
  "Chroicocephalus philadelphia": "博氏鸥",
  "Chroicocephalus ridibundus": "红嘴鸥",
  "Chroicocephalus serranus": "安第斯鸥",
  "Chrysococcyx basalis": "霍氏金鹃",
  "Chrysococcyx caprius": "白眉金鹃",
  "Chrysococcyx cupreus": "黄腹金鹃",
  "Chrysococcyx klaas": "白腹金鹃",
  "Chrysococcyx lucidus": "金鹃",
  "Chrysococcyx maculatus": "Asian Emerald Cuckoo",
  "Chrysococcyx minutillus": "棕胸金鹃",
  "Chrysococcyx osculans": "黑耳金鹃",
  "Chrysococcyx xanthorhynchus": "紫金鹃",
  "Chrysocolaptes festivus": "黑腰啄木鸟",
  "Chrysocolaptes guttacristatus": "大金背啄木鸟",
  "Chrysolampis mosquitus": "Ruby-topaz Hummingbird",
  "Chrysolophus amherstiae": "白腹锦鸡",
  "Chrysolophus pictus": "红腹锦鸡",
  "Chrysomma altirostre": "杰氏鹛雀",
  "Chrysomma sinense": "金眼鹛雀",
  "Chrysomus icterocephalus": "黄巾黑鹂",
  "Chrysomus ruficapillus": "栗顶黑鹂",
  "Chrysophlegma flavinucha": "大黄冠啄木鸟",
  "Chrysophlegma mentale": "斑喉绿啄木鸟",
  "Chrysophlegma miniaceum": "镶红绿啄木鸟",
  "Chrysothlypis chrysomelas": "Black-and-yellow Tanager",
  "Chrysothlypis salmoni": "红白唐纳雀",
  "Chrysuronia oenone": "金尾蜂鸟",
  "Chrysuronia versicolor": "Versicolored Emerald",
  "Chunga burmeisteri": "黑腿叫鹤",
  "Ciccaba albitarsis": "Rufous-banded Owl",
  "Ciccaba huhula": "Black-banded Owl",
  "Ciccaba nigrolineata": "Black-and-white Owl",
  "Ciccaba virgata": "Mottled Owl",
  "Cichladusa arquata": "晨鸫",
  "Cichladusa guttata": "斑晨鸫",
  "Cichlocolaptes leucophrus": "淡眉树猎雀",
  "Cichlopsis leucogenys": "棕褐孤鸫",
  "Cicinnurus magnificus": "Magnificent Bird-of-Paradise",
  "Cicinnurus regius": "王极乐鸟",
  "Cicinnurus respublica": "Wilson's Bird-of-Paradise",
  "Ciconia ciconia": "白鹳",
  "Ciconia nigra": "黑鹳",
  "Cinclidium frontale": "蓝额长脚地鸲",
  "Cinclocerthia gutturalis": "Grey Trembler",
  "Cinclodes albidiventris": "红翅抖尾地雀",
  "Cinclodes albiventris": "乳白翅抖尾地雀",
  "Cinclodes excelsior": "粗嘴抖尾地雀",
  "Cinclodes fuscus": "斑翅抖尾地雀",
  "Cinclodes nigrofumosus": "Chilean Seaside Cinclodes",
  "Cinclodes oustaleti": "灰胁抖尾地雀",
  "Cinclodes pabsti": "长尾抖尾地雀",
  "Cinclodes patagonicus": "暗腹抖尾地雀",
  "Cincloramphus cruralis": "褐鹨莺",
  "Cincloramphus macrurus": "巴布亚大尾莺",
  "Cincloramphus mariei": "New Caledonian Grassbird",
  "Cincloramphus mathewsi": "棕鹨莺",
  "Cincloramphus timoriensis": "棕顶大尾莺",
  "Cinclosoma ajax": "彩鹑鸫",
  "Cinclosoma castaneothorax": "Chestnut-breasted Quail-thrush",
  "Cinclosoma punctatum": "斑鹑鸫",
  "Cinclus cinclus": "河乌",
  "Cinclus mexicanus": "美洲河乌",
  "Cinclus pallasii": "褐河乌",
  "Cinnycerthia fulva": "Fulvous Wren",
  "Cinnycerthia olivascens": "夏氏鹪鹩",
  "Cinnycerthia peruana": "棕褐鹪鹩",
  "Cinnycerthia unirufa": "棕鹪鹩",
  "Cinnyricinclus leucogaster": "白腹紫椋鸟",
  "Cinnyris afer": "大双领花蜜鸟",
  "Cinnyris asiaticus": "紫色花蜜鸟",
  "Cinnyris bifasciatus": "紫斑花蜜鸟",
  "Cinnyris chalybeus": "小双领花蜜鸟",
  "Cinnyris chloropygius": "绿腹花蜜鸟",
  "Cinnyris coccinigastrus": "华丽花蜜鸟",
  "Cinnyris cupreus": "铜色花蜜鸟",
  "Cinnyris erythrocercus": "Red-chested Sunbird",
  "Cinnyris fuscus": "暗色花蜜鸟",
  "Cinnyris gertrudis": "Western Miombo Sunbird",
  "Cinnyris habessinicus": "辉花蜜鸟",
  "Cinnyris jugularis": "黄腹花蜜鸟",
  "Cinnyris lotenius": "罗氏花蜜鸟",
  "Cinnyris mariquensis": "马里基花蜜鸟",
  "Cinnyris mediocris": "东非双领花蜜鸟",
  "Cinnyris moreaui": "摩氏花蜜鸟",
  "Cinnyris nectarinioides": "Black-bellied Sunbird",
  "Cinnyris notatus": "迷人花蜜鸟",
  "Cinnyris osea": "北非橙簇花蜜鸟",
  "Cinnyris pulchellus": "丽色花蜜鸟",
  "Cinnyris regius": "帝王花蜜鸟",
  "Cinnyris reichenowi": "北非双领花蜜鸟",
  "Cinnyris rufipennis": "褐翅花蜜鸟",
  "Cinnyris solaris": "帝汶花蜜鸟",
  "Cinnyris sovimanga": "斯韦花蜜鸟",
  "Cinnyris talatala": "白腹花蜜鸟",
  "Cinnyris venustus": "杂色花蜜鸟",
  "Circaetus gallicus": "短趾雕",
  "Circus aeruginosus": "白头鹞",
  "Circus approximans": "沼泽鹞",
  "Circus buffoni": "长翅鹞",
  "Circus cyaneus": "Hen Harrier",
  "Circus hudsonius": "北鹞",
  "Circus macrourus": "草原鹞",
  "Circus melanoleucos": "Pied Harrier",
  "Circus pygargus": "乌灰鹞",
  "Circus spilonotus": "白腹鹞",
  "Cissa chinensis": "蓝绿鹊",
  "Cissa hypoleuca": "印支绿鹊",
  "Cissa jefferyi": "Bornean Green Magpie",
  "Cissopis leverianus": "鹊色唐纳雀",
  "Cisticola aberrans": "懒扇尾莺",
  "Cisticola anonymus": "噪扇尾莺",
  "Cisticola aridulus": "漠扇尾莺",
  "Cisticola ayresii": "艾氏扇尾莺",
  "Cisticola brachypterus": "短翅扇尾莺",
  "Cisticola cantans": "歌扇尾莺",
  "Cisticola cherina": "马岛扇尾莺",
  "Cisticola chiniana": "巧扇尾莺",
  "Cisticola chubbi": "查氏扇尾莺",
  "Cisticola cinereolus": "Ashy Cisticola",
  "Cisticola erythrops": "红脸扇尾莺",
  "Cisticola exilis": "金头扇尾莺",
  "Cisticola fulvicapilla": "笛声扇尾莺",
  "Cisticola haematocephalus": "Coastal Cisticola",
  "Cisticola hunteri": "亨氏扇尾莺",
  "Cisticola juncidis": "棕扇尾莺",
  "Cisticola lais": "啸声扇尾莺",
  "Cisticola lateralis": "哨声扇尾莺",
  "Cisticola marginatus": "号声扇尾莺",
  "Cisticola natalensis": "蛙声扇尾莺",
  "Cisticola nigriloris": "黑眉扇尾莺",
  "Cisticola njombe": "颤鸣扇尾莺",
  "Cisticola pipiens": "Chirping Cisticola",
  "Cisticola robustus": "Stout Cisticola",
  "Cisticola subruficapilla": "灰背扇尾莺",
  "Cisticola textrix": "云扇尾莺",
  "Cisticola tinniens": "铃声扇尾莺",
  "Cisticola woosnami": "颤声扇尾莺",
  "Cistothorus apolinari": "阿氏沼泽鹪鹩",
  "Cistothorus palustris": "长嘴沼泽鹪鹩",
  "Cistothorus platensis": "短嘴沼泽鹪鹩",
  "Cistothorus stellaris": "北美沼泽鹪鹩",
  "Clamator coromandus": "红翅凤头鹃",
  "Clamator glandarius": "大斑凤头鹃",
  "Clamator jacobinus": "斑翅凤头鹃",
  "Clamator levaillantii": "莱氏凤头鹃",
  "Clanga clanga": "乌雕",
  "Clanga pomarina": "小乌雕",
  "Clangula hyemalis": "长尾鸭",
  "Claravis pretiosa": "蓝地鸠",
  "Clibanornis dendrocolaptoides": "地棘雀",
  "Clibanornis erythrocephalus": "红冠拾叶雀",
  "Clibanornis rectirostris": "栗顶拾叶雀",
  "Clibanornis rubiginosus": "锈色拾叶雀",
  "Clibanornis rufipectus": "圣玛尔塔拾叶雀",
  "Climacteris picumnus": "褐短嘴旋木雀",
  "Climacteris rufus": "棕短嘴旋木雀",
  "Clytoctantes alixii": "翘嘴丛蚁鵙",
  "Clytolaema rubricauda": "红玉蜂鸟",
  "Clytorhynchus hamlini": "伦纳鵙嘴鹟",
  "Clytorhynchus vitiensis": "斐济鵙嘴鹟",
  "Cnemathraupis aureodorsalis": "金背山裸鼻雀",
  "Cnemathraupis eximia": "黑胸山裸鼻雀",
  "Cnemoscopus rubrirostris": "灰头薮唐纳雀",
  "Cnemotriccus fuscatus": "暗褐霸鹟",
  "Cnipodectes subbrunneus": "褐霸鹟",
  "Cnipodectes superrufus": "棕霸鹟",
  "Coccopygia melanotis": "黑颊黄腹梅花雀",
  "Coccopygia quartinia": "黄腹梅花雀",
  "Coccothraustes abeillei": "Hooded Grosbeak",
  "Coccothraustes coccothraustes": "锡嘴雀",
  "Coccothraustes vespertinus": "Evening Grosbeak",
  "Coccycua cinerea": "Ash-colored Cuckoo",
  "Coccycua minuta": "小棕鹃",
  "Coccyzus americanus": "黄嘴美洲鹃",
  "Coccyzus erythropthalmus": "黑嘴美洲鹃",
  "Coccyzus euleri": "珠胸美洲鹃",
  "Coccyzus longirostris": "长嘴蜥鹃",
  "Coccyzus melacoryphus": "暗嘴美洲鹃",
  "Coccyzus merlini": "大蜥鹃",
  "Coccyzus minor": "红树美洲鹃",
  "Coccyzus vieilloti": "波多黎各蜥鹃",
  "Cochlearius cochlearius": "船嘴鹭",
  "Cochoa viridis": "绿宽嘴鸫",
  "Coeligena coeligena": "铜色星额蜂鸟",
  "Coeligena iris": "彩虹星额蜂鸟",
  "Coeligena lutetiae": "黄翅星额蜂鸟",
  "Coeligena prunellei": "黑星额蜂鸟",
  "Coeligena torquata": "领星额蜂鸟",
  "Coeligena wilsoni": "褐星额蜂鸟",
  "Coereba flaveola": "曲嘴森莺",
  "Colaptes atricollis": "黑颈扑翅䴕",
  "Colaptes auratus": "北扑翅䴕",
  "Colaptes auricularis": "灰顶啄木鸟",
  "Colaptes campestris": "草原扑翅䴕",
  "Colaptes chrysoides": "黄扑翅䴕",
  "Colaptes fernandinae": "古巴扑翅䴕",
  "Colaptes melanochloros": "绿斑扑翅䴕",
  "Colaptes pitius": "智利扑翅䴕",
  "Colaptes punctigula": "斑胸扑翅䴕",
  "Colaptes rivolii": "红背啄木鸟",
  "Colaptes rubiginosus": "高原啄木鸟",
  "Colaptes rupicola": "安第斯扑翅䴕",
  "Colibri coruscans": "辉紫耳蜂鸟",
  "Colibri cyanotus": "小紫耳蜂鸟",
  "Colibri delphinae": "褐紫耳蜂鸟",
  "Colibri serrirostris": "白腹紫耳蜂鸟",
  "Colibri thalassinus": "绿紫耳蜂鸟",
  "Colinus cristatus": "冠齿鹑",
  "Colinus leucopogon": "斑胸齿鹑",
  "Colinus nigrogularis": "黑喉齿鹑",
  "Colinus virginianus": "山齿鹑",
  "Colius colius": "白背鼠鸟",
  "Colius striatus": "斑鼠鸟",
  "Collocalia affinis": "毛趾金丝燕",
  "Colluricincla boweri": "纹胸鵙鹟",
  "Colluricincla harmonica": "灰鵙鹟",
  "Colluricincla megarhyncha": "棕鵙鹟",
  "Colluricincla rufogaster": "Rufous Shrikethrush",
  "Colonia colonus": "长尾霸鹟",
  "Colorhamphus parvirostris": "巴塔唧霸鹟",
  "Columba arquatrix": "黄眼鸽",
  "Columba delegorguei": "德氏鸽",
  "Columba guinea": "斑鸽",
  "Columba iriditorques": "Western Bronze-naped Pigeon",
  "Columba janthina": "黑林鸽",
  "Columba larvata": "非洲鸽",
  "Columba livia": "原鸽",
  "Columba oenas": "欧鸽",
  "Columba palumbus": "斑尾林鸽",
  "Columba unicincta": "Afep Pigeon",
  "Columba vitiensis": "白喉林鸽",
  "Columbina buckleyi": "厄瓜多尔地鸠",
  "Columbina cruziana": "斑嘴地鸠",
  "Columbina cyanopis": "Blue-eyed Ground Dove",
  "Columbina inca": "印加地鸠",
  "Columbina minuta": "纯胸地鸠",
  "Columbina passerina": "地鸠",
  "Columbina picui": "白翅地鸠",
  "Columbina squammata": "鳞斑地鸠",
  "Columbina talpacoti": "红地鸠",
  "Compsothraupis loricata": "朱喉唐纳雀",
  "Conioptilon mcilhennyi": "黑脸伞鸟",
  "Conirostrum albifrons": "白顶锥嘴雀",
  "Conirostrum bicolor": "灰黄锥嘴雀",
  "Conirostrum binghami": "巨锥嘴雀",
  "Conirostrum cinereum": "朱红锥嘴雀",
  "Conirostrum leucogenys": "White-eared Conebill",
  "Conirostrum margaritae": "珠胸锥嘴雀",
  "Conirostrum rufum": "棕眉锥嘴雀",
  "Conirostrum sitticolor": "蓝背锥嘴雀",
  "Conirostrum speciosum": "栗腹锥嘴雀",
  "Conirostrum tamarugense": "约氏锥嘴雀",
  "Conocephalus brevipennis": "Short-winged Meadow Katydid",
  "Conocephalus fasciatus": "Slender Meadow Katydid",
  "Conopias albovittatus": "白环蚊霸鹟",
  "Conopias cinchoneti": "黄眉蚊霸鹟",
  "Conopias parvus": "黄喉蚊霸鹟",
  "Conopias trivirgatus": "三纹蚊霸鹟",
  "Conopophaga ardesiaca": "蓝灰食蚊鸟",
  "Conopophaga aurita": "栗带食蚊鸟",
  "Conopophaga castaneiceps": "栗顶食蚊鸟",
  "Conopophaga cearae": "塞州食蚊鸟",
  "Conopophaga lineata": "棕食蚊鸟",
  "Conopophaga melanogaster": "黑腹食蚊鸟",
  "Conopophaga melanops": "黑颊食蚊鸟",
  "Conopophaga peruviana": "灰喉食蚊鸟",
  "Conopophila albogularis": "棕斑蚊蜜鸟",
  "Conostoma aemodium": "红嘴鸦雀",
  "Conothraupis speculigera": "黑白唐纳雀",
  "Contopus caribaeus": "大安岛绿霸鹟",
  "Contopus cinereus": "热带绿霸鹟",
  "Contopus cooperi": "绿胁绿霸鹟",
  "Contopus fumigatus": "烟色绿霸鹟",
  "Contopus latirostris": "小安岛绿霸鹟",
  "Contopus lugubris": "暗绿霸鹟",
  "Contopus nigrescens": "黑绿霸鹟",
  "Contopus pertinax": "大绿霸鹟",
  "Contopus punensis": "通贝斯绿霸鹟",
  "Contopus sordidulus": "西绿霸鹟",
  "Contopus virens": "东绿霸鹟",
  "Copsychus albiventris": "安达曼鹊鸲",
  "Copsychus albospecularis": "马岛鹊鸲",
  "Copsychus cebuensis": "黑鹊鸲",
  "Copsychus fulicatus": "印度鸲",
  "Copsychus luzoniensis": "白眉鹊鸲",
  "Copsychus malabaricus": "白腰鹊鸲",
  "Copsychus mindanensis": "菲律宾鹊鸲",
  "Copsychus niger": "白臀鹊鸲",
  "Copsychus pyrropygus": "橙尾鹊鸲",
  "Copsychus saularis": "鹊鸲",
  "Copsychus stricklandii": "白顶鹊鸲",
  "Coracias abyssinicus": "蓝头佛法僧",
  "Coracias benghalensis": "南亚佛法僧",
  "Coracias caudatus": "燕尼佛法僧",
  "Coracias garrulus": "蓝胸佛法僧",
  "Coracina bicolor": "双色鹃鵙",
  "Coracina caesia": "Gray Cuckooshrike",
  "Coracina cinerea": "Madagascar Cuckooshrike",
  "Coracina lineata": "Barred Cuckooshrike",
  "Coracina longicauda": "黑冠鹃鵙",
  "Coracina macei": "大鹃鵙",
  "Coracina novaehollandiae": "黑脸鹃鵙",
  "Coracina papuensis": "白腹鹃鵙",
  "Coracina pectoralis": "White-breasted Cuckooshrike",
  "Coracina personata": "帝汶鹃鵙",
  "Coracina striata": "斑腹鹃鵙",
  "Coracopsis nigra": "马岛小鹦鹉",
  "Coracopsis vasa": "马岛鹦鹉",
  "Coragyps atratus": "黑头美洲鹫",
  "Corapipo altera": "中美白皱领娇鹟",
  "Corapipo gutturalis": "白喉娇鹟",
  "Corcorax melanorhamphos": "白翅澳鸦",
  "Cormobates leucophaea": "白喉短嘴旋木雀",
  "Cormobates placens": "短嘴旋木雀",
  "Corthylio calendula": "Ruby-crowned Kinglet",
  "Corvinella corvina": "黄嘴鹊鵙",
  "Corvinella melanoleuca": "Magpie Shrike",
  "Corvus albicollis": "非洲渡鸦",
  "Corvus albus": "非洲白颈鸦",
  "Corvus brachyrhynchos": "短嘴鸦",
  "Corvus capensis": "海角鸦",
  "Corvus caurinus": "Northwestern Crow",
  "Corvus corax": "渡鸦",
  "Corvus cornix": "冠小嘴乌鸦",
  "Corvus corone": "小嘴乌鸦",
  "Corvus coronoides": "澳洲渡鸦",
  "Corvus crassirostris": "厚嘴渡鸦",
  "Corvus cryptoleucus": "白颈渡鸦",
  "Corvus culminatus": "印度丛林鸦",
  "Corvus dauuricus": "Daurian Jackdaw",
  "Corvus enca": "细嘴乌鸦",
  "Corvus florensis": "佛罗乌鸦",
  "Corvus frugilegus": "秃鼻乌鸦",
  "Corvus hawaiiensis": "Hawaiian Crow",
  "Corvus imparatus": "墨西哥乌鸦",
  "Corvus jamaicensis": "牙买加乌鸦",
  "Corvus leucognaphalus": "美洲白颈鸦",
  "Corvus macrorhynchos": "大嘴乌鸦",
  "Corvus mellori": "小渡鸦",
  "Corvus minutus": "古巴棕榈鸦",
  "Corvus monedula": "Eurasian Jackdaw",
  "Corvus nasicus": "古巴鸦",
  "Corvus orru": "澳洲鸦",
  "Corvus ossifragus": "鱼鸦",
  "Corvus palmarum": "棕榈鸦",
  "Corvus rhipidurus": "扇尾渡鸦",
  "Corvus ruficollis": "褐颈渡鸦",
  "Corvus sinaloae": "西纳劳乌鸦",
  "Corvus splendens": "家鸦",
  "Corvus tasmanicus": "林渡鸦",
  "Corvus tristis": "灰乌鸦",
  "Corvus typicus": "苏拉乌鸦",
  "Corvus unicolor": "邦盖乌鸦",
  "Corvus validus": "长嘴乌鸦",
  "Corvus woodfordi": "白嘴乌鸦",
  "Corydon sumatranus": "乌暗阔嘴鸟",
  "Coryphaspiza melanotis": "花脸雀",
  "Coryphistera alaudina": "拟鹨灌丛雀",
  "Coryphospingus cucullatus": "红冠雀",
  "Coryphospingus pileatus": "红顶雀",
  "Corythaeola cristata": "蓝蕉鹃",
  "Corythaixoides concolor": "南非灰蕉鹃",
  "Corythaixoides leucogaster": "白腹灰蕉鹃",
  "Corythopis delalandi": "南美蚁鹨",
  "Corythopis torquatus": "环蚁鹨",
  "Corythornis cristatus": "冠翠鸟",
  "Coscoroba coscoroba": "扁嘴天鹅",
  "Cossypha albicapillus": "白顶歌䳭",
  "Cossypha anomala": "绿胁歌䳭",
  "Cossypha archeri": "阿氏歌䳭",
  "Cossypha caffra": "黄喉歌䳭",
  "Cossypha cyanocampter": "蓝肩歌䳭",
  "Cossypha dichroa": "南非歌䳭",
  "Cossypha heuglini": "白眉歌䳭",
  "Cossypha humeralis": "白喉歌䳭",
  "Cossypha natalensis": "红顶歌䳭",
  "Cossypha niveicapilla": "白冠歌䳭",
  "Cossypha polioptera": "Gray-winged Robin-Chat",
  "Cossypha semirufa": "卢氏歌䳭",
  "Coturnicops noveboracensis": "北美花田鸡",
  "Coturnix coromandelica": "黑胸鹌鹑",
  "Coturnix coturnix": "西鹌鹑",
  "Coturnix delegorguei": "花脸鹌鹑",
  "Coturnix japonica": "鹌鹑",
  "Coturnix pectoralis": "澳洲鹌鹑",
  "Coua caerulea": "蓝马岛鹃",
  "Coua coquereli": "科氏马岛鹃",
  "Coua cristata": "凤头马岛鹃",
  "Coua cursor": "锈喉马岛鹃",
  "Coua gigas": "大马岛鹃",
  "Coua reynaudii": "红额马岛鹃",
  "Coua ruficeps": "红顶马岛鹃",
  "Coua serriana": "红胸马岛鹃",
  "Cracticus cassicus": "黑头钟鹊",
  "Cracticus nigrogularis": "黑喉钟鹊",
  "Cracticus quoyi": "Black Butcherbird",
  "Cracticus torquatus": "灰钟鹊",
  "Cranioleuca albicapilla": "白冠针尾雀",
  "Cranioleuca albiceps": "淡顶针尾雀",
  "Cranioleuca antisiensis": "纹颊针尾雀",
  "Cranioleuca curtata": "灰眉针尾雀",
  "Cranioleuca demissa": "泰普针尾雀",
  "Cranioleuca erythrops": "红脸针尾雀",
  "Cranioleuca gutturata": "斑针尾雀",
  "Cranioleuca hellmayri": "纹冠针尾雀",
  "Cranioleuca henricae": "波利维亚针尾雀",
  "Cranioleuca marcapatae": "秘鲁针尾雀",
  "Cranioleuca obsoleta": "绿针尾雀",
  "Cranioleuca pallida": "淡色针尾雀",
  "Cranioleuca pyrrhophia": "纹顶针尾雀",
  "Cranioleuca semicinerea": "灰头针尾雀",
  "Cranioleuca subcristata": "冠针尾雀",
  "Cranioleuca vulpecula": "帕氏针尾雀",
  "Cranioleuca vulpina": "锈背针尾雀",
  "Crateroscelis murina": "Rusty Mouse-Warbler",
  "Crateroscelis robusta": "Mountain Mouse-Warbler",
  "Crax alberti": "蓝嘴凤冠雉",
  "Crax alector": "黑凤冠雉",
  "Crax fasciolata": "裸面凤冠雉",
  "Crax rubra": "大凤冠雉",
  "Creagrus furcatus": "燕尾鸥",
  "Creatophora cinerea": "肉垂椋鸟",
  "Creurgops verticalis": "棕冠唐纳雀",
  "Crex crex": "长脚秧鸡",
  "Crinifer piscator": "灰蕉鹃",
  "Criniger barbatus": "西须冠鹎",
  "Criniger calurus": "红尾须冠鹎",
  "Criniger chloronotus": "东须冠鹎",
  "Crithagra albogularis": "白喉丝雀",
  "Crithagra atrogularis": "Black-throated Canary",
  "Crithagra buchanani": "Southern Grosbeak-Canary",
  "Crithagra dorsostriata": "White-bellied Canary",
  "Crithagra flaviventris": "黄丝雀",
  "Crithagra gularis": "纹头丝雀",
  "Crithagra hyposticta": "东非丝雀",
  "Crithagra menachensis": "Yemen Serin",
  "Crithagra mozambica": "黄额丝雀",
  "Crithagra reichenowi": "肯尼亚黄腰丝雀",
  "Crithagra rufobrunnea": "普林丝雀",
  "Crithagra scotops": "黄眉林丝雀",
  "Crithagra striolata": "条纹丝雀",
  "Crithagra sulphurata": "硫磺丝雀",
  "Crossleyia xanthophrys": "Madagascar Yellowbrow",
  "Crotophaga ani": "滑嘴犀鹃",
  "Crotophaga major": "大犀鹃",
  "Crotophaga sulcirostris": "沟嘴犀鹃",
  "Crypsirina temia": "盘尾树鹊",
  "Cryptillas victorini": "维氏短翅莺",
  "Cryptoleucopteryx plumbea": "铅色南美鵟",
  "Cryptopezus nattereri": "Speckle-breasted Antpitta",
  "Cryptopipo holochlora": "Green Manakin",
  "Cryptospiza reichenovii": "红脸朱翅雀",
  "Cryptosylvicola randrianasoloi": "Cryptic Warbler",
  "Crypturellus atrocapillus": "黑顶穴䳍",
  "Crypturellus bartletti": "巴氏穴䳍",
  "Crypturellus boucardi": "灰胸穴䳍",
  "Crypturellus cinereus": "灰穴䳍",
  "Crypturellus cinnamomeus": "棕穴䳍",
  "Crypturellus duidae": "灰腿穴䳍",
  "Crypturellus erythropus": "红脚穴䳍",
  "Crypturellus noctivagus": "黄腿穴䳍",
  "Crypturellus obsoletus": "褐穴䳍",
  "Crypturellus parvirostris": "小嘴穴䳍",
  "Crypturellus soui": "小穴䳍",
  "Crypturellus strigulosus": "巴西穴䳍",
  "Crypturellus tataupa": "塔陶穴䳍",
  "Crypturellus transfasciatus": "淡眉穴䳍",
  "Crypturellus undulatus": "波斑穴䳍",
  "Crypturellus variegatus": "杂色穴䳍",
  "Cuculus canorus": "大杜鹃",
  "Cuculus clamosus": "黑杜鹃",
  "Cuculus gularis": "非洲杜鹃",
  "Cuculus lepidus": "巽他杜鹃",
  "Cuculus micropterus": "四声杜鹃",
  "Cuculus optatus": "北方中杜鹃",
  "Cuculus poliocephalus": "小杜鹃",
  "Cuculus rochii": "马岛杜鹃",
  "Cuculus saturatus": "中杜鹃",
  "Cuculus solitarius": "赤胸杜鹃",
  "Culicicapa ceylonensis": "方尾鹟",
  "Culicicapa helianthea": "柠黄仙鹟",
  "Culicivora caudacuta": "尖尾霸鹟",
  "Curaeus curaeus": "南美黑鹂",
  "Curruca boehmi": "Banded Parisoma",
  "Curruca communis": "Common Whitethroat",
  "Curruca conspicillata": "Spectacled Warbler",
  "Curruca crassirostris": "Eastern Orphean Warbler",
  "Curruca curruca": "Lesser Whitethroat",
  "Curruca hortensis": "Western Orphean Warbler",
  "Curruca iberiae": "Western Subalpine Warbler",
  "Curruca melanocephala": "Sardinian Warbler",
  "Curruca nisoria": "Barred Warbler",
  "Curruca subcoerulea": "Chestnut-vented Warbler",
  "Curruca undata": "Dartford Warbler",
  "Cutia legalleni": "Vietnamese Cutia",
  "Cutia nipalensis": "斑胁姬鹛",
  "Cyanerpes caeruleus": "紫旋蜜雀",
  "Cyanerpes cyaneus": "红脚旋蜜雀",
  "Cyanicterus cyanicterus": "蓝背唐纳雀",
  "Cyanistes caeruleus": "青山雀",
  "Cyanistes cyanus": "灰蓝山雀",
  "Cyanistes teneriffae": "非洲蓝山雀",
  "Cyanocitta cristata": "冠蓝鸦",
  "Cyanocitta stelleri": "暗冠蓝鸦",
  "Cyanocompsa parellina": "蓝彩鹀",
  "Cyanocorax affinis": "黑胸蓝鸦",
  "Cyanocorax beecheii": "紫背冠鸦",
  "Cyanocorax caeruleus": "青蓝鸦",
  "Cyanocorax cayanus": "白颈蓝鸦",
  "Cyanocorax chrysops": "绒冠蓝鸦",
  "Cyanocorax cristatellus": "卷冠蓝鸦",
  "Cyanocorax cyanomelas": "淡紫蓝鸦",
  "Cyanocorax cyanopogon": "白枕蓝鸦",
  "Cyanocorax dickeyi": "簇蓝鸦",
  "Cyanocorax heilprini": "蓝枕蓝鸦",
  "Cyanocorax luxuosus": "绿蓝鸦",
  "Cyanocorax melanocyaneus": "浓冠鸦",
  "Cyanocorax mystacalis": "白尾蓝鸦",
  "Cyanocorax sanblasianus": "黑蓝冠鸦",
  "Cyanocorax violaceus": "紫蓝鸦",
  "Cyanocorax yncas": "印加绿蓝鸦",
  "Cyanocorax yucatanicus": "尤卡蓝鸦",
  "Cyanoderma ambiguum": "黄喉穗鹛",
  "Cyanoderma chrysaeum": "金头穗鹛",
  "Cyanoderma erythropterum": "红翅穗鹛",
  "Cyanoderma melanothorax": "珠颊穗鹛",
  "Cyanoderma pyrrhops": "黑颏穗鹛",
  "Cyanoderma ruficeps": "红头穗鹛",
  "Cyanoderma rufifrons": "红额穗鹛",
  "Cyanolanius madagascarinus": "Madagascar Blue Vanga",
  "Cyanoliseus patagonus": "穴鹦哥",
  "Cyanoloxia brissonii": "青彩鹀",
  "Cyanoloxia cyanoides": "蓝黑彩鹀",
  "Cyanoloxia glaucocaerulea": "蓝大彩鹀",
  "Cyanoloxia rothschildii": "罗氏彩鹀",
  "Cyanolyca argentigula": "银喉蓝头鹊",
  "Cyanolyca armillata": "黑领蓝头鹊",
  "Cyanolyca cucullata": "青蓝头鹊",
  "Cyanolyca mirabilis": "White-throated Jay",
  "Cyanolyca nanus": "小蓝头鹊",
  "Cyanolyca pulchra": "丽蓝头鹊",
  "Cyanolyca pumilo": "黑喉蓝头鹊",
  "Cyanolyca turcosa": "青绿蓝头鹊",
  "Cyanolyca viridicyanus": "白领蓝头鹊",
  "Cyanomitra cyanolaema": "Blue-throated Brown Sunbird",
  "Cyanomitra olivacea": "绿花蜜鸟",
  "Cyanomitra veroxii": "灰褐花蜜鸟",
  "Cyanomitra verticalis": "绿头花蜜鸟",
  "Cyanopica cooki": "伊比利亚灰喜鹊",
  "Cyanopica cyanus": "灰喜鹊",
  "Cyanoptila cumatilis": "琉璃蓝鹟",
  "Cyanoptila cyanomelana": "白腹蓝鹟",
  "Cyanoramphus novaezelandiae": "红额鹦鹉",
  "Cyclarhis gujanensis": "棕眉鵙雀",
  "Cyclarhis nigrirostris": "黑嘴鵙雀",
  "Cygnus atratus": "黑天鹅",
  "Cygnus buccinator": "黑嘴天鹅",
  "Cygnus columbianus": "小天鹅",
  "Cygnus cygnus": "大天鹅",
  "Cygnus melancoryphus": "黑颈天鹅",
  "Cygnus olor": "疣鼻天鹅",
  "Cymbilaimus lineatus": "带斑蚁鵙",
  "Cymbilaimus sanctaemariae": "竹蚁鵙",
  "Cymbirhynchus macrorhynchos": "黑红阔嘴鸟",
  "Cynanthus latirostris": "阔嘴蜂鸟",
  "Cyornis banyumas": "爪哇蓝仙鹟",
  "Cyornis caerulatus": "大嘴仙鹟",
  "Cyornis concretus": "白尾蓝仙鹟",
  "Cyornis glaucicomans": "中华仙鹟",
  "Cyornis hainanus": "海南蓝仙鹟",
  "Cyornis hoevelli": "蓝额仙鹟",
  "Cyornis olivaceus": "绿背林鹟",
  "Cyornis omissus": "苏拉蓝仙鹟",
  "Cyornis pallidipes": "白腹仙鹟",
  "Cyornis poliogenys": "灰颊仙鹟",
  "Cyornis rubeculoides": "蓝喉仙鹟",
  "Cyornis rufigastra": "红树仙鹟",
  "Cyornis sanfordi": "山氏仙鹟",
  "Cyornis sumatrensis": "Indochinese Blue Flycatcher",
  "Cyornis superbus": "加里曼丹仙鹟",
  "Cyornis tickelliae": "梯氏仙鹟",
  "Cyornis turcosus": "马来仙鹟",
  "Cyornis umbratilis": "灰胸林鹟",
  "Cyornis unicolor": "纯蓝仙鹟",
  "Cyornis whitei": "Hill Blue Flycatcher",
  "Cyphorhinus arada": "歌鹪鹩",
  "Cyphorhinus phaeocephalus": "鸣鹪鹩",
  "Cyphorhinus thoracicus": "栗胸歌鹪鹩",
  "Cypseloides niger": "American Black Swift",
  "Cypsiurus balasiensis": "棕雨燕",
  "Cypsiurus parvus": "非洲棕雨燕",
  "Cypsnagra hirundinacea": "白腰唐纳雀",
  "Cyrtonyx montezumae": "彩鹑",
  "Cyrtonyx ocellatus": "眼斑彩鹑",
  "Cyrtoxipha columbiana": "Columbian Trig",
  "Dacelo gaudichaud": "棕腹笑翠鸟",
  "Dacelo leachii": "蓝翅笑翠鸟",
  "Dacelo novaeguineae": "笑翠鸟",
  "Dacnis cayana": "蓝锥嘴雀",
  "Dacnis flaviventer": "黄腹锥嘴雀",
  "Dacnis hartlaubi": "青绿锥嘴雀",
  "Dacnis lineata": "黑脸锥嘴雀",
  "Dacnis venusta": "红腿锥嘴雀",
  "Dactylortyx thoracicus": "歌鹑",
  "Daphoenositta chrysoptera": "杂色澳䴓",
  "Daption capense": "Pintado Petrel",
  "Daptrius ater": "黑巨隼",
  "Dasylophus cumingi": "鳞纹地鹃",
  "Dasyornis brachypterus": "棕刺莺",
  "Dasyornis broadbenti": "短翅刺莺",
  "Dasyornis longirostris": "西刺莺",
  "Deconychura longicauda": "长尾䴕雀",
  "Delichon dasypus": "烟腹毛脚燕",
  "Delichon urbicum": "白腹毛脚燕",
  "Deltarhynchus flammulatus": "火红霸鹟",
  "Dendragapus fuliginosus": "乌镰翅鸡",
  "Dendragapus obscurus": "蓝镰翅鸡",
  "Dendrexetastes rufigula": "红喉䴕雀",
  "Dendrocincla anabatina": "褐翅䴕雀",
  "Dendrocincla fuliginosa": "纯褐䴕雀",
  "Dendrocincla homochroa": "黄䴕雀",
  "Dendrocincla merula": "白颏䴕雀",
  "Dendrocincla turdina": "鸫䴕雀",
  "Dendrocincla tyrannina": "霸䴕雀",
  "Dendrocitta cinerascens": "加里曼丹树鹊",
  "Dendrocitta formosae": "灰树鹊",
  "Dendrocitta leucogastra": "白腹树鹊",
  "Dendrocitta vagabunda": "棕腹树鹊",
  "Dendrocolaptes certhia": "斑䴕雀",
  "Dendrocolaptes picumnus": "黑斑䴕雀",
  "Dendrocolaptes platyrostris": "南美䴕雀",
  "Dendrocolaptes sanctithomae": "北斑䴕雀",
  "Dendrocopos analis": "雀斑胸啄木鸟",
  "Dendrocopos darjellensis": "黄颈啄木鸟",
  "Dendrocopos himalayensis": "喜马拉雅啄木鸟",
  "Dendrocopos hyperythrus": "棕腹啄木鸟",
  "Dendrocopos leucopterus": "白翅啄木鸟",
  "Dendrocopos leucotos": "白背啄木鸟",
  "Dendrocopos macei": "茶胸斑啄木鸟",
  "Dendrocopos major": "大斑啄木鸟",
  "Dendrocopos noguchii": "冲绳啄木鸟",
  "Dendrocopos syriacus": "叙利亚啄木鸟",
  "Dendrocoptes auriceps": "褐额啄木鸟",
  "Dendrocoptes medius": "中斑啄木鸟",
  "Dendrocygna arcuata": "斑胸树鸭",
  "Dendrocygna autumnalis": "黑腹树鸭",
  "Dendrocygna bicolor": "茶色树鸭",
  "Dendrocygna eytoni": "尖羽树鸭",
  "Dendrocygna javanica": "栗树鸭",
  "Dendrocygna viduata": "白脸树鸭",
  "Dendroma erythroptera": "Chestnut-winged Foliage-gleaner",
  "Dendroma rufa": "Buff-fronted Foliage-gleaner",
  "Dendronanthus indicus": "山鹡鸰",
  "Dendroperdix sephaena": "凤头鹧鸪",
  "Dendroplex picus": "直嘴䴕雀",
  "Dendrortyx barbatus": "须林鹑",
  "Dendrortyx leucophrys": "黄顶林鹑",
  "Dendrortyx macroura": "长尾林鹑",
  "Deroptyus accipitrinus": "鹰头鹦哥",
  "Dicaeum aeneum": "所罗门啄花鸟",
  "Dicaeum agile": "厚嘴啄花鸟",
  "Dicaeum australe": "红纹啄花鸟",
  "Dicaeum chrysorrheum": "黄臀啄花鸟",
  "Dicaeum concolor": "印度纯色啄花鸟",
  "Dicaeum cruentatum": "朱背啄花鸟",
  "Dicaeum erythrorhynchos": "淡嘴啄花鸟",
  "Dicaeum hirundinaceum": "澳洲啄花鸟",
  "Dicaeum ignipectus": "红胸啄花鸟",
  "Dicaeum maugei": "蓝颊啄花鸟",
  "Dicaeum minullum": "纯色啄花鸟",
  "Dicaeum pygmaeum": "小啄花鸟",
  "Dicaeum sanguinolentum": "爪哇啄花鸟",
  "Dicaeum trigonostigma": "橙腹啄花鸟",
  "Dicaeum tristrami": "杂色啄花鸟",
  "Dicaeum trochileum": "红头啄花鸟",
  "Dichrozona cincta": "斑纹蚁鹩",
  "Dicrurus adsimilis": "叉尾卷尾",
  "Dicrurus aeneus": "古铜色卷尾",
  "Dicrurus andamanensis": "安达曼卷尾",
  "Dicrurus annectens": "Crow-billed Drongo",
  "Dicrurus atripennis": "辉卷尾",
  "Dicrurus balicassius": "白胁卷尾",
  "Dicrurus bracteatus": "蓝点辉卷尾",
  "Dicrurus caerulescens": "白腹卷尾",
  "Dicrurus divaricatus": "亮背卷尾",
  "Dicrurus forficatus": "冠卷尾",
  "Dicrurus hottentottus": "发冠卷尾",
  "Dicrurus leucophaeus": "灰卷尾",
  "Dicrurus ludwigii": "方尾卷尾",
  "Dicrurus macrocercus": "黑卷尾",
  "Dicrurus montanus": "苏拉卷尾",
  "Dicrurus paradiseus": "大盘尾",
  "Dicrurus remifer": "小盘尾",
  "Diglossa albilatera": "白胁刺花鸟",
  "Diglossa baritula": "灰腹刺花鸟",
  "Diglossa brunneiventris": "黑喉刺花鸟",
  "Diglossa caerulescens": "浅蓝刺花鸟",
  "Diglossa cyanea": "花脸刺花鸟",
  "Diglossa glauca": "蓝刺花鸟",
  "Diglossa gloriosissima": "栗腹刺花鸟",
  "Diglossa humeralis": "黑刺花鸟",
  "Diglossa indigotica": "青刺花鸟",
  "Diglossa lafresnayii": "辉黑刺花鸟",
  "Diglossa mystacalis": "须刺花鸟",
  "Diglossa plumbea": "灰刺花鸟",
  "Diglossa sittoides": "锈色刺花鸟",
  "Dinemellia dinemelli": "白头牛文鸟",
  "Dinopium benghalense": "小金背啄木鸟",
  "Dinopium javanense": "金背三趾啄木鸟",
  "Dinopium rafflesii": "Olive-backed Woodpecker",
  "Diomedea exulans": "Snowy Albatross",
  "Diopsittaca nobilis": "红肩金刚鹦鹉",
  "Diuca diuca": "迪卡雀",
  "Dives dives": "艳拟鹂",
  "Dives warczewiczi": "丛拟鹂",
  "Dixiphia pipra": "White-crowned Manakin",
  "Dog": "Dog",
  "Dolichonyx oryzivorus": "刺歌雀",
  "Donacobius atricapilla": "黑顶鹪鹩",
  "Donacospiza albifrons": "长尾芦雀",
  "Doryfera johannae": "蓝额矛嘴蜂鸟",
  "Doryfera ludovicae": "Green-fronted Lancebill",
  "Drepanis coccinea": "镰嘴管舌雀",
  "Drepanornis albertisi": "Black-billed Sicklebill",
  "Drepanornis bruijnii": "淡嘴镰嘴风鸟",
  "Dreptes thomensis": "巨花蜜鸟",
  "Dromas ardeola": "蟹鸻",
  "Dromococcyx pavoninus": "小雉鹃",
  "Dromococcyx phasianellus": "雉鹃",
  "Drymodes beccarii": "巴布亚薮鸲",
  "Drymodes brunneopygia": "栗腰薮鸲",
  "Drymophila caudata": "East Andean Antbird",
  "Drymophila devillei": "条纹蚁鸟",
  "Drymophila ferruginea": "赤褐蚁鸟",
  "Drymophila genei": "棕尾蚁鸟",
  "Drymophila hellmayri": "圣马塔蚁鸟",
  "Drymophila klagesi": "克氏蚁鸟",
  "Drymophila malura": "暗尾蚁鸟",
  "Drymophila ochropyga": "赭腰蚁鸟",
  "Drymophila rubricollis": "伯氏蚁鸟",
  "Drymophila squamata": "鳞斑蚁鸟",
  "Drymophila striaticeps": "纹头蚁鸟",
  "Drymornis bridgesii": "弯嘴䴕雀",
  "Dryobates affinis": "Red-stained Woodpecker",
  "Dryobates albolarvatus": "White-headed Woodpecker",
  "Dryobates arizonae": "Arizona Woodpecker",
  "Dryobates borealis": "Red-cockaded Woodpecker",
  "Dryobates callonotus": "Scarlet-backed Woodpecker",
  "Dryobates cassini": "Golden-collared Woodpecker",
  "Dryobates cathpharius": "赤胸啄木鸟",
  "Dryobates dignus": "Yellow-vented Woodpecker",
  "Dryobates frontalis": "Dot-fronted Woodpecker",
  "Dryobates fumigatus": "Smoky-brown Woodpecker",
  "Dryobates kirkii": "Red-rumped Woodpecker",
  "Dryobates lignarius": "Striped Woodpecker",
  "Dryobates maculifrons": "Yellow-eared Woodpecker",
  "Dryobates minor": "小斑啄木鸟",
  "Dryobates mixtus": "Checkered Woodpecker",
  "Dryobates nigriceps": "Bar-bellied Woodpecker",
  "Dryobates nuttallii": "加州啄木鸟",
  "Dryobates passerinus": "Little Woodpecker",
  "Dryobates pubescens": "绒啄木鸟",
  "Dryobates scalaris": "纹背啄木鸟",
  "Dryobates spilogaster": "White-spotted Woodpecker",
  "Dryobates stricklandi": "Strickland's Woodpecker",
  "Dryobates villosus": "Hairy Woodpecker",
  "Dryocopus hodgei": "安岛啄木鸟",
  "Dryocopus javensis": "白腹黑啄木鸟",
  "Dryocopus lineatus": "细纹黑啄木鸟",
  "Dryocopus martius": "黑啄木鸟",
  "Dryocopus pileatus": "北美黑啄木鸟",
  "Dryocopus schulzii": "Black-bodied Woodpecker",
  "Dryolimnas cuvieri": "白喉秧鸡",
  "Dryophytes andersonii": "Pine Barrens Treefrog",
  "Dryophytes arenicolor": "Canyon Treefrog",
  "Dryophytes avivoca": "Bird-voiced Treefrog",
  "Dryophytes chrysoscelis": "Cope's Gray Treefrog",
  "Dryophytes cinereus": "Green Treefrog",
  "Dryophytes femoralis": "Pine Woods Treefrog",
  "Dryophytes gratiosus": "Barking Treefrog",
  "Dryophytes squirellus": "Squirrel Treefrog",
  "Dryophytes versicolor": "Gray Treefrog",
  "Dryoscopus cubla": "鹊形松背伯劳",
  "Dryoscopus gambensis": "蓬背鵙",
  "Dryotriorchis spectabilis": "Congo Serpent-Eagle",
  "Dubusia castaneoventris": "栗腹唐纳雀",
  "Dubusia taeniata": "棕胸山裸鼻雀",
  "Ducula aenea": "绿皇鸠",
  "Ducula badia": "山皇鸠",
  "Ducula basilica": "棕腹皇鸠",
  "Ducula bicolor": "Pied Imperial Pigeon",
  "Ducula concinna": "蓝尾皇鸠",
  "Ducula lacernulata": "黑背皇鸠",
  "Ducula latrans": "皮氏皇鸠",
  "Ducula pacifica": "太平洋皇鸠",
  "Ducula perspicillata": "白眼皇鸠",
  "Ducula pickeringii": "马来皇鸠",
  "Ducula pinon": "裸眶皇鸠",
  "Ducula pistrinaria": "灰皇鸠",
  "Ducula poliocephala": "Pink-bellied Imperial Pigeon",
  "Ducula rubricera": "红疣皇鸠",
  "Ducula spilorrhoa": "Torresian Imperial Pigeon",
  "Ducula zoeae": "横斑皇鸠",
  "Dulus dominicus": "棕榈䳭",
  "Dumetella carolinensis": "灰嘲鸫",
  "Dumetia atriceps": "Dark-fronted Babbler",
  "Dumetia hyperythra": "棕腹鹛",
  "Dysithamnus leucostictus": "白纹蚁鵙",
  "Dysithamnus mentalis": "淡色蚁鵙",
  "Dysithamnus occidentalis": "西蚁鵙",
  "Dysithamnus plumbeus": "铅色蚁鵙",
  "Dysithamnus puncticeps": "斑点冠蚁鵙",
  "Dysithamnus stictothorax": "斑胸蚁鵙",
  "Dysithamnus striaticeps": "纹冠蚁鵙",
  "Dysithamnus xanthopterus": "棕背蚁鵙",
  "Eclectus roratus": "红胁绿鹦鹉",
  "Edolisoma montanum": "高山鹃鵙",
  "Edolisoma salomonis": "马基拉鹃鵙",
  "Edolisoma tenuirostre": "长嘴鹃鵙",
  "Egretta caerulea": "小蓝鹭",
  "Egretta eulophotes": "Chinese Egret",
  "Egretta garzetta": "白鹭",
  "Egretta gularis": "黄喉岩鹭",
  "Egretta novaehollandiae": "白脸鹭",
  "Egretta rufescens": "棕颈鹭",
  "Egretta sacra": "Pacific Reef Heron",
  "Egretta thula": "雪鹭",
  "Egretta tricolor": "三色鹭",
  "Elachura formosa": "丽星鹩鹛",
  "Elaenia albiceps": "白冠拟霸鹟",
  "Elaenia brachyptera": "库氏伊拉鹟",
  "Elaenia chilensis": "智利拟霸鹟",
  "Elaenia chiriquensis": "小拟霸鹟",
  "Elaenia cristata": "纯色冠拟霸鹟",
  "Elaenia fallax": "Blue Mountain/Hispaniolan Elaenia",
  "Elaenia flavogaster": "黄腹拟霸鹟",
  "Elaenia frantzii": "山拟霸鹟",
  "Elaenia gigas": "斑背拟霸鹟",
  "Elaenia martinica": "加勒比拟霸鹟",
  "Elaenia mesoleuca": "绿拟霸鹟",
  "Elaenia obscura": "高原拟霸鹟",
  "Elaenia olivina": "Tepui Elaenia",
  "Elaenia pallatangae": "岭拟霸鹟",
  "Elaenia parvirostris": "小嘴拟霸鹟",
  "Elaenia ridleyana": "诺尔拟霸鹟",
  "Elaenia ruficeps": "棕顶拟霸鹟",
  "Elaenia sordida": "巴西拟霸鹟",
  "Elaenia spectabilis": "大拟霸鹟",
  "Elaenia strepera": "灰拟霸鹟",
  "Elanoides forficatus": "燕尾鸢",
  "Elanus axillaris": "澳洲鸢",
  "Elanus caeruleus": "黑翅鸢",
  "Elanus leucurus": "白尾鸢",
  "Electron carinatum": "隆嘴翠鴗",
  "Electron platyrhynchum": "阔嘴翠鴗",
  "Eleoscytalopus indigoticus": "白胸窜鸟",
  "Eleothreptus anomalus": "镰翅夜鹰",
  "Eleutherodactylus planirostris": "Greenhouse Frog",
  "Elliotomyia chionogaster": "White-bellied Hummingbird",
  "Elminia albiventris": "白腹凤头鹟",
  "Elminia albonotata": "白尾凤头鹟",
  "Elminia longicauda": "蓝凤头鹟",
  "Elseyornis melanops": "黑额鸻",
  "Emarginata sinuata": "Sickle-winged Chat",
  "Emberiza aureola": "黄胸鹀",
  "Emberiza bruniceps": "褐头鹀",
  "Emberiza buchanani": "灰颈鹀",
  "Emberiza cabanisi": "白眉黄腹鹀",
  "Emberiza caesia": "蓝头圃鹀",
  "Emberiza calandra": "黍鹀",
  "Emberiza capensis": "南非岩鹀",
  "Emberiza chrysophrys": "黄眉鹀",
  "Emberiza cia": "灰眉岩鹀",
  "Emberiza cineracea": "苍头鹀",
  "Emberiza cioides": "三道眉草鹀",
  "Emberiza cirlus": "黄道眉鹀",
  "Emberiza citrinella": "黄鹀",
  "Emberiza elegans": "黄喉鹀",
  "Emberiza flaviventris": "金胸鹀",
  "Emberiza fucata": "栗耳鹀",
  "Emberiza godlewskii": "戈氏岩鹀",
  "Emberiza goslingi": "高氏朱胸岩鹀",
  "Emberiza hortulana": "圃鹀",
  "Emberiza impetuani": "淡岩鹀",
  "Emberiza lathami": "凤头鹀",
  "Emberiza leucocephalos": "白头鹀",
  "Emberiza melanocephala": "黑头鹀",
  "Emberiza pallasi": "苇鹀",
  "Emberiza pusilla": "小鹀",
  "Emberiza rustica": "田鹀",
  "Emberiza sahari": "家鹀",
  "Emberiza schoeniclus": "芦鹀",
  "Emberiza spodocephala": "灰头鹀",
  "Emberiza stewarti": "白顶鹀",
  "Emberiza striolata": "黑纹鹀",
  "Emberiza sulphurata": "硫磺鹀",
  "Emberiza tahapisi": "朱胸鹀",
  "Emberiza tristrami": "白眉鹀",
  "Emberiza variabilis": "灰鹀",
  "Emberiza yessoensis": "红颈苇鹀",
  "Emberizoides herbicola": "楔尾草鹀",
  "Emberizoides ypiranganus": "小草鹀",
  "Embernagra longicauda": "南美草鹀",
  "Embernagra platensis": "大南美草鹀",
  "Eminia lepida": "灰顶莺",
  "Empidonax affinis": "松纹霸鹟",
  "Empidonax albigularis": "白喉纹霸鹟",
  "Empidonax alnorum": "恺木纹霸鹟",
  "Empidonax atriceps": "黑顶纹霸鹟",
  "Empidonax difficilis": "北美纹霸鹟",
  "Empidonax flavescens": "淡黄纹霸鹟",
  "Empidonax flaviventris": "黄腹纹霸鹟",
  "Empidonax fulvifrons": "黄胸纹霸鹟",
  "Empidonax hammondii": "哈氏纹霸鹟",
  "Empidonax minimus": "小纹霸鹟",
  "Empidonax oberholseri": "暗纹霸鹟",
  "Empidonax occidentalis": "科迪纹霸鹟",
  "Empidonax traillii": "纹霸鹟",
  "Empidonax virescens": "绿纹霸鹟",
  "Empidonax wrightii": "灰纹霸鹟",
  "Empidonomus aurantioatrocristatus": "Crowned Slaty Flycatcher",
  "Empidonomus varius": "杂色纹霸鹟",
  "Engine": "Engine",
  "Enicognathus ferrugineus": "南鹦哥",
  "Enicognathus leptorhynchus": "细嘴鹦哥",
  "Enicurus leschenaulti": "白冠燕尾",
  "Enicurus maculatus": "斑背燕尾",
  "Enicurus ruficapillus": "栗枕燕尾",
  "Enicurus schistaceus": "灰背燕尾",
  "Entomodestes coracinus": "黑孤鸫",
  "Entomodestes leucotis": "白耳孤鸫",
  "Entomyzon cyanotis": "蓝脸吸蜜鸟",
  "Environmental": "Environmental",
  "Eolophus roseicapilla": "粉红凤头鹦鹉",
  "Eophona migratoria": "黑尾蜡嘴雀",
  "Eophona personata": "黑头蜡嘴雀",
  "Eopsaltria australis": "黄鸲鹟",
  "Epimachus fastosus": "黑镰嘴风鸟",
  "Epimachus meyeri": "褐镰嘴风鸟",
  "Epinecrophylla amazonica": "马德拉斑喉蚁鹩",
  "Epinecrophylla erythrura": "棕尾蚁鹩",
  "Epinecrophylla fulviventris": "格喉蚁鹩",
  "Epinecrophylla gutturalis": "褐腹蚁鹩",
  "Epinecrophylla haematonota": "斑喉蚁鹩",
  "Epinecrophylla leucophthalma": "白眼蚁鹩",
  "Epinecrophylla ornata": "丽蚁鹩",
  "Epinecrophylla spodionota": "丘陵蚁鹩",
  "Epthianura tricolor": "Crimson Chat",
  "Eremomela gregalis": "绿孤莺",
  "Eremomela icteropygialis": "黄嘴孤莺",
  "Eremomela pusilla": "绿背孤莺",
  "Eremomela scotops": "Green-capped Eremomela",
  "Eremophila alpestris": "角百灵",
  "Eremopterix griseus": "灰顶雀百灵",
  "Eremopterix hova": "马岛歌百灵",
  "Eremopterix leucotis": "栗背雀百灵",
  "Eremopterix nigriceps": "黑顶雀百灵",
  "Erithacus rubecula": "欧亚鸲",
  "Erpornis zantholeuca": "白腹凤鹛",
  "Erythrocercus holochlorus": "Little Yellow Flycatcher",
  "Erythrogenys erythrocnemis": "Black-necklaced Scimitar Babbler",
  "Erythrogenys erythrogenys": "Rusty-cheeked Scimitar Babbler",
  "Erythrogenys gravivox": "Black-streaked Scimitar Babbler",
  "Erythrogenys hypoleucos": "Large Scimitar Babbler",
  "Erythrogenys mcclellandi": "Spot-breasted Scimitar Babbler",
  "Erythrogenys swinhoei": "Grey-sided Scimitar Babbler",
  "Erythropitta arquata": "蓝斑八色鸫",
  "Erythropitta erythrogaster": "红胸八色鸫",
  "Erythropitta granatina": "榴红八色鸫",
  "Erythropitta macklotii": "巴布亚八色鸫",
  "Erythropitta rufiventris": "北摩鹿加八色鸫",
  "Erythropitta ussheri": "黑头八色鸫",
  "Erythrura trichroa": "Blue-faced Parrotfinch",
  "Esacus magnirostris": "石鸻",
  "Esacus recurvirostris": "大石鸻",
  "Estrilda astrild": "梅花雀",
  "Estrilda melpoda": "Orange-cheeked Waxbill",
  "Estrilda nonnula": "黑顶梅花雀",
  "Estrilda paludicola": "Fawn-breasted Waxbill",
  "Estrilda troglodytes": "黑腰梅花雀",
  "Eubucco bourcierii": "红头拟䴕",
  "Eubucco richardsoni": "黄喉拟䴕",
  "Euchrepomis callinota": "棕腰蚁鹩",
  "Euchrepomis humeralis": "栗肩蚁鹩",
  "Euchrepomis spodioptila": "灰翅蚁鹩",
  "Eucometis penicillata": "灰头唐纳雀",
  "Eudocimus albus": "美洲白鹮",
  "Eudromia elegans": "凤头䳍",
  "Eudynamys melanorhynchus": "黑嘴噪鹃",
  "Eudynamys orientalis": "太平洋噪鹃",
  "Eudynamys scolopaceus": "噪鹃",
  "Eudyptes chrysocome": "Western/Eastern Rockhopper Penguin",
  "Eudyptula minor": "小企鹅",
  "Eugenes fulgens": "大蜂鸟",
  "Eugenes spectabilis": "高地大蜂鸟",
  "Eugralla paradoxa": "赭胁窜鸟",
  "Eumomota superciliosa": "绿眉翠鴗",
  "Eumyias albicaudatus": "印度仙鹟",
  "Eumyias indigo": "青仙鹟",
  "Eumyias panayensis": "岛仙鹟",
  "Eumyias thalassinus": "铜蓝鹟",
  "Eunemobius carolinus": "Carolina Ground Cricket",
  "Eunemobius confusus": "Confused Ground Cricket",
  "Euodice cantans": "银嘴文鸟",
  "Euodice malabarica": "白喉文鸟",
  "Eupetes macrocerus": "白眉长颈鸫",
  "Eupetomena cirrochloris": "Sombre Hummingbird",
  "Eupetomena macroura": "燕尾刀翅蜂鸟",
  "Euphagus carolinus": "锈色黑鹂",
  "Euphagus cyanocephalus": "蓝头黑鹂",
  "Eupherusa eximia": "纹尾蜂鸟",
  "Euphonia affinis": "薮歌雀",
  "Euphonia anneae": "黄顶歌雀",
  "Euphonia cayennensis": "金胁歌雀",
  "Euphonia chalybea": "绿喉歌雀",
  "Euphonia chlorotica": "紫喉歌雀",
  "Euphonia chrysopasta": "金腹歌雀",
  "Euphonia concinna": "绒额歌雀",
  "Euphonia cyanocephala": "金腰歌雀",
  "Euphonia elegantissima": "亮丽歌雀",
  "Euphonia finschi": "芬氏歌雀",
  "Euphonia fulvicrissa": "褐臀歌雀",
  "Euphonia gouldi": "绿背歌雀",
  "Euphonia hirundinacea": "黄喉歌雀",
  "Euphonia imitans": "斑冠歌雀",
  "Euphonia laniirostris": "厚嘴歌雀",
  "Euphonia luteicapilla": "黄冠歌雀",
  "Euphonia mesochrysa": "铜绿歌雀",
  "Euphonia minuta": "白臀歌雀",
  "Euphonia musica": "蓝头歌雀",
  "Euphonia pectoralis": "栗腹歌雀",
  "Euphonia plumbea": "铅灰歌雀",
  "Euphonia rufiventris": "棕腹歌雀",
  "Euphonia trinitatis": "特立尼达歌雀",
  "Euphonia violacea": "紫歌雀",
  "Euphonia xanthogaster": "橙腹歌雀",
  "Euplectes afer": "黄顶巧织雀",
  "Euplectes ardens": "Red-collared Widowbird",
  "Euplectes capensis": "黄巧织雀",
  "Euplectes franciscanus": "橙巧织雀",
  "Euplectes hordeaceus": "黑翅巧织雀",
  "Euplectes orix": "红巧织雀",
  "Euplectes progne": "长尾巧织雀",
  "Eupodotis afra": "Black Bustard",
  "Eupodotis afraoides": "White-quilled Bustard",
  "Eupodotis caerulescens": "Blue Korhaan",
  "Eupodotis ruficrista": "Red-crested Bustard",
  "Eupodotis senegalensis": "白腹鸨",
  "Eupodotis vigorsii": "黑喉鸨",
  "Eupsittula aurea": "粉额鹦哥",
  "Eupsittula cactorum": "仙人掌鹦哥",
  "Eupsittula canicularis": "橙额鹦哥",
  "Eupsittula nana": "绿喉鹦哥",
  "Eupsittula pertinax": "褐喉鹦哥",
  "Euptilotis neoxenus": "角咬鹃",
  "Eurillas ansorgei": "Ansorge's Greenbul",
  "Eurillas curvirostris": "纯色绿鹎",
  "Eurillas latirostris": "黄须绿鹎",
  "Eurillas virens": "小绿鹎",
  "Eurocephalus ruppelli": "罗伯氏林鵙",
  "Eurostopodus argus": "Spotted Nightjar",
  "Eurostopodus mystacalis": "白喉毛腿夜鹰",
  "Eurylaimus javanicus": "带斑阔嘴鸟",
  "Eurylaimus ochromalus": "黑黄阔嘴鸟",
  "Eurypyga helias": "日鳽",
  "Eurystomus glaucurus": "阔嘴三宝鸟",
  "Eurystomus orientalis": "三宝鸟",
  "Euscarthmus fulviceps": "Fulvous-faced Scrub Tyrant",
  "Euscarthmus meloryphus": "褐顶侏霸鹟",
  "Euscarthmus rufomarginatus": "棕胁侏霸鹟",
  "Eutoxeres aquila": "白尾尖镰嘴蜂鸟",
  "Falcipennis canadensis": "枞树镰翅鸡",
  "Falco amurensis": "红脚隼",
  "Falco berigora": "Brown Falcon",
  "Falco columbarius": "灰背隼",
  "Falco deiroleucus": "橙胸隼",
  "Falco eleonorae": "艾氏隼",
  "Falco femoralis": "黄腹隼",
  "Falco mexicanus": "草原隼",
  "Falco naumanni": "黄爪隼",
  "Falco peregrinus": "游隼",
  "Falco rufigularis": "食蝠隼",
  "Falco rusticolus": "Gyrfalcon",
  "Falco sparverius": "美洲隼",
  "Falco subbuteo": "燕隼",
  "Falco tinnunculus": "红隼",
  "Falco vespertinus": "西红脚隼",
  "Falculea palliata": "弯嘴鵙",
  "Falcunculus frontatus": "鵙雀鹟",
  "Ferminia cerverai": "扎巴鹪鹩",
  "Ficedula albicilla": "红喉姬鹟",
  "Ficedula albicollis": "白领姬鹟",
  "Ficedula basilanica": "小灰姬鹟",
  "Ficedula dumetoria": "棕胸姬鹟",
  "Ficedula elisae": "绿背姬鹟",
  "Ficedula erithacus": "锈胸蓝姬鹟",
  "Ficedula henrici": "达玛姬鹟",
  "Ficedula hodgsoni": "Pygmy Flycatcher",
  "Ficedula hyperythra": "棕胸蓝姬鹟",
  "Ficedula hypoleuca": "斑姬鹟",
  "Ficedula mugimaki": "鸲姬鹟",
  "Ficedula narcissina": "黄眉姬鹟",
  "Ficedula nigrorufa": "黑棕姬鹟",
  "Ficedula parva": "红胸姬鹟",
  "Ficedula ruficauda": "栗尾姬鹟",
  "Ficedula semitorquata": "半领姬鹟",
  "Ficedula speculigera": "阿特拉斯斑姬鹟",
  "Ficedula strophiata": "橙胸姬鹟",
  "Ficedula subrubra": "Kashmir Flycatcher",
  "Ficedula superciliaris": "白眉蓝姬鹟",
  "Ficedula tricolor": "灰蓝姬鹟",
  "Ficedula westermanni": "小斑姬鹟",
  "Ficedula zanthopygia": "白眉姬鹟",
  "Fireworks": "Fireworks",
  "Florisuga fusca": "黑蜂鸟",
  "Florisuga mellivora": "白颈蜂鸟",
  "Fluvicola albiventer": "黑背水霸鹟",
  "Fluvicola nengeta": "花脸水霸鹟",
  "Fluvicola pica": "斑水霸鹟",
  "Formicarius analis": "黑脸蚁鸫",
  "Formicarius colma": "棕顶蚁鸫",
  "Formicarius moniliger": "墨西哥蚁鸫",
  "Formicarius nigricapillus": "黑头蚁鸫",
  "Formicarius rufifrons": "棕额蚁鸫",
  "Formicarius rufipectus": "棕胸蚁鸫",
  "Formicivora acutirostris": "Marsh Antwren",
  "Formicivora erythronotos": "黑巾蚁鹩",
  "Formicivora grantsaui": "格氏蚁鹩",
  "Formicivora grisea": "白羽缘蚁鹩",
  "Formicivora iheringi": "狭嘴蚁鹩",
  "Formicivora intermedia": "北白羽缘蚁鹩",
  "Formicivora melanogaster": "黑腹蚁鹩",
  "Formicivora rufa": "锈背蚁鹩",
  "Formicivora serrana": "赛亚蚁鹩",
  "Forpus coelestis": "太平洋鹦哥",
  "Forpus conspicillatus": "眼镜鹦哥",
  "Forpus cyanopygius": "蓝腰鹦哥",
  "Forpus modestus": "乌嘴鹦哥",
  "Forpus passerinus": "绿腰鹦哥",
  "Forpus xanthopterygius": "蓝翅鹦哥",
  "Foudia madagascariensis": "红织雀",
  "Foudia rubra": "毛里求斯织雀",
  "Foulehaio carunculatus": "肉垂吸蜜鸟",
  "Foulehaio procerior": "西方肉垂吸蜜鸟",
  "Francolinus francolinus": "黑鹧鸪",
  "Francolinus gularis": "沼泽鹧鸪",
  "Francolinus pictus": "花彩鹧鸪",
  "Francolinus pintadeanus": "中华鹧鸪",
  "Francolinus pondicerianus": "灰鹧鸪",
  "Fraseria caerulescens": "Ashy Flycatcher",
  "Fraseria griseigularis": "Gray-throated Tit-Flycatcher",
  "Fraseria ocreata": "非洲森莺",
  "Fraseria plumbea": "Gray Tit-Flycatcher",
  "Fratercula arctica": "北极海鹦",
  "Frederickena fulva": "茶色蚁鵙",
  "Frederickena unduliger": "Undulated Antshrike",
  "Frederickena viridis": "黑喉蚁鵙",
  "Fregata andrewsi": "Christmas Frigatebird",
  "Fregata ariel": "Lesser Frigatebird",
  "Fregata magnificens": "华丽军舰鸟",
  "Fregata minor": "大军舰鸟",
  "Fringilla coelebs": "苍头燕雀",
  "Fringilla montifringilla": "燕雀",
  "Fringilla teydea": "蓝燕雀",
  "Fulica alai": "夏威夷骨顶",
  "Fulica americana": "美洲骨顶",
  "Fulica ardesiaca": "安第斯骨顶",
  "Fulica armillata": "黄腿骨顶",
  "Fulica atra": "骨顶鸡",
  "Fulica cristata": "红瘤白骨顶",
  "Fulica gigantea": "大骨顶",
  "Fulica rufifrons": "红额骨顶",
  "Fulmarus glacialis": "暴雪鹱",
  "Fulvetta formosana": "玉山雀鹛",
  "Fulvetta ludlowi": "路德雀鹛",
  "Fulvetta ruficapilla": "Spectacled Fulvetta",
  "Fulvetta vinipectus": "白眉雀鹛",
  "Furnarius cinnamomeus": "太平洋灶鸟",
  "Furnarius cristatus": "冠灶鸟",
  "Furnarius figulus": "白斑灶鸟",
  "Furnarius leucopus": "淡腿灶鸟",
  "Furnarius longirostris": "加勒比灶鸟",
  "Furnarius minor": "小灶鸟",
  "Furnarius rufus": "棕灶鸟",
  "Galbalcyrhynchus leucotis": "白耳鹟䴕",
  "Galbalcyrhynchus purusianus": "栗鹟䴕",
  "Galbula albirostris": "黄嘴鹟䴕",
  "Galbula chalcothorax": "紫鹟䴕",
  "Galbula cyanescens": "蓝额鹟䴕",
  "Galbula cyanicollis": "蓝颈鹟䴕",
  "Galbula dea": "黑腹鹟䴕",
  "Galbula galbula": "绿尾鹟䴕",
  "Galbula leucogastra": "铜色鹟䴕",
  "Galbula pastazae": "铜胸鹟䴕",
  "Galbula ruficauda": "棕尾鹟䴕",
  "Galbula tombacea": "白颏鹟䴕",
  "Galerida cristata": "凤头百灵",
  "Galerida deva": "塞氏凤头百灵",
  "Galerida magnirostris": "长嘴凤头百灵",
  "Galerida malabarica": "马拉巴凤头百灵",
  "Galerida theklae": "短嘴凤头百灵",
  "Gallicrex cinerea": "董鸡",
  "Gallinago andina": "Puna Snipe",
  "Gallinago delicata": "美洲沙锥",
  "Gallinago gallinago": "扇尾沙锥",
  "Gallinago hardwickii": "澳南沙锥",
  "Gallinago imperialis": "大厚嘴沙锥",
  "Gallinago jamesoni": "安第斯沙锥",
  "Gallinago magellanica": "Magellanic Snipe",
  "Gallinago media": "斑腹沙锥",
  "Gallinago megala": "大沙锥",
  "Gallinago nobilis": "长嘴沙锥",
  "Gallinago paraguaiae": "南美沙锥",
  "Gallinago stenura": "针尾沙锥",
  "Gallinago undulata": "巨沙锥",
  "Gallinula chloropus": "黑水鸡",
  "Gallinula galeata": "普通水鸡",
  "Gallinula tenebrosa": "暗色水鸡",
  "Gallirallus australis": "新西兰秧鸡",
  "Gallirallus okinawae": "Okinawa Rail",
  "Gallirallus philippensis": "Buff-banded Rail",
  "Gallirallus torquatus": "Barred Rail",
  "Galloperdix bicalcarata": "斯里兰卡鸡鹑",
  "Galloperdix spadicea": "赤鸡鹑",
  "Gallus gallus": "红原鸡",
  "Gallus lafayettii": "蓝喉原鸡",
  "Gallus sonneratii": "灰原鸡",
  "Gallus varius": "绿原鸡",
  "Gampsonyx swainsonii": "娇鸢",
  "Gampsorhynchus rufulus": "白头鵙鹛",
  "Gampsorhynchus torquatus": "领鵙鹛",
  "Garrulax calvus": "Bare-headed Laughingthrush",
  "Garrulax canorus": "画眉",
  "Garrulax leucolophus": "白冠噪鹛",
  "Garrulax lugubris": "Black Laughingthrush",
  "Garrulax milleti": "黑冠噪鹛",
  "Garrulax monileger": "小黑领噪鹛",
  "Garrulax palliatus": "灰褐噪鹛",
  "Garrulax perspicillatus": "Masked Laughingthrush",
  "Garrulax strepitans": "White-necked Laughingthrush",
  "Garrulax taewanus": "台湾画眉",
  "Garrulus glandarius": "松鸦",
  "Garrulus lanceolatus": "黑头松鸦",
  "Garrulus lidthi": "琉球松鸦",
  "Gastrophryne carolinensis": "Eastern Narrow-mouthed Toad",
  "Gastrophryne olivacea": "Great Plains Narrow-mouthed Toad",
  "Gavia adamsii": "Yellow-billed Loon",
  "Gavia arctica": "黑喉潜鸟",
  "Gavia immer": "普通潜鸟",
  "Gavia pacifica": "太平洋潜鸟",
  "Gavia stellata": "红喉潜鸟",
  "Gavicalis fasciogularis": "Mangrove Honeyeater",
  "Gavicalis virescens": "歌吸蜜鸟",
  "Gecinulus grantia": "竹啄木鸟",
  "Gecinulus viridis": "马来竹啄木鸟",
  "Gelochelidon nilotica": "鸥嘴噪鸥",
  "Geocerthia serrana": "条纹爬地雀",
  "Geococcyx californianus": "走鹃",
  "Geococcyx velox": "小走鹃",
  "Geoffroyus geoffroyi": "红脸鹦鹉",
  "Geoffroyus heteroclitus": "歌鹦鹉",
  "Geokichla citrina": "橙头地鸫",
  "Geokichla gurneyi": "橙色地鸫",
  "Geokichla guttata": "Spotted Ground Thrush",
  "Geokichla peronii": "橙斑地鸫",
  "Geokichla piaggiae": "埃塞地鸫",
  "Geokichla sibirica": "白眉地鸫",
  "Geokichla spiloptera": "斑翅地鸫",
  "Geopelia humeralis": "斑肩姬地鸿",
  "Geopelia placida": "戈氏姬地鸠",
  "Geopelia striata": "斑姬地鸠",
  "Geositta antarctica": "短嘴掘穴雀",
  "Geositta cunicularia": "掘穴雀",
  "Geositta poeciloptera": "草原掘穴雀",
  "Geositta punensis": "高山掘穴雀",
  "Geositta rufipennis": "棕斑掘穴雀",
  "Geositta tenuirostris": "细嘴掘穴雀",
  "Geospizopsis plebejus": "灰胸岭雀鹀",
  "Geospizopsis unicolor": "铅色岭雀鹀",
  "Geothlypis aequinoctialis": "花脸黄喉地莺",
  "Geothlypis auricularis": "黑眼先黄喉地莺",
  "Geothlypis beldingi": "贝氏黄喉地莺",
  "Geothlypis chiriquensis": "巴拿马黄喉地莺",
  "Geothlypis formosa": "黄腹地莺",
  "Geothlypis nelsoni": "纳氏黄喉地莺",
  "Geothlypis philadelphia": "黑胸地莺",
  "Geothlypis poliocephala": "灰冠黄喉地莺",
  "Geothlypis rostrata": "巴哈马黄喉地莺",
  "Geothlypis semiflava": "绿冠黄喉地莺",
  "Geothlypis speciosa": "黑顶黄喉地莺",
  "Geothlypis tolmiei": "灰头地莺",
  "Geothlypis trichas": "黄喉地莺",
  "Geothlypis velata": "南黄喉地莺",
  "Geotrygon chrysia": "绿顶鹑鸠",
  "Geotrygon montana": "红鹑鸠",
  "Geotrygon violacea": "Violaceous Quail-Dove",
  "Geranoaetus albicaudatus": "白尾鵟",
  "Geranoaetus melanoleucus": "鵟雕",
  "Geranoaetus polyosoma": "红背鵟",
  "Geranospiza caerulescens": "鹤鹰",
  "Geronticus eremita": "隐鹮",
  "Gerygone chloronota": "灰头噪刺莺",
  "Gerygone flavolateralis": "扇尾噪刺莺",
  "Gerygone fusca": "西噪刺莺",
  "Gerygone igata": "灰噪刺莺",
  "Gerygone levigaster": "棕胸噪刺莺",
  "Gerygone magnirostris": "沼泽噪刺莺",
  "Gerygone mouki": "褐噪刺莺",
  "Gerygone olivacea": "白喉噪刺莺",
  "Gerygone palpebrosa": "黑头噪刺莺",
  "Gerygone ruficollis": "褐胸噪刺莺",
  "Gerygone sulphurea": "黄胸噪刺莺",
  "Glareola lactea": "灰燕鸻",
  "Glareola maldivarum": "普通燕鸻",
  "Glareola nordmanni": "黑翅燕鸻",
  "Glareola pratincola": "领燕鸻",
  "Glaucestrilda caerulescens": "Lavender Waxbill",
  "Glaucidium bolivianum": "玻利维亚鸺鹠",
  "Glaucidium brasilianum": "棕鸺鹠",
  "Glaucidium brodiei": "领鸺鹠",
  "Glaucidium californicum": "北美鸺鹠",
  "Glaucidium capense": "斑鸺鹠",
  "Glaucidium castanopterum": "栗翅鸺鹠",
  "Glaucidium castanotum": "栗背鸺鹠",
  "Glaucidium costaricanum": "哥斯达黎加鸺鹠",
  "Glaucidium cuculoides": "斑头鸺鹠",
  "Glaucidium gnoma": "山鸺鹠",
  "Glaucidium griseiceps": "中美鸺鹠",
  "Glaucidium hardyi": "亚马孙鸺鹠",
  "Glaucidium hoskinsii": "海角鸺鹠",
  "Glaucidium jardinii": "安第斯鸺鹠",
  "Glaucidium minutissimum": "巴西鸺鹠",
  "Glaucidium nana": "南鸺鹠",
  "Glaucidium nubicola": "厄瓜多尔鸺鹠",
  "Glaucidium palmarum": "科利马鸺鹠",
  "Glaucidium parkeri": "派克鸺鹠",
  "Glaucidium passerinum": "花头鸺鹠",
  "Glaucidium perlatum": "珠斑鸺鹠",
  "Glaucidium peruanum": "秘鲁鸺鹠",
  "Glaucidium radiatum": "丛林鸺鹠",
  "Glaucidium sanchezi": "塔州鸺鹠",
  "Glaucidium siju": "古巴鸺鹠",
  "Glaucidium tephronotum": "Red-chested Owlet",
  "Glaucis dohrnii": "Hook-billed Hermit",
  "Glaucis hirsutus": "棕胸铜色蜂鸟",
  "Gliciphila melanops": "茶冠澳蜜鸟",
  "Glossopsitta concinna": "红耳绿鹦鹉",
  "Glossopsitta porphyrocephala": "Purple-crowned Lorikeet",
  "Glossopsitta pusilla": "Little Lorikeet",
  "Glyphorynchus spirurus": "楔嘴䴕雀",
  "Gnorimopsar chopi": "巴西拟鹂",
  "Gorsachius melanolophus": "黑冠鳽",
  "Gracula indica": "南鹩哥",
  "Gracula ptilogenys": "斯里兰卡鹩哥",
  "Gracula religiosa": "鹩哥",
  "Gracupica contra": "斑椋鸟",
  "Gracupica nigricollis": "黑领椋鸟",
  "Grallaria albigula": "白喉蚁鸫",
  "Grallaria alleni": "须蚁鸫",
  "Grallaria andicolus": "纹头蚁鸫",
  "Grallaria bangsi": "圣马塔蚁鸫",
  "Grallaria blakei": "栗蚁鸫",
  "Grallaria cajamarcae": "Cajamarca Antpitta",
  "Grallaria capitalis": "枣红蚁鸫",
  "Grallaria carrikeri": "灰嘴蚁鸫",
  "Grallaria dignissima": "赭纹蚁鸫",
  "Grallaria erythroleuca": "红白蚁鸫",
  "Grallaria erythrotis": "棕脸蚁鸫",
  "Grallaria flavotincta": "黄胸蚁鸫",
  "Grallaria gigantea": "巨蚁鸫",
  "Grallaria gravesi": "Chachapoyas Antpitta",
  "Grallaria griseonucha": "灰颈蚁鸫",
  "Grallaria guatimalensis": "鳞斑蚁鸫",
  "Grallaria haplonota": "纯背蚁鸫",
  "Grallaria hypoleuca": "褐背蚁鸫",
  "Grallaria kaestneri": "昆迪蚁鸫",
  "Grallaria milleri": "褐斑蚁鸫",
  "Grallaria nuchalis": "栗枕蚁鸫",
  "Grallaria occabambae": "Urubamba Antpitta",
  "Grallaria przewalskii": "普氏蚁鸫",
  "Grallaria quitensis": "褐蚁鸫",
  "Grallaria ridgelyi": "若克蚁鸫",
  "Grallaria ruficapilla": "栗顶蚁鸫",
  "Grallaria rufocinerea": "双色蚁鸫",
  "Grallaria rufula": "棕蚁鸫",
  "Grallaria saturata": "Equatorial Antpitta",
  "Grallaria squamigera": "波纹蚁鸫",
  "Grallaria urraoensis": "乌劳蚁鸫",
  "Grallaria varia": "杂色蚁鸫",
  "Grallaria watkinsi": "沃氏蚁鸫",
  "Grallaricula cucullata": "巾冠蚁鸫",
  "Grallaricula ferrugineipectus": "锈胸蚁鸫",
  "Grallaricula flavirostris": "赭胸蚁鸫",
  "Grallaricula leymebambae": "红褐胸蚁鸫",
  "Grallaricula lineifrons": "月脸蚁鸫",
  "Grallaricula nana": "蓝顶蚁鸫",
  "Grallaricula ochraceifrons": "赫额蚁鸫",
  "Grallaricula peruviana": "秘鲁蚁鸫",
  "Grallina cyanoleuca": "鹊鹩",
  "Grammatoptila striata": "条纹噪鹛",
  "Granatellus pelzelni": "玫胸䳭莺",
  "Granatellus sallaei": "灰喉䳭莺",
  "Granatellus venustus": "红胸䳭莺",
  "Granatina ianthinogaster": "紫蓝饰雀",
  "Grantiella picta": "彩蚊蜜鸟",
  "Graydidascalus brachyurus": "短尾鹦哥",
  "Grus americana": "美洲鹤",
  "Grus grus": "灰鹤",
  "Grus japonensis": "丹顶鹤",
  "Grus monacha": "白头鹤",
  "Grus nigricollis": "黑颈鹤",
  "Gryllus assimilis": "Gryllus assimilis",
  "Gryllus fultoni": "Southern Wood Cricket",
  "Gryllus pennsylvanicus": "Fall Field Cricket",
  "Gryllus rubens": "Southeastern Field Cricket",
  "Guaruba guarouba": "金鹦哥",
  "Gubernatrix cristata": "Yellow Cardinal",
  "Gubernetes yetapa": "飘带尾霸鹟",
  "Guira guira": "圭拉鹃",
  "Gun": "Gun",
  "Guttera pucherani": "冠珠鸡",
  "Gygis alba": "白燕鸥",
  "Gymnasio nudipes": "Puerto Rican Owl",
  "Gymnobucco bonapartei": "Grey-throated Barbet",
  "Gymnobucco calvus": "裸颊拟䴕",
  "Gymnocichla nudiceps": "裸顶蚁鸟",
  "Gymnomystax mexicanus": "黄头拟鹂",
  "Gymnomyza brunneirostris": "巨吸蜜鸟",
  "Gymnomyza samoensis": "黑胸裸吸蜜鸟",
  "Gymnopithys bicolor": "双色蚁鸟",
  "Gymnopithys leucaspis": "白颊蚁鸟",
  "Gymnopithys rufigula": "棕喉蚁鸟",
  "Gymnorhina tibicen": "黑背钟鹊",
  "Gymnorhinus cyanocephalus": "蓝头鸦",
  "Gymnoris dentata": "小石雀",
  "Gymnoris pyrgita": "黄斑石雀",
  "Gymnoris superciliaris": "黄喉石雀",
  "Gymnoris xanthocollis": "栗肩石雀",
  "Gyps fulvus": "兀鹫",
  "Gyps himalayensis": "Himalayan Vulture",
  "Gypsophila brevicaudata": "Streaked Wren-Babbler",
  "Gypsophila rufipectus": "Rusty-breasted Wren-Babbler",
  "Habia atrimaxillaris": "黑颊蚁唐纳雀",
  "Habia cristata": "红冠蚁唐纳雀",
  "Habia fuscicauda": "红喉蚁唐纳雀",
  "Habia gutturalis": "烟色蚁唐纳雀",
  "Habia rubica": "红头蚁唐纳雀",
  "Haematopus ater": "南美蛎鹬",
  "Haematopus bachmani": "北美蛎鹬",
  "Haematopus finschi": "South Island Oystercatcher",
  "Haematopus fuliginosus": "澳洲黑蛎鹬",
  "Haematopus leucopodus": "智利蛎鹬",
  "Haematopus longirostris": "澳洲斑蛎鹬",
  "Haematopus ostralegus": "蛎鹬",
  "Haematopus palliatus": "美洲蛎鹬",
  "Haematopus unicolor": "新西兰蛎鹬",
  "Haematortyx sanguiniceps": "红头林鹧鸪",
  "Haemorhous cassinii": "卡氏朱雀",
  "Haemorhous mexicanus": "家朱雀",
  "Haemorhous purpureus": "紫朱雀",
  "Hafferia fortis": "乌蚁鸟",
  "Hafferia immaculata": "纯色蚁鸟",
  "Hafferia zeledoni": "泽氏蚁鸟",
  "Halcyon albiventris": "褐头翡翠",
  "Halcyon badia": "栗背翡翠",
  "Halcyon chelicuti": "斑纹翡翠",
  "Halcyon coromanda": "赤翡翠",
  "Halcyon gularis": "Brown-breasted Kingfisher",
  "Halcyon leucocephala": "灰头翡翠",
  "Halcyon malimbica": "蓝胸翡翠",
  "Halcyon pileata": "蓝翡翠",
  "Halcyon senegalensis": "林地翡翠",
  "Halcyon smyrnensis": "白胸翡翠",
  "Haliaeetus albicilla": "白尾海雕",
  "Haliaeetus humilis": "渔雕",
  "Haliaeetus ichthyaetus": "灰头鱼雕",
  "Haliaeetus leucocephalus": "白头海雕",
  "Haliaeetus leucogaster": "白腹海雕",
  "Haliaeetus pelagicus": "虎头海雕",
  "Haliaeetus vocifer": "吼海雕",
  "Haliastur indus": "栗鸢",
  "Haliastur sphenurus": "啸鸢",
  "Hapalocrex flaviventer": "Yellow-breasted Crake",
  "Hapalopsittaca amazonina": "锈脸鹦哥",
  "Hapalopsittaca fuertesi": "红肩鹦哥",
  "Hapaloptila castanea": "白脸䴕",
  "Haplophaedia aureliae": "淡绿蓬腿蜂鸟",
  "Haplospiza unicolor": "纯灰雀鹀",
  "Harpactes ardens": "粉胸咬鹃",
  "Harpactes diardii": "紫顶咬鹃",
  "Harpactes duvaucelii": "红腰咬鹃",
  "Harpactes erythrocephalus": "红头咬鹃",
  "Harpactes fasciatus": "黑头咬鹃",
  "Harpactes kasumba": "红枕咬鹃",
  "Harpactes oreskios": "橙胸咬鹃",
  "Harpactes orrhophaeus": "橙腰咬鹃",
  "Harpactes wardi": "Ward's Trogon",
  "Harpagus bidentatus": "双齿鹰",
  "Harpagus diodon": "棕腿齿鹰",
  "Harpia harpyja": "角雕",
  "Harpyopsis novaeguineae": "新几内亚角雕",
  "Hedydipna collaris": "环颈直嘴太阳鸟",
  "Hedydipna metallica": "尼罗直嘴太阳鸟",
  "Hedydipna platura": "小直嘴太阳鸟",
  "Heliangelus amethysticollis": "辉喉领蜂鸟",
  "Heliangelus exortis": "暗绿领蜂鸟",
  "Heliangelus viola": "紫喉领蜂鸟",
  "Helicolestes hamatus": "黑臀食螺鸢",
  "Heliobletus contaminatus": "尖嘴树猎雀",
  "Heliodoxa jacula": "绿顶辉蜂鸟",
  "Heliodoxa leadbeateri": "紫额辉蜂鸟",
  "Heliodoxa rubinoides": "棕胸辉蜂鸟",
  "Heliomaster constantii": "纯顶星喉蜂鸟",
  "Heliomaster longirostris": "长嘴星喉蜂鸟",
  "Heliornis fulica": "日鷉",
  "Heliothryx auritus": "Black-eared Fairy",
  "Hellmayrea gularis": "白眉针尾雀",
  "Helmitheros vermivorum": "食虫莺",
  "Helopsaltes certhiola": "Pallas's Grasshopper Warbler",
  "Helopsaltes ochotensis": "Middendorff's Grasshopper Warbler",
  "Helopsaltes pryeri": "Marsh Grassbird",
  "Hemicircus canente": "黑冠啄木鸟",
  "Hemicircus concretus": "灰黄啄木鸟",
  "Hemignathus wilsoni": "镰嘴雀",
  "Hemiprocne comata": "小须凤头雨燕",
  "Hemiprocne coronata": "凤头树燕",
  "Hemiprocne longipennis": "灰腰雨燕",
  "Hemiprocne mystacea": "须凤头雨燕",
  "Hemipus hirundinaceus": "黑翅鹟鵙",
  "Hemipus picatus": "褐背鹟鵙",
  "Hemispingus auricularis": "White-browed Hemispingus",
  "Hemispingus piurae": "Piura Hemispingus",
  "Hemithraupis flavicollis": "黄背裸鼻雀",
  "Hemithraupis guira": "吉拉裸鼻雀",
  "Hemithraupis ruficapilla": "红头裸鼻雀",
  "Hemitriccus cinnamomeipectus": "棕胸哑霸鹟",
  "Hemitriccus cohnhafti": "阿克雷哑霸鹟",
  "Hemitriccus diops": "淡褐胸侏霸鹟",
  "Hemitriccus flammulatus": "红侏霸鹟",
  "Hemitriccus furcatus": "叉尾哑霸鹟",
  "Hemitriccus granadensis": "黑喉哑霸鹟",
  "Hemitriccus griseipectus": "白腹哑霸鹟",
  "Hemitriccus inornatus": "佩氏哑霸鹟",
  "Hemitriccus iohannis": "乔氏哑霸鹟",
  "Hemitriccus josephinae": "阔嘴哑霸鹟",
  "Hemitriccus margaritaceiventer": "斑臀哑霸鹟",
  "Hemitriccus minimus": "奇氏哑霸鹟",
  "Hemitriccus minor": "小哑霸鹟",
  "Hemitriccus mirandae": "黄胸哑霸鹟",
  "Hemitriccus nidipendulus": "悬巢哑霸鹟",
  "Hemitriccus obsoletus": "褐胸侏霸鹟",
  "Hemitriccus orbitatus": "橄榄色哑霸鹟",
  "Hemitriccus rufigularis": "黄喉哑霸鹟",
  "Hemitriccus spodiops": "Yungas Tody-Tyrant",
  "Hemitriccus striaticollis": "纹颈哑霸鹟",
  "Hemitriccus zosterops": "白眼哑霸鹟",
  "Hemixos castanonotus": "栗背短脚鹎",
  "Hemixos cinereus": "灰黑短脚鹎",
  "Hemixos flavala": "灰短脚鹎",
  "Henicorhina anachoreta": "圣马林鹩",
  "Henicorhina leucophrys": "灰胸林鹩",
  "Henicorhina leucoptera": "斑翅林鹩",
  "Henicorhina leucosticta": "白胸林鹩",
  "Henicorhina negreti": "蒙奇克林鹩",
  "Herpetotheres cachinnans": "笑隼",
  "Herpsilochmus atricapillus": "黑顶蚁鹩",
  "Herpsilochmus axillaris": "黄胸蚁鹩",
  "Herpsilochmus dorsimaculatus": "斑背蚁鹩",
  "Herpsilochmus dugandi": "杜氏蚁鹩",
  "Herpsilochmus frater": "Rusty-winged Antwren",
  "Herpsilochmus gentryi": "原蚁鹩",
  "Herpsilochmus longirostris": "大嘴蚁鹩",
  "Herpsilochmus motacilloides": "白腹蚁鹩",
  "Herpsilochmus parkeri": "灰喉蚁鹩",
  "Herpsilochmus pectoralis": "饰胸蚁鹩",
  "Herpsilochmus pileatus": "乌顶蚁鹩",
  "Herpsilochmus roraimae": "罗来曼蚁鹩",
  "Herpsilochmus rufimarginatus": "棕翅蚁鹩",
  "Herpsilochmus sellowi": "卡廷加蚁鹩",
  "Herpsilochmus stictocephalus": "托氏蚁鹩",
  "Herpsilochmus sticturus": "点斑尾蚁鹩",
  "Heterocercus aurantiivertex": "橙顶娇鹟",
  "Heterocercus flavivertex": "Yellow-crested Manakin",
  "Heterocercus linteatus": "Flame-crested Manakin",
  "Heteromirafra archeri": "阿切氏歌百灵",
  "Heteromyias albispecularis": "地丛鹟",
  "Heteromyias cinereifrons": "灰头丛鹟",
  "Heterophasia auricularis": "白耳奇鹛",
  "Heterophasia capistrata": "黑顶奇鹛",
  "Heterophasia desgodinsi": "黑头奇鹛",
  "Heterophasia gracilis": "灰奇鹛",
  "Heterophasia melanoleuca": "黑背奇鹛",
  "Heterophasia picaoides": "长尾奇鹛",
  "Heterophasia pulchella": "丽色奇鹛",
  "Heterospingus xanthopygius": "红眉唐纳雀",
  "Hieraaetus pennatus": "靴隼雕",
  "Hierococcyx bocki": "婆罗鹰鹃",
  "Hierococcyx fugax": "棕腹鹰鹃",
  "Hierococcyx hyperythrus": "北鹰鹃",
  "Hierococcyx nisicolor": "霍氏鹰鹃",
  "Hierococcyx pectoralis": "菲律宾鹰鹃",
  "Hierococcyx sparverioides": "鹰鹃",
  "Hierococcyx vagans": "小鹰鹃",
  "Hierococcyx varius": "普通鹰鹃",
  "Himantopus himantopus": "黑翅长脚鹬",
  "Himantopus leucocephalus": "澳洲长脚鹬",
  "Himantopus melanurus": "南美长脚鹬",
  "Himantopus mexicanus": "黑颈长脚鹬",
  "Himatione sanguinea": "白臀蜜雀",
  "Hippolais icterina": "绿篱莺",
  "Hippolais languida": "淡色篱莺",
  "Hippolais olivetorum": "橄榄篱莺",
  "Hippolais polyglotta": "歌篱莺",
  "Hirundapus caudacutus": "White-throated Needletail",
  "Hirundapus giganteus": "Brown-backed Needletail",
  "Hirundinea ferruginea": "峭壁霸鹟",
  "Hirundo angolensis": "安哥拉燕",
  "Hirundo neoxena": "迎燕",
  "Hirundo rustica": "家燕",
  "Hirundo smithii": "线尾燕",
  "Hirundo tahitica": "洋斑燕",
  "Histrionicus histrionicus": "丑鸭",
  "Histurgops ruficauda": "Rufous-tailed Weaver",
  "Horizocerus albocristatus": "Western Long-tailed Hornbill",
  "Horornis acanthizoides": "黄腹树莺",
  "Horornis annae": "Palau Bush Warbler",
  "Horornis brunnescens": "休氏树莺",
  "Horornis canturians": "远东树莺",
  "Horornis diphone": "日本树莺",
  "Horornis flavolivaceus": "异色树莺",
  "Horornis fortipes": "强脚树莺",
  "Horornis parens": "所罗门树莺",
  "Horornis ruficapilla": "斐济树莺",
  "Horornis seebohmi": "菲律宾树莺",
  "Horornis vulcanius": "马氏树莺",
  "Human": "Human",
  "Human non-vocal": "Human non-vocal",
  "Human vocal": "Human vocal",
  "Human whistle": "Human whistle",
  "Hydrobates castro": "Band-rumped Storm Petrel",
  "Hydrobates leucorhous": "Leach's Storm Petrel",
  "Hydrobates monorhis": "Swinhoe's Storm Petrel",
  "Hydrobates pelagicus": "暴风海燕",
  "Hydrobates tristrami": "Tristram's Storm Petrel",
  "Hydrocoloeus minutus": "小鸥",
  "Hydrophasianus chirurgus": "水雉",
  "Hydroprogne caspia": "红嘴巨鸥",
  "Hydropsalis cayennensis": "白尾夜鹰",
  "Hydropsalis climacocerca": "梯尾夜鹰",
  "Hydropsalis maculicaudus": "点斑尾夜鹰",
  "Hydropsalis torquata": "剪尾夜鹰",
  "Hydrornis baudii": "蓝头八色鸫",
  "Hydrornis caeruleus": "大蓝八色鸫",
  "Hydrornis cyaneus": "蓝八色鸫",
  "Hydrornis elliotii": "斑腹八色鸫",
  "Hydrornis irena": "马来蓝尾八色鸫",
  "Hydrornis nipalensis": "Blue-naped Pitta",
  "Hydrornis oatesi": "Rusty-naped Pitta",
  "Hydrornis schwaneri": "婆罗洲蓝尾八色鸫",
  "Hydrornis soror": "蓝背八色鸫",
  "Hylacola cauta": "Shy Heathwren",
  "Hylexetastes perrotii": "红嘴䴕雀",
  "Hylexetastes stresemanni": "斑腹䴕雀",
  "Hylexetastes uniformis": "纯色䴕雀",
  "Hylia prasina": "绿莺",
  "Hyliola regilla": "Pacific Chorus Frog",
  "Hylocharis chrysura": "金红嘴蜂鸟",
  "Hylocharis cyanus": "White-chinned Sapphire",
  "Hylocharis eliciae": "Blue-throated Goldentail",
  "Hylocharis leucotis": "White-eared Hummingbird",
  "Hylocharis sapphirina": "棕喉红嘴蜂鸟",
  "Hylocharis xantusii": "Xantus's Hummingbird",
  "Hylocichla mustelina": "棕林鸫",
  "Hylomanes momotula": "短尾翠鴗",
  "Hylopezus auricularis": "花脸蚁鸫",
  "Hylopezus berlepschi": "亚马孙蚁鸫",
  "Hylopezus dives": "黄腹蚁鸫",
  "Hylopezus fulviventris": "白眼先蚁鸫",
  "Hylopezus macularius": "斑蚁鸫",
  "Hylopezus nattereri": "斑胸蚁鸫",
  "Hylopezus ochroleucus": "白眉蚁鸫",
  "Hylopezus paraensis": "帕拉蚁鸫",
  "Hylopezus perspicillatus": "纹胸蚁鸫",
  "Hylopezus whittakeri": "上弗洛雷斯塔蚁鸫",
  "Hylophilus amaurocephalus": "灰眼绿莺雀",
  "Hylophilus brunneiceps": "褐头绿莺雀",
  "Hylophilus flavipes": "灌丛绿莺雀",
  "Hylophilus olivaceus": "橄榄绿莺雀",
  "Hylophilus pectoralis": "灰颈绿莺雀",
  "Hylophilus poicilotis": "棕顶绿莺雀",
  "Hylophilus semicinereus": "灰胸绿莺雀",
  "Hylophilus thoracicus": "黄胸绿莺雀",
  "Hylophylax naevioides": "点斑蚁鸟",
  "Hylophylax naevius": "斑背蚁鸟",
  "Hylophylax punctulatus": "点斑背蚁鸟",
  "Hylorchilus navai": "内氏鹪鹩",
  "Hylorchilus sumichrasti": "细嘴鹪鹩",
  "Hymenops perspicillatus": "斑眼霸鹟",
  "Hypargos niveoguttatus": "Red-throated Twinspot",
  "Hypergerus atriceps": "鹂莺",
  "Hypnelus bicinctus": "二斑蓬头䴕",
  "Hypnelus ruficollis": "黄喉蓬头䴕",
  "Hypocnemis cantator": "歌蚁鸟",
  "Hypocnemis flavescens": "伊梅里歌蚁鸟",
  "Hypocnemis hypoxantha": "黄眉蚁鸟",
  "Hypocnemis ochrogyna": "隆多尼亚歌蚁鸟",
  "Hypocnemis peruviana": "秘鲁歌蚁鸟",
  "Hypocnemis striata": "斯皮克斯歌蚁鸟",
  "Hypocnemis subflava": "黄胸歌蚁鸟",
  "Hypocnemoides maculicauda": "斑尾蚁鸟",
  "Hypocnemoides melanopogon": "黑颏蚁鸟",
  "Hypocolius ampelinus": "灰连雀",
  "Hypoedaleus guttatus": "斑背蚁鵙",
  "Hypopyrrhus pyrohypogaster": "红腹拟鹩哥",
  "Hypothymis azurea": "黑枕王鹟",
  "Hypothymis puella": "灰蓝王鹟",
  "Hypsipetes amaurotis": "栗耳短脚鹎",
  "Hypsipetes borbonicus": "绿短脚鹎",
  "Hypsipetes everetti": "黄鹎",
  "Hypsipetes ganeesa": "方尾黑鹎",
  "Hypsipetes guimarasensis": "米岛鹎",
  "Hypsipetes leucocephalus": "黑短脚鹎",
  "Hypsipetes madagascariensis": "马岛短脚鹎",
  "Hypsipetes olivaceus": "毛里求斯短脚鹎",
  "Hypsipetes philippinus": "菲律宾鹎",
  "Hypsipetes siquijorensis": "纹胸鹎",
  "Ianthocincla albogularis": "White-throated Laughingthrush",
  "Ianthocincla caerulata": "Gray-sided Laughingthrush",
  "Ianthocincla chinensis": "Black-throated Laughingthrush",
  "Ianthocincla davidi": "Pere David's Laughingthrush",
  "Ianthocincla delesserti": "Wayanad Laughingthrush",
  "Ianthocincla lunulata": "斑背噪鹛",
  "Ianthocincla maxima": "大噪鹛",
  "Ianthocincla nuchalis": "Chestnut-backed Laughingthrush",
  "Ianthocincla ocellata": "眼纹噪鹛",
  "Ianthocincla pectoralis": "Greater Necklaced Laughingthrush",
  "Ianthocincla poecilorhyncha": "Rusty Laughingthrush",
  "Ianthocincla ruficollis": "Rufous-necked Laughingthrush",
  "Ianthocincla rufogularis": "Rufous-chinned Laughingthrush",
  "Ianthocincla sannio": "White-browed Laughingthrush",
  "Ianthocincla treacheri": "Chestnut-hooded Laughingthrush",
  "Ibidorhyncha struthersii": "鹮嘴鹬",
  "Ibycter americanus": "红喉巨隼",
  "Ichthyaetus audouinii": "地中海鸥",
  "Ichthyaetus ichthyaetus": "渔鸥",
  "Ichthyaetus melanocephalus": "黑头鸥",
  "Icteria virens": "黄胸大䳭莺",
  "Icterus abeillei": "黑背拟鹂",
  "Icterus auratus": "Orange Oriole",
  "Icterus auricapillus": "橙冠拟鹂",
  "Icterus bullockii": "布氏拟鹂",
  "Icterus cayanensis": "黄肩黑拟鹂",
  "Icterus chrysater": "黄背拟鹂",
  "Icterus croconotus": "橙背拟鹂",
  "Icterus cucullatus": "巾冠拟鹂",
  "Icterus galbula": "橙腹拟鹂",
  "Icterus graceannae": "白边拟鹂",
  "Icterus graduacauda": "黑头拟鹂",
  "Icterus gularis": "橙头拟鹂",
  "Icterus icterus": "拟鹂",
  "Icterus jamacaii": "坎普拟黄鹂",
  "Icterus leucopteryx": "Jamaican Oriole",
  "Icterus mesomelas": "黄尾拟鹂",
  "Icterus nigrogularis": "黄拟鹂",
  "Icterus parisorum": "斯氏拟鹂",
  "Icterus pectoralis": "斑胸拟鹂",
  "Icterus portoricensis": "波多黎各拟鹂",
  "Icterus prosthemelas": "黑顶拟鹂",
  "Icterus pustulatus": "红头拟鹂",
  "Icterus pyrrhopterus": "杂色黑拟鹂",
  "Icterus spurius": "圃拟鹂",
  "Icterus wagleri": "黑臀拟鹂",
  "Ictinaetus malaiensis": "Black Eagle",
  "Ictinia mississippiensis": "密西西比灰鸢",
  "Ictinia plumbea": "南美灰鸢",
  "Idiopsar speculifer": "White-winged Diuca-Finch",
  "Iduna caligata": "靴篱莺",
  "Iduna natalensis": "黄捕蝇莺",
  "Iduna opaca": "西草绿篱莺",
  "Iduna pallida": "草绿篱莺",
  "Iduna rama": "赛氏篱莺",
  "Iduna similis": "山捕蝇莺",
  "Ifrita kowaldi": "蓝顶鹛鸫",
  "Ilicura militaris": "针尾娇鹟",
  "Illadopsis albipectus": "白胸非洲雅鹛",
  "Illadopsis cleaveri": "黑头非洲雅鹛",
  "Illadopsis fulvescens": "褐非洲雅鹛",
  "Illadopsis puveli": "浦氏非洲雅鹛",
  "Illadopsis pyrrhoptera": "Mountain Illadopsis",
  "Illadopsis rufipennis": "苍胸非洲雅鹛",
  "Incaspiza laeta": "黄纹印加雀",
  "Incaspiza ortizi": "灰翅印加雀",
  "Incaspiza personata": "棕背印加雀",
  "Incilius valliceps": "Gulf Coast Toad",
  "Indicator indicator": "黑喉响蜜䴕",
  "Indicator minor": "北非响蜜䴕",
  "Indicator variegatus": "鳞喉响蜜䴕",
  "Inezia caudata": "淡翼尖姬霸鹟",
  "Inezia inornata": "纯色姬霸鹟",
  "Inezia subflava": "亚马孙姬霸鹟",
  "Inezia tenuirostris": "细嘴姬霸鹟",
  "Iodopleura fusca": "紫须伞鸟",
  "Iodopleura isabellae": "白眉紫须伞鸟",
  "Iodopleura pipra": "黄喉紫须伞鸟",
  "Iole crypta": "棕臀短脚鹎",
  "Iole indica": "Yellow-browed Bulbul",
  "Iole propinqua": "灰眼短脚鹎",
  "Iole viridescens": "黄眉绿鹎",
  "Irania gutturalis": "白喉鸲",
  "Irena cyanogastra": "蓝腹和平鸟",
  "Irena puella": "和平鸟",
  "Iridosornis analis": "黄喉彩裸鼻雀",
  "Iridosornis porphyrocephalus": "紫背彩裸鼻雀",
  "Iridosornis rufivertex": "金顶彩裸鼻雀",
  "Isleria guttata": "棕腹蚁鹩",
  "Isleria hauxwelli": "纯色喉蚁鹩",
  "Ispidina picta": "粉颊小翠鸟",
  "Ithaginis cruentus": "血雉",
  "Ixobrychus cinnamomeus": "Cinnamon Bittern",
  "Ixobrychus dubius": "黑背苇鳽",
  "Ixobrychus eurhythmus": "Schrenck's Bittern",
  "Ixobrychus exilis": "姬苇鳽",
  "Ixobrychus flavicollis": "黑鳽",
  "Ixobrychus involucris": "纹背苇鳽",
  "Ixobrychus minutus": "小苇鳽",
  "Ixobrychus sinensis": "黄苇鳽",
  "Ixonotus guttatus": "斑鹎",
  "Ixoreus naevius": "杂色鸫",
  "Ixos malaccensis": "纹羽鹎",
  "Ixos mcclellandii": "绿翅短脚鹎",
  "Ixothraupis guttata": "点斑唐加拉雀",
  "Ixothraupis punctata": "斑唐加拉雀",
  "Ixothraupis rufigula": "棕喉唐加拉雀",
  "Ixothraupis varia": "Dotted Tanager",
  "Jabiru mycteria": "Jabiru",
  "Jacamaralcyon tridactyla": "三趾鹟䴕",
  "Jacamerops aureus": "大鹟䴕",
  "Jacana jacana": "肉垂水雉",
  "Jacana spinosa": "美洲水雉",
  "Juliamyia julie": "Violet-bellied Hummingbird",
  "Junco hyemalis": "灰蓝灯草鹀",
  "Junco phaeonotus": "墨西哥灯草鹀",
  "Junco vulcani": "黄眼灯草鹀",
  "Jynx ruficollis": "红胸蚁䴕",
  "Jynx torquilla": "蚁䴕",
  "Kakamega poliothorax": "Grey-chested Babbler",
  "Kaupifalco monogrammicus": "食晰鵟",
  "Kenopia striata": "纹鹪鹛",
  "Ketupa blakistoni": "Blakiston's Fish Owl",
  "Ketupa ketupu": "Buffy Fish Owl",
  "Ketupa zeylonensis": "褐渔鸮",
  "Klais guimeti": "紫头蜂鸟",
  "Kleinothraupis atropileus": "黑顶拟雀",
  "Kleinothraupis parodii": "Parodi's Hemispingus",
  "Knipolegus aterrimus": "白翅黑霸鹟",
  "Knipolegus hudsoni": "Hudson's Black Tyrant",
  "Knipolegus orenocensis": "Riverside Tyrant",
  "Knipolegus poecilurus": "棕尾霸鹟",
  "Kurochkinegramma hypogrammicum": "蓝枕花蜜鸟",
  "Lacedo pulchella": "横斑翠鸟",
  "Lafresnaya lafresnayi": "绒胸蜂鸟",
  "Lagonosticta rhodopareia": "Jameson's Firefinch",
  "Lagonosticta rubricata": "灰顶火雀",
  "Lagonosticta senegala": "红嘴火雀",
  "Lagopus lagopus": "柳雷鸟",
  "Lagopus leucura": "白尾雷鸟",
  "Lagopus muta": "岩雷鸟",
  "Lalage aurea": "金腹鸣鹃鵙",
  "Lalage fimbriata": "缨鹃鵙",
  "Lalage leucomela": "杂色鸣鹃鵙",
  "Lalage leucopyga": "长尾鸣鹃鵙",
  "Lalage maculosa": "斑鸣鹃鵙",
  "Lalage melanoptera": "黑头鹃鵙",
  "Lalage melaschistos": "暗灰鹃鵙",
  "Lalage nigra": "黑鸣鹃鵙",
  "Lalage sueurii": "白肩鸣鹃鵙",
  "Lalage tricolor": "白翅鸣鹃鵙",
  "Lampornis amethystinus": "辉紫喉宝石蜂鸟",
  "Lampornis clemenciae": "蓝喉宝石蜂鸟",
  "Lampornis sybillae": "绿胸宝石蜂鸟",
  "Lampornis viridipallens": "绿喉宝石蜂鸟",
  "Lampropsar tanagrinus": "绒额拟鹩哥",
  "Lamprospiza melanoleuca": "红嘴唐纳雀",
  "Lamprotornis australis": "巨辉椋鸟",
  "Lamprotornis bicolor": "Pied Starling",
  "Lamprotornis caudatus": "长尾丽椋鸟",
  "Lamprotornis chalybaeus": "蓝耳丽椋鸟",
  "Lamprotornis chloropterus": "小蓝耳辉椋鸟",
  "Lamprotornis hildebrandti": "Hildebrandt's Starling",
  "Lamprotornis mevesii": "米氏辉椋鸟",
  "Lamprotornis nitens": "红肩辉椋鸟",
  "Lamprotornis purpuroptera": "卢氏丽椋鸟",
  "Lamprotornis splendidus": "彩辉椋鸟",
  "Lamprotornis superbus": "栗头丽椋鸟",
  "Lamprotornis unicolor": "Ashy Starling",
  "Laniarius aethiopicus": "热带黑伯劳",
  "Laniarius atrococcineus": "红胸黑鵙",
  "Laniarius atroflavus": "黄胸黑鵙",
  "Laniarius barbarus": "非洲黑鵙",
  "Laniarius bicolor": "双色黑鵙",
  "Laniarius erythrogaster": "黑头黑鵙",
  "Laniarius ferrugineus": "锈色黑鵙",
  "Laniarius fuelleborni": "福氏黑鵙",
  "Laniarius funebris": "暗灰黑伯劳",
  "Laniarius holomelas": "艾伯黑伯劳",
  "Laniarius luehderi": "卢氏黑鵙",
  "Laniarius major": "热带黑鵙",
  "Laniarius mufumbiri": "穆氏黑鵙",
  "Laniarius poensis": "山地黑伯劳",
  "Laniarius ruficeps": "红颈黑鵙",
  "Laniarius sublacteus": "东海岸黑鵙",
  "Laniisoma elegans": "鵙伞鸟",
  "Lanio aurantius": "黑喉唐纳鵙",
  "Lanio fulvus": "暗黄唐纳鵙",
  "Lanio leucothorax": "白喉唐纳鵙",
  "Lanio versicolor": "白翅唐纳鵙",
  "Laniocera hypopyrra": "栗翅斑伞鸟",
  "Laniocera rufescens": "点斑伞鸟",
  "Lanius borealis": "灰伯劳",
  "Lanius bucephalus": "牛头伯劳",
  "Lanius cabanisi": "东非长尾伯劳",
  "Lanius collaris": "领伯劳",
  "Lanius collurio": "红背伯劳",
  "Lanius collurioides": "栗背伯劳",
  "Lanius corvinus": "Yellow-billed Shrike",
  "Lanius cristatus": "红尾伯劳",
  "Lanius excubitor": "西方灰伯劳",
  "Lanius humeralis": "北领伯劳",
  "Lanius isabellinus": "荒漠伯劳",
  "Lanius ludovicianus": "呆头伯劳",
  "Lanius meridionalis": "南灰伯劳",
  "Lanius minor": "黑额伯劳",
  "Lanius nubicus": "云斑伯劳",
  "Lanius phoenicuroides": "棕尾伯劳",
  "Lanius schach": "棕背伯劳",
  "Lanius senator": "林䳭伯勞",
  "Lanius somalicus": "索马里伯劳",
  "Lanius sphenocercus": "Chinese Grey Shrike",
  "Lanius tephronotus": "灰背伯劳",
  "Lanius tigrinus": "虎纹伯劳",
  "Lanius vittatus": "褐背伯劳",
  "Larosterna inca": "印加燕鸥",
  "Larus argentatus": "银鸥",
  "Larus belcheri": "斑尾鸥",
  "Larus brachyrhynchus": "Short-billed Gull",
  "Larus cachinnans": "黄脚银鸥",
  "Larus californicus": "加州鸥",
  "Larus canus": "海鸥",
  "Larus crassirostris": "黑尾鸥",
  "Larus delawarensis": "环嘴鸥",
  "Larus dominicanus": "黑背鸥",
  "Larus fuscus": "小黑背鸥",
  "Larus glaucescens": "灰翅鸥",
  "Larus glaucoides": "冰岛鸥",
  "Larus heermanni": "红嘴灰鸥",
  "Larus hyperboreus": "北极鸥",
  "Larus livens": "黄脚鸥",
  "Larus marinus": "大黑背鸥",
  "Larus michahellis": "黄腿鸥",
  "Larus occidentalis": "西美鸥",
  "Larus schistisagus": "灰背鸥",
  "Larus smithsonianus": "美洲银鸥",
  "Larus vegae": "西伯利亚银鸥",
  "Larvivora akahige": "日本歌鸲",
  "Larvivora brunnea": "栗腹歌鸲",
  "Larvivora cyane": "蓝歌鸲",
  "Larvivora komadori": "琉球歌鸲",
  "Larvivora sibilans": "红尾歌鸲",
  "Laterallus albigularis": "白喉田鸡",
  "Laterallus exilis": "灰胸田鸡",
  "Laterallus jamaicensis": "黑田鸡",
  "Laterallus leucopyrrhus": "红白田鸡",
  "Laterallus levraudi": "锈胁田鸡",
  "Laterallus melanophaius": "棕胁田鸡",
  "Laterallus ruber": "红田鸡",
  "Laterallus xenopterus": "棕脸田鸡",
  "Lathamus discolor": "红尾绿鹦鹉",
  "Lathrotriccus euleri": "南美纹霸鹟",
  "Lathrotriccus griseipectus": "灰胸纹霸鹟",
  "Laticilla cinerascens": "沼泽山鹪莺",
  "Legatus leucophaius": "强霸鹟",
  "Leiopicus mahrattensis": "黄额斑啄木鸟",
  "Leioptila annectens": "Rufous-backed Sibia",
  "Leiothlypis celata": "橙冠虫森莺",
  "Leiothlypis crissalis": "黄腰虫森莺",
  "Leiothlypis luciae": "赤腰虫森莺",
  "Leiothlypis peregrina": "灰冠虫森莺",
  "Leiothlypis ruficapilla": "黄喉虫森莺",
  "Leiothlypis virginiae": "黄胸虫森莺",
  "Leiothrix argentauris": "银耳相思鸟",
  "Leiothrix lutea": "红嘴相思鸟",
  "Leistes bellicosus": "红胸草地鹨",
  "Leistes loyca": "长尾草地鹨",
  "Leistes militaris": "彭巴草地鹨",
  "Leistes superciliaris": "白眉草地鹨",
  "Lepidocolaptes affinis": "斑顶䴕雀",
  "Lepidocolaptes albolineatus": "线纹䴕雀",
  "Lepidocolaptes angustirostris": "窄嘴䴕雀",
  "Lepidocolaptes duidae": "杜伊达䴕雀",
  "Lepidocolaptes falcinellus": "扇形䴕雀",
  "Lepidocolaptes fatimalimae": "伊南巴里䴕雀",
  "Lepidocolaptes fuscicapillus": "Dusky-capped Woodcreeper",
  "Lepidocolaptes lacrymiger": "出䴕雀",
  "Lepidocolaptes layardi": "莱氏䴕雀",
  "Lepidocolaptes leucogaster": "白纹䴕雀",
  "Lepidocolaptes souleyetii": "纹头䴕雀",
  "Lepidocolaptes squamatus": "鳞斑䴕雀",
  "Lepidopyga coeruleogularis": "Sapphire-throated Hummingbird",
  "Lepidothrix coronata": "蓝冠娇鹟",
  "Lepidothrix iris": "乳白冠娇鹟",
  "Lepidothrix isidorei": "蓝腰娇鹟",
  "Lepidothrix nattereri": "白顶娇鹟",
  "Lepidothrix serena": "白额娇鹟",
  "Lepidothrix suavissima": "特普伊娇鹟",
  "Leptasthenura aegithaloides": "纯背针尾雀",
  "Leptasthenura andicola": "安第斯针尾雀",
  "Leptasthenura fuliginiceps": "褐顶针尾雀",
  "Leptasthenura pileata": "锈顶针尾雀",
  "Leptasthenura platensis": "须针尾雀",
  "Leptasthenura setaria": "南美针尾雀",
  "Leptasthenura striata": "Streak-backed Tit-Spinetail",
  "Leptasthenura striolata": "条纹针尾雀",
  "Leptasthenura xenothorax": "秘鲁白眉针尾雀",
  "Leptocoma aspasia": "黑花蜜鸟",
  "Leptocoma brasiliana": "紫喉蓝肩花蜜鸟",
  "Leptocoma calcostetha": "铜喉花蜜鸟",
  "Leptocoma minima": "小花蜜鸟",
  "Leptocoma sperata": "紫喉花蜜鸟",
  "Leptocoma zeylonica": "紫腰花蜜鸟",
  "Leptodon cayanensis": "灰头美洲鸢",
  "Leptodon forbesi": "白领美洲鸢",
  "Leptopoecile sophiae": "花彩雀莺",
  "Leptopogon amaurocephalus": "棕顶窄嘴霸鹟",
  "Leptopogon rufipectus": "棕胸窄嘴霸鹟",
  "Leptopogon superciliaris": "灰顶窄嘴霸鹟",
  "Leptopogon taczanowskii": "印加窄嘴霸鹟",
  "Leptoptilos crumenifer": "Marabou Stork",
  "Leptoptilos dubius": "大秃鹳",
  "Leptosittaca branickii": "金羽鹦哥",
  "Leptosomus discolor": "鹃三宝鸟",
  "Leptotila cassinii": "灰胸棕翅鸠",
  "Leptotila conoveri": "托利棕翅鸠",
  "Leptotila jamaicensis": "白腹棕翅鸠",
  "Leptotila megalura": "大尾棕翅鸠",
  "Leptotila ochraceiventris": "Ochre-bellied Dove",
  "Leptotila pallida": "苍棕翅鸠",
  "Leptotila plumbeiceps": "灰头棕翅鸠",
  "Leptotila rufaxilla": "灰额棕翅鸠",
  "Leptotila verreauxi": "白额棕翅鸠",
  "Lesbia nuna": "绿带尾蜂鸟",
  "Lesbia victoriae": "黑带尾蜂鸟",
  "Leucippus baeri": "Tumbes Hummingbird",
  "Leucippus chlorocercus": "Olive-spotted Hummingbird",
  "Leucippus fallax": "淡黄蜂鸟",
  "Leucochloris albicollis": "白喉蜂鸟",
  "Leucogeranus leucogeranus": "白鹤",
  "Leucolia violiceps": "Violet-crowned Hummingbird",
  "Leucophaeus atricilla": "笑鸥",
  "Leucophaeus modestus": "灰鸥",
  "Leucophaeus pipixcan": "弗氏鸥",
  "Leucophaeus scoresbii": "豚鸥",
  "Leucopternis kuhli": "白眉南美鵟",
  "Leucopternis melanops": "黑脸南美鵟",
  "Leucopternis semiplumbeus": "淡灰南美鵟",
  "Leucosarcia melanoleuca": "巨地鸠",
  "Leucosticte atrata": "黑岭雀",
  "Leucosticte australis": "褐顶岭雀",
  "Leucosticte nemoricola": "林岭雀",
  "Leucosticte tephrocotis": "灰头岭雀",
  "Lewinia pectoralis": "卢氏秧鸡",
  "Lewinia striata": "蓝胸秧鸡",
  "Lichenostomus cratitius": "Purple-gaped Honeyeater",
  "Lichenostomus melanops": "黄冠吸蜜鸟",
  "Lichmera incana": "银耳岩吸蜜鸟",
  "Lichmera indistincta": "褐岩吸蜜鸟",
  "Lichmera limbata": "印尼岩吸蜜鸟",
  "Lichmera squamata": "白簇岩吸蜜鸟",
  "Limnoctites rectirostris": "直嘴芦雀",
  "Limnoctites sulphuriferus": "黄须针尾雀",
  "Limnodromus griseus": "短嘴半蹼鹬",
  "Limnodromus scolopaceus": "长嘴鹬",
  "Limnodromus semipalmatus": "Asian Dowitcher",
  "Limnornis curvirostris": "弯嘴芦雀",
  "Limnothlypis swainsonii": "白眉食虫莺",
  "Limosa fedoa": "云斑塍鹬",
  "Limosa haemastica": "棕塍鹬",
  "Limosa lapponica": "斑尾塍鹬",
  "Limosa limosa": "黑尾塍鹬",
  "Linaria cannabina": "赤胸朱顶雀",
  "Linaria flavirostris": "黄嘴朱顶雀",
  "Linaria yemenensis": "Yemen Linnet",
  "Liocichla phoenicea": "赤脸薮鹛",
  "Liocichla ripponi": "红翅薮鹛",
  "Liocichla steerii": "黄痣薮鹛",
  "Lioparus chrysotis": "金胸雀鹛",
  "Liosceles thoracicus": "锈纹窜鸟",
  "Lipaugus ater": "Black-and-gold Cotinga",
  "Lipaugus fuscocinereus": "暗色伞鸟",
  "Lipaugus lanioides": "红肛伞鸟",
  "Lipaugus unirufus": "棕伞鸟",
  "Lipaugus vociferans": "尖声伞鸟",
  "Lipaugus weberi": "栗顶伞鸟",
  "Lissotis melanogaster": "褐黑腹鸨",
  "Lithobates catesbeianus": "American Bullfrog",
  "Lithobates clamitans": "Green Frog",
  "Lithobates palustris": "Pickerel Frog",
  "Lithobates sylvaticus": "Wood Frog",
  "Lochmias nematura": "尖尾溪雀",
  "Locustella alishanensis": "台湾短翅莺",
  "Locustella amnicola": "Sakhalin Grasshopper-Warbler",
  "Locustella castanea": "栗背短翅莺",
  "Locustella caudata": "长尾短翅莺",
  "Locustella certhiola": "Pallas's Grasshopper-Warbler",
  "Locustella davidi": "北短翅莺",
  "Locustella fasciolata": "Gray's Grasshopper-Warbler",
  "Locustella fluviatilis": "河蝗莺",
  "Locustella kashmirensis": "西喜山短翅莺",
  "Locustella lanceolata": "矛斑蝗莺",
  "Locustella luscinioides": "鸲蝗莺",
  "Locustella luteoventris": "棕褐短翅莺",
  "Locustella mandelli": "高山短翅莺",
  "Locustella montis": "爪哇短翅莺",
  "Locustella naevia": "黑斑蝗莺",
  "Locustella ochotensis": "Middendorff's Grasshopper-Warbler",
  "Locustella pleskei": "Pleske's Grasshopper-Warbler",
  "Locustella pryeri": "Marsh Grassbird",
  "Locustella tacsanowskia": "中华短翅莺",
  "Locustella thoracica": "斑胸短翅莺",
  "Lonchura atricapilla": "栗腹文鸟",
  "Lonchura castaneothorax": "Chestnut-breasted Mannikin",
  "Lonchura kelaarti": "Black-throated Munia",
  "Lonchura leucogastroides": "Javan Munia",
  "Lonchura maja": "White-headed Munia",
  "Lonchura malacca": "黑头文鸟",
  "Lonchura punctulata": "斑文鸟",
  "Lonchura striata": "白腰文鸟",
  "Lophaetus occipitalis": "长冠鹰雕",
  "Lophoceros alboterminatus": "冕弯嘴犀鸟",
  "Lophoceros camurus": "红弯嘴犀鸟",
  "Lophoceros fasciatus": "斑尾弯嘴犀鸟",
  "Lophoceros hemprichii": "亨氏弯嘴犀鸟",
  "Lophoceros nasutus": "黑嘴弯嘴犀鸟",
  "Lophochroa leadbeateri": "彩冠凤头鹦鹉",
  "Lophodytes cucullatus": "棕胁秋沙鸭",
  "Lophonetta specularioides": "冠鸭",
  "Lophophanes cristatus": "凤头山雀",
  "Lophophanes dichrous": "褐冠山雀",
  "Lophophorus impejanus": "棕尾虹雉",
  "Lophorina superba": "华美极乐鸟",
  "Lophostrix cristata": "冠鸮",
  "Lophotriccus eulophotes": "长冠侏霸鹟",
  "Lophotriccus galeatus": "盔侏霸鹟",
  "Lophotriccus pileatus": "鳞冠侏霸鹟",
  "Lophotriccus vitiosus": "双斑侏霸鹟",
  "Lophotriorchis kienerii": "Rufous-bellied Eagle",
  "Lophura leucomelanos": "黑鹇",
  "Loriculus beryllinus": "Sri Lanka Hanging Parrot",
  "Loriculus galgulus": "蓝顶短尾鹦鹉",
  "Loriculus philippensis": "菲律宾短尾鹦鹉",
  "Loriculus stigmatus": "苏拉短尾鹦鹉",
  "Loriculus vernalis": "短尾鹦鹉",
  "Loriotus cristatus": "Flame-crested Tanager",
  "Loriotus luctuosus": "White-shouldered Tanager",
  "Lorius chlorocercus": "黄领鹦鹉",
  "Lorius lory": "Black-capped Lory",
  "Loxia curvirostra": "红交嘴雀",
  "Loxia leucoptera": "白翅交嘴雀",
  "Loxia pytyopsittacus": "鹦交嘴雀",
  "Loxia scotica": "Scottish Crossbill",
  "Loxia sinesciuris": "喀细亚交嘴雀",
  "Loxigilla noctis": "Lesser Antillean Bullfinch",
  "Loxioides bailleui": "黄胸管舌雀",
  "Loxops caeruleirostris": "考岛管舌雀",
  "Loxops coccineus": "Hawaii Akepa",
  "Loxops mana": "夏威夷悬木雀",
  "Lullula arborea": "林百灵",
  "Lurocalis rufiventris": "棕腹夜鹰",
  "Lurocalis semitorquatus": "半领夜鹰",
  "Luscinia luscinia": "欧歌鸲",
  "Luscinia megarhynchos": "新疆歌鸲",
  "Luscinia phaenicuroides": "白腹短翅鸲",
  "Luscinia svecica": "蓝喉歌鸲",
  "Lybius bidentatus": "Double-toothed Barbet",
  "Lybius guifsobalito": "Black-billed Barbet",
  "Lybius torquatus": "黑领拟䴕",
  "Lybius vieilloti": "维氏拟䴕",
  "Lycocorax pyrrhopterus": "褐翅极乐鸟",
  "Lymnocryptes minimus": "姬鹬",
  "Lyncornis macrotis": "毛腿耳夜鹰",
  "Lyncornis temminckii": "Malaysian Eared Nightjar",
  "Lyrurus tetrix": "Black Grouse",
  "Machaerirhynchus flaviventer": "黄胸船嘴鹟",
  "Machaerirhynchus nigripectus": "黑胸船嘴鹟",
  "Machaeropterus deliciosus": "梅花翅娇鹟",
  "Machaeropterus pyrocephalus": "朱顶娇鹟",
  "Machaeropterus regulus": "纹娇鹟",
  "Machaeropterus striolatus": "西条纹娇鹟",
  "Macheiramphus alcinus": "Bat Hawk",
  "Machetornis rixosa": "牛霸鹟",
  "Machlolophus aplonotus": "印度眼纹黄山雀",
  "Machlolophus holsti": "台湾黄山雀",
  "Machlolophus nuchalis": "白枕山雀",
  "Machlolophus spilonotus": "黄颊山雀",
  "Machlolophus xanthogenys": "眼纹黄山雀",
  "Mackenziaena leachii": "大尾蚁鵙",
  "Mackenziaena severa": "须蚁鵙",
  "Macroagelaius imthurni": "金簇胁山鹩哥",
  "Macroagelaius subalaris": "山鹩哥",
  "Macronus ptilosus": "绒背纹胸鹛",
  "Macronus striaticeps": "褐纹胸鹛",
  "Macronyx capensis": "橙喉长爪鹡鸰",
  "Macronyx croceus": "黄喉长爪鹡鸰",
  "Macronyx fuelleborni": "Fülleborn's Longclaw",
  "Macropygia amboinensis": "红胸鹃鸠",
  "Macropygia doreya": "苏坦氏鹃鸠",
  "Macropygia mackinlayi": "棕鹃鸠",
  "Macropygia magna": "大鹃鸠",
  "Macropygia phasianella": "褐鹃鸠",
  "Macropygia ruficeps": "小鹃鸠",
  "Macropygia tenuirostris": "菲律宾鹃鸠",
  "Macropygia unchall": "斑尾鹃鸠",
  "Macrosphenus concolor": "灰长嘴莺",
  "Macrosphenus flavicans": "黄长嘴莺",
  "Macrosphenus kempi": "肯氏长嘴莺",
  "Magumma parva": "小绿雀",
  "Malacocincla abbotti": "Abbott's Babbler",
  "Malacocincla sepiaria": "Horsfield's Babbler",
  "Malaconotus blanchoti": "灰头丛鵙",
  "Malacopteron affine": "纯色树鹛",
  "Malacopteron cinereum": "小红头树鹛",
  "Malacopteron magnirostre": "须树鹛",
  "Malacopteron magnum": "大红头树鹛",
  "Malacoptila fulvogularis": "黑纹蓬头䴕",
  "Malacoptila fusca": "White-chested Puffbird",
  "Malacoptila mystacalis": "须蓬头䴕",
  "Malacoptila panamensis": "白须蓬头䴕",
  "Malacoptila rufa": "Rufous-necked Puffbird",
  "Malacoptila semicincta": "半领蓬头䴕",
  "Malacoptila striata": "月胸蓬头䴕",
  "Malacorhynchus membranaceus": "红耳鸭",
  "Malcorus pectoralis": "棕耳鹪莺",
  "Malia grata": "苏拉鹛",
  "Malimbus nitens": "蓝嘴精织雀",
  "Malindangia mcgregori": "McGregor's Cuckooshrike",
  "Malurus alboscapulatus": "White-shouldered Fairywren",
  "Malurus amabilis": "Lovely Fairywren",
  "Malurus assimilis": "紫背细尾鹩莺",
  "Malurus cyaneus": "华丽细尾鹩莺",
  "Malurus cyanocephalus": "蓝细尾鹩莺",
  "Malurus elegans": "红翅细尾鹩莺",
  "Malurus lamberti": "杂色细尾鹩莺",
  "Malurus leucopterus": "蓝白细尾鹩莺",
  "Malurus melanocephalus": "红背细尾鹩莺",
  "Malurus splendens": "辉蓝细尾鹩莺",
  "Manacus aurantiacus": "橙领娇鹟",
  "Manacus candei": "白头娇鹟",
  "Manacus manacus": "白须娇鹟",
  "Manacus vitellinus": "金领娇鹟",
  "Manorina flavigula": "黄喉矿吸蜜鸟",
  "Manorina melanocephala": "黑额矿吸蜜鸟",
  "Manorina melanophrys": "矿吸蜜鸟",
  "Mareca americana": "绿眉鸭",
  "Mareca falcata": "罗纹鸭",
  "Mareca penelope": "赤颈鸭",
  "Mareca sibilatrix": "黑白斑胸鸭",
  "Mareca strepera": "赤膀鸭",
  "Margarops fuscatus": "珠眼嘲鸫",
  "Margarornis rubiginosus": "棕爬树雀",
  "Margarornis squamiger": "鳞斑爬树雀",
  "Margarornis stellatus": "黄斑爬树雀",
  "Masius chrysopterus": "金翅娇鹟",
  "Mazaria propinqua": "白腹针尾雀",
  "Mecocerculus hellmayri": "黄斑姬霸鹟",
  "Mecocerculus leucophrys": "白喉姬霸鹟",
  "Mecocerculus minor": "黄腹姬霸鹟",
  "Mecocerculus poecilocercus": "白尾姬霸鹟",
  "Mecocerculus stictopterus": "白斑姬霸鹟",
  "Megaceryle alcyon": "带鱼狗",
  "Megaceryle lugubris": "冠鱼狗",
  "Megaceryle maxima": "Giant Kingfisher",
  "Megaceryle torquata": "棕腹鱼狗",
  "Megalurus palustris": "沼泽大尾莺",
  "Megapodius cumingii": "菲律宾塚雉",
  "Megapodius eremita": "红斑塚雉",
  "Megapodius freycinet": "暗色塚雉",
  "Megapodius reinwardt": "橙脚塚雉",
  "Megapomatorhinus erythrocnemis": "Black-necklaced Scimitar-Babbler",
  "Megapomatorhinus erythrogenys": "Rusty-cheeked Scimitar-Babbler",
  "Megapomatorhinus gravivox": "Black-streaked Scimitar-Babbler",
  "Megapomatorhinus hypoleucos": "Large Scimitar-Babbler",
  "Megapomatorhinus mcclellandi": "Spot-breasted Scimitar-Babbler",
  "Megapomatorhinus swinhoei": "Gray-sided Scimitar-Babbler",
  "Megarynchus pitangua": "船嘴霸鹟",
  "Megascops albogularis": "白喉角鸮",
  "Megascops asio": "东美角鸮",
  "Megascops atricapilla": "黑顶角鸮",
  "Megascops centralis": "乔科角鸮",
  "Megascops choliba": "热带角鸮",
  "Megascops clarkii": "裸胫角鸮",
  "Megascops cooperi": "太平洋角鸮",
  "Megascops gilesi": "圣玛尔塔角鸮",
  "Megascops guatemalae": "中美角鸮",
  "Megascops hoyi": "霍氏角鸮",
  "Megascops ingens": "萨氏角鸮",
  "Megascops kennicottii": "西美角鸮",
  "Megascops koepckeae": "马氏角鸮",
  "Megascops marshalli": "秘鲁林角鸮",
  "Megascops nudipes": "Puerto Rican Screech-Owl",
  "Megascops petersoni": "桂红角鹑",
  "Megascops roboratus": "秘鲁角鸮",
  "Megascops roraimae": "委内瑞拉角鸮",
  "Megascops sanctaecatarinae": "长簇角鸮",
  "Megascops seductus": "巴尔萨斯角鸮",
  "Megascops trichopsis": "长耳须角鸮",
  "Megascops watsonii": "茶腹角鸮",
  "Megastictus margaritatus": "珠翅蚁鵙",
  "Megaxenops parnaguae": "大弯嘴雀",
  "Meiglyptes tristis": "黄腰斑啄木鸟",
  "Meiglyptes tukki": "黄颈斑啄木鸟",
  "Melaenornis edolioides": "黑鹟",
  "Melaenornis fischeri": "白眼黑鹟",
  "Melaenornis pammelaina": "Southern Black Flycatcher",
  "Melaenornis silens": "白翅斑黑鹟",
  "Melampitta lugubris": "小黑脚风鸟",
  "Melanerpes aurifrons": "金额啄木鸟",
  "Melanerpes cactorum": "白额啄木鸟",
  "Melanerpes candidus": "白啄木鸟",
  "Melanerpes carolinus": "红腹啄木鸟",
  "Melanerpes chrysauchen": "金枕啄木鸟",
  "Melanerpes chrysogenys": "金颊啄木鸟",
  "Melanerpes cruentatus": "黄须啄木鸟",
  "Melanerpes erythrocephalus": "红头啄木鸟",
  "Melanerpes flavifrons": "黄额啄木鸟",
  "Melanerpes formicivorus": "橡树啄木鸟",
  "Melanerpes hoffmannii": "霍氏啄木鸟",
  "Melanerpes hypopolius": "Grey-breasted Woodpecker",
  "Melanerpes lewis": "刘氏啄木鸟",
  "Melanerpes portoricensis": "波多黎各啄木鸟",
  "Melanerpes pucherani": "黑颊啄木鸟",
  "Melanerpes pygmaeus": "尤卡坦啄木",
  "Melanerpes radiolatus": "牙买加啄木鸟",
  "Melanerpes rubricapillus": "红冠啄木鸟",
  "Melanerpes santacruzi": "委氏啄木鸟",
  "Melanerpes striatus": "拉美啄木鸟",
  "Melanerpes superciliaris": "大红腹啄木鸟",
  "Melanerpes uropygialis": "吉拉啄木鸟",
  "Melaniparus afer": "灰山雀",
  "Melaniparus albiventris": "白胸山雀",
  "Melaniparus cinerascens": "阿卡山雀",
  "Melaniparus funereus": "暗色山雀",
  "Melaniparus leucomelas": "白翅黑山雀",
  "Melaniparus niger": "南黑山雀",
  "Melaniparus rufiventris": "Rufous-bellied Tit",
  "Melaniparus thruppi": "索马里山雀",
  "Melanitta americana": "黑海番鸭",
  "Melanitta fusca": "Velvet Scoter",
  "Melanitta nigra": "普通海番鸭",
  "Melanitta perspicillata": "斑头海番鸭",
  "Melanochlora sultanea": "冕雀",
  "Melanocorypha bimaculata": "二斑百灵",
  "Melanocorypha calandra": "草原百灵",
  "Melanocorypha maxima": "长嘴百灵",
  "Melanocorypha yeltoniensis": "黑百灵",
  "Melanodera melanodera": "White-bridled Finch",
  "Melanodera xanthogramma": "黄纹雀鹀",
  "Melanodryas cucullata": "冠鸲鹟",
  "Melanodryas vittata": "暗色鸲鹟",
  "Melanopareia elegans": "丽月胸窜鸟",
  "Melanopareia maranonica": "秘鲁月胸窜鸟",
  "Melanopareia maximiliani": "绿冠月胸窜鸟",
  "Melanopareia torquata": "领月胸窜鸟",
  "Melanoptila glabrirostris": "黑嘲鸫",
  "Melanorectes nigrescens": "黑林鵙鹟",
  "Melanospiza bicolor": "黑脸草雀",
  "Melanotis caerulescens": "蓝嘲鸫",
  "Melanotis hypoleucus": "蓝白嘲鸫",
  "Meleagris gallopavo": "火鸡",
  "Meleagris ocellata": "眼斑火鸡",
  "Meliarchus sclateri": "圣克里吸蜜鸟",
  "Melidectes belfordi": "博氏寻蜜鸟",
  "Melidectes rufocrissalis": "Yellow-browed Melidectes",
  "Melidora macrorrhina": "钩嘴翠鸟",
  "Melilestes megarhynchus": "巨嘴盗蜜鸟",
  "Meliphaga gracilis": "Graceful Honeyeater",
  "Meliphaga lewinii": "利氏吸蜜鸟",
  "Meliphaga notata": "黄斑吸蜜鸟",
  "Melithreptus affinis": "黑头抚蜜鸟",
  "Melithreptus albogularis": "白喉抚蜜鸟",
  "Melithreptus brevirostris": "褐头抚蜜鸟",
  "Melithreptus chloropsis": "天鹅河抚蜜鸟",
  "Melithreptus gularis": "黑颏抚蜜鸟",
  "Melithreptus lunatus": "白颈抚蜜鸟",
  "Melithreptus validirostris": "坚嘴抚蜜鸟",
  "Mellisuga helenae": "吸蜜蜂鸟",
  "Mellisuga minima": "小吸蜜蜂鸟",
  "Melocichla mentalis": "须薮莺",
  "Melopsittacus undulatus": "虎皮鹦鹉",
  "Melopyrrha portoricensis": "波多黎各牛雀",
  "Melopyrrha violacea": "大安德牛雀",
  "Melospiza georgiana": "沼泽带鹀",
  "Melospiza lincolnii": "林氏带鹀",
  "Melospiza melodia": "歌带鹀",
  "Melozone aberti": "红腹唧鹀",
  "Melozone albicollis": "白喉唧鹀",
  "Melozone biarcuata": "普氏地雀",
  "Melozone cabanisi": "卡氏地雀",
  "Melozone crissalis": "加州唧鹀",
  "Melozone fusca": "棕喉唧鹀",
  "Melozone kieneri": "锈顶地雀",
  "Melozone leucotis": "白耳地雀",
  "Menura alberti": "艾氏琴鸟",
  "Menura novaehollandiae": "华丽琴鸟",
  "Mergellus albellus": "Smew",
  "Mergus merganser": "普通秋沙鸭",
  "Mergus serrator": "红胸秋沙鸭",
  "Merops albicollis": "白喉蜂虎",
  "Merops apiaster": "黄喉蜂虎",
  "Merops bullockoides": "白额蜂虎",
  "Merops bulocki": "赤喉蜂虎",
  "Merops hirundineus": "Swallow-tailed Bee-eater",
  "Merops leschenaulti": "栗头蜂虎",
  "Merops oreobates": "桂胸蜂虎",
  "Merops orientalis": "绿喉蜂虎",
  "Merops ornatus": "彩虹蜂虎",
  "Merops persicus": "蓝颊蜂虎",
  "Merops philippinus": "栗喉蜂虎",
  "Merops pusillus": "小蜂虎",
  "Merops superciliosus": "马岛蜂虎",
  "Merops variegatus": "Blue-breasted Bee-eater",
  "Merops viridis": "蓝喉蜂虎",
  "Merulaxis ater": "须额窜鸟",
  "Merulaxis stresemanni": "斯氏须额窜鸟",
  "Mesembrinibis cayennensis": "绿鹮",
  "Mesitornis unicolor": "Brown Mesite",
  "Mesitornis variegatus": "白胸拟鹑",
  "Metallura tyrianthina": "紫辉尾蜂鸟",
  "Metallura williami": "翠绿辉尾蜂鸟",
  "Metopidius indicus": "铜翅水雉",
  "Metopothrix aurantiaca": "橙额绒顶雀",
  "Metriopelia melanoptera": "黑翅地鸠",
  "Micrastur buckleyi": "巴氏林隼",
  "Micrastur gilvicollis": "细纹林隼",
  "Micrastur mintoni": "隐林隼",
  "Micrastur mirandollei": "灰背林隼",
  "Micrastur plumbeus": "铅色林隼",
  "Micrastur ruficollis": "斑林隼",
  "Micrastur semitorquatus": "领林隼",
  "Micrathene whitneyi": "娇鸺鹠",
  "Microbates cinereiventris": "半领蚋莺",
  "Microbates collaris": "领蚋莺",
  "Microcarbo niger": "Little Cormorant",
  "Microcentrum rhombifolium": "Greater Angle-wing",
  "Microcerculus bambla": "斑翅鹪鹩",
  "Microcerculus marginatus": "鳞胸鹪鹩",
  "Microcerculus philomela": "夜莺鹪鹩",
  "Microcerculus ustulatus": "笛声鹪鹩",
  "Microeca fascinans": "褐背小鹟",
  "Microeca flavigaster": "黄胸小鹟",
  "Microhierax fringillarius": "Black-thighed Falconet",
  "Micromonacha lanceolata": "矛蓬头䴕",
  "Micronisus gabar": "红脸歌鹰",
  "Micropsitta finschii": "芬氏侏鹦鹉",
  "Micropternus brachyurus": "栗啄木鸟",
  "Micropygia schomburgkii": "眼斑田鸡",
  "Microrhopias quixensis": "斑翅蚁鹩",
  "Microspingus cabanisi": "灰喉歌鹀",
  "Microspingus cinereus": "灰白歌鹀",
  "Microspingus erythrophrys": "锈眉歌鹀",
  "Microspingus lateralis": "红腰歌鹀",
  "Microspingus melanoleucus": "黑顶歌鹀",
  "Microspingus torquatus": "黑领歌鹀",
  "Microxenops milleri": "棕尾翘嘴雀",
  "Milvago chimachima": "黄头叫隼",
  "Milvago chimango": "叫隼",
  "Milvus aegyptius": "黄嘴鸢",
  "Milvus migrans": "黑鸢",
  "Milvus milvus": "赤鸢",
  "Mimus dorsalis": "棕背小嘲鸫",
  "Mimus gilvus": "热带小嘲鸫",
  "Mimus gundlachii": "巴哈马小嘲鸫",
  "Mimus longicaudatus": "长尾小嘲鸫",
  "Mimus macdonaldi": "冠嘲鸫",
  "Mimus melanotis": "圣岛嘲鸫",
  "Mimus parvulus": "加岛嘲鸫",
  "Mimus patagonicus": "南美小嘲鸫",
  "Mimus polyglottos": "小嘲鸫",
  "Mimus saturninus": "淡褐小嘲鸫",
  "Mimus thenca": "智利小嘲鸫",
  "Mimus triurus": "白斑小嘲鸫",
  "Minla annectens": "Rufous-backed Sibia",
  "Minla ignotincta": "Red-tailed Minla",
  "Mino dumontii": "黄脸树八哥",
  "Mino kreffti": "长尾树八哥",
  "Miogryllus saussurei": "Miogryllus saussurei",
  "Mionectes macconnelli": "麦氏霸鹟",
  "Mionectes oleagineus": "赭腹霸鹟",
  "Mionectes olivaceus": "橄榄绿纹霸鹟",
  "Mionectes rufiventris": "灰冠霸鹟",
  "Mionectes striaticollis": "纹颈霸鹟",
  "Mirafra affinis": "杰氏歌百灵",
  "Mirafra africana": "棕颈歌百灵",
  "Mirafra apiata": "振翅歌百灵",
  "Mirafra assamica": "棕翅歌百灵",
  "Mirafra cantillans": "北非歌百灵",
  "Mirafra cheniana": "南非歌百灵",
  "Mirafra erythrocephala": "印度支那歌百灵",
  "Mirafra erythroptera": "印度歌百灵",
  "Mirafra fasciolata": "东振翅歌百灵",
  "Mirafra javanica": "歌百灵",
  "Mirafra passerina": "雀歌百灵",
  "Mirafra rufocinnamomea": "垂耳歌百灵",
  "Mitrephanes phaeocercus": "领霸鹟",
  "Mitrospingus cassinii": "乌脸唐纳雀",
  "Mitrospingus oleagineus": "绿背唐纳雀",
  "Mitu salvini": "白腹盔嘴雉",
  "Mitu tomentosum": "无冠盔嘴雉",
  "Mitu tuberosum": "巨嘴盔嘴雉",
  "Mixornis bornensis": "宽纹胸巨鹛",
  "Mixornis flavicollis": "黄领纹胸鹛",
  "Mixornis gularis": "纹胸巨鹛",
  "Mixornis kelleyi": "Grey-faced Tit-Babbler",
  "Mniotilta varia": "黑白森莺",
  "Modulatrix stictigula": "斑喉䳭",
  "Mohoua albicilla": "白头刺莺",
  "Mohoua novaeseelandiae": "新西兰刺莺",
  "Mohoua ochrocephala": "黄头刺莺",
  "Molothrus aeneus": "铜色牛鹂",
  "Molothrus ater": "褐头牛鹂",
  "Molothrus bonariensis": "紫辉牛鹂",
  "Molothrus oryzivorus": "巨牛鹂",
  "Molothrus rufoaxillaris": "啸声牛鹂",
  "Momotus aequatorialis": "高原翠鴗",
  "Momotus coeruliceps": "蓝顶翠鴗",
  "Momotus lessonii": "雷氏翠鴗",
  "Momotus mexicanus": "锈顶翠鴗",
  "Momotus momota": "亚马逊翠鴗",
  "Momotus subrufescens": "咳声翠鴗",
  "Monarcha castaneiventris": "栗腹王鹟",
  "Monarcha frater": "黑翅王鹟",
  "Monarcha melanopsis": "黑脸王鹟",
  "Monarcha richardsii": "里氏王鹟",
  "Monasa atra": "黑䴕",
  "Monasa flavirostris": "黄嘴黑䴕",
  "Monasa morphoeus": "白额黑䴕",
  "Monasa nigrifrons": "黑额黑䴕",
  "Montecincla fairbanki": "帕拉尼灰胸噪鹛",
  "Monticola cinclorhyncha": "蓝头矶鸫",
  "Monticola gularis": "白喉矶鸫",
  "Monticola imerina": "马岛鸲鸫",
  "Monticola rufiventris": "栗腹矶鸫",
  "Monticola rupestris": "南非矶鸫",
  "Monticola saxatilis": "白背矶鸫",
  "Monticola sharpei": "岩鸲鸫",
  "Monticola solitarius": "蓝矶鸫",
  "Montifringilla blanfordi": "Blanford's Snowfinch",
  "Montifringilla nivalis": "白斑翅雪雀",
  "Montifringilla taczanowskii": "White-rumped Snowfinch",
  "Morococcyx erythropygus": "小地鹃",
  "Morphnarchus princeps": "横斑南美鵟",
  "Morphnus guianensis": "Crested Eagle",
  "Morus bassanus": "北鲣鸟",
  "Motacilla aguimp": "非洲斑鹡鸰",
  "Motacilla alba": "白鹡鸰",
  "Motacilla capensis": "海角鹡鸰",
  "Motacilla cinerea": "灰鹡鸰",
  "Motacilla citreola": "黄头鹡鸰",
  "Motacilla clara": "非洲山鹡鸰",
  "Motacilla flava": "西黄鹡鸰",
  "Motacilla flaviventris": "马岛鹡鸰",
  "Motacilla grandis": "日本鹡鸰",
  "Motacilla maderaspatensis": "大斑鹡鸰",
  "Motacilla tschutschensis": "黄鹡鸰",
  "Mulleripicus fulvus": "暗黄啄木鸟",
  "Mulleripicus pulverulentus": "大灰啄木鸟",
  "Muscicapa adusta": "暗鹟",
  "Muscicapa aquatica": "泽鹟",
  "Muscicapa dauurica": "北灰鹟",
  "Muscicapa ferruginea": "棕尾褐鹟",
  "Muscicapa griseisticta": "灰纹鹟",
  "Muscicapa muttui": "Brown-breasted Flycatcher",
  "Muscicapa sibirica": "乌鹟",
  "Muscicapa striata": "斑鹟",
  "Muscicapa tyrrhenica": "地中海斑鹟",
  "Muscicapa williamsoni": "Brown-streaked Flycatcher",
  "Muscigralla brevicauda": "短尾田霸鹟",
  "Muscipipra vetula": "剪尾灰霸鹟",
  "Muscisaxicola albilora": "白眉地霸鹟",
  "Muscisaxicola maculirostris": "斑嘴地霸鹟",
  "Musophaga rossae": "短冠紫蕉鹃",
  "Mustelirallus albicollis": "灰喉田鸡",
  "Mustelirallus erythrops": "Paint-billed Crake",
  "Myadestes coloratus": "多色孤鸫",
  "Myadestes elisabeth": "古巴孤鸫",
  "Myadestes genibarbis": "棕喉孤鸫",
  "Myadestes melanops": "黑脸孤鸫",
  "Myadestes obscurus": "夏威夷鸫",
  "Myadestes occidentalis": "褐背孤鸫",
  "Myadestes palmeri": "Puaiohi",
  "Myadestes ralloides": "拉美孤鸫",
  "Myadestes townsendi": "坦氏孤鸫",
  "Myadestes unicolor": "灰孤鸫",
  "Mycerobas affinis": "黄颈拟蜡嘴雀",
  "Mycerobas carnipes": "白斑翅拟蜡嘴雀",
  "Mycerobas icterioides": "黄腹拟蜡嘴雀",
  "Mycteria americana": "黑头鹮鹳",
  "Mycteria leucocephala": "彩鹳",
  "Myiagra alecto": "辉阔嘴鹟",
  "Myiagra caledonica": "美岛阔嘴鹟",
  "Myiagra cyanoleuca": "缎辉阔嘴鹟",
  "Myiagra ferrocyanea": "所罗门阔嘴鹟",
  "Myiagra galeata": "盔阔嘴鹟",
  "Myiagra inquieta": "嬉戏阔嘴鹟",
  "Myiagra nana": "Paperbark Flycatcher",
  "Myiagra rubecula": "铅灰阔嘴鹟",
  "Myiagra ruficollis": "棕颈阔嘴鹟",
  "Myiagra vanikorensis": "瓦岛阔嘴鹟",
  "Myiarchus antillarum": "波多黎各蝇霸鹟",
  "Myiarchus apicalis": "尖顶蝇霸鹟",
  "Myiarchus barbirostris": "Sad Flycatcher",
  "Myiarchus cephalotes": "淡边蝇霸鹟",
  "Myiarchus cinerascens": "灰喉蝇霸鹟",
  "Myiarchus crinitus": "大冠蝇霸鹟",
  "Myiarchus ferox": "短冠蝇霸鹟",
  "Myiarchus nuttingi": "淡喉蝇霸鹟",
  "Myiarchus panamensis": "巴拿马蝇霸鹟",
  "Myiarchus phaeocephalus": "Sooty-crowned Flycatcher",
  "Myiarchus sagrae": "拉氏蝇霸鹟",
  "Myiarchus stolidus": "憨蝇霸鹟",
  "Myiarchus swainsoni": "斯氏蝇霸鹟",
  "Myiarchus tuberculifer": "暗顶蝇霸鹟",
  "Myiarchus tyrannulus": "褐冠蝇霸鹟",
  "Myiarchus venezuelensis": "Venezuelan Flycatcher",
  "Myiarchus yucatanensis": "尤卡坦蝇霸鹟",
  "Myiobius atricaudus": "黑尾黄腰霸鹟",
  "Myiobius barbatus": "须黄腰霸鹟",
  "Myiobius sulphureipygius": "硫磺腰霸鹟",
  "Myiobius villosus": "茶胸黄腰霸鹟",
  "Myioborus albifrons": "白额鸲莺",
  "Myioborus brunniceps": "褐顶鸲莺",
  "Myioborus castaneocapilla": "泰普鸲莺",
  "Myioborus flavivertex": "黄顶鸲莺",
  "Myioborus melanocephalus": "黑头鸲莺",
  "Myioborus miniatus": "暗喉鸲莺",
  "Myioborus ornatus": "金额鸲莺",
  "Myioborus pictus": "彩鸲莺",
  "Myioborus torquatus": "黑领鸲莺",
  "Myiodynastes bairdii": "比氏大嘴霸鹟",
  "Myiodynastes chrysocephalus": "金顶大嘴霸鹟",
  "Myiodynastes hemichrysus": "Golden-bellied Flycatcher",
  "Myiodynastes luteiventris": "黄腹大嘴霸鹟",
  "Myiodynastes maculatus": "纹大嘴霸鹟",
  "Myiomela leucura": "白尾蓝地鸲",
  "Myiopagis caniceps": "灰色伊拉鹟",
  "Myiopagis flavivertex": "黄顶伊拉鹟",
  "Myiopagis gaimardii": "林伊拉鹟",
  "Myiopagis olallai": "丘陵伊拉鹟",
  "Myiopagis subplacens": "太平洋伊拉鹟",
  "Myiopagis viridicata": "绿伊拉鹟",
  "Myiophobus cryptoxanthus": "绿胸斑翅霸鹟",
  "Myiophobus fasciatus": "浅褐斑翅霸鹟",
  "Myiophobus flavicans": "黄斑翅霸鹟",
  "Myiophobus phoenicomitra": "橙冠斑翅霸鹟",
  "Myiophobus roraimae": "巴西斑翅霸鹟",
  "Myiopsitta monachus": "和尚鹦哥",
  "Myiornis albiventris": "白胸侏霸鹟",
  "Myiornis atricapillus": "黑顶侏霸鹟",
  "Myiornis auricularis": "角侏霸鹟",
  "Myiornis ecaudatus": "短尾侏霸鹟",
  "Myiotheretes fumigatus": "烟色丛霸鹟",
  "Myiotheretes fuscorufus": "Rufous-bellied Bush Tyrant",
  "Myiotheretes pernix": "哥伦比亚丛霸鹟",
  "Myiotheretes striaticollis": "纹喉丛霸鹟",
  "Myiothlypis basilica": "黑头王森莺",
  "Myiothlypis bivittata": "双斑王森莺",
  "Myiothlypis chlorophrys": "乔科王森莺",
  "Myiothlypis chrysogaster": "金腹王森莺",
  "Myiothlypis cinereicollis": "灰喉王森莺",
  "Myiothlypis conspicillata": "白眼先王森莺",
  "Myiothlypis coronata": "褐冠王森莺",
  "Myiothlypis flaveola": "黄王森莺",
  "Myiothlypis fraseri": "灰黄王森莺",
  "Myiothlypis fulvicauda": "黄腰王森莺",
  "Myiothlypis leucoblephara": "白眉王森莺",
  "Myiothlypis leucophrys": "白纹王森莺",
  "Myiothlypis luteoviridis": "柠黄王森莺",
  "Myiothlypis nigrocristata": "黑冠王森莺",
  "Myiothlypis rivularis": "河王森莺",
  "Myiothlypis roraimae": "罗来曼王森莺",
  "Myiothlypis signata": "淡脚王森莺",
  "Myiotriccus ornatus": "华丽霸鹟",
  "Myiozetetes cayanensis": "锈边短嘴霸鹟",
  "Myiozetetes granadensis": "灰顶短嘴霸鹟",
  "Myiozetetes luteiventris": "暗胸短嘴霸鹟",
  "Myiozetetes similis": "群栖短嘴霸鹟",
  "Myophonus caeruleus": "紫啸鸫",
  "Myophonus horsfieldii": "马拉啸鸫",
  "Myophonus insularis": "台湾紫啸鸫",
  "Myophonus melanurus": "辉亮啸鸫",
  "Myornis senilis": "灰窜鸟",
  "Myrmeciza longipes": "白腹蚁鸟",
  "Myrmecocichla aethiops": "Anteater Chat",
  "Myrmecocichla arnotti": "阿氏蚁䳭",
  "Myrmecocichla collaris": "鲁阿哈蚁䳭",
  "Myrmecocichla formicivora": "南方蚁䳭",
  "Myrmecocichla monticola": "山䳭",
  "Myrmecocichla nigra": "Sooty Chat",
  "Myrmelastes humaythae": "乌梅达蚁鸟",
  "Myrmelastes hyperythrus": "铅色蚁鸟",
  "Myrmelastes leucostigma": "点斑翅蚁鸟",
  "Myrmelastes rufifacies": "棕脸蚁鸟",
  "Myrmelastes saturatus": "罗来马蚁鸟",
  "Myrmelastes schistaceus": "蓝灰蚁鸟",
  "Myrmoborus leucophrys": "白眉蚁鸟",
  "Myrmoborus lophotes": "棕冠蚁鸟",
  "Myrmoborus lugubris": "灰胸蚁鸟",
  "Myrmoborus melanurus": "黑尾蚁鸟",
  "Myrmoborus myotherinus": "黑脸蚁鸟",
  "Myrmochanes hemileucus": "黑白蚁鸟",
  "Myrmoderus eowilsoni": "阿苏尔山蚁鸟",
  "Myrmoderus ferrugineus": "棕背蚁鸟",
  "Myrmoderus loricatus": "白枕蚁鸟",
  "Myrmoderus ruficauda": "扇尾蚁鸟",
  "Myrmoderus squamosus": "鳞纹蚁鸟",
  "Myrmophylax atrothorax": "黑喉蚁鸟",
  "Myrmorchilus strigilatus": "纹背蚁鹩",
  "Myrmornis torquata": "斑翅蚁鸟",
  "Myrmothera berlepschi": "Amazonian Antpitta",
  "Myrmothera campanisona": "拟鸫蚁鸫",
  "Myrmothera dives": "Thicket Antpitta",
  "Myrmothera fulviventris": "White-lored Antpitta",
  "Myrmothera simplex": "褐胸蚁鸫",
  "Myrmothera subcanescens": "塔河蚁鸫",
  "Myrmotherula ambigua": "黄喉蚁鹩",
  "Myrmotherula assimilis": "铅色蚁鹩",
  "Myrmotherula axillaris": "白胁蚁鹩",
  "Myrmotherula brachyura": "姬蚁鹩",
  "Myrmotherula cherriei": "红蚁鹩",
  "Myrmotherula ignota": "须蚁鹩",
  "Myrmotherula iheringi": "亚马孙蚁鹩",
  "Myrmotherula klagesi": "凯氏蚁鹩",
  "Myrmotherula longicauda": "纹胸蚁鹩",
  "Myrmotherula longipennis": "长翅蚁鹩",
  "Myrmotherula luctuosa": "银胁蚁鹩",
  "Myrmotherula menetriesii": "灰蚁鹩",
  "Myrmotherula minor": "小蚁鹩",
  "Myrmotherula multostriata": "亚马孙纵纹蚁鹩",
  "Myrmotherula pacifica": "太平洋纵纹蚁鹩",
  "Myrmotherula schisticolor": "蓝灰蚁鹩",
  "Myrmotherula sclateri": "巴西蚁鹩",
  "Myrmotherula snowi": "阿拉蚁鹩",
  "Myrmotherula surinamensis": "纵纹蚁鹩",
  "Myrmotherula unicolor": "纯色蚁鹩",
  "Myrmotherula urosticta": "斑尾蚁鹩",
  "Myrtis fanny": "紫领蜂鸟",
  "Mystacornis crossleyi": "克氏须鹛",
  "Myza sarasinorum": "白耳汲蜜鸟",
  "Myzomela cardinalis": "深红摄蜜鸟",
  "Myzomela erythrocephala": "Red-headed Myzomela",
  "Myzomela jugularis": "橙胸摄蜜鸟",
  "Myzomela obscura": "暗摄蜜鸟",
  "Myzomela rosenbergii": "红领摄蜜鸟",
  "Myzomela rubratra": "密岛摄蜜鸟",
  "Myzomela sanguinolenta": "绯红摄蜜鸟",
  "Nannopsittaca panychlora": "Tepui Parrotlet",
  "Nannopterum auritum": "Double-crested Cormorant",
  "Nannopterum brasilianum": "Neotropic Cormorant",
  "Napothera albostriata": "苏门答腊鹩鹛",
  "Napothera danjoui": "短尾鹛",
  "Napothera epilepidota": "纹胸鹪鹛",
  "Napothera malacoptila": "长嘴鹩鹛",
  "Nasica longirostris": "长嘴䴕雀",
  "Nectarinia famosa": "辉绿花蜜鸟",
  "Nectarinia kilimensis": "长尾铜花蜜鸟",
  "Nemosia pileata": "黑顶唐纳雀",
  "Nengetus cinereus": "Grey Monjita",
  "Neochmia phaeton": "Crimson Finch",
  "Neochmia temporalis": "红眉火尾雀",
  "Neoconocephalus bivocatus": "False Robust Conehead",
  "Neoconocephalus ensiger": "Sword-bearing Conehead",
  "Neoconocephalus retusus": "Round-tipped Conehead",
  "Neoconocephalus robustus": "Robust Conehead",
  "Neocossyphus finschi": "Finsch's Flycatcher-Thrush",
  "Neocossyphus fraseri": "Rufous Flycatcher-Thrush",
  "Neocossyphus poensis": "White-tailed Ant Thrush",
  "Neocossyphus rufus": "红尾蚁鸫",
  "Neoctantes niger": "黑丛蚁鵙",
  "Neomixis striatigula": "纹喉杂鹛",
  "Neomixis tenella": "北杂鹛",
  "Neomorphus geoffroyi": "棕腹鸡鹃",
  "Neomorphus rufipennis": "棕翅鸡鹃",
  "Neonemobius cubensis": "Cuban Ground Cricket",
  "Neopelma aurifrons": "巴西霸娇鹟",
  "Neopelma chrysocephalum": "黄冠霸娇鹟",
  "Neopelma chrysolophum": "塞拉霸娇鹟",
  "Neopelma pallescens": "淡腹霸娇鹟",
  "Neopelma sulphureiventer": "黄腹霸娇鹟",
  "Neophema pulchella": "绿宝石鹦鹉",
  "Neopipo cinnamomea": "栗红霸鹟",
  "Neothraupis fasciata": "白斑唐纳雀",
  "Nephelomyias lintoni": "橙斑翅霸鹟",
  "Nephelomyias pulcher": "华丽斑翅霸鹟",
  "Nephelornis oneilli": "秘鲁森雀",
  "Nesillas lantzii": "荒漠薮莺",
  "Nesillas typica": "马岛薮莺",
  "Nesoctites micromegas": "安岛姬啄木鸟",
  "Nesoenas mayeri": "粉红鸽",
  "Nesoptilotis flavicollis": "黄喉吸蜜鸟",
  "Nesoptilotis leucotis": "白耳吸蜜鸟",
  "Nesospingus speculiferus": "波多黎各唐纳雀",
  "Nestor meridionalis": "白顶啄羊鹦鹉",
  "Netta rufina": "赤嘴潜鸭",
  "Nettapus coromandelianus": "Cotton Pygmy Goose",
  "Newtonia amphichroa": "暗牛顿莺",
  "Newtonia archboldi": "Archbold's Newtonia",
  "Newtonia brunneicauda": "棕尾牛顿莺",
  "Nicator chloris": "黄翼斑斗鹎",
  "Nicator gularis": "东非斗鹎",
  "Nicator vireo": "黄喉斗鹎",
  "Nigrita canicapillus": "灰冠黑雀",
  "Nilaus afer": "非洲伯劳",
  "Niltava grandis": "大仙鹟",
  "Niltava macgrigoriae": "小仙鹟",
  "Niltava sundara": "棕腹仙鹟",
  "Niltava vivida": "棕腹蓝仙鹟",
  "Ninox affinis": "安达曼鹰鸮",
  "Ninox boobook": "布克鹰鸮",
  "Ninox connivens": "吠鹰鸮",
  "Ninox fusca": "帝汶鹰鸮",
  "Ninox hypogramma": "哈岛鹰鸮",
  "Ninox ios": "朱红鹰鸮",
  "Ninox jacquinoti": "所罗门鹰鸮",
  "Ninox japonica": "北鹰鸮",
  "Ninox novaeseelandiae": "斑布克鹰鸮",
  "Ninox obscura": "休氏鹰鸮",
  "Ninox philippensis": "菲律宾鹰鸮",
  "Ninox plesseni": "阿洛鹰鸮",
  "Ninox rumseyi": "宿务鹰鸮",
  "Ninox scutulata": "鹰鸮",
  "Ninox strenua": "猛鹰鸮",
  "Ninox sumbaensis": "小松巴鹰鸮",
  "Ninox theomacha": "褐鹰鸮",
  "Nisaetus alboniger": "马来鹰雕",
  "Nisaetus cirrhatus": "凤头鹰雕",
  "Nisaetus nanus": "华氏鹰雕",
  "Nisaetus nipalensis": "鹰雕",
  "Noise": "Noise",
  "Non-Bird": "Non-Bird",
  "Nonnula brunnea": "褐小蓬头䴕",
  "Nonnula frontalis": "灰颊小蓬头䴕",
  "Nonnula rubecula": "锈胸小蓬头䴕",
  "Nonnula ruficapilla": "棕顶小蓬头䴕",
  "Northiella haematogaster": "Eastern Bluebonnet",
  "Notharchus hyperrhynchus": "白颈蓬头䴕",
  "Notharchus macrorhynchos": "圭亚那白颈蓬头䴕",
  "Notharchus ordii": "褐斑蓬头䴕",
  "Notharchus pectoralis": "黑胸蓬头䴕",
  "Notharchus swainsoni": "黄腹蓬头䴕",
  "Notharchus tectus": "杂色蓬头䴕",
  "Nothocercus bonapartei": "高原林䳍",
  "Nothocercus julius": "茶胸林䳍",
  "Nothocercus nigrocapillus": "斗篷林䳍",
  "Nothocrax urumutum": "夜冠雉",
  "Nothoprocta cinerascens": "灰斑䳍",
  "Nothoprocta ornata": "丽色斑䳍",
  "Nothoprocta pentlandii": "安第斯斑䳍",
  "Nothoprocta perdicaria": "智利斑䳍",
  "Nothura boraquira": "白腹拟䳍",
  "Nothura darwinii": "达尔文拟䳍",
  "Nothura maculosa": "斑拟䳍",
  "Notiomystis cincta": "缝叶吸蜜鸟",
  "Notopholia corusca": "黑腹辉椋鸟",
  "Nucifraga caryocatactes": "星鸦",
  "Nucifraga columbiana": "北美星鸦",
  "Numenius americanus": "长嘴杓鹬",
  "Numenius arquata": "白腰杓鹬",
  "Numenius madagascariensis": "大杓鹬",
  "Numenius minutus": "Little Curlew",
  "Numenius phaeopus": "中杓鹬",
  "Numenius tahitiensis": "太平洋杓鹬",
  "Numida meleagris": "珠鸡",
  "Nyctanassa violacea": "黄冠夜鹭",
  "Nyctibius aethereus": "长尾林鸱",
  "Nyctibius bracteatus": "棕林鸱",
  "Nyctibius grandis": "大林鸱",
  "Nyctibius griseus": "林鸱",
  "Nyctibius jamaicensis": "北林鸱",
  "Nyctibius leucopterus": "白翅林鸱",
  "Nycticorax caledonicus": "棕夜鹭",
  "Nycticorax nycticorax": "夜鹭",
  "Nyctidromus albicollis": "帕拉夜鹰",
  "Nyctidromus anthonyi": "灌丛夜鹰",
  "Nyctiphrynus mcleodii": "Eared Poorwill",
  "Nyctiphrynus ocellatus": "黑夜鹰",
  "Nyctiphrynus rosenbergi": "查岛夜鹰",
  "Nyctiphrynus yucatanicus": "尤卡坦夜鹰",
  "Nyctipolus nigrescens": "暗色夜鹰",
  "Nyctiprogne leucopyga": "斑尾夜鹰",
  "Nyctyornis amictus": "赤须夜蜂虎",
  "Nyctyornis athertoni": "蓝须夜蜂虎",
  "Nymphicus hollandicus": "鸡尾鹦鹉",
  "Nystalus chacuru": "白耳蓬头䴕",
  "Nystalus maculatus": "斑背蓬头䴕",
  "Nystalus obamai": "西条纹蓬头䴕",
  "Nystalus radiatus": "横斑蓬头䴕",
  "Nystalus striatipectus": "查科蓬头䴕",
  "Nystalus striolatus": "条纹蓬头䴕",
  "Oceanodroma castro": "斑腰叉尾海燕",
  "Oceanodroma leucorhoa": "白腰叉尾海燕",
  "Ochetorhynchus andaecola": "岩爬地雀",
  "Ochetorhynchus melanurus": "岩灶鸟",
  "Ochetorhynchus phoenicurus": "斑尾爬地雀",
  "Ochetorhynchus ruficaudus": "直嘴爬地雀",
  "Ochthoeca cinnamomeiventris": "灰背唧霸鹟",
  "Ochthoeca diadema": "Yellow-bellied Chat-Tyrant",
  "Ochthoeca frontalis": "Crowned Chat-Tyrant",
  "Ochthoeca fumicolor": "褐背唧霸鹟",
  "Ochthoeca jelskii": "Jelski's Chat-Tyrant",
  "Ochthoeca leucophrys": "白眉唧霸鹟",
  "Ochthoeca oenanthoides": "D'Orbigny's Chat-Tyrant",
  "Ochthoeca pulchella": "Golden-browed Chat-Tyrant",
  "Ochthoeca rufipectoralis": "棕胸唧霸鹟",
  "Ochthoeca thoracica": "栗腰唧霸鹟",
  "Ochthornis littoralis": "淡褐唧霸鹟",
  "Ocreatus underwoodii": "盘尾蜂鸟",
  "Ocyceros birostris": "灰犀鸟",
  "Ocyceros gingalensis": "斯里兰卡灰犀鸟",
  "Ocyceros griseus": "印度灰犀鸟",
  "Ocyphaps lophotes": "冠鸠",
  "Odocoileus virginianus": "White-tailed Deer",
  "Odontophorus atrifrons": "黑额林鹑",
  "Odontophorus balliviani": "纹颊林鹑",
  "Odontophorus capueira": "斑翅林鹑",
  "Odontophorus columbianus": "Venezuelan Wood Quail",
  "Odontophorus erythrops": "棕额林鹑",
  "Odontophorus gujanensis": "云斑林鹑",
  "Odontophorus guttatus": "点斑林鹑",
  "Odontophorus hyperythrus": "栗林鹑",
  "Odontophorus leucolaemus": "白喉林鹑",
  "Odontophorus melanonotus": "暗背林鹑",
  "Odontophorus melanotis": "黑耳林鹑",
  "Odontophorus speciosus": "棕胸林鹑",
  "Odontophorus stellatus": "黄眼斑林鹑",
  "Odontophorus strophium": "领林鹑",
  "Odontorchilus branickii": "灰背锯嘴鹪鹩",
  "Odontorchilus cinereus": "锯嘴鹪鹩",
  "Oecanthus celerinictus": "Fast-calling Tree Cricket",
  "Oecanthus exclamationis": "Davis's Tree Cricket",
  "Oecanthus fultoni": "Snowy Tree Cricket",
  "Oecanthus nigricornis": "Blackhorned Tree Cricket",
  "Oecanthus niveus": "Narrow-winged Tree Cricket",
  "Oecanthus pini": "Pine Tree Cricket",
  "Oecanthus quadripunctatus": "Four-spotted Tree Cricket",
  "Oena capensis": "小长尾鸠",
  "Oenanthe cypriaca": "塞浦路斯䳭",
  "Oenanthe deserti": "漠䳭",
  "Oenanthe familiaris": "Familiar Chat",
  "Oenanthe finschii": "芬氏䳭",
  "Oenanthe fusca": "褐岩䳭",
  "Oenanthe hispanica": "黑耳䳭",
  "Oenanthe isabellina": "沙䳭",
  "Oenanthe leucopyga": "黑䳭",
  "Oenanthe leucura": "白尾䳭",
  "Oenanthe melanoleuca": "Eastern Black-eared Wheatear",
  "Oenanthe melanura": "黑尾岩䳭",
  "Oenanthe moesta": "红腰䳭",
  "Oenanthe oenanthe": "穗䳭",
  "Oenanthe pileata": "冕䳭",
  "Oenanthe pleschanka": "白顶䳭",
  "Oenanthe scotocerca": "褐尾岩䳭",
  "Ognorhynchus icterotis": "黄耳鹦哥",
  "Oncostoma cinereigulare": "北弯嘴霸鹟",
  "Oncostoma olivaceum": "南弯嘴霸鹟",
  "Oneillornis lunulatus": "月斑蚁鸟",
  "Oneillornis salvini": "白喉蚁鸟",
  "Onychognathus morio": "红翅椋鸟",
  "Onychognathus nabouroup": "淡翅栗翅椋鸟",
  "Onychognathus tenuirostris": "细嘴栗翅椋鸟",
  "Onychognathus tristramii": "红海栗翅椋鸟",
  "Onychognathus walleri": "高山栗翅椋鸟",
  "Onychoprion aleuticus": "白腰燕鸥",
  "Onychoprion anaethetus": "Bridled Tern",
  "Onychoprion fuscatus": "乌燕鸥",
  "Onychoprion lunatus": "Spectacled Tern",
  "Onychorhynchus coronatus": "皇霸鹟",
  "Onychorhynchus swainsoni": "东皇霸鹟",
  "Opisthocomus hoazin": "麝雉",
  "Oporornis agilis": "灰喉地莺",
  "Orchelimum agile": "Agile Meadow Katydid",
  "Orchelimum concinnum": "Stripe-faced Meadow Katydid",
  "Orchelimum pulchellum": "Handsome Meadow Katydid",
  "Orchesticus abeillei": "褐唐纳雀",
  "Oreocharis arfaki": "Tit Berrypecker",
  "Oreoica gutturalis": "冠钟鹟",
  "Oreolais pulcher": "黑领娇莺",
  "Oreolais ruwenzorii": "领娇莺",
  "Oreomystis bairdi": "Akikiki",
  "Oreophasis derbianus": "角冠雉",
  "Oreopholus ruficollis": "橙喉鸻",
  "Oreopsar bolivianus": "Bolivian Blackbird",
  "Oreortyx pictus": "山翎鹑",
  "Oreoscoptes montanus": "高山弯嘴嘲鸫",
  "Oreoscopus gutturalis": "蕨鹩刺莺",
  "Oreothlypis gutturalis": "火喉森莺",
  "Oreothlypis superciliosa": "月胸森莺",
  "Oreothraupis arremonops": "拟唐纳雀",
  "Oreotrochilus estella": "安第斯山蜂鸟",
  "Oressochen jubatus": "Orinoco Goose",
  "Oressochen melanopterus": "Andean Goose",
  "Oriolus auratus": "非洲黄鹂",
  "Oriolus brachyrynchus": "西非黑头黄鹂",
  "Oriolus chinensis": "黑枕黄鹂",
  "Oriolus chlorocephalus": "绿头黄鹂",
  "Oriolus crassirostris": "白腹黄鹂",
  "Oriolus cruentus": "绯胸黄鹂",
  "Oriolus decipiens": "塔宁巴黄鹂",
  "Oriolus flavocinctus": "绿鹂",
  "Oriolus kundoo": "印度金黄鹂",
  "Oriolus larvatus": "东非黑头黄鹂",
  "Oriolus melanotis": "绿褐鹂",
  "Oriolus monacha": "黑头林黄鹂",
  "Oriolus nigripennis": "黑翅黄鹂",
  "Oriolus oriolus": "金黄鹂",
  "Oriolus percivali": "山鹂",
  "Oriolus phaeochromus": "暗褐鹂",
  "Oriolus sagittatus": "绿背黄鹂",
  "Oriolus steerii": "Philippine Oriole",
  "Oriolus szalayi": "褐鹂",
  "Oriolus tenuirostris": "Slender-billed Oriole",
  "Oriolus traillii": "朱鹂",
  "Oriolus xanthonotus": "黑喉黄鹂",
  "Oriolus xanthornus": "黑头黄鹂",
  "Oriturus superciliosus": "纹雀鹀",
  "Ornithion brunneicapillus": "褐顶小霸鹟",
  "Ornithion inerme": "白眼先小霸鹟",
  "Ornithion semiflavum": "黄腹小霸鹟",
  "Orocharis saltator": "Jumping Bush Cricket",
  "Orochelidon flavipes": "Pale-footed Swallow",
  "Orochelidon murina": "Brown-bellied Swallow",
  "Ortalis araucuan": "东巴西小冠雉",
  "Ortalis canicollis": "乔科小冠雉",
  "Ortalis cinereiceps": "灰头小冠雉",
  "Ortalis columbiana": "哥伦比亚小冠雉",
  "Ortalis erythroptera": "棕头小冠雉",
  "Ortalis garrula": "栗翅小冠雉",
  "Ortalis guttata": "鳞斑小冠雉",
  "Ortalis leucogastra": "白腹小冠雉",
  "Ortalis motmot": "小冠雉",
  "Ortalis poliocephala": "墨西哥小冠雉",
  "Ortalis ruficauda": "棕臀小冠雉",
  "Ortalis squamata": "点斑小冠雉",
  "Ortalis vetula": "纯色小冠雉",
  "Ortalis wagleri": "棕腹小冠雉",
  "Orthogonys chloricterus": "巴西绿唐纳雀",
  "Orthonyx novaeguineae": "巴布亚刺尾鸫",
  "Orthonyx spaldingii": "黑头刺尾鸫",
  "Orthonyx temminckii": "刺尾鸫",
  "Orthopsittaca manilatus": "红腹金刚鹦鹉",
  "Orthotomus atrogularis": "黑喉缝叶莺",
  "Orthotomus chaktomuk": "柬埔寨缝叶莺",
  "Orthotomus chloronotus": "Green-backed Tailorbird",
  "Orthotomus cinereiceps": "白耳缝叶莺",
  "Orthotomus derbianus": "灰背缝叶莺",
  "Orthotomus frontalis": "吕宋缝叶莺",
  "Orthotomus nigriceps": "黑头缝叶莺",
  "Orthotomus ruficeps": "灰缝叶莺",
  "Orthotomus sepium": "爪哇缝叶莺",
  "Orthotomus sericeus": "红头缝叶莺",
  "Orthotomus sutorius": "长尾缝叶莺",
  "Ortygornis pondicerianus": "Grey Francolin",
  "Ortygornis sephaena": "Crested Francolin",
  "Ortygospiza atricollis": "黑领鹑雀",
  "Otidiphaps nobilis": "雉鸠",
  "Otocichla mupinensis": "Chinese Thrush",
  "Otus alfredi": "弗洛角鸮",
  "Otus bakkamoena": "印度领角鸮",
  "Otus brucei": "纵纹角鸮",
  "Otus cyprius": "塞普路斯角鸮",
  "Otus elegans": "琉球角鸮",
  "Otus lempiji": "巽他领角鸮",
  "Otus lettia": "领角鸮",
  "Otus madagascariensis": "Torotoroka Scops-Owl",
  "Otus magicus": "摩鹿加角鸮",
  "Otus manadensis": "苏拉威西角鸮",
  "Otus mantananensis": "南菲律宾角鸮",
  "Otus pamelae": "阿拉伯角鸮",
  "Otus rufescens": "棕角鸮",
  "Otus rutilus": "马岛角鸮",
  "Otus sagittatus": "白额角鸮",
  "Otus scops": "西红角鸮",
  "Otus semitorques": "北领角鸮",
  "Otus senegalensis": "非洲角鸮",
  "Otus spilocephalus": "黄嘴角鸮",
  "Otus sunia": "红角鸮",
  "Otus umbra": "栗角鸮",
  "Oxylabes madagascariensis": "白喉尖鹛",
  "Oxyruncus cristatus": "尖喙鸟",
  "Oxyura ferruginea": "安第斯硬尾鸭",
  "Oxyura jamaicensis": "棕硬尾鸭",
  "Pachycare flavogriseum": "金脸啸鹟",
  "Pachycephala chlorura": "美岛啸鹟",
  "Pachycephala cinerea": "红树啸鹟",
  "Pachycephala feminina": "伦纳啸鹟",
  "Pachycephala flavifrons": "Samoan Whistler",
  "Pachycephala fuliginosa": "Western Whistler",
  "Pachycephala fulvotincta": "锈胸啸鹟",
  "Pachycephala griseonota": "褐啸鹟",
  "Pachycephala homeyeri": "白臀啸鹟",
  "Pachycephala hypoxantha": "加里啸鹟",
  "Pachycephala inornata": "吉氏啸鹟",
  "Pachycephala jacquinoti": "汤岛啸鹟",
  "Pachycephala lanioides": "White-breasted Whistler",
  "Pachycephala macrorhyncha": "黄喉啸鹟",
  "Pachycephala mentalis": "黑颏啸鹟",
  "Pachycephala monacha": "阿鲁啸鹟",
  "Pachycephala nudigula": "裸喉啸鹟",
  "Pachycephala occidentalis": "西方啸鹟",
  "Pachycephala olivacea": "绿啸鹟",
  "Pachycephala orioloides": "鹂啸鹟",
  "Pachycephala pectoralis": "金啸鹟",
  "Pachycephala philippinensis": "黄腹啸鹟",
  "Pachycephala rufiventris": "棕啸鹟",
  "Pachycephala schlegelii": "斯氏啸鹟",
  "Pachycephala simplex": "灰啸鹟",
  "Pachycephala soror": "Sclater's Whistler",
  "Pachycephala sulfuriventer": "硫磺腹啸鹟",
  "Pachycephala vitiensis": "白喉啸鹟",
  "Pachyphantes superciliosus": "Compact Weaver",
  "Pachyramphus aglaiae": "红喉厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus albogriseus": "黑白厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus castaneus": "栗顶厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus cinnamomeus": "桂红厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus homochrous": "单色厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus major": "灰领厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus marginatus": "黑顶厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus minor": "粉喉厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus niger": "牙买加厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus polychopterus": "白翅厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus rufus": "灰厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus surinamus": "Glossy-backed Becard",
  "Pachyramphus validus": "淡色厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus versicolor": "斑纹厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus viridis": "绿背厚嘴霸鹟",
  "Pachyramphus xanthogenys": "黄颊厚嘴霸鹟",
  "Pachysylvia aurantiifrons": "Golden-fronted Greenlet",
  "Pachysylvia decurtata": "Lesser Greenlet",
  "Pachysylvia hypoxantha": "Dusky-capped Greenlet",
  "Pachysylvia muscicapina": "Buff-cheeked Greenlet",
  "Pachysylvia semibrunnea": "Rufous-naped Greenlet",
  "Padda oryzivora": "Java Sparrow",
  "Palmeria dolei": "Akohekohe",
  "Pampa curvipennis": "Wedge-tailed Sabrewing",
  "Pandion haliaetus": "鹗",
  "Panterpe insignis": "火喉蜂鸟",
  "Panurus biarmicus": "文须雀",
  "Panyptila sanctihieronymi": "大燕尾雨燕",
  "Parabuteo leucorrhous": "白腰鵟",
  "Parabuteo unicinctus": "栗翅鹰",
  "Paraclaravis mondetoura": "紫胸地鸠",
  "Paradisaea minor": "小极乐鸟",
  "Paradisaea rubra": "红极乐鸟",
  "Paradoxornis flavirostris": "斑胸鸦雀",
  "Paradoxornis guttaticollis": "点胸鸦雀",
  "Paradoxornis heudei": "Reed Parrotbill",
  "Pardalotus punctatus": "斑翅食蜜鸟",
  "Pardalotus rubricatus": "红眉食蜜鸟",
  "Pardalotus striatus": "纹翅食蜜鸟",
  "Pardirallus maculatus": "美洲斑秧鸡",
  "Pardirallus nigricans": "暗色秧鸡",
  "Pardirallus sanguinolentus": "铅色秧鸡",
  "Parkerthraustes humeralis": "黄肩厚嘴雀",
  "Parkesia motacilla": "白眉灶莺",
  "Parkesia noveboracensis": "黄眉灶莺",
  "Paroaria capitata": "黄嘴蜡嘴鹀",
  "Paroaria coronata": "冠蜡嘴鹀",
  "Paroaria dominicana": "冕蜡嘴鹀",
  "Paroaria gularis": "红顶蜡嘴鹀",
  "Parophasma galinieri": "Abyssinian Catbird",
  "Paroreomyza montana": "毛岛管舌雀",
  "Parotia sefilata": "阿法六线风鸟",
  "Parus cinereus": "苍背山雀",
  "Parus major": "大山雀",
  "Parus minor": "远东山雀",
  "Parus monticolus": "绿背山雀",
  "Parvipsitta porphyrocephala": "Purple-crowned Lorikeet",
  "Parvipsitta pusilla": "Little Lorikeet",
  "Passer ammodendri": "黑顶麻雀",
  "Passer cinnamomeus": "山麻雀",
  "Passer diffusus": "南非灰头麻雀",
  "Passer domesticus": "家麻雀",
  "Passer flaveolus": "黄腹麻雀",
  "Passer griseus": "灰头麻雀",
  "Passer hispaniolensis": "黑胸麻雀",
  "Passer iagoensis": "棕背麻雀",
  "Passer italiae": "意大利麻雀",
  "Passer luteus": "金麻雀",
  "Passer melanurus": "南非麻雀",
  "Passer moabiticus": "死海麻雀",
  "Passer montanus": "麻雀",
  "Passer pyrrhonotus": "丛林麻雀",
  "Passer rufocinctus": "肯尼亚麻雀",
  "Passer simplex": "荒漠麻雀",
  "Passer swainsonii": "斯氏麻雀",
  "Passerculus sandwichensis": "稀树草鹀",
  "Passerella iliaca": "狐色雀鹀",
  "Passerella megarhyncha": "厚嘴狐色雀鹀",
  "Passerella schistacea": "铅灰狐色雀鹀",
  "Passerella unalaschcensis": "烟黑狐色雀鹀",
  "Passerina amoena": "白腹蓝彩鹀",
  "Passerina caerulea": "斑翅蓝彩鹀",
  "Passerina ciris": "丽彩鹀",
  "Passerina cyanea": "靛蓝彩鹀",
  "Passerina leclancherii": "橙胸彩鹀",
  "Passerina rositae": "粉腹彩鹀",
  "Passerina versicolor": "杂色彩鹀",
  "Pastor roseus": "粉红椋鸟",
  "Patagioenas araucana": "智利鸽",
  "Patagioenas cayennensis": "淡腹鸽",
  "Patagioenas corensis": "裸眶鸽",
  "Patagioenas fasciata": "斑尾鸽",
  "Patagioenas flavirostris": "红嘴鸽",
  "Patagioenas goodsoni": "乌鸽",
  "Patagioenas leucocephala": "白顶鸽",
  "Patagioenas maculosa": "斑翅鸽",
  "Patagioenas nigrirostris": "短嘴鸽",
  "Patagioenas picazuro": "红头鸽",
  "Patagioenas plumbea": "铅灰鸽",
  "Patagioenas speciosa": "鳞斑鸽",
  "Patagioenas squamosa": "鳞枕鸽",
  "Patagioenas subvinacea": "赤鸽",
  "Patagona gigas": "巨蜂鸟",
  "Pauxi pauxi": "Helmeted Curassow",
  "Pavo cristatus": "蓝孔雀",
  "Pavo muticus": "绿孔雀",
  "Pelargopsis amauroptera": "褐翅翡翠",
  "Pelargopsis capensis": "鹳嘴翡翠",
  "Pelecanus conspicillatus": "Australian Pelican",
  "Pelecanus erythrorhynchos": "美洲鹈鹕",
  "Pelecanus occidentalis": "褐鹈鹕",
  "Pelecanus onocrotalus": "白鹈鹕",
  "Peliperdix coqui": "栗顶鹧鸪",
  "Pellorneum albiventre": "白腹幽鹛",
  "Pellorneum bicolor": "锈色雅鹛",
  "Pellorneum capistratum": "黑冠幽鹛",
  "Pellorneum celebense": "苏拉雅鹛",
  "Pellorneum fuscocapillus": "褐冠幽鹛",
  "Pellorneum malaccense": "短尾雅鹛",
  "Pellorneum palustre": "Marsh Babbler",
  "Pellorneum pyrrogenys": "泰氏幽鹛",
  "Pellorneum rostratum": "白胸雅鹛",
  "Pellorneum ruficeps": "棕头幽鹛",
  "Pellorneum tickelli": "棕胸雅鹛",
  "Peltops montanus": "山盾钟鹊",
  "Penelope albipennis": "白翅冠雉",
  "Penelope argyrotis": "斑尾冠雉",
  "Penelope barbata": "须冠雉",
  "Penelope dabbenei": "红脸冠雉",
  "Penelope jacquacu": "棕胸冠雉",
  "Penelope marail": "绿背冠雉",
  "Penelope montagnii": "安第斯冠雉",
  "Penelope obscura": "乌腿冠雉",
  "Penelope perspicax": "考加冠雉",
  "Penelope purpurascens": "紫冠雉",
  "Penelope superciliaris": "眉纹冠雉",
  "Penelopides affinis": "棉岛犀鸟",
  "Penelopina nigra": "山冠雉",
  "Peneothello cyanus": "蓝灰薮鹟",
  "Peneothello sigillata": "白翅薮鹟",
  "Percnostola arenarum": "栗腹蚁鸟",
  "Percnostola rufifrons": "黑头蚁鸟",
  "Perdicula argoondah": "Rock Bush Quail",
  "Perdicula asiatica": "丛林鹑",
  "Perdicula erythrorhyncha": "红嘴林鹑",
  "Perdix perdix": "灰山鹑",
  "Pericrocotus cantonensis": "Swinhoe's Minivet",
  "Pericrocotus cinnamomeus": "小山椒鸟",
  "Pericrocotus divaricatus": "灰山椒鸟",
  "Pericrocotus erythropygius": "White-bellied Minivet",
  "Pericrocotus ethologus": "长尾山椒鸟",
  "Pericrocotus flammeus": "赤黄山椒鸟",
  "Pericrocotus miniatus": "巽他山椒鸟",
  "Pericrocotus solaris": "灰喉山椒鸟",
  "Pericrocotus speciosus": "赤红山椒鸟",
  "Pericrocotus tegimae": "琉球山椒鸟",
  "Periparus amabilis": "Palawan Tit",
  "Periparus ater": "煤山雀",
  "Periparus elegans": "Elegant Tit",
  "Periparus rubidiventris": "黑冠山雀",
  "Periparus rufonuchalis": "棕枕山雀",
  "Periparus venustulus": "Yellow-bellied Tit",
  "Periporphyrus erythromelas": "黑头红锡嘴雀",
  "Perisoreus canadensis": "灰噪鸦",
  "Perisoreus infaustus": "北噪鸦",
  "Perissocephalus tricolor": "三色伞鸟",
  "Pernis apivorus": "鹃头蜂鹰",
  "Pernis ptilorhynchus": "凤头蜂鹰",
  "Petrochelidon ariel": "彩石燕",
  "Petrochelidon fluvicola": "黄额燕",
  "Petrochelidon fulva": "穴崖燕",
  "Petrochelidon nigricans": "树燕",
  "Petrochelidon pyrrhonota": "美洲燕",
  "Petrochelidon spilodera": "非洲斑燕",
  "Petroica australis": "新西兰鸲鹟",
  "Petroica boodang": "绯红鸲鹟",
  "Petroica goodenovii": "红头鸲鹟",
  "Petroica longipes": "北岛鸲鹟",
  "Petroica macrocephala": "雀鸲鹟",
  "Petroica phoenicea": "火红鸲鹟",
  "Petroica pusilla": "红鸲鹟",
  "Petroica rodinogaster": "粉红鸲鹟",
  "Petroica rosea": "瑰色鸲鹟",
  "Petronia petronia": "石雀",
  "Peucaea aestivalis": "巴氏猛雀鹀",
  "Peucaea botterii": "博氏猛雀鹀",
  "Peucaea carpalis": "棕翅猛雀鹀",
  "Peucaea cassinii": "卡氏猛雀鹀",
  "Peucaea humeralis": "黑胸猛雀鹀",
  "Peucaea mystacalis": "白须猛雀鹀",
  "Peucaea ruficauda": "纹头猛雀鹀",
  "Peucaea sumichrasti": "红尾猛雀鹀",
  "Peucedramus taeniatus": "橄榄绿森莺",
  "Pezopetes capitalis": "大脚雀",
  "Pezoporus wallicus": "地鹦鹉",
  "Phacellodomus dorsalis": "栗背棘雀",
  "Phacellodomus erythrophthalmus": "红眼棘雀",
  "Phacellodomus ferrugineigula": "橙胸棘雀",
  "Phacellodomus inornatus": "淡色棘雀",
  "Phacellodomus maculipectus": "点斑胸棘雀",
  "Phacellodomus ruber": "大棘雀",
  "Phacellodomus rufifrons": "棕额棘雀",
  "Phacellodomus sibilatrix": "小棘雀",
  "Phacellodomus striaticeps": "纹额棘雀",
  "Phacellodomus striaticollis": "斑胸棘雀",
  "Phaenicophaeus sumatranus": "Chestnut-bellied Malkoha",
  "Phaenicophaeus tristis": "绿嘴地鹃",
  "Phaenicophaeus viridirostris": "Blue-faced Malkoha",
  "Phaenicophilus palmarum": "黑顶棕榈唐纳雀",
  "Phaenostictus mcleannani": "眼斑蚁鸟",
  "Phaeochroa cuvierii": "鳞胸刀翅蜂鸟",
  "Phaeomyias murina": "灰色小霸鹟",
  "Phaeomyias tumbezana": "塔贝森小霸鹟",
  "Phaethon aethereus": "红嘴鹲",
  "Phaethon lepturus": "白尾鹲",
  "Phaethon rubricauda": "红尾鹲",
  "Phaethornis atrimentalis": "黑喉隐蜂鸟",
  "Phaethornis augusti": "乌顶隐蜂鸟",
  "Phaethornis bourcieri": "直嘴隐蜂鸟",
  "Phaethornis eurynome": "鳞喉隐蜂鸟",
  "Phaethornis griseogularis": "灰颏隐蜂鸟",
  "Phaethornis guy": "绿隐蜂鸟",
  "Phaethornis hispidus": "白髯隐蜂鸟",
  "Phaethornis longirostris": "西长尾隐蜂鸟",
  "Phaethornis longuemareus": "小隐蜂鸟",
  "Phaethornis malaris": "大嘴隐蜂鸟",
  "Phaethornis nattereri": "红喉隐蜂鸟",
  "Phaethornis pretrei": "普拉隐蜂鸟",
  "Phaethornis ruber": "红隐蜂鸟",
  "Phaethornis rupurumii": "Streak-throated Hermit",
  "Phaethornis squalidus": "暗喉隐蜂鸟",
  "Phaethornis striigularis": "纹喉隐蜂鸟",
  "Phaethornis superciliosus": "长尾隐蜂鸟",
  "Phaethornis syrmatophorus": "茶腹隐蜂鸟",
  "Phaethornis yaruqui": "白须隐蜂鸟",
  "Phaetusa simplex": "巨嘴燕鸥",
  "Phainopepla nitens": "黑丝鹟",
  "Phalacrocorax auritus": "角鸬鹚",
  "Phalacrocorax brasilianus": "美洲鸬鹚",
  "Phalacrocorax carbo": "普通鸬鹚",
  "Phalaenoptilus nuttallii": "北美小夜鹰",
  "Phalaropus fulicarius": "灰瓣蹼鹬",
  "Phalaropus lobatus": "红颈瓣蹼鹬",
  "Phalaropus tricolor": "细嘴瓣蹼鹬",
  "Phapitreron amethystinus": "Amethyst Brown Dove",
  "Phapitreron leucotis": "小褐果鸠",
  "Phaps chalcoptera": "铜翅鸠",
  "Phaps elegans": "灌丛铜翅鸠",
  "Pharomachrus antisianus": "凤头绿咬鹃",
  "Pharomachrus auriceps": "金头绿咬鹃",
  "Pharomachrus fulgidus": "白尾梢绿咬鹃",
  "Pharomachrus mocinno": "凤尾绿咬鹃",
  "Pharomachrus pavoninus": "五彩绿咬鹃",
  "Phasianus colchicus": "雉鸡",
  "Phedina borbonica": "马岛原燕",
  "Phegornis mitchellii": "黑顶鸻",
  "Phelpsia inornata": "白须短嘴霸鹟",
  "Pheucticus aureoventris": "黑背白斑翅雀",
  "Pheucticus chrysogaster": "黄腹白斑翅雀",
  "Pheucticus chrysopeplus": "黄色白斑翅雀",
  "Pheucticus ludovicianus": "玫胸白斑翅雀",
  "Pheucticus melanocephalus": "黑头白斑翅雀",
  "Pheucticus tibialis": "黑腿白斑翅雀",
  "Pheugopedius atrogularis": "黑喉苇鹪鹩",
  "Pheugopedius coraya": "科拉苇鹪鹩",
  "Pheugopedius eisenmanni": "印加苇鹪鹩",
  "Pheugopedius euophrys": "淡尾苇鹪鹩",
  "Pheugopedius fasciatoventris": "黑腹苇鹪鹩",
  "Pheugopedius felix": "快乐苇鹪鹩",
  "Pheugopedius genibarbis": "须苇鹪鹩",
  "Pheugopedius maculipectus": "斑胸苇鹪鹩",
  "Pheugopedius mystacalis": "髯苇鹪鹩",
  "Pheugopedius rutilus": "棕胸苇鹪鹩",
  "Pheugopedius sclateri": "鳞胸苇鹪鹩",
  "Pheugopedius spadix": "黑头苇鹪鹩",
  "Philemon buceroides": "盔吮蜜鸟",
  "Philemon citreogularis": "小吮蜜鸟",
  "Philemon corniculatus": "噪吮蜜鸟",
  "Philemon diemenensis": "新喀吮蜜鸟",
  "Philemon fuscicapillus": "暗吮蜜鸟",
  "Philemon novaeguineae": "新几内亚吮蜜鸟",
  "Philemon plumigenis": "塔宁巴吮蜜鸟",
  "Philemon yorki": "犀吮蜜鸟",
  "Philentoma pyrhoptera": "棕翅王鵙",
  "Philentoma velata": "栗胸王鵙",
  "Philepitta schlegeli": "Schlegel's Asity",
  "Philesturnus rufusater": "北岛鞍背鸦",
  "Philetairus socius": "群织雀",
  "Philortyx fasciatus": "斑鹑",
  "Philydor atricapillus": "黑顶拾叶雀",
  "Philydor erythrocercum": "棕腰拾叶雀",
  "Philydor erythropterum": "Chestnut-winged Foliage-gleaner",
  "Philydor fuscipenne": "蓝灰拾叶雀",
  "Philydor novaesi": "诺氏拾叶雀",
  "Philydor pyrrhodes": "红腰拾叶雀",
  "Philydor rufum": "Buff-fronted Foliage-gleaner",
  "Phimosus infuscatus": "裸脸鹮",
  "Phlegopsis erythroptera": "红翅裸眼蚁鸟",
  "Phlegopsis nigromaculata": "黑斑裸眼蚁鸟",
  "Phleocryptes melanops": "拟鹩针尾雀",
  "Phlogophilus hemileucurus": "厄瓜多尔斑尾蜂鸟",
  "Phodilus assimilis": "斯里兰卡栗鸮",
  "Phodilus badius": "栗鸮",
  "Phoebastria immutabilis": "黑背信天翁",
  "Phoebastria nigripes": "黑脚信天翁",
  "Phoenicircus carnifex": "圭亚那红伞鸟",
  "Phoenicircus nigricollis": "黑颈红伞鸟",
  "Phoeniconaias minor": "小红鹳",
  "Phoenicoparrus andinus": "安第斯红鹳",
  "Phoenicoparrus jamesi": "James's Flamingo",
  "Phoenicopterus chilensis": "智利红鹳",
  "Phoenicopterus roseus": "大红鹳",
  "Phoenicopterus ruber": "美洲红鹳",
  "Phoeniculus bollei": "白头林戴胜",
  "Phoeniculus purpureus": "绿林戴胜",
  "Phoenicurus auroreus": "北红尾鸲",
  "Phoenicurus frontalis": "蓝额红尾鸲",
  "Phoenicurus fuliginosus": "红尾水鸲",
  "Phoenicurus hodgsoni": "黑喉红尾鸲",
  "Phoenicurus leucocephalus": "白顶溪鸲",
  "Phoenicurus moussieri": "摩氏红尾鸲",
  "Phoenicurus ochruros": "赭红尾鸲",
  "Phoenicurus phoenicurus": "欧亚红尾鸲",
  "Pholia sharpii": "Sharpe's Starling",
  "Phonygammus keraudrenii": "号声极乐鸟",
  "Phragmacia substriata": "亚纹山鹪莺",
  "Phrygilus atriceps": "黑头岭雀鹀",
  "Phrygilus gayi": "灰头岭雀鹀",
  "Phrygilus patagonicus": "南美岭雀鹀",
  "Phrygilus punensis": "秘鲁岭雀鹀",
  "Phylidonyris niger": "白颊澳蜜鸟",
  "Phylidonyris novaehollandiae": "黄翅澳蜜鸟",
  "Phylidonyris pyrrhopterus": "月斑澳蜜鸟",
  "Phyllastrephus cabanisi": "卡氏旋木鹎",
  "Phyllastrephus cerviniventris": "灰绿旋木鹎",
  "Phyllastrephus fischeri": "Fischer's Greenbul",
  "Phyllastrephus flavostriatus": "黄纹旋木鹎",
  "Phyllastrephus placidus": "橄榄绿旋木鹎",
  "Phyllastrephus strepitans": "锯齿旋木鹎",
  "Phyllastrephus terrestris": "褐旋木鹎",
  "Phyllergates cucullatus": "金头缝叶莺",
  "Phyllergates heterolaemus": "褐头缝叶莺",
  "Phyllolais pulchella": "Buff-bellied Warbler",
  "Phyllomyias burmeisteri": "毛腿小霸鹟",
  "Phyllomyias cinereiceps": "灰头小霸鹟",
  "Phyllomyias fasciatus": "带斑小霸鹟",
  "Phyllomyias griseiceps": "乌头小霸鹟",
  "Phyllomyias griseocapilla": "灰顶小霸鹟",
  "Phyllomyias nigrocapillus": "黑顶小霸鹟",
  "Phyllomyias plumbeiceps": "铅色顶小霸鹟",
  "Phyllomyias reiseri": "里氏小霸鹟",
  "Phyllomyias sclateri": "阿根廷小霸鹟",
  "Phyllomyias uropygialis": "褐腰小霸鹟",
  "Phyllomyias virescens": "绿色小霸鹟",
  "Phyllomyias weedeni": "央葛斯小霸鹟",
  "Phyllomyias zeledoni": "白额小霸鹟",
  "Phyllopalpus pulchellus": "Handsome Trig",
  "Phylloscartes ceciliae": "Alagoas Tyrannulet",
  "Phylloscartes difficilis": "巴西姬霸鹟",
  "Phylloscartes eximius": "Southern Bristle-Tyrant",
  "Phylloscartes gualaquizae": "厄瓜多尔姬霸鹟",
  "Phylloscartes kronei": "雷斯姬霸鹟",
  "Phylloscartes lanyoni": "Antioquia Bristle-Tyrant",
  "Phylloscartes ophthalmicus": "Marble-faced Bristle-Tyrant",
  "Phylloscartes oustaleti": "欧氏姬霸鹟",
  "Phylloscartes parkeri": "Cinnamon-faced Tyrannulet",
  "Phylloscartes paulista": "圣保罗姬霸鹟",
  "Phylloscartes poecilotis": "Variegated Bristle-Tyrant",
  "Phylloscartes roquettei": "米州姬霸鹟",
  "Phylloscartes superciliaris": "棕额姬霸鹟",
  "Phylloscartes sylviolus": "栗环姬霸鹟",
  "Phylloscartes ventralis": "点颊姬霸鹟",
  "Phylloscartes virescens": "橄榄绿姬霸鹟",
  "Phylloscopus affinis": "黄腹柳莺",
  "Phylloscopus armandii": "棕眉柳莺",
  "Phylloscopus bonelli": "博氏柳莺",
  "Phylloscopus borealis": "极北柳莺",
  "Phylloscopus borealoides": "库页岛柳莺",
  "Phylloscopus budongoensis": "乌干达柳莺",
  "Phylloscopus burkii": "金眶鹟莺",
  "Phylloscopus calciatilis": "灰岩柳莺",
  "Phylloscopus canariensis": "加岛柳莺",
  "Phylloscopus cantator": "黄胸柳莺",
  "Phylloscopus castaniceps": "栗头鹟莺",
  "Phylloscopus chloronotus": "淡黄腰柳莺",
  "Phylloscopus claudiae": "冠纹柳莺",
  "Phylloscopus collybita": "叽喳柳莺",
  "Phylloscopus coronatus": "冕柳莺",
  "Phylloscopus emeiensis": "峨眉柳莺",
  "Phylloscopus examinandus": "堪察加柳莺",
  "Phylloscopus forresti": "四川柳莺",
  "Phylloscopus fuligiventer": "烟柳莺",
  "Phylloscopus fuscatus": "褐柳莺",
  "Phylloscopus goodsoni": "华南冠纹柳莺",
  "Phylloscopus grammiceps": "纹顶鹟莺",
  "Phylloscopus griseolus": "灰柳莺",
  "Phylloscopus humei": "淡眉柳莺",
  "Phylloscopus ibericus": "伊比利亚柳莺",
  "Phylloscopus ijimae": "饭岛柳莺",
  "Phylloscopus inornatus": "黄眉柳莺",
  "Phylloscopus intensior": "云南白斑尾柳莺",
  "Phylloscopus intermedius": "白眶鹟莺",
  "Phylloscopus kansuensis": "甘肃柳莺",
  "Phylloscopus maculipennis": "灰喉柳莺",
  "Phylloscopus maforensis": "农福尔柳莺",
  "Phylloscopus magnirostris": "乌嘴柳莺",
  "Phylloscopus makirensis": "圣岛柳莺",
  "Phylloscopus montis": "黄胸鹟莺",
  "Phylloscopus neglectus": "纯色柳莺",
  "Phylloscopus nigrorum": "内岛柳莺",
  "Phylloscopus nitidus": "绿柳莺",
  "Phylloscopus occipitalis": "大冕柳莺",
  "Phylloscopus occisinensis": "华西柳莺",
  "Phylloscopus ogilviegranti": "白斑尾柳莺",
  "Phylloscopus olivaceus": "Philippine Leaf Warbler",
  "Phylloscopus omeiensis": "峨眉鹟莺",
  "Phylloscopus orientalis": "东柳莺",
  "Phylloscopus plumbeitarsus": "双斑绿柳莺",
  "Phylloscopus poliocephalus": "Island Leaf Warbler",
  "Phylloscopus poliogenys": "灰脸鹟莺",
  "Phylloscopus presbytes": "帝汶柳莺",
  "Phylloscopus proregulus": "黄腰柳莺",
  "Phylloscopus pulcher": "橙斑翅柳莺",
  "Phylloscopus reguloides": "西南冠纹柳莺",
  "Phylloscopus ruficapilla": "黄喉柳莺",
  "Phylloscopus sarasinorum": "苏拉柳莺",
  "Phylloscopus schwarzi": "巨嘴柳莺",
  "Phylloscopus sibilatrix": "林柳莺",
  "Phylloscopus sindianus": "东方叽喳柳莺",
  "Phylloscopus soror": "淡尾鹟莺",
  "Phylloscopus subaffinis": "棕腹柳莺",
  "Phylloscopus subviridis": "Brooks's Leaf Warbler",
  "Phylloscopus tenellipes": "淡脚柳莺",
  "Phylloscopus tephrocephalus": "灰冠鹟莺",
  "Phylloscopus trivirgatus": "山柳莺",
  "Phylloscopus trochiloides": "暗绿柳莺",
  "Phylloscopus trochilus": "欧柳莺",
  "Phylloscopus tytleri": "泰氏柳莺",
  "Phylloscopus umbrovirens": "褐林柳莺",
  "Phylloscopus valentini": "比氏鹟莺",
  "Phylloscopus whistleri": "韦氏鹟莺",
  "Phylloscopus xanthodryas": "日本柳莺",
  "Phylloscopus xanthoschistos": "灰头柳莺",
  "Phylloscopus yunnanensis": "云南柳莺",
  "Phytotoma raimondii": "秘鲁割草鸟",
  "Phytotoma rara": "棕尾割草鸟",
  "Phytotoma rutila": "红胸割草鸟",
  "Piaya cayana": "灰腹棕鹃",
  "Piaya melanogaster": "黑腹棕鹃",
  "Pica bottanensis": "Black-rumped Magpie",
  "Pica hudsonia": "黑嘴喜鹊",
  "Pica nuttalli": "黄嘴喜鹊",
  "Pica pica": "欧亚喜鹊",
  "Pica serica": "喜鹊",
  "Picoides arcticus": "黑背啄木鸟",
  "Picoides dorsalis": "美洲三趾啄木鸟",
  "Picoides tridactylus": "三趾啄木鸟",
  "Piculus aurulentus": "白眉啄木鸟",
  "Piculus callopterus": "纹颊琢木鸟",
  "Piculus chrysochloros": "黄绿啄木鸟",
  "Piculus flavigula": "黄喉啄木鸟",
  "Piculus leucolaemus": "白喉琢木鸟",
  "Picumnus albosquamatus": "白尾姬啄木鸟",
  "Picumnus aurifrons": "金额姬啄木鸟",
  "Picumnus cinnamomeus": "Chestnut Piculet",
  "Picumnus cirratus": "白斑姬啄木鸟",
  "Picumnus dorbignyanus": "眼斑姬啄木鸟",
  "Picumnus exilis": "辉姬啄木鸟",
  "Picumnus fulvescens": "Tawny Piculet",
  "Picumnus granadensis": "灰姬啄木鸟",
  "Picumnus innominatus": "斑姬啄木鸟",
  "Picumnus lafresnayi": "拉氏姬啄木鸟",
  "Picumnus limae": "Ochraceous Piculet",
  "Picumnus nebulosus": "杂色姬啄木鸟",
  "Picumnus olivaceus": "暗绿姬啄木鸟",
  "Picumnus pygmaeus": "姬啄木鸟",
  "Picumnus rufiventris": "棕胸姬啄木鸟",
  "Picumnus sclateri": "厄瓜多尔姬啄木鸟",
  "Picumnus spilogaster": "White-bellied Piculet",
  "Picumnus squamulatus": "鳞斑姬啄木鸟",
  "Picumnus temminckii": "赭领姬啄木鸟",
  "Picus awokera": "日本绿啄木鸟",
  "Picus canus": "灰头绿啄木鸟",
  "Picus chlorolophus": "黄冠啄木鸟",
  "Picus erythropygius": "黑头绿啄木鸟",
  "Picus puniceus": "红翅绿啄木鸟",
  "Picus sharpei": "伊比利亚绿啄木鸟",
  "Picus squamatus": "鳞腹绿啄木鸟",
  "Picus vaillantii": "利氏绿啄木鸟",
  "Picus viridis": "绿啄木鸟",
  "Picus vittatus": "花腹绿啄木鸟",
  "Picus xanthopygaeus": "鳞喉绿啄木鸟",
  "Pinicola enucleator": "松雀",
  "Pionites leucogaster": "白腹鹦哥",
  "Pionites melanocephalus": "黑冠鹦哥",
  "Pionopsitta pileata": "红顶鹦哥",
  "Pionus chalcopterus": "青铜翅鹦哥",
  "Pionus fuscus": "暗色鹦哥",
  "Pionus maximiliani": "鳞头鹦哥",
  "Pionus menstruus": "蓝头鹦哥",
  "Pionus senilis": "白冠鹦哥",
  "Pionus seniloides": "白顶鹦哥",
  "Pionus sordidus": "红嘴鹦哥",
  "Pionus tumultuosus": "紫冠鹦哥",
  "Pipile cujubi": "红喉鸣冠雉",
  "Pipile cumanensis": "蓝喉鸣冠雉",
  "Pipilo chlorurus": "绿尾唧鹀",
  "Pipilo erythrophthalmus": "棕胁唧鹀",
  "Pipilo maculatus": "斑唧鹀",
  "Pipilo ocai": "领唧鹀",
  "Pipra aureola": "绯红冠娇鹟",
  "Pipra fasciicauda": "斑尾娇鹟",
  "Pipra filicauda": "线尾娇鹟",
  "Pipraeidea bonariensis": "橙腹裸鼻雀",
  "Pipraeidea melanonota": "黄胸裸鼻雀",
  "Pipreola arcuata": "横斑食果伞鸟",
  "Pipreola aureopectus": "金胸食果伞鸟",
  "Pipreola formosa": "Handsome Fruiteater",
  "Pipreola frontalis": "红胸食果伞鸟",
  "Pipreola intermedia": "Band-tailed Fruiteater",
  "Pipreola jucunda": "橙胸食果伞鸟",
  "Pipreola lubomirskii": "黑胸食果伞鸟",
  "Pipreola riefferii": "绿黑食果伞鸟",
  "Pipreola whitelyi": "红斑食果伞鸟",
  "Piprites chloris": "斑翅娇鹟",
  "Piprites griseiceps": "灰头娇鹟",
  "Piprites pileata": "黑顶娇鹟",
  "Piranga bidentata": "火领丽唐纳雀",
  "Piranga erythrocephala": "红头丽唐纳雀",
  "Piranga flava": "红色丽唐纳雀",
  "Piranga hepatica": "暗红丽唐纳雀",
  "Piranga leucoptera": "白翅丽唐纳雀",
  "Piranga ludoviciana": "黄腹丽唐纳雀",
  "Piranga lutea": "齿嘴丽唐纳雀",
  "Piranga olivacea": "猩红丽唐纳雀",
  "Piranga roseogularis": "玫喉丽唐纳雀",
  "Piranga rubra": "玫红丽唐纳雀",
  "Piranga rubriceps": "红冠丽唐纳雀",
  "Pitangus lictor": "Lesser Kiskadee",
  "Pitangus sulphuratus": "大食蝇霸鹟",
  "Pithecophaga jefferyi": "Philippine Eagle",
  "Pithys albifrons": "白羽蚁鸟",
  "Pithys castaneus": "白脸蚁鸟",
  "Pitohui kirhocephalus": "杂色林鵙鹟",
  "Pitta anerythra": "黑脸八色鸫",
  "Pitta brachyura": "印度八色鸫",
  "Pitta elegans": "华丽八色鸫",
  "Pitta maxima": "白胸八色鸫",
  "Pitta megarhyncha": "红树八色鸫",
  "Pitta moluccensis": "蓝翅八色鸫",
  "Pitta nympha": "仙八色鸫",
  "Pitta sordida": "绿胸八色鸫",
  "Pitta steerii": "蓝胸八色鸫",
  "Pitta versicolor": "噪八色鸫",
  "Pittasoma michleri": "黑顶蚁鸫",
  "Pittasoma rufopileatum": "棕冠蚁鸫",
  "Pityriasis gymnocephala": "棘头鵙",
  "Platalea ajaja": "粉红琵鹭",
  "Platalea leucorodia": "白琵鹭",
  "Platycercus adscitus": "淡头玫瑰鹦鹉",
  "Platycercus caledonicus": "绿背玫瑰鹦鹉",
  "Platycercus elegans": "红玫瑰鹦鹉",
  "Platycercus eximius": "澳东玫瑰鹦鹉",
  "Platylophus galericulatus": "冠鸦",
  "Platyrinchus cancrominus": "短尾铲嘴雀",
  "Platyrinchus coronatus": "金冠铲嘴雀",
  "Platyrinchus flavigularis": "黄喉铲嘴雀",
  "Platyrinchus leucoryphus": "黄褐翅铲嘴雀",
  "Platyrinchus mystaceus": "白喉铲嘴雀",
  "Platyrinchus platyrhynchos": "白冠铲嘴雀",
  "Platyrinchus saturatus": "桂红冠铲嘴雀",
  "Platysmurus leucopterus": "白翅鹊",
  "Platysteira blissetti": "红颊饰眼鹟",
  "Platysteira castanea": "栗色饰眼鹟",
  "Platysteira concreta": "Yellow-bellied Wattle-eye",
  "Platysteira cyanea": "眼瘤鹟",
  "Platysteira hormophora": "白额鵙鹟",
  "Platysteira peltata": "黑喉饰眼鹟",
  "Plectorhyncha lanceolata": "纵纹吸蜜鸟",
  "Plectrophenax hyperboreus": "麦氏鹀",
  "Plectrophenax nivalis": "雪鹀",
  "Plegadis chihi": "白脸彩鹮",
  "Plegadis falcinellus": "彩鹮",
  "Plegadis ridgwayi": "秘鲁彩鹮",
  "Plocepasser mahali": "纹胸织布鸟",
  "Plocepasser superciliosus": "栗顶织雀",
  "Ploceus baglafecht": "黄腹织雀",
  "Ploceus bicolor": "灰背织雀",
  "Ploceus capensis": "南非织雀",
  "Ploceus cucullatus": "黑头织巢鸟",
  "Ploceus galbula": "栗脸织雀",
  "Ploceus hypoxanthus": "亚洲金织雀",
  "Ploceus intermedius": "黑脸织雀",
  "Ploceus jacksoni": "Golden-backed Weaver",
  "Ploceus luteolus": "小织雀",
  "Ploceus manyar": "纹胸织雀",
  "Ploceus melanocephalus": "黑头黄背织雀",
  "Ploceus nelicourvi": "Nelicourvi Weaver",
  "Ploceus nigerrimus": "大黑织雀",
  "Ploceus nigricollis": "黑颈织雀",
  "Ploceus ocularis": "眼斑织巢鸟",
  "Ploceus philippinus": "黄胸织雀",
  "Ploceus sakalava": "萨卡织雀",
  "Ploceus spekei": "斯氏织巢鸟",
  "Ploceus subaureus": "东非织巢鸟",
  "Ploceus velatus": "黑额织雀",
  "Ploceus vitellinus": "蛋黄黑脸织雀",
  "Ploceus xanthops": "大金织雀",
  "Ploceus xanthopterus": "褐喉金织雀",
  "Pluvialis apricaria": "欧金鸻",
  "Pluvialis dominica": "美洲金鸻",
  "Pluvialis fulva": "金斑鸻",
  "Pluvialis squatarola": "灰斑鸻",
  "Pluvianus aegyptius": "埃及燕鸻",
  "Pnoepyga albiventer": "鳞胸鹪鹛",
  "Pnoepyga formosana": "台湾鹪鹛",
  "Pnoepyga immaculata": "尼泊尔鹪鹛",
  "Pnoepyga pusilla": "小鳞胸鹪鹛",
  "Podargus ocellatus": "云斑蟆口鸱",
  "Podargus papuensis": "巴布亚蟆口鸱",
  "Podargus strigoides": "茶色蟆口鸱",
  "Podiceps auritus": "角䴙䴘",
  "Podiceps cristatus": "凤头䴙䴘",
  "Podiceps gallardoi": "阿根廷䴙䴘",
  "Podiceps grisegena": "赤颈䴙䴘",
  "Podiceps major": "大䴙䴘",
  "Podiceps nigricollis": "黑颈䴙䴘",
  "Podiceps occipitalis": "银䴙䴘",
  "Podiceps taczanowskii": "秘鲁䴙䴘",
  "Podilymbus podiceps": "斑嘴巨䴙䴘",
  "Podoces hendersoni": "Mongolian Ground Jay",
  "Poecile atricapillus": "黑顶山雀",
  "Poecile carolinensis": "卡罗山雀",
  "Poecile cinctus": "西伯利亚山雀",
  "Poecile gambeli": "北美白眉山雀",
  "Poecile hudsonicus": "北山雀",
  "Poecile hyrcanus": "伊朗山雀",
  "Poecile lugubris": "暗山雀",
  "Poecile montanus": "褐头山雀",
  "Poecile palustris": "沼泽山雀",
  "Poecile rufescens": "栗背山雀",
  "Poecile sclateri": "墨西哥山雀",
  "Poecile weigoldicus": "川褐头山雀",
  "Poecilodryas hypoleuca": "黑白杂色鹟",
  "Poecilostreptus cabanisi": "蓝腰唐加拉雀",
  "Poecilostreptus palmeri": "灰黄唐加拉雀",
  "Poecilotriccus albifacies": "白颊哑霸鹟",
  "Poecilotriccus calopterus": "金翅哑霸鹟",
  "Poecilotriccus capitalis": "黑白哑霸鹟",
  "Poecilotriccus fumifrons": "灰额哑霸鹟",
  "Poecilotriccus latirostris": "锈额哑霸鹟",
  "Poecilotriccus luluae": "红头哑霸鹟",
  "Poecilotriccus plumbeiceps": "赭脸哑霸鹟",
  "Poecilotriccus ruficeps": "棕顶哑霸鹟",
  "Poecilotriccus russatus": "赤黄哑霸鹟",
  "Poecilotriccus sylvia": "蓝灰头哑霸鹟",
  "Pogoniulus atroflavus": "红腰钟声拟䴕",
  "Pogoniulus bilineatus": "金腰钟声拟䴕",
  "Pogoniulus chrysoconus": "黄额钟声拟䴕",
  "Pogoniulus leucomystax": "须绿钟声拟䴕",
  "Pogoniulus pusillus": "红额钟声拟䴕",
  "Pogoniulus scolopaceus": "点斑钟声拟䴕",
  "Pogoniulus simplex": "Green Tinkerbird",
  "Pogoniulus subsulphureus": "黄喉钟声拟䴕",
  "Pogonocichla stellata": "白点鸲",
  "Poicephalus cryptoxanthus": "褐头鹦鹉",
  "Poicephalus flavifrons": "黄头鹦鹉",
  "Poicephalus fuscicollis": "瑞氏灰头鹦鹉",
  "Poicephalus meyeri": "麦耶氏鹦鹉",
  "Poicephalus robustus": "褐颈鹦鹉",
  "Poicephalus rufiventris": "红腹鹦鹉",
  "Poicephalus senegalus": "塞内加尔鹦鹉",
  "Poliocrania exsul": "栗背蚁鸟",
  "Poliolimnas cinereus": "White-browed Crake",
  "Polioptila albiloris": "白眼先蚋莺",
  "Polioptila bilineata": "White-browed Gnatcatcher",
  "Polioptila caerulea": "灰蓝蚋莺",
  "Polioptila californica": "加州蚋莺",
  "Polioptila dumicola": "花脸蚋莺",
  "Polioptila lactea": "白腹蚋莺",
  "Polioptila lembeyei": "Cuban Gnatcatcher",
  "Polioptila melanura": "黑尾蚋莺",
  "Polioptila nigriceps": "黑顶蚋莺",
  "Polioptila plumbea": "热带蚋莺",
  "Polioptila schistaceigula": "灰喉蚋莺",
  "Polyboroides typus": "African Harrier-Hawk",
  "Polyerata amabilis": "Blue-chested Hummingbird",
  "Polyerata decora": "Charming Hummingbird",
  "Polyplectron bicalcaratum": "灰孔雀雉",
  "Polyplectron chalcurum": "铜尾孔雀雉",
  "Polyplectron germaini": "眼斑孔雀雉",
  "Polyplectron malacense": "凤冠孔雀雉",
  "Polyplectron schleiermacheri": "加里曼丹孔雀雉",
  "Polystictus pectoralis": "须多斑霸鹟",
  "Polystictus superciliaris": "灰背多斑霸鹟",
  "Polytelis anthopeplus": "至尊鹦鹉",
  "Polytelis swainsonii": "靓鹦鹉",
  "Polytmus guainumbi": "白尾金喉蜂鸟",
  "Polytmus theresiae": "绿尾金喉蜂鸟",
  "Pomarea dimidiata": "拉罗果鹟",
  "Pomatorhinus ferruginosus": "红嘴钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus horsfieldii": "霍氏钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus melanurus": "斯里兰卡钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus montanus": "栗背钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus musicus": "台湾棕颈钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus ochraceiceps": "棕头钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus ruficollis": "棕颈钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus schisticeps": "灰头钩嘴鹛",
  "Pomatorhinus superciliaris": "剑嘴鹛",
  "Pomatostomus ruficeps": "栗冠弯嘴鹛",
  "Pomatostomus superciliosus": "白眉弯嘴鹛",
  "Pomatostomus temporalis": "灰冠弯嘴鹛",
  "Poodytes gramineus": "姬大尾莺",
  "Poodytes punctatus": "新西兰大尾莺",
  "Pooecetes gramineus": "栗肩雀鹀",
  "Poospiza hispaniolensis": "领歌鹀",
  "Poospiza nigrorufa": "棕黑歌鹀",
  "Poospiza ornata": "桂红歌鹀",
  "Poospiza whitii": "黑栗歌鹀",
  "Porphyrio flavirostris": "淡青水鸡",
  "Porphyrio madagascariensis": "非洲紫水鸡",
  "Porphyrio martinica": "紫青水鸡",
  "Porphyrio melanotus": "澳洲紫水鸡",
  "Porphyrio poliocephalus": "紫水鸡",
  "Porphyrio porphyrio": "西紫水鸡",
  "Porphyriops melanops": "斑胁水鸡",
  "Porphyrospiza alaudina": "斑尾岭雀鹀",
  "Porphyrospiza caerulescens": "蓝雀鹀",
  "Porzana carolina": "黑脸田鸡",
  "Porzana porzana": "斑胸田鸡",
  "Porzana spiloptera": "Dot-winged Crake",
  "Power tools": "Power tools",
  "Premnoplex brunnescens": "点斑尾雀",
  "Premnornis guttuliger": "锈翅斑尾雀",
  "Primolius auricollis": "金领金刚鹦鹉",
  "Primolius couloni": "蓝头金刚鹦鹉",
  "Primolius maracana": "蓝翅金刚鹦鹉",
  "Prinia atrogularis": "黑胸山鹪莺",
  "Prinia bairdii": "Banded Prinia",
  "Prinia buchanani": "棕额山鹪莺",
  "Prinia crinigera": "喜山山鹪莺",
  "Prinia erythroptera": "Red-winged Prinia",
  "Prinia familiaris": "斑翅山鹪莺",
  "Prinia flavicans": "黑胸鹪莺",
  "Prinia flaviventris": "黄腹山鹪莺",
  "Prinia gracilis": "优雅山鹪莺",
  "Prinia hodgsonii": "灰胸山鹪莺",
  "Prinia hypoxantha": "Drakensberg Prinia",
  "Prinia inornata": "纯色山鹪莺",
  "Prinia lepida": "Delicate Prinia",
  "Prinia maculosa": "斑山鹪莺",
  "Prinia melanops": "黑脸山鹪莺",
  "Prinia polychroa": "褐山鹪莺",
  "Prinia rufescens": "暗冕山鹪莺",
  "Prinia rufifrons": "Red-fronted Prinia",
  "Prinia socialis": "灰山鹪莺",
  "Prinia somalica": "淡山鹪莺",
  "Prinia striata": "Striped Prinia",
  "Prinia subflava": "褐胁鹪莺",
  "Prinia superciliaris": "黑喉山鹪莺",
  "Prinia sylvatica": "丛林山鹪莺",
  "Prionochilus maculatus": "黄喉锯齿啄花鸟",
  "Prionochilus thoracicus": "Scarlet-breasted Flowerpecker",
  "Prionochilus xanthopygius": "加里曼丹啄花鸟",
  "Prionops plumatus": "长冠盔鵙",
  "Prionops retzii": "雷氏盔鵙",
  "Priotelus roseigaster": "伊岛咬鹃",
  "Priotelus temnurus": "古巴咬鹃",
  "Probosciger aterrimus": "棕树凤头鹦鹉",
  "Procarduelis nipalensis": "暗胸朱雀",
  "Procnias albus": "白钟伞鸟",
  "Procnias averano": "须钟伞鸟",
  "Procnias nudicollis": "裸喉钟伞鸟",
  "Procnias tricarunculatus": "肉垂钟伞鸟",
  "Progne chalybea": "灰胸崖燕",
  "Progne elegans": "南美崖燕",
  "Progne sinaloae": "墨西哥崖燕",
  "Progne subis": "紫崖燕",
  "Progne tapera": "棕胸崖燕",
  "Promerops cafer": "南非食蜜鸟",
  "Prosopeia personata": "黄胸辉鹦鹉",
  "Prosopeia tabuensis": "Maroon Shining Parrot",
  "Prosthemadera novaeseelandiae": "簇胸吸蜜鸟",
  "Protonotaria citrea": "蓝翅黄森莺",
  "Prunella collaris": "领岩鹨",
  "Prunella fulvescens": "褐岩鹨",
  "Prunella himalayana": "高原岩鹨",
  "Prunella modularis": "林岩鹨",
  "Prunella montanella": "棕眉山岩鹨",
  "Prunella ocularis": "眼斑岩鹨",
  "Prunella rubeculoides": "鸲岩鹨",
  "Prunella strophiata": "棕胸岩鹨",
  "Psalidoprocne pristoptera": "Black Saw-wing",
  "Psaltriparus minimus": "短嘴长尾山雀",
  "Psarisomus dalhousiae": "长尾阔嘴鸟",
  "Psarocolius angustifrons": "褐背拟椋鸟",
  "Psarocolius atrovirens": "暗绿拟椋鸟",
  "Psarocolius bifasciatus": "亚马孙拟椋鸟",
  "Psarocolius cassini": "栗背拟椋鸟",
  "Psarocolius decumanus": "发冠拟椋鸟",
  "Psarocolius montezuma": "褐拟椋鸟",
  "Psarocolius viridis": "绿拟椋鸟",
  "Psarocolius wagleri": "栗头拟椋鸟",
  "Psephotus haematonotus": "红腰鹦鹉",
  "Psephotus varius": "Mulga Parrot",
  "Pseudacris brimleyi": "Brimley's Chorus Frog",
  "Pseudacris clarkii": "Spotted Chorus Frog",
  "Pseudacris crucifer": "Spring Peeper",
  "Pseudacris feriarum": "Upland Chorus Frog",
  "Pseudacris nigrita": "Southern Chorus Frog",
  "Pseudacris ocularis": "Little Grass Frog",
  "Pseudacris ornata": "Ornate Chorus Frog",
  "Pseudacris streckeri": "Strecker's Chorus Frog",
  "Pseudacris triseriata": "Striped Chorus Frog",
  "Pseudasthenes cactorum": "仙人掌卡纳灶鸟",
  "Pseudasthenes humicola": "乌尾卡纳灶鸟",
  "Pseudastur albicollis": "白南美鵟",
  "Pseudastur occidentalis": "灰背南美鵟",
  "Pseudastur polionotus": "披风南美鵟",
  "Pseudelaenia leucospodia": "灰白小霸鹟",
  "Pseudeos cardinalis": "Cardinal Lory",
  "Pseudibis papillosa": "黑鹮",
  "Pseudocolaptes boissonneautii": "条纹簇颊灶鸫",
  "Pseudocolaptes johnsoni": "太平洋簇颊灶鸫",
  "Pseudocolaptes lawrencii": "Buffy Tuftedcheek",
  "Pseudocolopteryx acutipennis": "亚热带多拉霸鹟",
  "Pseudocolopteryx citreola": "滴答多拉霸鹟",
  "Pseudocolopteryx dinelliana": "南美多拉霸鹟",
  "Pseudocolopteryx flaviventris": "拟莺多拉霸鹟",
  "Pseudocolopteryx sclateri": "冠多拉霸鹟",
  "Pseudoleistes guirahuro": "黄腰沼泽雀",
  "Pseudoleistes virescens": "褐黄沼泽雀",
  "Pseudonestor xanthophrys": "Maui Parrotbill",
  "Pseudonigrita arnaudi": "灰头群织雀",
  "Pseudopipra pipra": "White-crowned Manakin",
  "Pseudopodoces humilis": "地山雀",
  "Pseudorectes ferrugineus": "锈色林鵙鹟",
  "Pseudoseisura cristata": "棕巨灶鸫",
  "Pseudoseisura gutturalis": "白喉巨灶鸫",
  "Pseudoseisura lophotes": "褐巨灶鸫",
  "Pseudoseisura unirufa": "灰胸巨灶鸫",
  "Pseudospingus verticalis": "黑头拟雀",
  "Pseudotriccus pelzelni": "铜绿侏霸鹟",
  "Pseudotriccus ruficeps": "棕头侏霸鹟",
  "Psilopogon annamensis": "印支拟啄木鸟",
  "Psilopogon armillaris": "蓝顶拟䴕",
  "Psilopogon asiaticus": "蓝喉拟啄木鸟",
  "Psilopogon auricularis": "Necklaced Barbet",
  "Psilopogon australis": "黄耳拟啄木鸟",
  "Psilopogon chrysopogon": "金须拟䴕",
  "Psilopogon corvinus": "褐喉拟䴕",
  "Psilopogon duvaucelii": "蓝耳拟啄木鸟",
  "Psilopogon eximius": "加里曼丹拟䴕",
  "Psilopogon faber": "黑眉拟啄木鸟",
  "Psilopogon faiostrictus": "黄纹拟啄木鸟",
  "Psilopogon flavifrons": "黄额拟䴕",
  "Psilopogon franklinii": "金喉拟啄木鸟",
  "Psilopogon haemacephalus": "赤胸拟啄木鸟",
  "Psilopogon henricii": "黄顶拟䴕",
  "Psilopogon incognitus": "印尼蓝喉拟啄木",
  "Psilopogon lagrandieri": "红臀拟䴕",
  "Psilopogon lineatus": "斑头绿拟啄木鸟",
  "Psilopogon malabaricus": "马拉巴拟啄木鸟",
  "Psilopogon monticola": "山拟䴕",
  "Psilopogon mystacophanos": "丽色拟䴕",
  "Psilopogon nuchalis": "台湾拟啄木鸟",
  "Psilopogon oorti": "马来拟啄木鸟",
  "Psilopogon pulcherrimus": "金枕拟䴕",
  "Psilopogon pyrolophus": "火簇拟䴕",
  "Psilopogon rafflesii": "花彩拟䴕",
  "Psilopogon rubricapillus": "Crimson-fronted Barbet",
  "Psilopogon virens": "大拟啄木鸟",
  "Psilopogon viridis": "小绿拟䴕",
  "Psilopogon zeylanicus": "斑头绿拟啄木",
  "Psilopsiagon aurifrons": "山鹦哥",
  "Psilopsiagon aymara": "灰顶鹦哥",
  "Psilorhamphus guttatus": "斑竹鹩",
  "Psilorhinus morio": "褐鸦",
  "Psiloscops flammeolus": "美洲角鸮",
  "Psittacara erythrogenys": "红头鹦哥",
  "Psittacara finschi": "绯额鹦哥",
  "Psittacara holochlorus": "绿鹦哥",
  "Psittacara leucophthalmus": "白眼鹦哥",
  "Psittacara mitratus": "红耳绿鹦哥",
  "Psittacara strenuus": "尼加拉瓜绿鹦哥",
  "Psittacara wagleri": "红额鹦哥",
  "Psittacula alexandri": "绯胸鹦鹉",
  "Psittacula calthrapae": "Layard's Parakeet",
  "Psittacula columboides": "马拉巴鹦鹉",
  "Psittacula cyanocephala": "梅头鹦鹉",
  "Psittacula eques": "Echo Parakeet",
  "Psittacula eupatria": "亚历山大鹦鹉",
  "Psittacula finschii": "灰头鹦鹉",
  "Psittacula himalayana": "青头鹦鹉",
  "Psittacula krameri": "红领绿鹦鹉",
  "Psittacula longicauda": "长尾鹦鹉",
  "Psittacus erithacus": "非洲灰鹦鹉",
  "Psittinus cyanurus": "蓝腰短尾鹦鹉",
  "Psittiparus gularis": "灰头鸦雀",
  "Psophia crepitans": "灰翅喇叭声鹤",
  "Psophia leucoptera": "白翅喇叭声鹤",
  "Psophia viridis": "绿翅喇叭声鹤",
  "Psophocichla litsitsirupa": "Groundscraper Thrush",
  "Psophodes cristatus": "Chirruping Wedgebill",
  "Psophodes nigrogularis": "黑喉啸冠鸫",
  "Psophodes occidentalis": "西啸冠鸫",
  "Psophodes olivaceus": "绿啸冠鸫",
  "Pteridophora alberti": "萨克森极乐鸟",
  "Pternistis adspersus": "红嘴鹧鸪",
  "Pternistis afer": "裸喉鹧鸪",
  "Pternistis ahantensis": "Ahanta Spurfowl",
  "Pternistis bicalcaratus": "双距鹧鸪",
  "Pternistis capensis": "Cape Spurfowl",
  "Pternistis erckelii": "Erckel's Spurfowl",
  "Pternistis hildebrandti": "Hildebrandt's Spurfowl",
  "Pternistis leucoscepus": "黄颈裸喉鹧鸪",
  "Pternistis natalensis": "纳塔尔鹧鸪",
  "Pternistis squamatus": "鳞斑鹧鸪",
  "Pternistis swainsonii": "斯氏鹧鸪",
  "Pterocles alchata": "白腹沙鸡",
  "Pterocles coronatus": "花头沙鸡",
  "Pterocles exustus": "栗腹沙鸡",
  "Pterocles namaqua": "那马瓜沙鸡",
  "Pterocles orientalis": "黑腹沙鸡",
  "Pterocles senegallus": "斑沙鸡",
  "Pterodroma cervicalis": "White-necked Petrel (White-necked)",
  "Pterodroma cookii": "Cook's Petrel",
  "Pterodroma externa": "Juan Fernandez Petrel",
  "Pterodroma hypoleuca": "白额圆尾鹱",
  "Pterodroma inexpectata": "Mottled Petrel",
  "Pterodroma madeira": "马德拉圆尾鹱",
  "Pterodroma neglecta": "Kermadec Petrel",
  "Pterodroma nigripennis": "Black-winged Petrel",
  "Pterodroma phaeopygia": "Galapagos Petrel",
  "Pterodroma sandwichensis": "Hawaiian Petrel",
  "Pteroglossus aracari": "黑颈簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus azara": "白嘴簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus bailloni": "橘黄巨嘴鸟",
  "Pteroglossus beauharnaesii": "Curl-crested Aracari",
  "Pteroglossus beauharnaisii": "Curl-crested Aracari",
  "Pteroglossus bitorquatus": "Red-necked Aracari",
  "Pteroglossus castanotis": "栗耳簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus erythropygius": "淡嘴簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus frantzii": "Fiery-billed Aracari",
  "Pteroglossus inscriptus": "巴西簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus pluricinctus": "多斑簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus sanguineus": "斑嘴簇舌巨嘴鸟",
  "Pteroglossus torquatus": "领簇舌巨嘴鸟",
  "Pterophylla camellifolia": "Common True Katydid",
  "Pteroptochos castaneus": "栗喉隐窜鸟",
  "Pteroptochos megapodius": "须隐窜鸟",
  "Pteroptochos tarnii": "黑喉隐窜鸟",
  "Pterorhinus albogularis": "White-throated Laughingthrush",
  "Pterorhinus berthemyi": "Buffy Laughingthrush",
  "Pterorhinus chinensis": "Black-throated Laughingthrush",
  "Pterorhinus davidi": "Plain Laughingthrush",
  "Pterorhinus delesserti": "Wayanad Laughingthrush",
  "Pterorhinus mitratus": "Chestnut-capped Laughingthrush",
  "Pterorhinus pectoralis": "Greater Necklaced Laughingthrush",
  "Pterorhinus perspicillatus": "Masked Laughingthrush",
  "Pterorhinus poecilorhynchus": "Rusty Laughingthrush",
  "Pterorhinus ruficollis": "Rufous-necked Laughingthrush",
  "Pterorhinus sannio": "White-browed Laughingthrush",
  "Pterorhinus treacheri": "Chestnut-hooded Laughingthrush",
  "Pteruthius aeralatus": "红翅鵙鹛",
  "Pteruthius intermedius": "Clicking Shrike-babbler",
  "Pteruthius melanotis": "栗喉鵙鹛",
  "Pteruthius ripleyi": "喜马拉雅鵙鹛",
  "Pteruthius rufiventer": "棕腹鵙鹛",
  "Pteruthius xanthochlorus": "淡绿鵙鹛",
  "Ptilinopus iozonus": "橙腹果鸠",
  "Ptilinopus magnificus": "巨果鸠",
  "Ptilinopus melanospilus": "黑项果鸠",
  "Ptilinopus occipitalis": "栗耳果鸠",
  "Ptilinopus pelewensis": "Palau Fruit Dove",
  "Ptilinopus porphyraceus": "Crimson-crowned Fruit Dove",
  "Ptilinopus regina": "粉顶果鸠",
  "Ptilinopus rivoli": "White-bibbed Fruit Dove",
  "Ptilinopus solomonensis": "黄胸果鸠",
  "Ptilinopus superbus": "华丽果鸠",
  "Ptilinopus viridis": "紫红胸果鸠",
  "Ptiliogonys caudatus": "长尾丝鹟",
  "Ptiliogonys cinereus": "灰丝鹟",
  "Ptilocichla falcata": "菲律宾地鹛",
  "Ptilocichla leucogrammica": "加里曼丹地鹛",
  "Ptilocichla mindanensis": "条纹地鹛",
  "Ptilonorhynchus violaceus": "缎蓝园丁鸟",
  "Ptilopachus petrosus": "石鹑",
  "Ptiloprora guisei": "Rufous-backed Honeyeater",
  "Ptiloprora perstriata": "黑背嗜蜜鸟",
  "Ptilopsis leucotis": "Northern White-faced Owl",
  "Ptiloris magnificus": "丽色掩鼻风鸟",
  "Ptiloris paradiseus": "大掩鼻风鸟",
  "Ptiloris victoriae": "小掩鼻风鸟",
  "Ptilorrhoa caerulescens": "蓝丽鸫",
  "Ptilorrhoa castanonota": "栗背丽鸫",
  "Ptilorrhoa leucosticta": "斑丽鸫",
  "Ptilostomus afer": "Piapiac",
  "Ptilotula fusca": "黄翅灰吸蜜鸟",
  "Ptilotula keartlandi": "灰头吸蜜鸟",
  "Ptilotula ornata": "黄痣吸蜜鸟",
  "Ptilotula penicillata": "白痣吸蜜鸟",
  "Ptiloxena atroviolacea": "古巴黑鹂",
  "Ptyonoprogne concolor": "纯色岩燕",
  "Ptyonoprogne fuligula": "非洲岩燕",
  "Ptyonoprogne rupestris": "岩燕",
  "Pucrasia macrolopha": "勺鸡",
  "Puffinus bailloni": "Tropical Shearwater",
  "Puffinus nativitatis": "Christmas Shearwater",
  "Puffinus newelli": "Newell's Shearwater",
  "Puffinus puffinus": "大西洋鹱",
  "Pulsatrix koeniswaldiana": "茶眉眼镜鸮",
  "Pulsatrix melanota": "斑腹眼镜鸮",
  "Pulsatrix perspicillata": "眼镜鸮",
  "Purnella albifrons": "白额澳蜜鸟",
  "Purpureicephalus spurius": "红顶鹦鹉",
  "Pycnonotus aurigaster": "白喉红臀鹎",
  "Pycnonotus barbatus": "黑眼鹎",
  "Pycnonotus brunneus": "红眼褐鹎",
  "Pycnonotus cafer": "黑喉红臀鹎",
  "Pycnonotus capensis": "南非鹎",
  "Pycnonotus conradi": "条耳鹎",
  "Pycnonotus finlaysoni": "纹喉鹎",
  "Pycnonotus flavescens": "黄绿鹎",
  "Pycnonotus goiavier": "白眉黄臀鹎",
  "Pycnonotus jocosus": "红耳鹎",
  "Pycnonotus leucogenys": "白颊鹎",
  "Pycnonotus leucotis": "白耳鹎",
  "Pycnonotus luteolus": "白眉鹎",
  "Pycnonotus nigricans": "红眼鹎",
  "Pycnonotus plumosus": "橄榄褐鹎",
  "Pycnonotus simplex": "白眼褐鹎",
  "Pycnonotus sinensis": "白头鹎",
  "Pycnonotus striatus": "Striated Bulbul",
  "Pycnonotus taivanus": "台湾鹎",
  "Pycnonotus tricolor": "三色黑眼鹎",
  "Pycnonotus xantholaemus": "黄喉鹎",
  "Pycnonotus xanthopygos": "白眶鹎",
  "Pycnonotus xanthorrhous": "黄臀鹎",
  "Pycnonotus zeylanicus": "黄冠鹎",
  "Pycnoptilus floccosus": "随莺",
  "Pygarrhichas albogularis": "白喉爬树雀",
  "Pygiptila stellaris": "点翅蚁鵙",
  "Pygochelidon cyanoleuca": "Blue-and-white Swallow",
  "Pygoscelis adeliae": "阿德利企鹅",
  "Pygoscelis antarcticus": "纹颊企鹅",
  "Pygoscelis papua": "白眉企鹅",
  "Pyriglena atra": "镶背红眼蚁鸟",
  "Pyriglena leuconota": "白背红眼蚁鸟",
  "Pyriglena leucoptera": "白肩红眼蚁鸟",
  "Pyriglena maura": "Western Fire-eye",
  "Pyrilia aurantiocephala": "秃鹦哥",
  "Pyrilia barrabandi": "橙颊鹦哥",
  "Pyrilia caica": "盖加鹦哥",
  "Pyrilia haematotis": "褐冠鹦哥",
  "Pyrilia pulchra": "粉脸鹦哥",
  "Pyrilia pyrilia": "番红头鹦哥",
  "Pyrocephalus obscurus": "朱红霸鹟",
  "Pyrocephalus rubinus": "猩红霸鹟",
  "Pyroderus scutatus": "红领果伞鸟",
  "Pyrope pyrope": "Fire-eyed Diucon",
  "Pyrrhocorax graculus": "黄嘴山鸦",
  "Pyrrhocorax pyrrhocorax": "红嘴山鸦",
  "Pyrrholaemus brunneus": "红喉刺莺",
  "Pyrrholaemus sagittatus": "斑刺莺",
  "Pyrrhomyias cinnamomeus": "桂红霸鹟",
  "Pyrrhula erythaca": "灰头灰雀",
  "Pyrrhula murina": "圣米格尔红腹灰雀",
  "Pyrrhula nipalensis": "褐灰雀",
  "Pyrrhula pyrrhula": "红腹灰雀",
  "Pyrrhura albipectus": "白颈鹦哥",
  "Pyrrhura amazonum": "圣塔伦鹦哥",
  "Pyrrhura calliptera": "褐胸鹦哥",
  "Pyrrhura cruentata": "蓝喉鹦哥",
  "Pyrrhura frontalis": "红腹鹦哥",
  "Pyrrhura hoematotis": "Blood-eared Parakeet",
  "Pyrrhura hoffmanni": "Sulphur-winged Parakeet",
  "Pyrrhura leucotis": "白耳鹦哥",
  "Pyrrhura melanura": "栗尾鹦哥",
  "Pyrrhura molinae": "绿颊鹦哥",
  "Pyrrhura orcesi": "厄瓜多尔鹦哥",
  "Pyrrhura perlata": "珠色鹦哥",
  "Pyrrhura picta": "彩鹦哥",
  "Pyrrhura rhodocephala": "Rose-crowned Parakeet",
  "Pyrrhura roseifrons": "赤额鹦哥",
  "Pyrrhura rupicola": "黑顶鹦哥",
  "Pyrrhura viridicata": "圣马塔鹦哥",
  "Pytilia melba": "绿翅斑腹雀",
  "Quelea quelea": "红嘴奎利亚雀",
  "Querula purpurata": "紫喉果伞鸟",
  "Quiscalus lugubris": "辉拟八哥",
  "Quiscalus major": "宽尾拟八哥",
  "Quiscalus mexicanus": "大尾拟八哥",
  "Quiscalus nicaraguensis": "尼加拉瓜拟八哥",
  "Quiscalus niger": "黑拟八哥",
  "Quiscalus quiscula": "普通拟八哥",
  "Radjah radjah": "白腹麻鸭",
  "Rallina eurizonoides": "白喉斑秧鸡",
  "Rallina fasciata": "红腿斑秧鸡",
  "Rallina tricolor": "红颈秧鸡",
  "Rallus antarcticus": "火地岛秧鸡",
  "Rallus aquaticus": "西方秧鸡",
  "Rallus caerulescens": "暗蓝秧鸡",
  "Rallus crepitans": "长嘴秧鸡",
  "Rallus elegans": "王秧鸡",
  "Rallus indicus": "普通秧鸡",
  "Rallus limicola": "弗吉尼亚秧鸡",
  "Rallus longirostris": "红树林秧鸡",
  "Rallus obsoletus": "里氏秧鸡",
  "Rallus semiplumbeus": "波哥大秧鸡",
  "Rallus tenuirostris": "Aztec Rail",
  "Rallus wetmorei": "淡胁秧鸡",
  "Ramphastos ambiguus": "黑嘴巨嘴鸟",
  "Ramphastos brevis": "乔科巨嘴鸟",
  "Ramphastos citreolaemus": "淡黄喉巨嘴鸟",
  "Ramphastos dicolorus": "红胸巨嘴鸟",
  "Ramphastos sulfuratus": "厚嘴巨嘴鸟",
  "Ramphastos toco": "巨嘴鸟",
  "Ramphastos tucanus": "红嘴巨嘴鸟",
  "Ramphastos vitellinus": "凹嘴巨嘴鸟",
  "Ramphocaenus melanurus": "长嘴蚋莺",
  "Ramphocaenus sticturus": "噪蚋莺",
  "Ramphocelus bresilius": "Brazilian Tanager",
  "Ramphocelus carbo": "银嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus dimidiatus": "绯背厚嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus flammigerus": "火腰厚嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus icteronotus": "橙腰厚嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus melanogaster": "Huallaga Tanager",
  "Ramphocelus nigrogularis": "绯红厚嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus passerinii": "红腰厚嘴唐纳雀",
  "Ramphocelus sanguinolentus": "绯领厚嘴唐纳雀",
  "Ramphodon naevius": "锯嘴蜂鸟",
  "Ramphomicron microrhynchum": "紫背刺嘴蜂鸟",
  "Ramphotrigon flammulatum": "Flammulated Flycatcher",
  "Ramphotrigon fuscicauda": "暗尾扁嘴霸鹟",
  "Ramphotrigon megacephalum": "大头扁嘴霸鹟",
  "Ramphotrigon ruficauda": "棕尾扁嘴霸鹟",
  "Ramsayornis modestus": "褐背胶蜜鸟",
  "Randia pseudozosterops": "拟绣眼莺",
  "Rauenia bonariensis": "Blue-and-yellow Tanager",
  "Recurvirostra americana": "褐胸反嘴鹬",
  "Recurvirostra andina": "安第斯反嘴鹬",
  "Recurvirostra avosetta": "反嘴鹬",
  "Regulus calendula": "红冠戴菊",
  "Regulus goodfellowi": "台湾戴菊",
  "Regulus ignicapilla": "火冠戴菊",
  "Regulus madeirensis": "马德拉岛戴菊",
  "Regulus regulus": "戴菊",
  "Regulus satrapa": "金冠戴菊",
  "Reinwardtipicus validus": "橙背啄木鸟",
  "Reinwardtoena reinwardti": "赤灰长尾鸠",
  "Remiz consobrinus": "中华攀雀",
  "Remiz coronatus": "白冠攀雀",
  "Remiz pendulinus": "欧亚攀雀",
  "Rhabdotorrhinus corrugatus": "皱盔犀鸟",
  "Rhabdotorrhinus exarhatus": "白颊犀鸟",
  "Rhaphidura leucopygialis": "Silver-rumped Spinetail",
  "Rhea americana": "大美洲鸵",
  "Rhegmatorhina berlepschi": "橙颊蚁鸟",
  "Rhegmatorhina cristata": "栗冠蚁鸟",
  "Rhegmatorhina gymnops": "裸眼蚁鸟",
  "Rhegmatorhina hoffmannsi": "白胸蚁鸟",
  "Rhegmatorhina melanosticta": "发冠蚁鸟",
  "Rhinocrypta lanceolata": "冠窜鸟",
  "Rhinopomastus cyanomelas": "弯嘴戴胜",
  "Rhinortha chlorophaea": "棕胸地鹃",
  "Rhipidura albicollis": "白喉扇尾鹟",
  "Rhipidura albiscapa": "灰扇尾鹟",
  "Rhipidura albogularis": "白点扇尾鹟",
  "Rhipidura albolimbata": "Friendly Fantail",
  "Rhipidura atra": "Black Fantail",
  "Rhipidura aureola": "白眉扇尾鹟",
  "Rhipidura brachyrhyncha": "棕色扇尾鹟",
  "Rhipidura cyaniceps": "Blue-headed Fantail",
  "Rhipidura dryas": "阿拉弗拉海扇尾鹟",
  "Rhipidura fuliginosa": "新西兰扇尾鹟",
  "Rhipidura javanica": "斑扇尾鹟",
  "Rhipidura leucophrys": "黑白扇尾鹟",
  "Rhipidura leucothorax": "白胸扇尾鹟",
  "Rhipidura maculipectus": "黑薮扇尾鹟",
  "Rhipidura nigritorquis": "菲律宾斑扇尾鹟",
  "Rhipidura perlata": "珠点扇尾鹟",
  "Rhipidura rufifrons": "棕额扇尾鹟",
  "Rhipidura rufiventris": "北扇尾鹟",
  "Rhipidura teysmanni": "苏拉扇尾鹟",
  "Rhipidura threnothorax": "乌黑扇尾鹟",
  "Rhipidura verreauxi": "点胸扇尾鹟",
  "Rhodinocichla rosea": "鸫唐纳雀",
  "Rhodophoneus cruentus": "Rosy-patched Bushshrike",
  "Rhodospingus cruentus": "红胸雀",
  "Rhodospiza obsoleta": "巨嘴沙雀",
  "Rhodostethia rosea": "楔尾鸥",
  "Rhodothraupis celaeno": "朱领锡嘴雀",
  "Rhopias gularis": "星喉蚁鹩",
  "Rhopocichla atriceps": "Dark-fronted Babbler",
  "Rhopophilus pekinensis": "山鹛",
  "Rhopornis ardesiacus": "纤蚁鸟",
  "Rhopospina alaudina": "Band-tailed Sierra Finch",
  "Rhopospina caerulescens": "Blue Finch",
  "Rhopospina fruticeti": "黑岭雀鹀",
  "Rhynchocyclus brevirostris": "眼环扁嘴霸鹟",
  "Rhynchocyclus olivaceus": "绿扁嘴霸鹟",
  "Rhynchophanes mccownii": "麦氏铁爪鹀",
  "Rhynchopsitta pachyrhyncha": "厚嘴鹦哥",
  "Rhynchopsitta terrisi": "暗红额鹦哥",
  "Rhynchortyx cinctus": "茶脸鹑",
  "Rhynchospiza stolzmanni": "斯贝猛雀鹀",
  "Rhynchospiza strigiceps": "纹顶猛雀鹀",
  "Rhynchostruthus percivali": "阿拉伯金翅蜡嘴雀",
  "Rhynchotus maculicollis": "秘鲁红翅䳍",
  "Rhynchotus rufescens": "红翅䳍",
  "Rhynochetos jubatus": "鹭鹤",
  "Rhyticeros cassidix": "苏拉皱盔犀鸟",
  "Rhyticeros plicatus": "蓝喉皱盔犀鸟",
  "Rhyticeros undulatus": "花冠皱盔犀鸟",
  "Rhytipterna holerythra": "棕悲霸鹟",
  "Rhytipterna immunda": "淡腹悲霸鹟",
  "Rhytipterna simplex": "灰悲霸鹟",
  "Riparia chinensis": "褐喉沙燕",
  "Riparia diluta": "淡色沙燕",
  "Riparia paludicola": "Brown-throated Martin",
  "Riparia riparia": "崖沙燕",
  "Rissa brevirostris": "红腿三趾鸥",
  "Rissa tridactyla": "三趾鸥",
  "Rollulus rouloul": "冕鹧鸪",
  "Roraimia adusta": "Roraiman Barbtail",
  "Rostratula benghalensis": "彩鹬",
  "Rostrhamus sociabilis": "食螺鸢",
  "Rubigula erythropthalmos": "Spectacled Bulbul",
  "Rubigula flaviventris": "黑冠黄鹎",
  "Rubigula gularis": "火焰喉鹎",
  "Rupicola peruvianus": "安第斯冠伞鸟",
  "Rupicola rupicola": "圭亚那冠伞鸟",
  "Rupornis magnirostris": "阔嘴鵟",
  "Rynchops niger": "黑剪嘴鸥",
  "Sakesphorus canadensis": "黑冠蚁鵙",
  "Sakesphorus cristatus": "银颊蚁鵙",
  "Sakesphorus luctuosus": "辉蚁鵙",
  "Salpinctes obsoletus": "岩鹪鹩",
  "Salpornis salvadori": "非洲斑旋木雀",
  "Saltator albicollis": "Lesser Antillean Saltator",
  "Saltator atriceps": "黑头舞雀",
  "Saltator atripennis": "黑翅舞雀",
  "Saltator aurantiirostris": "金嘴舞雀",
  "Saltator cinctus": "花脸舞雀",
  "Saltator coerulescens": "灰背舞雀",
  "Saltator fuliginosus": "黑喉粗嘴雀",
  "Saltator grandis": "Cinnamon-bellied Saltator",
  "Saltator grossus": "灰蓝粗嘴雀",
  "Saltator maxillosus": "厚嘴舞雀",
  "Saltator maximus": "黄喉舞雀",
  "Saltator nigriceps": "黑巾舞雀",
  "Saltator olivascens": "Olive-grey Saltator",
  "Saltator orenocensis": "白眉舞雀",
  "Saltator similis": "绿翅舞雀",
  "Saltator striatipectus": "斑纹舞雀",
  "Saltatricula atricollis": "黑喉舞雀",
  "Saltatricula multicolor": "彩雀",
  "Sapayoa aenigma": "阔嘴霸鹟",
  "Sappho sparganurus": "红尾慧星蜂鸟",
  "Sarcops calvus": "秃椋鸟",
  "Sarothrura elegans": "黄斑侏秧鸡",
  "Sarothrura insularis": "马岛侏秧鸡",
  "Sarothrura pulchra": "白斑侏秧鸡",
  "Sarothrura rufa": "红胸侏秧鸡",
  "Sasia abnormis": "棕啄木鸟",
  "Sasia ochracea": "白眉棕啄木鸟",
  "Saucerottia beryllina": "Berylline Hummingbird",
  "Saucerottia cyanocephala": "Azure-crowned Hummingbird",
  "Saucerottia tobaci": "Copper-rumped Hummingbird",
  "Saundersilarus saundersi": "Saunders's Gull",
  "Saxicola caprata": "白斑黑石䳭",
  "Saxicola ferreus": "灰林䳭",
  "Saxicola gutturalis": "帝汶林䳭",
  "Saxicola maurus": "黑喉石䳭",
  "Saxicola rubetra": "草原石䳭",
  "Saxicola rubicola": "欧洲石䳭",
  "Saxicola stejnegeri": "东亚石䳭",
  "Saxicola tectes": "印度洋石䳭",
  "Saxicola torquatus": "非洲石䳭",
  "Sayornis nigricans": "黑长尾霸鹟",
  "Sayornis phoebe": "灰胸长尾霸鹟",
  "Sayornis saya": "棕腹长尾霸鹟",
  "Scaphiopus couchii": "Couch's Spadefoot",
  "Scelorchilus albicollis": "白喉窜鸟",
  "Scelorchilus rubecula": "智利窜鸟",
  "Scenopoeetes dentirostris": "齿嘴园丁鸟",
  "Schetba rufa": "棕钩嘴鵙",
  "Schiffornis aenea": "丘陵霸鹟",
  "Schiffornis major": "大希夫霸鹟",
  "Schiffornis olivacea": "圭亚那希夫霸鹟",
  "Schiffornis stenorhyncha": "黄翅霸鹟",
  "Schiffornis turdina": "拟鸫希夫霸鹟",
  "Schiffornis veraepacis": "北希夫霸鹟",
  "Schiffornis virescens": "绿希夫霸鹟",
  "Schistes albogularis": "西楔嘴蜂鸟",
  "Schistes geoffroyi": "楔嘴蜂鸟",
  "Schistochlamys melanopis": "黑脸唐纳雀",
  "Schistochlamys ruficapillus": "黄棕唐纳雀",
  "Schoenicola brevirostris": "Fan-tailed Grassbird",
  "Schoenicola platyurus": "阔尾芦莺",
  "Schoenicola striatus": "Bristled Grassbird",
  "Schoeniophylax phryganophilus": "霍托针尾雀",
  "Schoeniparus brunneus": "褐顶雀鹛",
  "Schoeniparus castaneceps": "栗头雀鹛",
  "Schoeniparus cinereus": "黄喉雀鹛",
  "Schoeniparus dubius": "褐胁雀鹛",
  "Schoeniparus klossi": "黑顶雀鹛",
  "Schoeniparus rufogularis": "棕喉雀鹛",
  "Sciaphylax castanea": "北方栗尾蚁鸟",
  "Sciaphylax hemimelaena": "栗尾蚁鸟",
  "Sciurus carolinensis": "Eastern Gray Squirrel",
  "Sclateria naevia": "银色蚁鸟",
  "Scleroptila afra": "灰翅鹧鸪",
  "Scleroptila gutturalis": "橙翅斑鹧鸪",
  "Scleroptila levaillantii": "红翅鹧鸪",
  "Scleroptila shelleyi": "谢氏鹧鸪",
  "Sclerurus albigularis": "灰喉硬尾雀",
  "Sclerurus caudacutus": "黑尾硬尾雀",
  "Sclerurus guatemalensis": "鳞喉硬尾雀",
  "Sclerurus mexicanus": "茶喉硬尾雀",
  "Sclerurus obscurior": "暗色硬尾雀",
  "Sclerurus rufigularis": "短嘴硬尾雀",
  "Sclerurus scansor": "棕胸硬尾雀",
  "Scolopax bukidnonensis": "Bukidnon Woodcock",
  "Scolopax minor": "小丘鹬",
  "Scolopax rusticola": "丘鹬",
  "Scopus umbretta": "锤头鹳",
  "Scotocerca inquieta": "纹鹪莺",
  "Scudderia curvicauda": "Curve-tailed Bush Katydid",
  "Scudderia furcata": "Fork-tailed Bush Katydid",
  "Scudderia texensis": "Texas Bush Katydid",
  "Scytalopus acutirostris": "楚氏窜鸟",
  "Scytalopus affinis": "安卡什窜鸟",
  "Scytalopus altirostris": "涅比窜鸟",
  "Scytalopus alvarezlopezi": "塔塔马窜鸟",
  "Scytalopus androstictus": "Loja Tapaculo",
  "Scytalopus argentifrons": "银额窜鸟",
  "Scytalopus atratus": "白冠窜鸟",
  "Scytalopus bolivianus": "玻利维亚窜鸟",
  "Scytalopus canus": "帕拉米洛窜鸟",
  "Scytalopus caracae": "加拉加斯窜鸟",
  "Scytalopus chocoensis": "乔科窜鸟",
  "Scytalopus diamantinensis": "迪亚曼蒂纳窜鸟",
  "Scytalopus femoralis": "棕肛窜鸟",
  "Scytalopus frankeae": "Jalca Tapaculo",
  "Scytalopus fuscus": "暗黑窜鸟",
  "Scytalopus gettyae": "胡宁窜鸟",
  "Scytalopus griseicollis": "马托窜鸟",
  "Scytalopus intermedius": "Utcubamba Tapaculo",
  "Scytalopus iraiensis": "湿地窜鸟",
  "Scytalopus latebricola": "褐腰窜鸟",
  "Scytalopus latrans": "黑窜鸟",
  "Scytalopus macropus": "Large-footed Tapaculo",
  "Scytalopus magellanicus": "安第斯窜鸟",
  "Scytalopus meridanus": "梅里达窜鸟",
  "Scytalopus micropterus": "长尾窜鸟",
  "Scytalopus novacapitalis": "巴西窜鸟",
  "Scytalopus opacus": "帕拉窜鸟",
  "Scytalopus pachecoi": "高原窜鸟",
  "Scytalopus parkeri": "丘斯窜鸟",
  "Scytalopus parvirostris": "颤音窜鸟",
  "Scytalopus perijanus": "佩里窜鸟",
  "Scytalopus petrophilus": "岩窜鸟",
  "Scytalopus robbinsi": "厄瓜多尔窜鸟",
  "Scytalopus rodriguezi": "马格达雷窜鸟",
  "Scytalopus sanctaemartae": "圣岛窜鸟",
  "Scytalopus schulenbergi": "花冠窜鸟",
  "Scytalopus simonsi": "蓬那窜鸟",
  "Scytalopus speluncae": "鼠色窜鸟",
  "Scytalopus spillmanni": "斯氏窜鸟",
  "Scytalopus stilesi": "斯泰氏窜鸟",
  "Scytalopus superciliaris": "白眉窜鸟",
  "Scytalopus unicolor": "纯色窜鸟",
  "Scytalopus urubambae": "Vilcabamba Tapaculo",
  "Scytalopus vicinior": "纳里尼奥窜鸟",
  "Scytalopus zimmeri": "济氏窜鸟",
  "Scythrops novaehollandiae": "沟嘴鹃",
  "Seiurus aurocapilla": "橙顶灶莺",
  "Selasphorus calliope": "星蜂鸟",
  "Selasphorus ellioti": "Wine-throated Hummingbird",
  "Selasphorus heloisa": "Bumblebee Hummingbird",
  "Selasphorus platycercus": "宽尾煌蜂鸟",
  "Selasphorus rufus": "棕煌蜂鸟",
  "Selasphorus sasin": "艾氏煌蜂鸟",
  "Selasphorus scintilla": "辉煌蜂鸟",
  "Selenidera gouldii": "高氏小巨嘴鸟",
  "Selenidera maculirostris": "点嘴小巨嘴鸟",
  "Selenidera piperivora": "圭亚那小巨嘴鸟",
  "Selenidera reinwardtii": "金领小巨嘴鸟",
  "Selenidera spectabilis": "黄耳小巨嘴鸟",
  "Seleucidis melanoleucus": "十二线极乐鸟",
  "Semioptera wallacii": "幡羽极乐鸟",
  "Semnornis frantzii": "尖嘴拟䴕",
  "Semnornis ramphastinus": "巨嘴拟䴕",
  "Sephanoides fernandensis": "火冠蜂鸟",
  "Sephanoides sephaniodes": "绿背火冠蜂鸟",
  "Sericornis citreogularis": "Yellow-throated Scrubwren",
  "Sericornis frontalis": "白眉丝刺莺",
  "Sericornis humilis": "褐色丝刺莺",
  "Sericornis magnirostra": "巨嘴丝刺莺",
  "Sericornis papuensis": "Papuan Scrubwren",
  "Sericossypha albocristata": "白顶唐纳雀",
  "Serilophus lunatus": "银胸丝冠鸟",
  "Serinus alario": "黑头丝雀",
  "Serinus canaria": "金丝雀",
  "Serinus canicollis": "南非丝雀",
  "Serinus flavivertex": "黄顶丝雀",
  "Serinus pusillus": "金额丝雀",
  "Serinus serinus": "欧洲丝雀",
  "Serpophaga cinerea": "Torrent Tyrannulet",
  "Serpophaga griseicapilla": "灰冠姬霸鹟",
  "Serpophaga hypoleuca": "河姬霸鹟",
  "Serpophaga munda": "白腹姬霸鹟",
  "Serpophaga nigricans": "烟姬霸鹟",
  "Serpophaga subcristata": "白冠姬霸鹟",
  "Setopagis parvula": "小夜鹰",
  "Setophaga adelaidae": "黄腹灰林莺",
  "Setophaga aestiva": "美洲黄林莺",
  "Setophaga americana": "北森莺",
  "Setophaga auduboni": "奥杜邦林莺",
  "Setophaga caerulescens": "黑喉蓝林莺",
  "Setophaga castanea": "栗胸林莺",
  "Setophaga cerulea": "蓝林莺",
  "Setophaga chrysoparia": "金颊黑背林莺",
  "Setophaga citrina": "黑枕威森莺",
  "Setophaga coronata": "黄腰白喉林莺",
  "Setophaga discolor": "草原林莺",
  "Setophaga dominica": "黄喉林莺",
  "Setophaga fusca": "橙胸林莺",
  "Setophaga graciae": "黄喉纹胁林莺",
  "Setophaga kirtlandii": "黑纹背林莺",
  "Setophaga magnolia": "纹胸林莺",
  "Setophaga nigrescens": "黑喉灰林莺",
  "Setophaga occidentalis": "黄脸林莺",
  "Setophaga palmarum": "棕榈林莺",
  "Setophaga pensylvanica": "栗胁林莺",
  "Setophaga petechia": "黄林莺",
  "Setophaga pinus": "松莺",
  "Setophaga pitiayumi": "绿背森莺",
  "Setophaga pityophila": "绿顶林莺",
  "Setophaga ruticilla": "橙尾鸲莺",
  "Setophaga striata": "白颊林莺",
  "Setophaga tigrina": "栗颊林莺",
  "Setophaga townsendi": "黄眉林莺",
  "Setophaga virens": "黑喉绿林莺",
  "Sheppardia gunningi": "East Coast Akalat",
  "Sheppardia sharpei": "沙氏阿卡鸲",
  "Sholicola albiventris": "白腹短翅鸫",
  "Sholicola major": "尼尔吉里短翅鸫",
  "Sialia currucoides": "山蓝鸲",
  "Sialia mexicana": "西蓝鸲",
  "Sialia sialis": "东蓝鸲",
  "Sicalis auriventris": "大黄雀鹀",
  "Sicalis citrina": "柠黄雀鹀",
  "Sicalis columbiana": "橙额黄雀鹀",
  "Sicalis flaveola": "橙黄雀鹀",
  "Sicalis lebruni": "南美黄雀鹀",
  "Sicalis luteocephala": "黄头黄雀鹀",
  "Sicalis luteola": "草原黄雀鹀",
  "Sicalis olivascens": "绿黄雀鹀",
  "Sicalis raimondii": "来氏黄雀鹀",
  "Sicalis uropygialis": "Bright-rumped Yellow-Finch",
  "Sinosuthora webbiana": "棕头鸦雀",
  "Siphonorhis brewsteri": "中美夜鹰",
  "Sipia berlepschi": "短尾蚁鸟",
  "Sipia laemosticta": "暗背蚁鸟",
  "Sipia nigricauda": "埃斯蚁鸟",
  "Sipia palliata": "马格达莱纳蚁鸟",
  "Siren": "Siren",
  "Sirystes albocinereus": "白腰西利霸鹟",
  "Sirystes albogriseus": "西西利霸鹟",
  "Sirystes sibilator": "西利霸鹟",
  "Sitta canadensis": "红胸䴓",
  "Sitta carolinensis": "白胸䴓",
  "Sitta cinnamoventris": "栗腹䴓",
  "Sitta europaea": "普通䴓",
  "Sitta frontalis": "绒额䴓",
  "Sitta himalayensis": "白尾䴓",
  "Sitta krueperi": "克氏䴓",
  "Sitta ledanti": "阿尔及利亚䴓",
  "Sitta magna": "巨䴓",
  "Sitta nagaensis": "栗臀䴓",
  "Sitta neumayer": "岩䴓",
  "Sitta pusilla": "褐头䴓",
  "Sitta pygmaea": "小䴓",
  "Sitta tephronota": "大岩䴓",
  "Sitta villosa": "黑头䴓",
  "Sitta whiteheadi": "白头䴓",
  "Sitta yunnanensis": "滇䴓",
  "Sittasomus griseicapillus": "绿䴕雀",
  "Sittiparus castaneoventris": "台湾杂色山雀",
  "Sittiparus owstoni": "日本杂色山雀",
  "Sittiparus varius": "杂色山雀",
  "Smicrornis brevirostris": "褐阔嘴莺",
  "Smithornis capensis": "非洲阔嘴鸟",
  "Smithornis rufolateralis": "棕胁阔嘴鸟",
  "Smutsornis africanus": "Double-banded Courser",
  "Snowornis subalaris": "灰尾伞鸟",
  "Somateria mollissima": "欧绒鸭",
  "Somateria spectabilis": "王绒鸭",
  "Spartonoica maluroides": "栗顶针尾雀",
  "Spatula clypeata": "琵嘴鸭",
  "Spatula cyanoptera": "桂红鸭",
  "Spatula discors": "蓝翅鸭",
  "Spatula platalea": "Red Shoveler",
  "Spatula puna": "安第斯银鸭",
  "Spatula querquedula": "白眉鸭",
  "Spea bombifrons": "Plains Spadefoot",
  "Spelaeornis badeigularis": "锈喉鹩鹛",
  "Spelaeornis caudatus": "短尾鹩鹛",
  "Spelaeornis chocolatinus": "那伽鹩鹛",
  "Spelaeornis longicaudatus": "茶胸鹩鹛",
  "Spelaeornis oatesi": "钦山鹩鹛",
  "Spelaeornis troglodytoides": "斑翅鹩鹛",
  "Spermestes cucullata": "铜色文鸟",
  "Spermophaga haematina": "红胸蓝嘴雀",
  "Sphecotheres vieilloti": "澳大利亚裸眼鹂",
  "Spheniscus demersus": "南非企鹅",
  "Spheniscus magellanicus": "南美企鹅",
  "Sphenoeacus afer": "草莺",
  "Sphenopsis frontalis": "绿拟雀",
  "Sphenopsis melanotis": "黑耳拟雀",
  "Sphyrapicus nuchalis": "红颈吸汁啄木鸟",
  "Sphyrapicus ruber": "红胸吸汁啄木鸟",
  "Sphyrapicus thyroideus": "威氏吸汁啄木鸟",
  "Sphyrapicus varius": "黄腹吸汁啄木鸟",
  "Spiloptila clamans": "蟋蟀鹪莺",
  "Spilornis cheela": "蛇雕",
  "Spilornis holospilus": "菲律宾蛇雕",
  "Spindalis zena": "纹头唐纳雀",
  "Spinus atratus": "黑金翅雀",
  "Spinus barbatus": "黑颏金翅雀",
  "Spinus crassirostris": "厚嘴金翅雀",
  "Spinus cucullatus": "Red Siskin",
  "Spinus lawrencei": "加州金翅雀",
  "Spinus magellanicus": "冠金翅雀",
  "Spinus notatus": "橙胸金翅雀",
  "Spinus olivaceus": "绿金翅雀",
  "Spinus pinus": "松金翅雀",
  "Spinus psaltria": "暗背金翅雀",
  "Spinus spinescens": "安第斯金翅雀",
  "Spinus spinus": "黄雀",
  "Spinus tristis": "北美金翅雀",
  "Spinus xanthogastrus": "黄腹金翅雀",
  "Spiza americana": "美洲雀",
  "Spizaetus isidori": "黑栗雕",
  "Spizaetus melanoleucus": "黑白鹰雕",
  "Spizaetus ornatus": "丽鹰雕",
  "Spizaetus tyrannus": "黑鹰雕",
  "Spizella atrogularis": "黑颏雀鹀",
  "Spizella breweri": "布氏雀鹀",
  "Spizella pallida": "褐雀鹀",
  "Spizella passerina": "棕顶雀鹀",
  "Spizella pusilla": "田雀鹀",
  "Spizella wortheni": "沃氏雀鹀",
  "Spizelloides arborea": "美洲树雀鹀",
  "Spiziapteryx circumcincta": "斑翅花隼",
  "Spizixos canifrons": "凤头雀嘴鹎",
  "Spizixos semitorques": "领雀嘴鹎",
  "Spodiopsar cineraceus": "灰椋鸟",
  "Spodiopsar sericeus": "丝光椋鸟",
  "Spodiornis rusticus": "Slaty Finch",
  "Sporaeginthus subflavus": "Zebra Waxbill",
  "Sporathraupis cyanocephala": "Blue-capped Tanager",
  "Sporophila albogularis": "白喉食籽雀",
  "Sporophila angolensis": "小籽雀",
  "Sporophila atrirostris": "黑嘴籽雀",
  "Sporophila bouvreuil": "黑顶食籽雀",
  "Sporophila bouvronides": "莱氏食籽雀",
  "Sporophila caerulescens": "双领食籽雀",
  "Sporophila castaneiventris": "栗腹食籽雀",
  "Sporophila cinnamomea": "栗食籽雀",
  "Sporophila collaris": "红领食籽雀",
  "Sporophila corvina": "杂色食籽雀",
  "Sporophila crassirostris": "大嘴籽雀",
  "Sporophila falcirostris": "巴西食籽雀",
  "Sporophila fringilloides": "白枕籽雀",
  "Sporophila frontalis": "黄额食籽雀",
  "Sporophila funerea": "厚嘴籽雀",
  "Sporophila hypochroma": "棕腰食籽雀",
  "Sporophila hypoxantha": "茶腹食籽雀",
  "Sporophila intermedia": "灰食籽雀",
  "Sporophila leucoptera": "白腹食籽雀",
  "Sporophila lineola": "白颊食籽雀",
  "Sporophila luctuosa": "黑白食籽雀",
  "Sporophila minuta": "棕胸食籽雀",
  "Sporophila morelleti": "莫莱食籽雀",
  "Sporophila murallae": "Caqueta Seedeater",
  "Sporophila nigricollis": "黄腹食籽雀",
  "Sporophila nuttingi": "Nicaraguan Seed Finch",
  "Sporophila palustris": "沼泽食籽雀",
  "Sporophila peruviana": "鹦嘴食籽雀",
  "Sporophila pileata": "珠腹食籽雀",
  "Sporophila plumbea": "铅色食籽雀",
  "Sporophila ruficollis": "黑喉食籽雀",
  "Sporophila schistacea": "灰蓝食籽雀",
  "Sporophila simplex": "黄褐食籽雀",
  "Sporophila telasco": "栗喉食籽雀",
  "Sporophila torqueola": "白领食籽雀",
  "Sporopipes frontalis": "点额织布鸟",
  "Sporopipes squamifrons": "Scaly-feathered Weaver",
  "Stachyris humei": "黑胸楔嘴鹩鹛",
  "Stachyris maculata": "红腰穗鹛",
  "Stachyris nigriceps": "黑头穗鹛",
  "Stachyris nigricollis": "黑喉穗鹛",
  "Stachyris poliocephala": "灰头穗鹛",
  "Stachyris roberti": "楔嘴鹩鹛",
  "Stachyris strialata": "斑颈穗鹛",
  "Stachyris thoracica": "白领穗鹛",
  "Stactolaema leucotis": "White-eared Barbet",
  "Stactolaema olivacea": "绿拟䴕",
  "Stagonopleura bella": "艳火尾雀",
  "Staphida torqueola": "Indochinese Yuhina",
  "Steatornis caripensis": "油鸱",
  "Stelgidillas gracilirostris": "细嘴绿鹎",
  "Stelgidopteryx ruficollis": "红翎毛翅燕",
  "Stelgidopteryx serripennis": "中北美毛翅燕",
  "Stenostira scita": "仙莺",
  "Stephanoaetus coronatus": "非洲冠雕",
  "Stephanophorus diadematus": "凤冠裸鼻雀",
  "Stephanoxis lalandi": "紫胸凤头蜂鸟",
  "Stephanoxis loddigesii": "紫冠黑胸蜂鸟",
  "Stercorarius antarcticus": "大贼鸥",
  "Stercorarius longicaudus": "长尾贼鸥",
  "Stercorarius maccormicki": "南极贼鸥",
  "Stercorarius parasiticus": "短尾贼鸥",
  "Stercorarius pomarinus": "中贼鸥",
  "Stercorarius skua": "北贼鸥",
  "Sterna aurantia": "黄嘴河燕鸥",
  "Sterna dougallii": "粉红燕鸥",
  "Sterna forsteri": "弗氏燕鸥",
  "Sterna hirundinacea": "南美燕鸥",
  "Sterna hirundo": "普通燕鸥",
  "Sterna paradisaea": "北极燕鸥",
  "Sterna repressa": "White-cheeked Tern",
  "Sterna striata": "澳洲燕鸥",
  "Sterna sumatrana": "黑枕燕鸥",
  "Sterna trudeaui": "Snowy-crowned Tern",
  "Sterna vittata": "南极燕鸥",
  "Sternula albifrons": "白额燕鸥",
  "Sternula antillarum": "小白额燕鸥",
  "Sternula saundersi": "Saunders's Tern",
  "Sternula superciliaris": "南美白额燕鸥",
  "Stigmatura budytoides": "大霸鹟",
  "Stigmatura napensis": "小霸鹟",
  "Stilpnia cayana": "亮黄唐加拉雀",
  "Stilpnia cyanicollis": "蓝颈唐加拉雀",
  "Stilpnia cyanoptera": "黑头唐加拉雀",
  "Stilpnia heinei": "黑顶唐加拉雀",
  "Stilpnia larvata": "金头唐加拉雀",
  "Stilpnia nigrocincta": "花脸唐加拉雀",
  "Stilpnia peruviana": "黑背唐加拉雀",
  "Stilpnia preciosa": "栗背唐加拉雀",
  "Stilpnia vitriolina": "朱顶唐加拉雀",
  "Stiphrornis erythrothorax": "林鸲",
  "Stipiturus malachurus": "帚尾鹩莺",
  "Stizoptera bichenovii": "Double-barred Finch",
  "Stomiopera flava": "黄吸蜜鸟",
  "Stomiopera unicolor": "White-gaped Honeyeater",
  "Strepera fuliginosa": "黑噪钟鹊",
  "Strepera graculina": "斑噪钟鹊",
  "Strepera versicolor": "灰噪钟鹊",
  "Streptopelia capicola": "环颈斑鸠",
  "Streptopelia chinensis": "Spotted Dove",
  "Streptopelia decaocto": "灰斑鸠",
  "Streptopelia decipiens": "哀斑鸠",
  "Streptopelia lugens": "Dusky Turtle Dove",
  "Streptopelia orientalis": "山斑鸠",
  "Streptopelia picturata": "Madagascar Turtle-Dove",
  "Streptopelia roseogrisea": "粉头斑鸠",
  "Streptopelia semitorquata": "红眼斑鸠",
  "Streptopelia senegalensis": "Laughing Dove",
  "Streptopelia tranquebarica": "火斑鸠",
  "Streptopelia turtur": "欧斑鸠",
  "Streptopelia vinacea": "酒红斑鸠",
  "Streptoprocne biscutata": "巴西黑雨燕",
  "Streptoprocne rutila": "栗领黑雨燕",
  "Streptoprocne zonaris": "白领黑雨燕",
  "Strix aluco": "黄褐林鸮",
  "Strix chacoensis": "查科林鸮",
  "Strix fulvescens": "茶色林鸮",
  "Strix hadorami": "漠鸮",
  "Strix hylophila": "锈斑林鸮",
  "Strix leptogrammica": "褐林鸮",
  "Strix nebulosa": "乌林鸮",
  "Strix nivicolum": "灰林鸮",
  "Strix occidentalis": "Spotted Owl",
  "Strix ocellata": "白领林鸮",
  "Strix rufipes": "棕斑林鸮",
  "Strix seloputo": "点斑林鸮",
  "Strix uralensis": "长尾林鸮",
  "Strix varia": "横斑林鸮",
  "Strix woodfordii": "非洲林鸮",
  "Struthidea cinerea": "灰短嘴澳鸦",
  "Sturnella magna": "东草地鹨",
  "Sturnella neglecta": "西美草地鹨",
  "Sturnia blythii": "马拉巴椋鸟",
  "Sturnia malabarica": "灰头椋鸟",
  "Sturnia pagodarum": "黑冠椋鸟",
  "Sturnia sinensis": "灰背椋鸟",
  "Sturnus unicolor": "纯色椋鸟",
  "Sturnus vulgaris": "紫翅椋鸟",
  "Stymphalornis acutirostris": "巴拉那蚁鹩",
  "Sublegatus arenarum": "北灌丛霸鹟",
  "Sublegatus modestus": "南灌丛霸鹟",
  "Sublegatus obscurior": "亚马孙灌丛霸鹟",
  "Sugomel nigrum": "Black Honeyeater",
  "Suiriri affinis": "Chapada Flycatcher",
  "Suiriri suiriri": "平原霸鹟",
  "Sula dactylatra": "蓝脸鲣鸟",
  "Sula leucogaster": "褐鲣鸟",
  "Sula nebouxii": "Blue-footed Booby",
  "Sula sula": "红脚鲣鸟",
  "Surnia ulula": "猛鸮",
  "Surniculus dicruroides": "叉尾乌鹃",
  "Surniculus lugubris": "乌鹃",
  "Surniculus musschenbroeki": "摩鹿加烏鵑",
  "Surniculus velutinus": "Philippine Drongo-Cuckoo",
  "Suthora nipalensis": "橙额鸦雀",
  "Suthora verreauxi": "金色鸦雀",
  "Swynnertonia swynnertoni": "斯氏鸲",
  "Sylvia abyssinica": "非洲雅鹛",
  "Sylvia althaea": "Hume's Whitethroat",
  "Sylvia atricapilla": "黑顶林莺",
  "Sylvia atriceps": "鲁文山鹛",
  "Sylvia balearica": "Balearic Warbler",
  "Sylvia boehmi": "Banded Parisoma",
  "Sylvia borin": "庭园林莺",
  "Sylvia cantillans": "Subalpine Warbler",
  "Sylvia communis": "Greater Whitethroat",
  "Sylvia conspicillata": "Spectacled Warbler",
  "Sylvia crassirostris": "Eastern Orphean Warbler",
  "Sylvia curruca": "Lesser Whitethroat",
  "Sylvia deserticola": "Tristram's Warbler",
  "Sylvia hortensis": "Western Orphean Warbler",
  "Sylvia layardi": "Layard's Warbler",
  "Sylvia leucomelaena": "Arabian Warbler",
  "Sylvia melanocephala": "Sardinian Warbler",
  "Sylvia melanothorax": "Cyprus Warbler",
  "Sylvia mystacea": "Menetries's Warbler",
  "Sylvia nana": "Asian Desert Warbler",
  "Sylvia nigricapillus": "黑顶鵙鹛",
  "Sylvia nisoria": "Barred Warbler",
  "Sylvia ruppeli": "Rüppell's Warbler",
  "Sylvia sarda": "Marmora's Warbler",
  "Sylvia subalpina": "Moltoni's Warbler",
  "Sylvia subcoerulea": "Chestnut-vented Warbler",
  "Sylvia undata": "Dartford Warbler",
  "Sylvietta brachyura": "短尾森莺",
  "Sylvietta rufescens": "棕长嘴森莺",
  "Sylvietta ruficapilla": "Red-capped Crombec",
  "Sylvietta virens": "绿森莺",
  "Sylvietta whytii": "红脸森莺",
  "Sylviorthorhynchus desmursii": "Des Murs's Wiretail",
  "Sylviorthorhynchus yanacensis": "茶色针尾雀",
  "Sylviparus modestus": "Yellow-browed Tit",
  "Syma torotoro": "黄嘴翡翠",
  "Symposiachrus mundus": "黑胸王鹟",
  "Symposiachrus trivirgatus": "眼镜王鹟",
  "Synallaxis albescens": "淡胸针尾雀",
  "Synallaxis albigularis": "暗胸针尾雀",
  "Synallaxis albilora": "白眼先针尾雀",
  "Synallaxis azarae": "阿氏针尾雀",
  "Synallaxis brachyura": "蓝灰针尾雀",
  "Synallaxis cabanisi": "卡氏针尾雀",
  "Synallaxis candei": "白须针尾雀",
  "Synallaxis castanea": "Black-throated Spinetail",
  "Synallaxis cherriei": "栗喉针尾雀",
  "Synallaxis cinerascens": "灰腹针尾雀",
  "Synallaxis cinerea": "巴西针尾雀",
  "Synallaxis cinnamomea": "纹胸针尾雀",
  "Synallaxis courseni": "阿波针尾雀",
  "Synallaxis erythrothorax": "棕胸针尾雀",
  "Synallaxis frontalis": "烟额针尾雀",
  "Synallaxis fuscorufa": "锈头针尾雀",
  "Synallaxis gujanensis": "纯顶针尾雀",
  "Synallaxis hellmayri": "雷氏针尾雀",
  "Synallaxis hypochondriaca": "大针尾雀",
  "Synallaxis hypospodia": "灰胸针尾雀",
  "Synallaxis infuscata": "纯色针尾雀",
  "Synallaxis kollari": "灰喉针尾雀",
  "Synallaxis macconnelli": "马氏针尾雀",
  "Synallaxis maranonica": "马拉针尾雀",
  "Synallaxis moesta": "暗色针尾雀",
  "Synallaxis ruficapilla": "棕顶针尾雀",
  "Synallaxis rutilans": "赤黄针尾雀",
  "Synallaxis scutata": "褐颊针尾雀",
  "Synallaxis spixi": "奇克针尾雀",
  "Synallaxis stictothorax": "项圈针尾雀",
  "Synallaxis subpudica": "银喉针尾雀",
  "Synallaxis tithys": "黑头针尾雀",
  "Synallaxis unirufa": "棕色针尾雀",
  "Syndactyla dimidiata": "Planalto Foliage-gleaner",
  "Syndactyla guttulata": "点斑拾叶雀",
  "Syndactyla ruficollis": "棕颈拾叶雀",
  "Syndactyla rufosuperciliata": "黄眉拾叶雀",
  "Syndactyla striata": "Bolivian Recurvebill",
  "Syndactyla subalaris": "线纹拾叶雀",
  "Syndactyla ucayalae": "秘鲁拾叶雀",
  "Synoicus chinensis": "Blue-breasted Quail",
  "Synoicus ypsilophorus": "Brown Quail",
  "Syrigma sibilatrix": "啸鹭",
  "Syrrhaptes paradoxus": "毛腿沙鸡",
  "Systellura decussata": "小带翅夜鹰",
  "Systellura longirostris": "斑翅夜鹰",
  "Taccocua leschenaultii": "短嘴地鹃",
  "Tachornis phoenicobia": "西印棕雨燕",
  "Tachornis squamata": "叉尾棕雨燕",
  "Tachuris rubrigastra": "多色苇霸鹟",
  "Tachybaptus dominicus": "侏䴙䴘",
  "Tachybaptus novaehollandiae": "黑喉小䴙䴘",
  "Tachybaptus ruficollis": "小䴙䴘",
  "Tachycineta albilinea": "红树燕",
  "Tachycineta albiventer": "白翅树燕",
  "Tachycineta bicolor": "双色树燕",
  "Tachycineta euchrysea": "Golden Swallow",
  "Tachycineta leucopyga": "白臀树燕",
  "Tachycineta leucorrhoa": "白腰树燕",
  "Tachycineta thalassina": "紫绿树燕",
  "Tachyeres brachypterus": "短翅船鸭",
  "Tachyeres leucocephalus": "白头船鸭",
  "Tachyeres patachonicus": "花斑船鸭",
  "Tachyphonus coronatus": "红冠黑唐纳雀",
  "Tachyphonus cristatus": "Flame-crested Tanager",
  "Tachyphonus delatrii": "黄冠黑唐纳雀",
  "Tachyphonus luctuosus": "White-shouldered Tanager",
  "Tachyphonus phoenicius": "Red-shouldered Tanager",
  "Tachyphonus rufus": "纹肩黑唐纳雀",
  "Tachyphonus surinamus": "暗黄顶黑唐纳雀",
  "Tadorna cana": "灰头麻鸭",
  "Tadorna ferruginea": "赤麻鸭",
  "Tadorna tadorna": "翘鼻麻鸭",
  "Tadorna tadornoides": "棕胸麻鸭",
  "Tadorna variegata": "黑胸麻鸭",
  "Taenioptynx brodiei": "Collared Owlet",
  "Taeniopygia bichenovii": "Double-barred Finch",
  "Taeniopygia guttata": "斑胸草雀",
  "Taeniotriccus andrei": "黑胸霸鹟",
  "Talaphorus chlorocercus": "Olive-spotted Hummingbird",
  "Talegalla fuscirostris": "黑嘴塚雉",
  "Talegalla jobiensis": "褐领塚雉",
  "Tamias striatus": "Eastern Chipmunk",
  "Tamiasciurus hudsonicus": "Red Squirrel",
  "Tangara arthus": "金唐加拉雀",
  "Tangara callophrys": "白冠唐加拉雀",
  "Tangara chilensis": "仙唐加拉雀",
  "Tangara cyanocephala": "红颈唐加拉雀",
  "Tangara cyanoventris": "金边唐加拉雀",
  "Tangara desmaresti": "铜胸唐加拉雀",
  "Tangara dowii": "斑颊唐加拉雀",
  "Tangara fastuosa": "七彩唐加拉雀",
  "Tangara florida": "Emerald Tanager",
  "Tangara gyrola": "栗头唐加拉雀",
  "Tangara icterocephala": "银喉唐加拉雀",
  "Tangara inornata": "纯色唐加拉雀",
  "Tangara labradorides": "辉绿唐加拉雀",
  "Tangara lavinia": "棕翅唐加拉雀",
  "Tangara mexicana": "青绿唐加拉雀",
  "Tangara nigroviridis": "辉斑唐加拉雀",
  "Tangara parzudakii": "火脸唐加拉雀",
  "Tangara schrankii": "绿金唐加拉雀",
  "Tangara seledon": "绿头唐加拉雀",
  "Tangara vassorii": "蓝黑唐加拉雀",
  "Tangara velia": "Opal-rumped Tanager",
  "Tangara xanthocephala": "黄顶唐加拉雀",
  "Tanygnathus sumatranus": "蓝背鹦鹉",
  "Tanysiptera galatea": "普通仙翡翠",
  "Tanysiptera riedelii": "比岛仙翡翠",
  "Tanysiptera sylvia": "白尾仙翡翠",
  "Taoniscus nanus": "侏䳍",
  "Tapera naevia": "纵纹鹃",
  "Taraba major": "大蚁鵙",
  "Tarphonomus certhioides": "查科爬地雀",
  "Tarphonomus harterti": "玻利维亚爬地雀",
  "Tarsiger chrysaeus": "金色林鸲",
  "Tarsiger cyanurus": "红胁蓝尾鸲",
  "Tarsiger indicus": "白眉林鸲",
  "Tarsiger johnstoniae": "台湾林鸲",
  "Tarsiger rufilatus": "蓝眉林鸲",
  "Tauraco corythaix": "尼斯那蕉鹃",
  "Tauraco fischeri": "Fischer's Turaco",
  "Tauraco hartlaubi": "蓝冠蕉鹃",
  "Tauraco leucotis": "白颊蕉鹃",
  "Tauraco livingstonii": "利氏蕉鹃",
  "Tauraco macrorhynchus": "黄嘴蕉鹃",
  "Tauraco persa": "绿冠蕉鹃",
  "Tauraco porphyreolophus": "紫冠蕉鹃",
  "Tauraco schalowi": "沙氏蕉鹃",
  "Tchagra australis": "褐冠红翅鵙",
  "Tchagra senegalus": "黑头红翅伯劳",
  "Tchagra tchagra": "南非红翅鵙",
  "Teledromas fuscus": "沙色窜鸟",
  "Telespiza ultima": "Nihoa Finch",
  "Telophorus bocagei": "Gray-green Bushshrike",
  "Telophorus dohertyi": "杜氏丛鵙",
  "Telophorus nigrifrons": "Black-fronted Bushshrike",
  "Telophorus olivaceus": "Olive Bushshrike",
  "Telophorus sulfureopectus": "Sulphur-breasted Bushshrike",
  "Telophorus viridis": "四色丛鵙",
  "Telophorus zeylonus": "南非丛鵙",
  "Temnurus temnurus": "塔尾树鹊",
  "Tephrodornis pondicerianus": "林鵙",
  "Tephrodornis sylvicola": "马拉巴尔林鵙",
  "Tephrodornis virgatus": "钩嘴林鵙",
  "Terenotriccus erythrurus": "红尾霸鹟",
  "Terenura maculata": "纹顶蚁鹩",
  "Terenura sicki": "橙腹蚁鹩",
  "Teretistris fernandinae": "黄头灰森莺",
  "Teretistris fornsi": "Oriente Warbler",
  "Terpsiphone affinis": "中南寿带",
  "Terpsiphone atrocaudata": "紫寿带",
  "Terpsiphone bourbonnensis": "毛里求斯寿带",
  "Terpsiphone cinnamomea": "棕寿带",
  "Terpsiphone incei": "Amur Paradise Flycatcher",
  "Terpsiphone mutata": "马岛寿带",
  "Terpsiphone paradisi": "印缅寿带",
  "Terpsiphone rufiventer": "红腹寿带",
  "Terpsiphone viridis": "非洲寿带",
  "Tersina viridis": "燕嘴唐纳雀",
  "Tesia cyaniventer": "灰腹地莺",
  "Tesia everetti": "褐冠地莺",
  "Tesia olivea": "金冠地莺",
  "Tesia superciliaris": "眉纹地莺",
  "Tetrao tetrix": "Black Grouse",
  "Tetrao urogallus": "西方松鸡",
  "Tetraogallus altaicus": "阿尔泰雪鸡",
  "Tetraogallus caucasicus": "Caucasian Snowcock",
  "Tetraogallus himalayensis": "暗腹雪鸡",
  "Tetraogallus tibetanus": "藏雪鸡",
  "Tetraophasis obscurus": "雉鹑",
  "Tetrastes bonasia": "花尾榛鸡",
  "Tetrax tetrax": "小鸨",
  "Thalassarche cauta": "白顶信天翁",
  "Thalassarche melanophris": "黑眉信天翁",
  "Thalassarche salvini": "萨氏信天翁",
  "Thalasseus acuflavidus": "小白嘴端凤头燕鸥",
  "Thalasseus bengalensis": "Lesser Crested Tern",
  "Thalasseus bergii": "大凤头燕鸥",
  "Thalasseus elegans": "丽色凤头燕鸥",
  "Thalasseus maximus": "橙嘴凤头燕鸥",
  "Thalasseus sandvicensis": "白嘴端凤头燕鸥",
  "Thalurania colombica": "蓝顶妍蜂鸟",
  "Thalurania furcata": "叉尾妍蜂鸟",
  "Thalurania glaucopis": "紫顶妍蜂鸟",
  "Thamnistes anabatinus": "褐蚁鵙",
  "Thamnolaea cinnamomeiventris": "桂红蚁䳭",
  "Thamnomanes ardesiacus": "灰喉蚁鵙",
  "Thamnomanes caesius": "灰蚁鵙",
  "Thamnomanes saturninus": "暗色蚁鵙",
  "Thamnomanes schistogynus": "蓝蚁鵙",
  "Thamnophilus aethiops": "白肩蚁鵙",
  "Thamnophilus amazonicus": "亚马孙蚁鵙",
  "Thamnophilus ambiguus": "索瑞蚁鵙",
  "Thamnophilus aroyae": "Upland Antshrike",
  "Thamnophilus atrinucha": "西蓝灰蚁鵙",
  "Thamnophilus bernardi": "领蚁鵙",
  "Thamnophilus bridgesi": "黑头蚁鵙",
  "Thamnophilus caerulescens": "杂色蚁鵙",
  "Thamnophilus cryptoleucus": "卡氏蚁鵙",
  "Thamnophilus doliatus": "横斑蚁鵙",
  "Thamnophilus insignis": "纹背蚁鵙",
  "Thamnophilus melanonotus": "黑背蚁鵙",
  "Thamnophilus multistriatus": "斑冠蚁鵙",
  "Thamnophilus murinus": "鼠灰蚁鵙",
  "Thamnophilus nigriceps": "黑蚁鵙",
  "Thamnophilus nigrocinereus": "黑灰蚁鵙",
  "Thamnophilus palliatus": "栗背蚁鵙",
  "Thamnophilus pelzelni": "高原蚁鵙",
  "Thamnophilus praecox": "厄瓜多尔蚁鵙",
  "Thamnophilus punctatus": "蓝灰蚁鵙",
  "Thamnophilus ruficapillus": "棕顶蚁鵙",
  "Thamnophilus schistaceus": "黑顶蚁鵙",
  "Thamnophilus stictocephalus": "纳氏蚁鵙",
  "Thamnophilus sticturus": "玻利维亚蚁鵙",
  "Thamnophilus tenuepunctatus": "线纹蚁鵙",
  "Thamnophilus torquatus": "棕翅蚁鵙",
  "Thamnophilus unicolor": "纯色蚁鵙",
  "Thamnophilus zarumae": "查氏蚁鵙",
  "Thectocercus acuticaudatus": "蓝冠鹦哥",
  "Theristicus caerulescens": "铅色鹮",
  "Theristicus caudatus": "黄颈鹮",
  "Theristicus melanopis": "黑脸鹮",
  "Thescelocichla leucopleura": "沼泽鹎",
  "Thinocorus orbignyianus": "灰胸籽鹬",
  "Thinocorus rumicivorus": "小籽鹬",
  "Thlypopsis inornata": "黄腹灰背雀",
  "Thlypopsis ornata": "棕胸灰背雀",
  "Thlypopsis pyrrhocoma": "栗头唐纳雀",
  "Thlypopsis sordida": "橙头灰背雀",
  "Thlypopsis superciliaris": "白眉拟雀",
  "Thraupis abbas": "黄翅裸鼻雀",
  "Thraupis cyanocephala": "Blue-capped Tanager",
  "Thraupis cyanoptera": "蓝肩裸鼻雀",
  "Thraupis episcopus": "灰蓝裸鼻雀",
  "Thraupis ornata": "金肩纹裸鼻雀",
  "Thraupis palmarum": "棕榈裸鼻雀",
  "Thraupis sayaca": "灰喉裸鼻雀",
  "Threnetes leucurus": "淡尾髭喉蜂鸟",
  "Threnetes ruckeri": "斑尾髭喉蜂鸟",
  "Threskiornis melanocephalus": "Black-headed Ibis",
  "Threskiornis molucca": "澳洲白鹮",
  "Thripadectes flammulatus": "火红树猎雀",
  "Thripadectes holostictus": "纵纹树猎雀",
  "Thripadectes ignobilis": "纯色树猎雀",
  "Thripadectes melanorhynchus": "黑嘴树猎雀",
  "Thripadectes rufobrunneus": "纹胸树猎雀",
  "Thripadectes scrutator": "Peruvian Treehunter",
  "Thripadectes virgaticeps": "纹顶树猎雀",
  "Thripophaga berlepschi": "锈背软尾雀",
  "Thripophaga cherriei": "Orinoco Softtail",
  "Thripophaga fusciceps": "纯色软尾雀",
  "Thripophaga macroura": "条纹软尾雀",
  "Thryomanes bewickii": "比氏苇鹪鹩",
  "Thryophilus nicefori": "尼氏苇鹪鹩",
  "Thryophilus pleurostictus": "斑苇鹪鹩",
  "Thryophilus rufalbus": "棕白苇鹪鹩",
  "Thryophilus sernai": "安省苇鹪鹩",
  "Thryophilus sinaloa": "斑臀苇鹪鹩",
  "Thryorchilus browni": "高山鹪鹩",
  "Thryothorus ludovicianus": "卡罗苇鹪鹩",
  "Tiaris olivaceus": "黄脸草雀",
  "Tichodroma muraria": "红翅旋壁雀",
  "Tickellia hodgsoni": "宽嘴鹟莺",
  "Tigrisoma lineatum": "栗虎鹭",
  "Tigrisoma mexicanum": "裸喉虎鹭",
  "Tijuca atra": "黑黄伞鸟",
  "Timalia pileata": "红顶鹛",
  "Tinamotis pentlandii": "Puna Tinamou",
  "Tinamus guttatus": "白喉䳍",
  "Tinamus major": "大䳍",
  "Tinamus osgoodi": "黑䳍",
  "Tinamus solitarius": "孤䳍",
  "Tinamus tao": "灰䳍",
  "Tityra cayana": "黑尾蒂泰霸鹟",
  "Tityra inquisitor": "黑顶蒂泰霸鹟",
  "Tityra semifasciata": "花脸蒂泰霸鹟",
  "Tockus deckeni": "斑嘴弯嘴犀鸟",
  "Tockus erythrorhynchus": "红嘴弯嘴犀鸟",
  "Tockus kempi": "西红嘴犀鸟",
  "Tockus leucomelas": "南黄弯嘴犀鸟",
  "Tockus rufirostris": "南红嘴犀鸟",
  "Todiramphus australasia": "冠翡翠",
  "Todiramphus chloris": "白领翡翠",
  "Todiramphus funebris": "淡黑翡翠",
  "Todiramphus macleayii": "林翡翠",
  "Todiramphus nigrocyaneus": "蓝黑翡翠",
  "Todiramphus sacer": "太平洋翡翠",
  "Todiramphus sanctus": "白眉翡翠",
  "Todiramphus saurophagus": "白头翡翠",
  "Todiramphus sordidus": "托列斯翡翠",
  "Todiramphus tristrami": "美岛翡翠",
  "Todiramphus winchelli": "菲律宾翡翠",
  "Todirostrum chrysocrotaphum": "黄眉哑霸鹟",
  "Todirostrum cinereum": "哑霸鹟",
  "Todirostrum maculatum": "斑哑霸鹟",
  "Todirostrum nigriceps": "黑头哑霸鹟",
  "Todirostrum pictum": "彩哑霸鹟",
  "Todirostrum poliocephalum": "灰头哑霸鹟",
  "Todus angustirostris": "狭嘴短尾鴗",
  "Todus mexicanus": "波多黎各短尾鴗",
  "Todus multicolor": "杂色短尾鴗",
  "Todus subulatus": "阔嘴短尾鴗",
  "Todus todus": "Jamaican Tody",
  "Tolmomyias assimilis": "齐默氏霸鹟",
  "Tolmomyias flaviventris": "黄胸霸鹟",
  "Tolmomyias flavotectus": "黄羽缘霸鹟",
  "Tolmomyias poliocephalus": "灰顶霸鹟",
  "Tolmomyias sulphurescens": "黄绿霸鹟",
  "Tolmomyias traylori": "黄眼霸鹟",
  "Tolmomyias viridiceps": "绿脸霸鹟",
  "Topaza pella": "赤叉尾蜂鸟",
  "Topaza pyra": "火红叉尾蜂鸟",
  "Torreornis inexpectata": "Zapata Sparrow",
  "Touit batavicus": "淡紫尾鹦哥",
  "Touit dilectissimus": "蓝额鹦哥",
  "Touit huetii": "紫肩鹦哥",
  "Touit melanonotus": "褐背鹦哥",
  "Touit purpuratus": "青腰鹦哥",
  "Touit stictopterus": "斑翅鹦哥",
  "Touit surdus": "金尾鹦哥",
  "Toxorhamphus novaeguineae": "黄腹弯嘴吸蜜鸟",
  "Toxostoma bendirei": "本氏弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma cinereum": "灰弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma crissale": "栗臀弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma curvirostre": "弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma lecontei": "勒氏弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma longirostre": "长弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma ocellatum": "墨西哥弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma redivivum": "加州弯嘴嘲鸫",
  "Toxostoma rufum": "褐弯嘴嘲鸫",
  "Trachyphonus darnaudii": "东非拟啄木",
  "Trachyphonus erythrocephalus": "红黄拟䴕",
  "Trachyphonus purpuratus": "黄嘴拟䴕",
  "Trachyphonus vaillantii": "南非拟䴕",
  "Tragopan blythii": "灰腹角雉",
  "Tregellasia capito": "淡黄歌鸲鹟",
  "Treron affinis": "灰额绿鸠",
  "Treron bicinctus": "Orange-breasted Green Pigeon",
  "Treron calvus": "非洲绿鸠",
  "Treron curvirostra": "厚嘴绿鸠",
  "Treron formosae": "红顶绿鸠",
  "Treron fulvicollis": "Cinnamon-headed Green Pigeon",
  "Treron olax": "Little Green Pigeon",
  "Treron phayrei": "Ashy-headed Green Pigeon",
  "Treron phoenicopterus": "黄脚绿鸠",
  "Treron sieboldii": "红翅绿鸠",
  "Treron sphenurus": "楔尾绿鸠",
  "Treron vernans": "红颈绿鸠",
  "Tribonyx mortierii": "绿水鸡",
  "Tribonyx ventralis": "Black-tailed Nativehen",
  "Trichodere cockerelli": "白纹岩吸蜜鸟",
  "Trichoglossus chlorolepidotus": "鳞胸鹦鹉",
  "Trichoglossus euteles": "褐头绿鹦鹉",
  "Trichoglossus haematodus": "椰果彩虹鹦鹉",
  "Trichoglossus moluccanus": "彩虹鹦鹉",
  "Trichoglossus rubritorquis": "Red-collared Lorikeet",
  "Tricholaema diademata": "红额拟䴕",
  "Tricholaema hirsuta": "丝胸拟䴕",
  "Tricholaema lacrymosa": "Spot-flanked Barbet",
  "Tricholaema leucomelas": "斑拟䴕",
  "Tricholaema melanocephala": "黑喉拟䴕",
  "Tricholestes criniger": "丝背鹎",
  "Trichothraupis melanops": "黑脸唐拉格雀",
  "Triclaria malachitacea": "蓝腹鹦哥",
  "Tringa brevipes": "灰尾漂鹬",
  "Tringa erythropus": "鹤鹬",
  "Tringa flavipes": "小黄脚鹬",
  "Tringa glareola": "林鹬",
  "Tringa guttifer": "Nordmann's Greenshank",
  "Tringa incana": "漂鹬",
  "Tringa melanoleuca": "大黄脚鹬",
  "Tringa nebularia": "青脚鹬",
  "Tringa ochropus": "白腰草鹬",
  "Tringa semipalmata": "斑翅鹬",
  "Tringa solitaria": "褐腰草鹬",
  "Tringa stagnatilis": "泽鹬",
  "Tringa totanus": "红脚鹬",
  "Trochalopteron affine": "黑顶噪鹛",
  "Trochalopteron chrysopterum": "金翅噪鹛",
  "Trochalopteron elliotii": "橙翅噪鹛",
  "Trochalopteron erythrocephalum": "红头噪鹛",
  "Trochalopteron henrici": "灰腹噪鹛",
  "Trochalopteron imbricatum": "丽星噪鹛",
  "Trochalopteron lineatum": "细纹噪鹛",
  "Trochalopteron melanostigma": "银耳噪鹛",
  "Trochalopteron milnei": "赤尾噪鹛",
  "Trochalopteron morrisonianum": "玉山噪鹛",
  "Trochalopteron peninsulae": "马来噪鹛",
  "Trochalopteron squamatum": "蓝翅噪鹛",
  "Trochalopteron subunicolor": "纯色噪鹛",
  "Trochalopteron variegatum": "杂色噪鹛",
  "Trochalopteron virgatum": "纹耳噪鹛",
  "Trochocercus cyanomelas": "非洲凤头鹟",
  "Trochocercus nitens": "蓝头凤头鹟",
  "Troglodytes aedon": "莺鹪鹩",
  "Troglodytes hiemalis": "冬鹪鹩",
  "Troglodytes monticola": "圣岛鹪鹩",
  "Troglodytes ochraceus": "赭鹪鹩",
  "Troglodytes pacificus": "太平洋鹪鹩",
  "Troglodytes rufociliatus": "棕眉鹪鹩",
  "Troglodytes rufulus": "淡红鹪鹩",
  "Troglodytes solstitialis": "山鹪鹩",
  "Troglodytes troglodytes": "鹪鹩",
  "Trogon bairdii": "拜氏美洲咬鹃",
  "Trogon caligatus": "斑尾美洲咬鹃",
  "Trogon chionurus": "白尾美洲咬鹃",
  "Trogon citreolus": "黄纹美洲咬鹃",
  "Trogon clathratus": "花尾美洲咬鹃",
  "Trogon collaris": "白领美洲咬鹃",
  "Trogon comptus": "白眼美洲咬鹃",
  "Trogon curucui": "蓝顶美洲咬鹃",
  "Trogon elegans": "铜尾美洲咬鹃",
  "Trogon massena": "灰尾美洲咬鹃",
  "Trogon melanocephalus": "黑头美洲咬鹃",
  "Trogon melanurus": "黑尾美洲咬鹃",
  "Trogon mesurus": "厄瓜多尔美洲咬鹃",
  "Trogon mexicanus": "高山美洲咬鹃",
  "Trogon personatus": "美洲咬鹃",
  "Trogon ramonianus": "亚马逊美洲咬鹃",
  "Trogon rufus": "黑喉美洲咬鹃",
  "Trogon surrucura": "苏鲁美洲咬鹃",
  "Trogon violaceus": "紫头美洲咬鹃",
  "Trogon viridis": "绿背美洲咬鹃",
  "Tropicoperdix chloropus": "Green-legged Partridge",
  "Tumbezia salvini": "通贝斯唧霸鹟",
  "Tunchiornis ochraceiceps": "Tawny-crowned Greenlet",
  "Turdinus abbotti": "Abbott's Babbler",
  "Turdinus atrigularis": "黑喉鹪鹛",
  "Turdinus brevicaudatus": "Streaked Wren-Babbler",
  "Turdinus crassus": "Mountain Wren-Babbler",
  "Turdinus crispifrons": "Limestone Wren-Babbler",
  "Turdinus macrodactylus": "大鹪鹛",
  "Turdinus marmoratus": "石纹鹪鹛",
  "Turdinus rufipectus": "Rusty-breasted Wren-Babbler",
  "Turdinus sepiarius": "Horsfield's Babbler",
  "Turdoides affinis": "Yellow-billed Babbler",
  "Turdoides caudata": "Common Babbler",
  "Turdoides earlei": "Striated Babbler",
  "Turdoides fulva": "Fulvous Chatterer",
  "Turdoides hartlaubii": "安哥拉鸫鹛",
  "Turdoides huttoni": "Afghan Babbler",
  "Turdoides jardineii": "箭纹鸫鹛",
  "Turdoides leucopygia": "白腰鸫鹛",
  "Turdoides longirostris": "Slender-billed Babbler",
  "Turdoides malcolmi": "Large Gray Babbler",
  "Turdoides plebejus": "非洲褐鸫鹛",
  "Turdoides reinwardtii": "黑头鸫鹛",
  "Turdoides rubiginosa": "Rufous Chatterer",
  "Turdoides rufescens": "Orange-billed Babbler",
  "Turdoides sharpei": "黑眼先鸫鹛",
  "Turdoides striata": "Jungle Babbler",
  "Turdoides subrufa": "Rufous Babbler",
  "Turdus abyssinicus": "阿比西尼亞鶇",
  "Turdus albicollis": "南美白颈鸫",
  "Turdus albocinctus": "白颈鸫",
  "Turdus amaurochalinus": "淡腹鸫",
  "Turdus assimilis": "白喉鸫",
  "Turdus atrogularis": "黑颈鸫",
  "Turdus aurantius": "白颏鸫",
  "Turdus boulboul": "灰翅鸫",
  "Turdus cardis": "乌灰鸫",
  "Turdus celaenops": "伊岛鸫",
  "Turdus chiguanco": "芝古鸫",
  "Turdus chrysolaus": "赤胸鸫",
  "Turdus daguae": "达瓜鸫",
  "Turdus dissimilis": "Black-breasted Thrush",
  "Turdus eunomus": "斑鸫",
  "Turdus falcklandii": "南美鸫",
  "Turdus feae": "Grey-sided Thrush",
  "Turdus flavipes": "黄腿鸫",
  "Turdus fulviventris": "栗腹鸫",
  "Turdus fumigatus": "淡臀鸫",
  "Turdus fuscater": "大棕鸫",
  "Turdus grayi": "褐背鸫",
  "Turdus hauxwelli": "豪氏鸫",
  "Turdus hortulorum": "灰背鸫",
  "Turdus ignobilis": "黑嘴鸫",
  "Turdus iliacus": "白眉歌鸫",
  "Turdus infuscatus": "美洲黑鸫",
  "Turdus kessleri": "棕背黑头鸫",
  "Turdus lawrencii": "罗氏鸫",
  "Turdus leucomelas": "淡胸鸫",
  "Turdus leucops": "淡眼鸫",
  "Turdus libonyana": "利邦鸫",
  "Turdus maculirostris": "厄瓜多尔鸫",
  "Turdus mandarinus": "乌鸫",
  "Turdus maranonicus": "马拉鸫",
  "Turdus menachensis": "也门鸫",
  "Turdus merula": "欧乌鸫",
  "Turdus migratorius": "旅鸫",
  "Turdus naumanni": "红尾鸫",
  "Turdus nigrescens": "乌鸲鸫",
  "Turdus nigriceps": "安第斯灰鸫",
  "Turdus nudigenis": "裸眼鸫",
  "Turdus obscurus": "白眉鸫",
  "Turdus obsoletus": "白臀鸫",
  "Turdus olivaceus": "橄欖鶇",
  "Turdus olivater": "黑冠鸫",
  "Turdus pallidus": "白腹鸫",
  "Turdus pelios": "非洲鸫",
  "Turdus philomelos": "欧歌鸫",
  "Turdus pilaris": "田鸫",
  "Turdus plebejus": "美洲山鸫",
  "Turdus plumbeus": "红腿鸫",
  "Turdus poliocephalus": "岛鸫",
  "Turdus reevei": "铅背鸫",
  "Turdus rubrocanus": "灰头鸫",
  "Turdus ruficollis": "赤颈鸫",
  "Turdus rufitorques": "中美棕颈鸫",
  "Turdus rufiventris": "棕腹鸫",
  "Turdus rufopalliatus": "棕背鸲鸫",
  "Turdus sanchezorum": "巴西裸眼鸫",
  "Turdus serranus": "辉背鸫",
  "Turdus simillimus": "印度烏鶇",
  "Turdus smithi": "卡鲁鸫",
  "Turdus subalaris": "石鸫",
  "Turdus swalesi": "红腹鸫",
  "Turdus tephronotus": "非洲裸眼鸫",
  "Turdus torquatus": "环颈鸫",
  "Turdus unicolor": "梯氏鸫",
  "Turdus viscivorus": "槲鸫",
  "Turnix maculosus": "Red-backed Buttonquail",
  "Turnix suscitator": "棕三趾鹑",
  "Turnix sylvaticus": "林三趾鹑",
  "Turnix varius": "Painted Buttonquail",
  "Turtur abyssinicus": "黑嘴森鸠",
  "Turtur afer": "蓝斑森鸠",
  "Turtur brehmeri": "蓝头森鸠",
  "Turtur chalcospilos": "绿点森鸠",
  "Turtur tympanistria": "白胸森鸠",
  "Tylas eduardi": "Tylas Vanga",
  "Tympanuchus cupido": "草原松鸡",
  "Tympanuchus pallidicinctus": "小草原松鸡",
  "Tympanuchus phasianellus": "尖尾松鸡",
  "Tyranneutes stolzmanni": "侏霸娇鹟",
  "Tyranneutes virescens": "小霸娇鹟",
  "Tyrannopsis sulphurea": "黄白喉霸鹟",
  "Tyrannulus elatus": "黄顶小霸鹟",
  "Tyrannus albogularis": "白喉王霸鹟",
  "Tyrannus caudifasciatus": "圆头王霸鹟",
  "Tyrannus couchii": "库氏王霸鹟",
  "Tyrannus crassirostris": "厚嘴王霸鹟",
  "Tyrannus dominicensis": "灰王霸鹟",
  "Tyrannus forficatus": "剪尾王霸鹟",
  "Tyrannus melancholicus": "热带王霸鹟",
  "Tyrannus niveigularis": "雪喉王霸鹟",
  "Tyrannus savana": "叉尾王霸鹟",
  "Tyrannus tyrannus": "东王霸鹟",
  "Tyrannus verticalis": "西王霸鹟",
  "Tyrannus vociferans": "卡氏王霸鹟",
  "Tyto alba": "西方仓鸮",
  "Tyto furcata": "美洲仓鸮",
  "Tyto javanica": "仓鸮",
  "Tyto novaehollandiae": "大草鸮",
  "Tyto rosenbergii": "苏拉仓鸮",
  "Tyto tenebricosa": "乌草鸮",
  "Upucerthia dumetaria": "鳞喉爬地雀",
  "Upucerthia saturatior": "巴塔哥尼亚林爬地雀",
  "Upucerthia validirostris": "黄胸爬地雀",
  "Upupa africana": "非洲戴胜",
  "Upupa epops": "戴胜",
  "Upupa marginata": "马岛戴胜",
  "Uraeginthus angolensis": "安哥拉蓝饰雀",
  "Uraeginthus bengalus": "红颊蓝饰雀",
  "Uranomitra franciae": "Andean Emerald",
  "Uria aalge": "崖海鸦",
  "Uria lomvia": "厚嘴崖海鸦",
  "Urocissa caerulea": "台湾蓝鹊",
  "Urocissa erythroryncha": "红嘴蓝鹊",
  "Urocissa flavirostris": "黄嘴蓝鹊",
  "Urocissa ornata": "Sri Lanka Blue Magpie",
  "Urocissa whiteheadi": "白翅蓝鹊",
  "Urocolius indicus": "红脸鼠鸟",
  "Urocolius macrourus": "蓝枕鼠鸟",
  "Urocynchramus pylzowi": "朱鹀",
  "Urodynamis taitensis": "长尾噪鹃",
  "Uromyias agilis": "敏雀霸鹟",
  "Uromyias agraphia": "无纹雀霸鹟",
  "Uropsalis lyra": "大燕尾夜鹰",
  "Uropsalis segmentata": "小燕尾夜鹰",
  "Uropsila leucogastra": "白腹鹪鹩",
  "Urosphena pallidipes": "淡脚树莺",
  "Urosphena squameiceps": "鳞头树莺",
  "Urosphena subulata": "帝汶短尾莺",
  "Urosphena whiteheadi": "印尼短尾莺",
  "Urosticte benjamini": "白尾梢蜂鸟",
  "Urothraupis stolzmanni": "黑背丛雀",
  "Urotriorchis macrourus": "Long-tailed Hawk",
  "Vanellus armatus": "黑背麦鸡",
  "Vanellus cayanus": "Pied Lapwing",
  "Vanellus chilensis": "凤头距翅麦鸡",
  "Vanellus cinereus": "灰头麦鸡",
  "Vanellus coronatus": "冕麦鸡",
  "Vanellus duvaucelii": "距翅麦鸡",
  "Vanellus indicus": "肉垂麦鸡",
  "Vanellus leucurus": "白尾麦鸡",
  "Vanellus malabaricus": "黄垂麦鸡",
  "Vanellus melanocephalus": "斑胸麦鸡",
  "Vanellus melanopterus": "黑翅麦鸡",
  "Vanellus miles": "白颈麦鸡",
  "Vanellus resplendens": "安第斯麦鸡",
  "Vanellus senegallus": "黑喉麦鸡",
  "Vanellus spinosus": "黑胸麦鸡",
  "Vanellus tectus": "非洲麦鸡",
  "Vanellus tricolor": "三色麦鸡",
  "Vanellus vanellus": "凤头麦鸡",
  "Vanga curvirostris": "钩嘴鵙",
  "Vermivora chrysoptera": "金翅虫森莺",
  "Vermivora cyanoptera": "蓝翅虫森莺",
  "Vidua chalybeata": "靛蓝维达鸟",
  "Vidua fischeri": "Straw-tailed Whydah",
  "Vidua funerea": "暗紫维达雀",
  "Vidua macroura": "针尾维达雀",
  "Vireo altiloquus": "黑髭莺雀",
  "Vireo atricapilla": "黑顶莺雀",
  "Vireo bairdi": "科岛莺雀",
  "Vireo bellii": "贝氏莺雀",
  "Vireo brevipennis": "灰蓝莺雀",
  "Vireo caribaeus": "圣岛莺雀",
  "Vireo carmioli": "黄翅莺雀",
  "Vireo cassinii": "卡氏莺雀",
  "Vireo chivi": "南美莺雀",
  "Vireo crassirostris": "厚嘴莺雀",
  "Vireo flavifrons": "黄喉莺雀",
  "Vireo flavoviridis": "黄绿莺雀",
  "Vireo gilvus": "歌莺雀",
  "Vireo gracilirostris": "巴西莺雀",
  "Vireo griseus": "白眼莺雀",
  "Vireo gundlachii": "古巴莺雀",
  "Vireo huttoni": "郝氏莺雀",
  "Vireo hypochryseus": "金莺雀",
  "Vireo latimeri": "波多黎各莺雀",
  "Vireo leucophrys": "褐顶莺雀",
  "Vireo magister": "尤卡莺雀",
  "Vireo masteri": "乔科莺雀",
  "Vireo modestus": "牙买加莺雀",
  "Vireo nelsoni": "侏莺雀",
  "Vireo olivaceus": "红眼莺雀",
  "Vireo pallens": "红树莺雀",
  "Vireo philadelphicus": "费城莺雀",
  "Vireo plumbeus": "铅色莺雀",
  "Vireo sclateri": "蓝顶绿莺雀",
  "Vireo solitarius": "蓝头莺雀",
  "Vireo vicinior": "灰莺雀",
  "Vireolanius eximius": "黄眉鵙雀",
  "Vireolanius leucotis": "灰顶鵙雀",
  "Vireolanius melitophrys": "栗胁鵙雀",
  "Vireolanius pulchellus": "绿鵙雀",
  "Volatinia jacarina": "蓝黑草鹀",
  "Wetmorethraupis sterrhopteron": "橙喉唐纳雀",
  "Willisornis poecilinotus": "鳞背蚁鸟",
  "Willisornis vidua": "兴谷鳞背蚁鸟",
  "Woodfordia superciliosa": "Bare-eyed White-eye",
  "Xanthocephalus xanthocephalus": "黄头黑鹂",
  "Xanthomixis zosterops": "短嘴旋木鹎",
  "Xanthopsar flavus": "橙头黑鹂",
  "Xanthotis macleayanus": "黄纹吸蜜鸟",
  "Xema sabini": "叉尾鸥",
  "Xenerpestes singularis": "赤道灰尾雀",
  "Xenodacnis parina": "拟山雀锥嘴雀",
  "Xenoglaux loweryi": "长须鸺鹠",
  "Xenopipo atronitens": "黑娇鹟",
  "Xenopirostris damii": "范氏厚嘴鵙",
  "Xenopirostris polleni": "Pollen's Vanga",
  "Xenops minutus": "纯色翘嘴雀",
  "Xenops rutilans": "纵纹翘嘴雀",
  "Xenops tenuirostris": "细嘴翘嘴雀",
  "Xenopsaris albinucha": "白枕霸鹟",
  "Xenornis setifrons": "点胸蚁鵙",
  "Xenospiza baileyi": "异雀鹀",
  "Xenotriccus callizonus": "带霸鹟",
  "Xenotriccus mexicanus": "墨西哥霸鹟",
  "Xenus cinereus": "翘嘴鹬",
  "Xiphidiopicus percussus": "古巴绿啄木鸟",
  "Xiphocolaptes albicollis": "白喉䴕雀",
  "Xiphocolaptes major": "大棕䴕雀",
  "Xiphocolaptes promeropirhynchus": "强嘴䴕雀",
  "Xipholena punicea": "白翅紫伞鸟",
  "Xiphorhynchus chunchotambo": "舒氏䴕雀",
  "Xiphorhynchus elegans": "华丽䴕雀",
  "Xiphorhynchus erythropygius": "点斑䴕雀",
  "Xiphorhynchus flavigaster": "白嘴䴕雀",
  "Xiphorhynchus fuscus": "小䴕雀",
  "Xiphorhynchus guttatus": "黄喉䴕雀",
  "Xiphorhynchus lachrymosus": "黑纹䴕雀",
  "Xiphorhynchus obsoletus": "纵纹䴕雀",
  "Xiphorhynchus ocellatus": "眼斑䴕雀",
  "Xiphorhynchus pardalotus": "栗腰䴕雀",
  "Xiphorhynchus spixii": "斯氏䴕雀",
  "Xiphorhynchus susurrans": "可岛䴕雀",
  "Xiphorhynchus triangularis": "绿背䴕雀",
  "Xolmis cinereus": "灰蒙霸鹟",
  "Xolmis irupero": "白蒙霸鹟",
  "Xolmis pyrope": "红眼蒙霸鹟",
  "Xolmis velatus": "白腰蒙霸鹟",
  "Yuhina brunneiceps": "褐头凤鹛",
  "Yuhina castaniceps": "Striated Yuhina",
  "Yuhina everetti": "Chestnut-crested Yuhina",
  "Yuhina flavicollis": "黄颈凤鹛",
  "Yuhina gularis": "纹喉凤鹛",
  "Yuhina nigrimenta": "黑颏凤鹛",
  "Yuhina occipitalis": "棕臀凤鹛",
  "Yuhina torqueola": "Indochinese Yuhina",
  "Yungipicus canicapillus": "星头啄木鸟",
  "Yungipicus kizuki": "小星头啄木鸟",
  "Yungipicus maculatus": "菲律宾啄木鸟",
  "Yungipicus moluccensis": "巽他啄木鸟",
  "Yungipicus nanus": "褐头啄木鸟",
  "Zapornia bicolor": "棕背田鸡",
  "Zapornia flavirostra": "黑苦恶鸟",
  "Zapornia fusca": "红胸田鸡",
  "Zapornia parva": "姬田鸡",
  "Zapornia paykullii": "斑胁田鸡",
  "Zapornia pusilla": "小田鸡",
  "Zapornia tabuensis": "无斑田鸡",
  "Zavattariornis stresemanni": "灰丛鸦",
  "Zebrilus undulatus": "波斑鹭",
  "Zeledonia coronata": "冠鹩森莺",
  "Zenaida asiatica": "白翅哀鸽",
  "Zenaida auriculata": "斑颊哀鸽",
  "Zenaida aurita": "鸣哀鸽",
  "Zenaida macroura": "哀鸽",
  "Zenaida meloda": "南美哀鸽",
  "Zentrygon albifacies": "灰头白脸鹑鸠",
  "Zentrygon carrikeri": "Tuxtla Quail-Dove",
  "Zentrygon frenata": "白喉鹑鸠",
  "Zentrygon goldmani": "Russet-crowned Quail-Dove",
  "Zentrygon lawrencii": "紫背鹑鸠",
  "Zentrygon linearis": "白脸鹑鸠",
  "Zimmerius acer": "圭亚那小霸鹟",
  "Zimmerius albigularis": "乔科小霸鹟",
  "Zimmerius bolivianus": "Bolivian Tyrannulet",
  "Zimmerius chrysops": "金脸小霸鹟",
  "Zimmerius cinereicapilla": "红嘴小霸鹟",
  "Zimmerius flavidifrons": "厄瓜多尔小霸鹟",
  "Zimmerius gracilipes": "细脚小霸鹟",
  "Zimmerius parvus": "槲小霸鹟",
  "Zimmerius vilissimus": "稚小霸鹟",
  "Zimmerius villarejoi": "米莎娜小霸鹟",
  "Zimmerius viridiflavus": "秘鲁小霸鹟",
  "Zonotrichia albicollis": "白喉带鹀",
  "Zonotrichia atricapilla": "金冠带鹀",
  "Zonotrichia capensis": "红领带鹀",
  "Zonotrichia leucophrys": "白冠带鹀",
  "Zonotrichia querula": "赫氏带鹀",
  "Zoothera aurea": "怀氏虎鸫",
  "Zoothera heinei": "黄尾地鸫",
  "Zoothera lunulata": "绿尾地鸫",
  "Zoothera major": "阿迈地鸫",
  "Zosterops abyssinicus": "Abyssinian White-eye",
  "Zosterops anderssoni": "南黄绣眼鸟",
  "Zosterops atricapilla": "黑冠绣眼鸟",
  "Zosterops atriceps": "摩鹿加绣眼鸟",
  "Zosterops atrifrons": "白额绣眼鸟",
  "Zosterops auriventer": "休氏绣眼鸟",
  "Zosterops borbonicus": "马斯绣眼鸟",
  "Zosterops ceylonensis": "Sri Lanka White-eye",
  "Zosterops chloronothos": "Mauritius Olive White-eye",
  "Zosterops citrinella": "苍腹绣眼鸟",
  "Zosterops erythropleurus": "红胁绣眼鸟",
  "Zosterops eurycricotus": "Broad-ringed White-eye",
  "Zosterops everetti": "Everett's White-eye",
  "Zosterops flavifrons": "Vanuatu White-eye",
  "Zosterops flavilateralis": "Pale White-eye",
  "Zosterops japonicus": "日本绣眼鸟",
  "Zosterops lateralis": "灰胸绣眼鸟",
  "Zosterops luteus": "澳洲黄绣眼鸟",
  "Zosterops maderaspatanus": "马岛绣眼鸟",
  "Zosterops mauritianus": "毛里求斯灰绣眼鸟",
  "Zosterops metcalfii": "黄喉绣眼鸟",
  "Zosterops meyeni": "低地绣眼鸟",
  "Zosterops olivaceus": "橄揽绣眼鸟",
  "Zosterops pallidus": "Orange River White-eye",
  "Zosterops palpebrosus": "灰腹绣眼鸟",
  "Zosterops senegalensis": "黄绣眼鸟",
  "Zosterops simplex": "暗绿绣眼鸟",
  "Zosterops splendidus": "加农绣眼鸟",
  "Zosterops virens": "南非绣眼鸟"
}